{"created_at": "Sun Jan 19 21:07:53 +0000 2020", "id": 1219003567035617282, "id_str": "1219003567035617282", "text": "Espero que el Setienismo este contento con el 82% de posesi\u00f3n y el 0 0. La salida de bal\u00f3n de Umtiti puro espect\u00e1culo.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 504325210, "id_str": "504325210", "name": "Josu Gasteluiturri", "screen_name": "Josu_GG", "location": "Bilbao", "url": null, "description": "T\u00e9cnico Superior Deportivo (N3). Analista del juego. Licenciado en Econom\u00eda.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 543, "friends_count": 336, "listed_count": 4, "favourites_count": 510, "statuses_count": 19693, "created_at": "Sun Feb 26 10:36:21 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/800778201790287873/er-7oa7T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800778201790287873/er-7oa7T_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cd43ea85d651af92", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cd43ea85d651af92.json", "place_type": "city", "name": "Bilbao", "full_name": "Bilbao, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.98601, 43.213654], [-2.98601, 43.290145], [-2.880325, 43.290145], [-2.880325, 43.213654]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468073029"}