{"created_at": "Sun Jan 19 21:10:55 +0000 2020", "id": 1219004330726035459, "id_str": "1219004330726035459", "text": "No entiendo porqu\u00e9 se cuestiona la responsabilidad ineludible de los padres en la educaci\u00f3n de los hijos o hablamos\u2026 https://t.co/GwEgdJ5VlF", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 140388846, "id_str": "140388846", "name": "Marta Chavero", "screen_name": "martachavero", "location": "Madrid", "url": null, "description": "Periodista. Jefa del \u00c1rea de Sociedad y Cultura en @A3Noticias Profesora en @VillanuevaCU A por mi 5 Medio Marat\u00f3n. Orgullosa @drinkingrunners #alwayslearning", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3737, "friends_count": 2723, "listed_count": 201, "favourites_count": 10094, "statuses_count": 11031, "created_at": "Wed May 05 11:02:48 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2701461819/1b5ee131fa5d5b9a3c56e60573928733_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2701461819/1b5ee131fa5d5b9a3c56e60573928733_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/140388846/1451986105", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218999950392143879, "quoted_status_id_str": "1218999950392143879", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 20:53:30 +0000 2020", "id": 1218999950392143879, "id_str": "1218999950392143879", "text": "@martachavero @PabloIglesias Marta que t\u00fa les ense\u00f1es valores a tus hijos me parece algo loable y perfectamente ent\u2026 https://t.co/hMxUtSXkjR", "display_text_range": [29, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218958038410973186, "in_reply_to_status_id_str": "1218958038410973186", "in_reply_to_user_id": 140388846, "in_reply_to_user_id_str": "140388846", "in_reply_to_screen_name": "martachavero", "user": {"id": 18270245, "id_str": "18270245", "name": "Mariano Bascu\u00f1ana", "screen_name": "marianobascu_", "location": null, "url": "https://vimeo.com/marianobascu", "description": "MEDIA MANAGER | ATRESMEDIA\u2600\ufe0f\ud83c\udf0d #tecnologia de la #informaci\u00f3n #informatica #datos #television #5G #fotografia #publicidad", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 221, "friends_count": 104, "listed_count": 19, "favourites_count": 11065, "statuses_count": 5475, "created_at": "Sat Dec 20 18:31:16 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198685745986314246/Kecu_tVu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198685745986314246/Kecu_tVu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18270245/1574623929", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@martachavero @PabloIglesias Marta que t\u00fa les ense\u00f1es valores a tus hijos me parece algo loable y perfectamente entendible. Pero hay hijos que no tiene esa suerte de tener una madre como t\u00fa. D\u00e9jame que te cuente que si a un ni\u00f1o nadie le explica cosas simples como el reciclaje, creas ni\u00f1os incultos.", "display_text_range": [29, 300], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "martachavero", "name": "Marta Chavero", "id": 140388846, "id_str": "140388846", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "PabloIglesias", "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [14, 28]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hMxUtSXkjR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218999950392143879", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "martachavero", "name": "Marta Chavero", "id": 140388846, "id_str": "140388846", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "PabloIglesias", "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [14, 28]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/b36IwH1JdY", "expanded": "https://twitter.com/marianobascu_/status/1218999950392143879", "display": "twitter.com/marianobascu_/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "No entiendo porqu\u00e9 se cuestiona la responsabilidad ineludible de los padres en la educaci\u00f3n de los hijos o hablamos de otra cosa... ?", "display_text_range": [0, 133], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GwEgdJ5VlF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219004330726035459", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468255107"}