{"created_at": "Sun Jan 19 21:10:33 +0000 2020", "id": 1219004240099782661, "id_str": "1219004240099782661", "text": "Inspiraci\u00f3n es lo que necesitan nuestros peques, adolescentes y j\u00f3venes con #tdah #DISLEXIA  #autismo junto a toda\u2026 https://t.co/OA8UwE5W3o", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2843925852, "id_str": "2843925852", "name": "Carla Salinas Mart\u00ednez", "screen_name": "Carla_Salinas_", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Especialista en TDAH, trastornos del aprendizaje y orientaci\u00f3n familiar. Mediadora. Formadora y autora de art\u00edculos de Educaci\u00f3n. Fundadora de PsicoLearn", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 296, "friends_count": 469, "listed_count": 3, "favourites_count": 570, "statuses_count": 995, "created_at": "Tue Oct 07 17:40:21 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870732061581225984/4h8ktrdw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870732061581225984/4h8ktrdw_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c396c282250e2106", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c396c282250e2106.json", "place_type": "city", "name": "Manresa", "full_name": "Manresa, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.769524, 41.688129], [1.769524, 41.758331], [1.875002, 41.758331], [1.875002, 41.688129]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218999348211724289, "quoted_status_id_str": "1218999348211724289", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 20:51:07 +0000 2020", "id": 1218999348211724289, "id_str": "1218999348211724289", "text": "La inspiraci\u00f3n es una de las cosas que debe caracterizar la pr\u00e1ctica en #educacion y #pedagogia\nAs\u00ed, los #alumnos e\u2026 https://t.co/DjCXZHKW2F", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 956520531209195520, "id_str": "956520531209195520", "name": "PsicoLearn", "screen_name": "PsicoLearn", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "url": "http://psicolearn.com", "description": "\ud83d\udc76 Nos importa el Desarrollo de peques y adolescentes y la Inclusi\u00f3n Educativa \ud83e\udde1\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2665\ufe0f\n\ud83d\udcddBlog peculiar: juegos, an\u00e9cdotas, material...\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93Formaci\u00f3n online", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20, "friends_count": 12, "listed_count": 1, "favourites_count": 50, "statuses_count": 107, "created_at": "Thu Jan 25 13:34:00 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1178747573743624195/kaOJjXih_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178747573743624195/kaOJjXih_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/956520531209195520/1569870405", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La inspiraci\u00f3n es una de las cosas que debe caracterizar la pr\u00e1ctica en #educacion y #pedagogia\nAs\u00ed, los #alumnos explorar\u00e1n m\u00e1s y descubrir\u00e1n mejor sus #habilidades junto a su #docente https://t.co/GD9wl8wcEl", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [72, 82]}, {"text": "pedagogia", "indices": [85, 95]}, {"text": "alumnos", "indices": [105, 113]}, {"text": "habilidades", "indices": [153, 165]}, {"text": "docente", "indices": [177, 185]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218999345246277639, "id_str": "1218999345246277639", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrBcirWkAcZ9cA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrBcirWkAcZ9cA.jpg", "url": "https://t.co/GD9wl8wcEl", "display_url": "pic.twitter.com/GD9wl8wcEl", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoLearn/status/1218999348211724289/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218999345246277639, "id_str": "1218999345246277639", "indices": [186, 209], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrBcirWkAcZ9cA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrBcirWkAcZ9cA.jpg", "url": "https://t.co/GD9wl8wcEl", "display_url": "pic.twitter.com/GD9wl8wcEl", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoLearn/status/1218999348211724289/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "educacion", "indices": [72, 82]}, {"text": "pedagogia", "indices": [85, 95]}, {"text": "alumnos", "indices": [105, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DjCXZHKW2F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218999348211724289", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/YUPfYRxlPS", "expanded": "https://twitter.com/PsicoLearn/status/1218999348211724289", "display": "twitter.com/PsicoLearn/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Inspiraci\u00f3n es lo que necesitan nuestros peques, adolescentes y j\u00f3venes con #tdah #DISLEXIA  #autismo junto a toda la metodolog\u00eda necesaria para su desarrollo. \ud83e\udde1\ud83d\udc99\u2665\ufe0f", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "tdah", "indices": [76, 81]}, {"text": "DISLEXIA", "indices": [82, 91]}, {"text": "autismo", "indices": [93, 101]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "tdah", "indices": [76, 81]}, {"text": "DISLEXIA", "indices": [82, 91]}, {"text": "autismo", "indices": [93, 101]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OA8UwE5W3o", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219004240099782661", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468233500"}