{"created_at": "Sun Jan 19 21:11:27 +0000 2020", "id": 1219004464897626113, "id_str": "1219004464897626113", "text": "Pastor: \u00bfle parece bien que una ministra pase a ser Fiscal General del Estado? \nGarz\u00f3n: Evidentemente Pastor: \u00bfY s\u00ed\u2026 https://t.co/W8cu2K1YwS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1298555089, "id_str": "1298555089", "name": "Alberto \ud83d\udc0d", "screen_name": "albertoarregui_", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Econom\u00eda (UNIZAR). Liberal. Gobierno limitado. Aqu\u00ed futfem, pol\u00edtica y v\u00eddeojuegos. Madridista. \ud83c\uddee\ud83c\uddf1. @MelisaRguezCs fan account. En @jovenesCs // #YoConIn\u00e9s\ud83d\udc69", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1864, "friends_count": 3554, "listed_count": 80, "favourites_count": 138223, "statuses_count": 118960, "created_at": "Mon Mar 25 09:23:18 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1188175934656000007/cKouSLIi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188175934656000007/cKouSLIi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1298555089/1579214954", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3afc29d1fe76301f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "place_type": "city", "name": "Zaragoza", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Pastor: \u00bfle parece bien que una ministra pase a ser Fiscal General del Estado? \nGarz\u00f3n: Evidentemente Pastor: \u00bfY s\u00ed lo hubiera hecho la derecha? \nGarz\u00f3n: manzanas traigo \n#ObjetivoMinistroGarz\u00f3n", "display_text_range": [0, 194], "entities": {"hashtags": [{"text": "ObjetivoMinistroGarz\u00f3n", "indices": [171, 194]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W8cu2K1YwS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219004464897626113", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468287096"}