{"created_at": "Sun Jan 19 21:11:22 +0000 2020", "id": 1219004444228096000, "id_str": "1219004444228096000", "text": "Me sumo a la invitaci\u00f3n del Secretariado de Cursillos de Cristiandad de nuestra #Di\u00f3cesisDe\u00c1vila y \u00e1nimo a conocer\u2026 https://t.co/FhZYXA0zK6", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4630826115, "id_str": "4630826115", "name": "Rom\u00e1n Encabo", "screen_name": "RomanEncabo", "location": null, "url": null, "description": "Gloria Dei homo vivens,  vita hominis cognitio Dei", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 664, "friends_count": 1138, "listed_count": 16, "favourites_count": 44498, "statuses_count": 19361, "created_at": "Mon Dec 28 09:31:00 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703986254933860353/Co4yt9y6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703986254933860353/Co4yt9y6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4630826115/1456678654", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b5014b0a70dd1cc2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b5014b0a70dd1cc2.json", "place_type": "city", "name": "Calpe", "full_name": "Calpe, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.006632, 38.625448], [-0.006632, 38.6809], [0.084805, 38.6809], [0.084805, 38.625448]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218865143108513797, "quoted_status_id_str": "1218865143108513797", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 11:57:50 +0000 2020", "id": 1218865143108513797, "id_str": "1218865143108513797", "text": "Ya est\u00e1 todo preparado para el Cursillo.\n\u00bfTE ANIMAS? https://t.co/xP6Xq7yOF6", "display_text_range": [0, 52], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1055118209605623809, "id_str": "1055118209605623809", "name": "Cursillos de Cristiandad Avila", "screen_name": "CursillosAvila", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 48, "friends_count": 189, "listed_count": 0, "favourites_count": 200, "statuses_count": 107, "created_at": "Wed Oct 24 15:25:59 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1055122671321653251/WAF7Tm6i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055122671321653251/WAF7Tm6i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1055118209605623809/1541108578", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218865137731457024, "id_str": "1218865137731457024", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpHYouXUAAKgFC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpHYouXUAAKgFC.jpg", "url": "https://t.co/xP6Xq7yOF6", "display_url": "pic.twitter.com/xP6Xq7yOF6", "expanded_url": "https://twitter.com/CursillosAvila/status/1218865143108513797/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 826, "h": 1169, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 826, "h": 1169, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218865137731457024, "id_str": "1218865137731457024", "indices": [53, 76], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpHYouXUAAKgFC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpHYouXUAAKgFC.jpg", "url": "https://t.co/xP6Xq7yOF6", "display_url": "pic.twitter.com/xP6Xq7yOF6", "expanded_url": "https://twitter.com/CursillosAvila/status/1218865143108513797/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 826, "h": 1169, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 826, "h": 1169, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/1PEmxiFdR1", "expanded": "https://twitter.com/CursillosAvila/status/1218865143108513797", "display": "twitter.com/CursillosAvila\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Me sumo a la invitaci\u00f3n del Secretariado de Cursillos de Cristiandad de nuestra #Di\u00f3cesisDe\u00c1vila y \u00e1nimo a conocer , participar y vivir esa experiencia \u00fanica e imborrable que es un Cursillo de Cristiandad.\nAprovecho para agradeceros el mucho bien que segu\u00eds haciendo en la Iglesia", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Di\u00f3cesisDe\u00c1vila", "indices": [80, 96]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Di\u00f3cesisDe\u00c1vila", "indices": [80, 96]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FhZYXA0zK6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219004444228096000", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468282168"}