{"created_at": "Sun Jan 19 21:12:18 +0000 2020", "id": 1219004682070364160, "id_str": "1219004682070364160", "text": "Molt b\u00e9, els #PremisGaud\u00ed @academiacinecat \nComen\u00e7a el show amb l\u2019@anna_moliner! Ara en directe a @tv3cat\u2026 https://t.co/ewvgb9fKCx", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 263209618, "id_str": "263209618", "name": "S\u00f2nia Deulofeu Lara", "screen_name": "SoniaDeulofeu", "location": "Barcelona-Vulpellac", "url": "https://es.linkedin.com/in/s%C3%B2nia-deulofeu-60a94490", "description": "Periodisme i comunicaci\u00f3 corporativa / Ara a @elsuplement @catalunyaradio - \ud83d\udce9 soniadeulofeu@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1295, "friends_count": 1033, "listed_count": 17, "favourites_count": 4708, "statuses_count": 4525, "created_at": "Wed Mar 09 16:19:10 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039252213074481154/fj82csIG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039252213074481154/fj82csIG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/263209618/1535545518", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "07d9c9ee3e485000", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07d9c9ee3e485000.json", "place_type": "poi", "name": "Auditori del F\u00f2rum", "full_name": "Auditori del F\u00f2rum", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.220955, 41.411079], [2.220955, 41.411079], [2.220955, 41.411079], [2.220955, 41.411079]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Molt b\u00e9, els #PremisGaud\u00ed @academiacinecat \nComen\u00e7a el show amb l\u2019@anna_moliner! Ara en directe a @tv3cat @Catinformacio https://t.co/TGzjcdGWgS", "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "PremisGaud\u00ed", "indices": [13, 25]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "academiacinecat", "name": "Premis Gaud\u00ed \u2013 Acad\u00e8mia del Cinema Catal\u00e0", "id": 260687518, "id_str": "260687518", "indices": [26, 42]}, {"screen_name": "anna_moliner", "name": "anna moliner", "id": 714290555, "id_str": "714290555", "indices": [66, 79]}, {"screen_name": "tv3cat", "name": "TV3.cat", "id": 28373820, "id_str": "28373820", "indices": [98, 105]}, {"screen_name": "Catinformacio", "name": "Catalunya Informaci\u00f3", "id": 262606630, "id_str": "262606630", "indices": [106, 120]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1219004656002719750, "id_str": "1219004656002719750", "indices": [121, 144], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrGRqyW4AYe2Fm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrGRqyW4AYe2Fm.jpg", "url": "https://t.co/TGzjcdGWgS", "display_url": "pic.twitter.com/TGzjcdGWgS", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniaDeulofeu/status/1219004682070364160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1219004656011096064, "id_str": "1219004656011096064", "indices": [121, 144], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrGRq0WsAAwBuK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrGRq0WsAAwBuK.jpg", "url": "https://t.co/TGzjcdGWgS", "display_url": "pic.twitter.com/TGzjcdGWgS", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniaDeulofeu/status/1219004682070364160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1219004656044716033, "id_str": "1219004656044716033", "indices": [121, 144], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrGRq8XsAEDGRW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrGRq8XsAEDGRW.jpg", "url": "https://t.co/TGzjcdGWgS", "display_url": "pic.twitter.com/TGzjcdGWgS", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniaDeulofeu/status/1219004682070364160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1202, "h": 1600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 511, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 902, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219004656002719750, "id_str": "1219004656002719750", "indices": [121, 144], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrGRqyW4AYe2Fm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrGRqyW4AYe2Fm.jpg", "url": "https://t.co/TGzjcdGWgS", "display_url": "pic.twitter.com/TGzjcdGWgS", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniaDeulofeu/status/1219004682070364160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1219004656011096064, "id_str": "1219004656011096064", "indices": [121, 144], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrGRq0WsAAwBuK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrGRq0WsAAwBuK.jpg", "url": "https://t.co/TGzjcdGWgS", "display_url": "pic.twitter.com/TGzjcdGWgS", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniaDeulofeu/status/1219004682070364160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1219004656044716033, "id_str": "1219004656044716033", "indices": [121, 144], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrGRq8XsAEDGRW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrGRq8XsAEDGRW.jpg", "url": "https://t.co/TGzjcdGWgS", "display_url": "pic.twitter.com/TGzjcdGWgS", "expanded_url": "https://twitter.com/SoniaDeulofeu/status/1219004682070364160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1202, "h": 1600, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 511, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 902, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "PremisGaud\u00ed", "indices": [13, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ewvgb9fKCx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219004682070364160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}], "user_mentions": [{"screen_name": "academiacinecat", "name": "Premis Gaud\u00ed \u2013 Acad\u00e8mia del Cinema Catal\u00e0", "id": 260687518, "id_str": "260687518", "indices": [26, 42]}, {"screen_name": "anna_moliner", "name": "anna moliner", "id": 714290555, "id_str": "714290555", "indices": [66, 79]}, {"screen_name": "tv3cat", "name": "TV3.cat", "id": 28373820, "id_str": "28373820", "indices": [98, 105]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579468338874"}