{"created_at": "Sun Jan 19 21:14:40 +0000 2020", "id": 1219005274167631873, "id_str": "1219005274167631873", "text": "@teacher_ade No pasaban, no. Si pod\u00edan te jod\u00edan m\u00e1s a\u00fan.", "display_text_range": [13, 57], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218862299835965445, "in_reply_to_status_id_str": "1218862299835965445", "in_reply_to_user_id": 2980868369, "in_reply_to_user_id_str": "2980868369", "in_reply_to_screen_name": "teacher_ade", "user": {"id": 40485759, "id_str": "40485759", "name": "Alexander", "screen_name": "anderoalex", "location": "Burgos (norte)", "url": null, "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Perfil basado en hechos reales. Enfermero en Osakidetza - Servicio Vasco de Salud. Colaborador en @itgetsbetter_es", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 414, "friends_count": 614, "listed_count": 4, "favourites_count": 18554, "statuses_count": 7487, "created_at": "Sat May 16 15:49:44 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218504031942991872/GgCtUgPT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218504031942991872/GgCtUgPT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40485759/1563126705", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3d9959af4bc1fbfb", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3d9959af4bc1fbfb.json", "place_type": "city", "name": "Miranda de Ebro", "full_name": "Miranda de Ebro, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.055554, 42.594215], [-3.055554, 42.741032], [-2.858309, 42.741032], [-2.858309, 42.594215]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "teacher_ade", "name": "Ade Marlo Espabil\u00e1 \u2640", "id": 2980868369, "id_str": "2980868369", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468480041"}