{"created_at": "Sun Jan 19 21:15:45 +0000 2020", "id": 1219005550064783360, "id_str": "1219005550064783360", "text": "Esta cuenta es parodia?", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 79299011, "id_str": "79299011", "name": "Ra\u00fal Jara Gui\u00f1ez", "screen_name": "RaulJaraG", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": "http://voces.latercera.com/autor/raul-jara/", "description": "Chorero/Penquista \ud83c\udde8\ud83c\uddf1, #Cruzado y [Polit\u00f3logo #MPP] | Hoy en #MDyG en la @UAM_Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 | Por un Chile, de los libres!", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1857, "friends_count": 533, "listed_count": 25, "favourites_count": 1484, "statuses_count": 18490, "created_at": "Fri Oct 02 22:04:41 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "353647", "profile_text_color": "828285", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212420160499441664/ue56sNS5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212420160499441664/ue56sNS5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79299011/1576078952", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218870773630279682, "quoted_status_id_str": "1218870773630279682", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 12:20:12 +0000 2020", "id": 1218870773630279682, "id_str": "1218870773630279682", "text": "Clamor popular es #RenunciaPi\u00f1era la salida democr\u00e1tica y responsable a crisis provocada por la codicia sin l\u00edmites\u2026 https://t.co/WBACPvoIcy", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 351810153, "id_str": "351810153", "name": "Carmen Hertz Diputada", "screen_name": "carmen_hertz", "location": null, "url": "https://spoti.fi/2m85A8d", "description": "Abogada DDHH, diputada #Distrito8 comunas Maip\u00fa, Estaci\u00f3n Central, Pudahuel, Quilicura, Cerrillos, Tiltil, Colina, Lampa. S\u00famate a la #FrecuenciaHertz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 150317, "friends_count": 5248, "listed_count": 278, "favourites_count": 30427, "statuses_count": 29369, "created_at": "Tue Aug 09 19:23:07 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915009391870513152/j6Uj9-3s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915009391870513152/j6Uj9-3s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351810153/1523205034", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Clamor popular es #RenunciaPi\u00f1era la salida democr\u00e1tica y responsable a crisis provocada por la codicia sin l\u00edmites del gran empresariado y sus empleados pol\u00edticos es Adelantar elecciones presidenciales y parlamentarias y hacerse cargo de rechazo ciudadano", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "RenunciaPi\u00f1era", "indices": [18, 33]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 105, "reply_count": 587, "retweet_count": 1158, "favorite_count": 2906, "entities": {"hashtags": [{"text": "RenunciaPi\u00f1era", "indices": [18, 33]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WBACPvoIcy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218870773630279682", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Z4Tu3R8oyt", "expanded": "https://twitter.com/carmen_hertz/status/1218870773630279682", "display": "twitter.com/carmen_hertz/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468545820"}