{"created_at": "Sun Jan 19 21:16:29 +0000 2020", "id": 1219005734769262592, "id_str": "1219005734769262592", "text": "@lara_grana @temtem23 Pasado, Teresa? \nEste tampoco nos dio, Lara. \n\nhttps://t.co/Cr6sfmDe13", "display_text_range": [22, 92], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219002065734787074, "in_reply_to_status_id_str": "1219002065734787074", "in_reply_to_user_id": 374065715, "in_reply_to_user_id_str": "374065715", "in_reply_to_screen_name": "lara_grana", "user": {"id": 716752705, "id_str": "716752705", "name": "Julio P\u00e9rez", "screen_name": "JulitrosPerez", "location": "Vigo - A Coru\u00f1a - Betanzos", "url": "http://www.farodevigo.es/autores/julio-perez.html", "description": "Periodista, por vocaci\u00f3n. So\u00f1ador, por convicci\u00f3n. Luchador. \u00a1Es obligatorio! Inconformista, porque no soy perfecto. \u00bfSab\u00e9is que las alfombras pueden volar?", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1847, "friends_count": 1345, "listed_count": 50, "favourites_count": 2944, "statuses_count": 13509, "created_at": "Wed Jul 25 20:57:00 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600389240388714496/5qA0Wx1e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/600389240388714496/5qA0Wx1e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/716752705/1398781980", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0df6ac4d361d4e0e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0df6ac4d361d4e0e.json", "place_type": "city", "name": "Vigo", "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.916355, 42.12938], [-8.916355, 42.264735], [-8.626759, 42.264735], [-8.626759, 42.12938]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Cr6sfmDe13", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=4A7iwKZ0df0", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=4A7iwK\u2026", "indices": [69, 92]}], "user_mentions": [{"screen_name": "lara_grana", "name": "Lara Gra\u00f1a", "id": 374065715, "id_str": "374065715", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "temtem23", "name": "Teresa Egerique Mosquera", "id": 152770671, "id_str": "152770671", "indices": [12, 21]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468589857"}