{"created_at": "Sun Jan 19 21:16:37 +0000 2020", "id": 1219005768684507138, "id_str": "1219005768684507138", "text": "@CcfFan @RadioMarcaCord @COPECordoba @cvalverde19 Gonz\u00e1lez tambi\u00e9n coincido con usted de que no est\u00e1 al nivel que t\u2026 https://t.co/hPMNJPrJfZ", "display_text_range": [50, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218981957197017088, "in_reply_to_status_id_str": "1218981957197017088", "in_reply_to_user_id": 1021357303554101249, "in_reply_to_user_id_str": "1021357303554101249", "in_reply_to_screen_name": "CcfFan", "user": {"id": 1089490569343258625, "id_str": "1089490569343258625", "name": "alvro_cabrera", "screen_name": "alvrocabreraccf", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Cordobesista \ud83d\udc9a\u26bd\n'' El f\u00fatbol es la vida ''\n Escribo en @TimeJustOficial y @unionfutbolera", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 215, "friends_count": 1070, "listed_count": 0, "favourites_count": 3951, "statuses_count": 1555, "created_at": "Sun Jan 27 11:49:28 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1121501109963624451/eIt-iJRk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121501109963624451/eIt-iJRk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1089490569343258625/1563123088", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4ecb58704564d392", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ecb58704564d392.json", "place_type": "city", "name": "C\u00f3rdoba", "full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.99701, 37.664255], [-4.99701, 38.030946], [-4.351492, 38.030946], [-4.351492, 37.664255]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@CcfFan @RadioMarcaCord @COPECordoba @cvalverde19 Gonz\u00e1lez tambi\u00e9n coincido con usted de que no est\u00e1 al nivel que todos esperamos, pero Imanol es un jugador que nos est\u00e1 dando much\u00edsimo esta temporada con su juego sin bal\u00f3n. El fichaje en verano por Imanol fue de lo mejor.", "display_text_range": [50, 273], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CcfFan", "name": "Fan CCF", "id": 1021357303554101249, "id_str": "1021357303554101249", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "RadioMarcaCord", "name": "Radio Marca C\u00f3rdoba", "id": 926420790303698949, "id_str": "926420790303698949", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "COPECordoba", "name": "COPE C\u00f3rdoba", "id": 478481823, "id_str": "478481823", "indices": [24, 36]}, {"screen_name": "cvalverde19", "name": "carlos valverde", "id": 309736875, "id_str": "309736875", "indices": [37, 49]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hPMNJPrJfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219005768684507138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "CcfFan", "name": "Fan CCF", "id": 1021357303554101249, "id_str": "1021357303554101249", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "RadioMarcaCord", "name": "Radio Marca C\u00f3rdoba", "id": 926420790303698949, "id_str": "926420790303698949", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "COPECordoba", "name": "COPE C\u00f3rdoba", "id": 478481823, "id_str": "478481823", "indices": [24, 36]}, {"screen_name": "cvalverde19", "name": "carlos valverde", "id": 309736875, "id_str": "309736875", "indices": [37, 49]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468597943"}