{"created_at": "Sun Jan 19 21:16:46 +0000 2020", "id": 1219005804621287426, "id_str": "1219005804621287426", "text": "Demostramos que nuestro #AeropuertoInternacionalRMU puede operar en todo tipo de condiciones. Y tambi\u00e9n de noche. C\u2026 https://t.co/EXlqgCrAEF", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 435251614, "id_str": "435251614", "name": "JR D\u00edez de Revenga", "screen_name": "JRDiezdeR", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "url": "https://www.linkedin.com/in/jrdiezder", "description": "Ingeniero de Caminos. Consejero de Fomento e Infraestructuras de la Regi\u00f3n de Murcia. Cuenta personal.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2356, "friends_count": 1842, "listed_count": 73, "favourites_count": 5713, "statuses_count": 5213, "created_at": "Mon Dec 12 21:05:27 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156595285881237505/VLmQXVL1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156595285881237505/VLmQXVL1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435251614/1545601092", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cbdb0e7018443220", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cbdb0e7018443220.json", "place_type": "city", "name": "Murcia", "full_name": "Murcia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.385233, 37.715968], [-1.385233, 38.117714], [-0.850358, 38.117714], [-0.850358, 37.715968]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218983080196804608, "quoted_status_id_str": "1218983080196804608", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 19:46:28 +0000 2020", "id": 1218983080196804608, "id_str": "1218983080196804608", "text": "\u2708\ufe0fSituaci\u00f3n de la tarde del domingo en el Aeropuerto Internacional #Regi\u00f3ndeMurcia m\u00e1xima coordinaci\u00f3n para atender\u2026 https://t.co/7bMZHIr1Id", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 499225872, "id_str": "499225872", "name": "Marina Munuera", "screen_name": "MarinaMunueraM", "location": "Lorca, Regi\u00f3n de Murcia", "url": null, "description": "Directora General de Movilidad y Litoral de la Regi\u00f3n de Murcia.\nIngeniera de Caminos, Canales y Puertos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 313, "friends_count": 547, "listed_count": 5, "favourites_count": 1051, "statuses_count": 423, "created_at": "Tue Feb 21 22:23:17 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981893588916297728/vMVRTOCS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981893588916297728/vMVRTOCS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/499225872/1551694610", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2708\ufe0fSituaci\u00f3n de la tarde del domingo en el Aeropuerto Internacional #Regi\u00f3ndeMurcia m\u00e1xima coordinaci\u00f3n para atender a la multitud de pasajeros desviados tras el cierre del Aeropuerto \n#Alicante-#Elche https://t.co/cJyJsHtIWi", "display_text_range": [0, 200], "entities": {"hashtags": [{"text": "Regi\u00f3ndeMurcia", "indices": [67, 82]}, {"text": "Alicante", "indices": [184, 193]}, {"text": "Elche", "indices": [194, 200]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218983073750114306, "id_str": "1218983073750114306", "indices": [201, 224], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqypaoW4AIq87L.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqypaoW4AIq87L.jpg", "url": "https://t.co/cJyJsHtIWi", "display_url": "pic.twitter.com/cJyJsHtIWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaMunueraM/status/1218983080196804608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218983073724891140, "id_str": "1218983073724891140", "indices": [201, 224], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqypaiWAAQpjDC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqypaiWAAQpjDC.jpg", "url": "https://t.co/cJyJsHtIWi", "display_url": "pic.twitter.com/cJyJsHtIWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaMunueraM/status/1218983080196804608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218983073750114306, "id_str": "1218983073750114306", "indices": [201, 224], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqypaoW4AIq87L.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqypaoW4AIq87L.jpg", "url": "https://t.co/cJyJsHtIWi", "display_url": "pic.twitter.com/cJyJsHtIWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaMunueraM/status/1218983080196804608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218983073724891140, "id_str": "1218983073724891140", "indices": [201, 224], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqypaiWAAQpjDC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqypaiWAAQpjDC.jpg", "url": "https://t.co/cJyJsHtIWi", "display_url": "pic.twitter.com/cJyJsHtIWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaMunueraM/status/1218983080196804608/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "Regi\u00f3ndeMurcia", "indices": [67, 82]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7bMZHIr1Id", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218983080196804608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/jkCrxDVLp8", "expanded": "https://twitter.com/marinamunueram/status/1218983080196804608", "display": "twitter.com/marinamunueram\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Demostramos que nuestro #AeropuertoInternacionalRMU puede operar en todo tipo de condiciones. Y tambi\u00e9n de noche. Con vol\u00famenes considerables de operaciones.  \nParece una obviedad, y seguramente lo es, pero es que hubo todo un movimiento que lo puso p\u00fablicamente en duda...", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "AeropuertoInternacionalRMU", "indices": [24, 51]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AeropuertoInternacionalRMU", "indices": [24, 51]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EXlqgCrAEF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219005804621287426", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468606511"}