{"created_at": "Sun Jan 19 21:16:55 +0000 2020", "id": 1219005841602498562, "id_str": "1219005841602498562", "text": "Aquest migdia he ballat les dues sardanes de la #FestaSantVicen\u00e72020 al costat del meu mestre, en Xicu Grau, que 40\u2026 https://t.co/fUf7YMhw8J", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 247411093, "id_str": "247411093", "name": "Fina Surina Gelis", "screen_name": "jsurina", "location": "Besal\u00fa", "url": null, "description": "De Besal\u00fa. S\u00f3c regidora del meu poble des de 2003. Actualment treballo de Coordinadora Territorial de l'Institut Catal\u00e0 de les Dones a comarques gironines.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1096, "friends_count": 479, "listed_count": 21, "favourites_count": 19741, "statuses_count": 13429, "created_at": "Fri Feb 04 18:55:51 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059216184388845575/A4j_WDho_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059216184388845575/A4j_WDho_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/247411093/1381170681", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [42.19815, 2.6983]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [2.6983, 42.19815]}, "place": {"id": "9f4974d9c08497a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9f4974d9c08497a3.json", "place_type": "city", "name": "Besal\u00fa", "full_name": "Besal\u00fa, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.676094, 42.192271], [2.676094, 42.210777], [2.719287, 42.210777], [2.719287, 42.192271]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Aquest migdia he ballat les dues sardanes de la #FestaSantVicen\u00e72020 al costat del meu mestre, en Xicu Grau, que 40 anys enrera em va ensenyar a ballar, a mi i a tota una colla, i ens va acompanyar per tot el pa\u00eds\u2026 https://t.co/UnKINfvcPE", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "FestaSantVicen\u00e72020", "indices": [48, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UnKINfvcPE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7hBiAPiRkK/?igshid=1a3bx9098c7cl", "display_url": "instagram.com/p/B7hBiAPiRkK/\u2026", "indices": [215, 238]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "FestaSantVicen\u00e72020", "indices": [48, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fUf7YMhw8J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219005841602498562", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579468615328"}