{"created_at": "Sun Jan 19 21:17:30 +0000 2020", "id": 1219005991020388355, "id_str": "1219005991020388355", "text": "@eslamananadeFJL Yo tampoco veo bien la imposici\u00f3n ling\u00fc\u00edstica ni los porcentajes en la educaci\u00f3n. Yo quiero\u2026 https://t.co/q1WZyqgjin", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218063149804457985, "in_reply_to_status_id_str": "1218063149804457985", "in_reply_to_user_id": 467205641, "in_reply_to_user_id_str": "467205641", "in_reply_to_screen_name": "eslamananadeFJL", "user": {"id": 1348602967, "id_str": "1348602967", "name": "Pilar Pollo Guerreo", "screen_name": "polloguerrero86", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "\u00bfY si esta vez los pol\u00edticos S\u00cd  apuestan por #Espa\u00f1a? \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#HablamosEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#LibertadeleleccionLengua\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#Jusapol\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99#NuestraBandera\ud83c\uddea\ud83c\uddf8?", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 556, "friends_count": 1444, "listed_count": 8, "favourites_count": 13693, "statuses_count": 11051, "created_at": "Sat Apr 13 07:12:51 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156705813509132288/ScEyTNkq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156705813509132288/ScEyTNkq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1348602967/1555020551", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@eslamananadeFJL Yo tampoco veo bien la imposici\u00f3n ling\u00fc\u00edstica ni los porcentajes en la educaci\u00f3n. Yo quiero #LibertadElecci\u00f3nLengua #Espa\u00f1olEsMiDerecho #HablamosEspa\u00f1i #Espa\u00f1olLenguaCom\u00fan @HablamosE", "display_text_range": [17, 199], "entities": {"hashtags": [{"text": "LibertadElecci\u00f3nLengua", "indices": [109, 132]}, {"text": "Espa\u00f1olEsMiDerecho", "indices": [133, 152]}, {"text": "HablamosEspa\u00f1i", "indices": [153, 168]}, {"text": "Espa\u00f1olLenguaCom\u00fan", "indices": [169, 188]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eslamananadeFJL", "name": "Es La Ma\u00f1ana de FJL", "id": 467205641, "id_str": "467205641", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "HablamosE", "name": "Hablamos espa\u00f1ol", "id": 1002624060386435072, "id_str": "1002624060386435072", "indices": [189, 199]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/q1WZyqgjin", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219005991020388355", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [{"screen_name": "eslamananadeFJL", "name": "Es La Ma\u00f1ana de FJL", "id": 467205641, "id_str": "467205641", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468650952"}