{"created_at": "Sun Jan 19 21:21:30 +0000 2020", "id": 1219006996394934272, "id_str": "1219006996394934272", "text": "#ObjetivoMinistroGarz\u00f3n gracias por explicar lo obvio...que @agarzon prometiera su cargo ante el Rey llam\u00e1ndole Rey\u2026 https://t.co/KnLNrMZ2CT", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2763784989, "id_str": "2763784989", "name": "Jacobo Santamarta", "screen_name": "jacobosantamar1", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "url": "http://www.todoslosderechosreservados.es/", "description": "Paciente de EM y mucho m\u00e1s. En su momento abogado y API: \u2026http://losderechosreservados.blogspot.com.es. Ahora aprendiz de actor, cantante, m\u00fasico y dibujante.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 357, "friends_count": 432, "listed_count": 10, "favourites_count": 6469, "statuses_count": 6007, "created_at": "Sun Sep 07 09:13:41 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598708390009901056/ObyDRDrZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/598708390009901056/ObyDRDrZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2763784989/1431577919", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0df6ac4d361d4e0e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0df6ac4d361d4e0e.json", "place_type": "city", "name": "Vigo", "full_name": "Vigo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.916355, 42.12938], [-8.916355, 42.264735], [-8.626759, 42.264735], [-8.626759, 42.12938]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ObjetivoMinistroGarz\u00f3n gracias por explicar lo obvio...que @agarzon prometiera su cargo ante el Rey llam\u00e1ndole Rey o Su Majestad no quiere decir que haya dejado de ser republicano o que haya cambiado sus convicciones sino que estaba siguiendo el protocolo o la convenci\u00f3n social", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "ObjetivoMinistroGarz\u00f3n", "indices": [0, 23]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "agarzon", "name": "Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b", "id": 11904592, "id_str": "11904592", "indices": [60, 68]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ObjetivoMinistroGarz\u00f3n", "indices": [0, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KnLNrMZ2CT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219006996394934272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "agarzon", "name": "Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b", "id": 11904592, "id_str": "11904592", "indices": [60, 68]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468890652"}