{"created_at": "Sun Jan 19 21:22:23 +0000 2020", "id": 1219007220110831619, "id_str": "1219007220110831619", "text": "Os recomiendo encarecidamente la lectura de este art\u00edculo \"Las diosas han hablado\" de Teresa Corzo, Decana de la Fa\u2026 https://t.co/Mxoelb6igj", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 236577364, "id_str": "236577364", "name": "Estefan\u00eda RS", "screen_name": "steffrs9", "location": "Avil\u00e9s, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Abogado, polit\u00f3loga,empresaria y madre (no estrictamente por este orden). Edil del Partido Popular en el Ayuntamiento de Avil\u00e9s.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 369, "friends_count": 701, "listed_count": 7, "favourites_count": 896, "statuses_count": 5286, "created_at": "Mon Jan 10 22:31:48 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165653936403079169/pTLDSZNr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165653936403079169/pTLDSZNr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/236577364/1572557583", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "30fa593df7272ac5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/30fa593df7272ac5.json", "place_type": "city", "name": "Goz\u00f3n", "full_name": "Goz\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.948078, 43.553966], [-5.948078, 43.659232], [-5.76759, 43.659232], [-5.76759, 43.553966]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Os recomiendo encarecidamente la lectura de este art\u00edculo \"Las diosas han hablado\" de Teresa Corzo, Decana de la Facultad de Econ\u00f3micas de @ICADE\nhttps://t.co/IGZxXH3ITA", "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IGZxXH3ITA", "expanded_url": "https://www.abc.es/opinion/abci-diosas-hablado-202001181216_noticia.html", "display_url": "abc.es/opinion/abci-d\u2026", "indices": [146, 169]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ICADE", "name": "ICADE", "id": 16839416, "id_str": "16839416", "indices": [139, 145]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Mxoelb6igj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219007220110831619", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579468943990"}