{"created_at": "Sun Jan 19 21:23:31 +0000 2020", "id": 1219007504040038402, "id_str": "1219007504040038402", "text": "Emoci\u00f3n al ver mi colegio justo al comienzo de @VueltaAtras_ATV.\n\nGracias @aragontv por este gui\u00f1o a esos valientes\u2026 https://t.co/8fpGkinKfM", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1160565319, "id_str": "1160565319", "name": "Paco Cardiel", "screen_name": "CardielPaco", "location": "Zaragoza, Aragon", "url": null, "description": "Ma\u00f1ego, zaragocista, franc\u00f3filo y apasionado por el marketing y la gastronom\u00eda.\n\nPienso, luego existo.\nExisto, luego opino.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 752, "friends_count": 1609, "listed_count": 37, "favourites_count": 49230, "statuses_count": 17721, "created_at": "Fri Feb 08 16:05:05 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2B2816", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2B2816", "profile_sidebar_border_color": "89B5A2", "profile_sidebar_fill_color": "24210E", "profile_text_color": "89B5A2", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008079479229607936/KMJXDfG-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008079479229607936/KMJXDfG-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1160565319/1525550340", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3afc29d1fe76301f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "place_type": "city", "name": "Zaragoza", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Emoci\u00f3n al ver mi colegio justo al comienzo de @VueltaAtras_ATV.\n\nGracias @aragontv por este gui\u00f1o a esos valientes que dedicaron su vida a levantar colegios en barrios como Torrero, educando a generaciones enteras como la m\u00eda.", "display_text_range": [0, 227], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VueltaAtras_ATV", "name": "Vuelta atr\u00e1s", "id": 1121010195264622594, "id_str": "1121010195264622594", "indices": [47, 63]}, {"screen_name": "aragontv", "name": "Arag\u00f3n TV", "id": 289317776, "id_str": "289317776", "indices": [74, 83]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8fpGkinKfM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219007504040038402", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "VueltaAtras_ATV", "name": "Vuelta atr\u00e1s", "id": 1121010195264622594, "id_str": "1121010195264622594", "indices": [47, 63]}, {"screen_name": "aragontv", "name": "Arag\u00f3n TV", "id": 289317776, "id_str": "289317776", "indices": [74, 83]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469011684"}