{"created_at": "Sun Jan 19 21:25:37 +0000 2020", "id": 1219008032253890560, "id_str": "1219008032253890560", "text": "@amoral07 @iglesiasnoriega @PalauLesArts Efectivamente una representaci\u00f3n de Elektra de primer\u00edsimo nivel mundial.\u2026 https://t.co/10JOujm1bd", "display_text_range": [41, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218836490186305536, "in_reply_to_status_id_str": "1218836490186305536", "in_reply_to_user_id": 544376261, "in_reply_to_user_id_str": "544376261", "in_reply_to_screen_name": "amoral07", "user": {"id": 4485465699, "id_str": "4485465699", "name": "Pablo Font de Mora", "screen_name": "PabloFontdeMor2", "location": "Valencia", "url": null, "description": "Abogado del sector bancario enamorado de la m\u00fasica cl\u00e1sica y de la opera", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 158, "friends_count": 123, "listed_count": 1, "favourites_count": 1598, "statuses_count": 586, "created_at": "Mon Dec 14 22:18:32 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990226055419060224/4pAMSSbJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990226055419060224/4pAMSSbJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4485465699/1524923224", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@amoral07 @iglesiasnoriega @PalauLesArts Efectivamente una representaci\u00f3n de Elektra de primer\u00edsimo nivel mundial. Una suerte poder disfrutar de esta producci\u00f3n en @PalauLesArts de Valencia. Un placer haber estado ayer contigo y con Arantxa.", "display_text_range": [41, 241], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amoral07", "name": "Antonio Moral", "id": 544376261, "id_str": "544376261", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "iglesiasnoriega", "name": "Jes\u00fas Iglesias", "id": 265529590, "id_str": "265529590", "indices": [10, 26]}, {"screen_name": "PalauLesArts", "name": "Palau de les Arts", "id": 988387362, "id_str": "988387362", "indices": [27, 40]}, {"screen_name": "PalauLesArts", "name": "Palau de les Arts", "id": 988387362, "id_str": "988387362", "indices": [164, 177]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/10JOujm1bd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219008032253890560", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "amoral07", "name": "Antonio Moral", "id": 544376261, "id_str": "544376261", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "iglesiasnoriega", "name": "Jes\u00fas Iglesias", "id": 265529590, "id_str": "265529590", "indices": [10, 26]}, {"screen_name": "PalauLesArts", "name": "Palau de les Arts", "id": 988387362, "id_str": "988387362", "indices": [27, 40]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469137620"}