{"created_at": "Sun Jan 19 21:25:50 +0000 2020", "id": 1219008085391544320, "id_str": "1219008085391544320", "text": "@ConPdePatri_ La Roncero de Almer\u00eda? \ud83d\ude1c", "display_text_range": [14, 38], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218848141321101312, "in_reply_to_status_id_str": "1218848141321101312", "in_reply_to_user_id": 838411466, "in_reply_to_user_id_str": "838411466", "in_reply_to_screen_name": "ConPdePatri_", "user": {"id": 159876191, "id_str": "159876191", "name": "Josinyo Maldonado", "screen_name": "josinyo_mn", "location": "Fi\u00f1ana (Almer\u00eda) - Granada", "url": "http://www.facebook.com/josinyo", "description": "Abonado de la @U_D_Almeria desde 2005. Simpatizante del @FCBarcelona_es. Mariv\u00ed Bilbao.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 548, "friends_count": 326, "listed_count": 10, "favourites_count": 5470, "statuses_count": 15223, "created_at": "Sat Jun 26 15:14:29 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/819168802860572672/rePwaxD4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819168802860572672/rePwaxD4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159876191/1466160861", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "758978b2fdad0c63", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/758978b2fdad0c63.json", "place_type": "city", "name": "Fi\u00f1ana", "full_name": "Fi\u00f1ana, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.950419, 37.087466], [-2.950419, 37.280186], [-2.774922, 37.280186], [-2.774922, 37.087466]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ConPdePatri_", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf2. \u2661", "id": 838411466, "id_str": "838411466", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469150289"}