{"created_at": "Sun Jan 19 21:30:24 +0000 2020", "id": 1219009233783488516, "id_str": "1219009233783488516", "text": "La expulsi\u00f3n de Germ\u00e1n u otras maneras de compensar lo del Bernab\u00e9u ayer.\n\nDe verg\u00fcenza la verdad.\n\n\u00a1Vamos Granada! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 856775215, "id_str": "856775215", "name": "Ram\u00f3n Ubric Rabaneda", "screen_name": "RamonUbricRU9", "location": null, "url": "http://lenguayliteraturaavemaria.blogspot.com.es/", "description": "Profesor de Lengua y Literatura Escuelas Ave Mar\u00eda M\u00e1laga. Periodista: Corresponsal de Granada Hoy en Guadix. Futbolista: Guadix CF y CD Rinc\u00f3n.Te quiero mam\u00e1\ud83d\ude18", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 972, "friends_count": 596, "listed_count": 5, "favourites_count": 9290, "statuses_count": 6915, "created_at": "Mon Oct 01 17:57:28 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1152535649221783553/kIiALU73_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152535649221783553/kIiALU73_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/856775215/1478865223", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469424087"}