{"created_at": "Sun Jan 19 21:31:39 +0000 2020", "id": 1219009550390525958, "id_str": "1219009550390525958", "text": "Y el 20 de enero el C\u00e1diz dej\u00f3 de ser l\u00edder. No olvidemos esta fecha para analizar la capacidad de reacci\u00f3n de los\u2026 https://t.co/zMt5e5M7gz", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135544976, "id_str": "135544976", "name": "Fernando Ramos", "screen_name": "FernandoRamosss", "location": null, "url": null, "description": "Licenciado en Periodismo. Actualmente ejerzo como periodista deportivo. Info Real Zaragoza y narrador de los partidos en Arag\u00f3n Radio. Cuenta personal.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7583, "friends_count": 741, "listed_count": 130, "favourites_count": 2386, "statuses_count": 20219, "created_at": "Wed Apr 21 16:07:27 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176610496914632705/bJKOCSfh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176610496914632705/bJKOCSfh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135544976/1348404485", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3afc29d1fe76301f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "place_type": "city", "name": "Zaragoza", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Y el 20 de enero el C\u00e1diz dej\u00f3 de ser l\u00edder. No olvidemos esta fecha para analizar la capacidad de reacci\u00f3n de los de Cervera. Ahora tienen un reto enorme por delante. Y es aqu\u00ed donde nuestro @RealZaragoza entra en acci\u00f3n.  En dos semanas, al Carranza.", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RealZaragoza", "name": "Real Zaragoza", "id": 480382619, "id_str": "480382619", "indices": [192, 205]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zMt5e5M7gz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219009550390525958", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469499572"}