{"created_at": "Sun Jan 19 21:31:24 +0000 2020", "id": 1219009485513154562, "id_str": "1219009485513154562", "text": "Columna | Apostillas; por Fernando Savater https://t.co/3YWqc0BYiY v\u00eda @el_pais.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 799737288385265665, "id_str": "799737288385265665", "name": "Santi", "screen_name": "azote523", "location": "Gerona, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "url": null, "description": "Nacido en El Pa\u00eds Vasco, criado en Castilla y viviendo en Catalu\u00f1a. Ante todo Espa\u00f1a, sobre todo Espa\u00f1a, siempre Espa\u00f1a.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 462, "friends_count": 2335, "listed_count": 1, "favourites_count": 40211, "statuses_count": 34833, "created_at": "Fri Nov 18 22:13:22 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093960149331513345/wc9HVfaR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093960149331513345/wc9HVfaR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/799737288385265665/1543794426", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5ad003e559cee757", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ad003e559cee757.json", "place_type": "city", "name": "Girona", "full_name": "Girona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.782826, 41.939177], [2.782826, 42.02977], [2.897975, 42.02977], [2.897975, 41.939177]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3YWqc0BYiY", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2020/01/16/opinion/1579182583_349069.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2020/01\u2026", "indices": [43, 66]}], "user_mentions": [{"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [71, 79]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469484104"}