{"created_at": "Sun Jan 19 21:32:09 +0000 2020", "id": 1219009676635000834, "id_str": "1219009676635000834", "text": "\u26a0\ufe0fINFORMACI\u00d3N SUSPENSI\u00d3N ACTIVIDAD ESCOLAR LUNES 20 DE ENERO DE 2020.\n \n\ud83d\udcccEn el supuesto de que la situaci\u00f3n meteoro\u2026 https://t.co/kY0tI4fCb1", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 879323238144385024, "id_str": "879323238144385024", "name": "Ayto. Los Montesinos", "screen_name": "AytoMontesinos", "location": "Los Montesinos, Espa\u00f1a", "url": "http://www.losmontesinos.es/", "description": "Twiter oficial del Ayuntamiento de Los Montesinos (Alicante).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 210, "friends_count": 241, "listed_count": 1, "favourites_count": 177, "statuses_count": 689, "created_at": "Mon Jun 26 12:59:31 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879330907676659713/CsqLRIpS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879330907676659713/CsqLRIpS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/879323238144385024/1498483863", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "67205346e980ed36", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/67205346e980ed36.json", "place_type": "city", "name": "Los Montesinos", "full_name": "Los Montesinos, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.815879, 37.999036], [-0.815879, 38.060249], [-0.717898, 38.060249], [-0.717898, 37.999036]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u26a0\ufe0fINFORMACI\u00d3N SUSPENSI\u00d3N ACTIVIDAD ESCOLAR LUNES 20 DE ENERO DE 2020.\n \n\ud83d\udcccEn el supuesto de que la situaci\u00f3n meteorol\u00f3gica se prolongue, el Ayuntamiento comunicar\u00e1 la adopci\u00f3n de medidas a trav\u00e9s de esta v\u00eda. https://t.co/3J4gO8um1w", "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1219009669206769664, "id_str": "1219009669206769664", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrK1ebWAAAgZ72.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrK1ebWAAAgZ72.jpg", "url": "https://t.co/3J4gO8um1w", "display_url": "pic.twitter.com/3J4gO8um1w", "expanded_url": "https://twitter.com/AytoMontesinos/status/1219009676635000834/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 906, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 513, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1457, "h": 1100, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219009669206769664, "id_str": "1219009669206769664", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrK1ebWAAAgZ72.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrK1ebWAAAgZ72.jpg", "url": "https://t.co/3J4gO8um1w", "display_url": "pic.twitter.com/3J4gO8um1w", "expanded_url": "https://twitter.com/AytoMontesinos/status/1219009676635000834/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 906, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 513, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1457, "h": 1100, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kY0tI4fCb1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219009676635000834", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469529671"}