{"created_at": "Sun Jan 19 21:33:53 +0000 2020", "id": 1219010111060041734, "id_str": "1219010111060041734", "text": "@AD_Alcorcon Nuestro m\u00e1s sincero p\u00e9same a la familia y a todos los alfareros que le hemos conocido. DEP.", "display_text_range": [13, 104], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218901156753235968, "in_reply_to_status_id_str": "1218901156753235968", "in_reply_to_user_id": 572112660, "in_reply_to_user_id_str": "572112660", "in_reply_to_screen_name": "AD_Alcorcon", "user": {"id": 3289970607, "id_str": "3289970607", "name": "Fed. Pe\u00f1as Alcorc\u00f3n", "screen_name": "fpadalcorcon", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "url": "http://www.fpadalcorcon.com", "description": "Federaci\u00f3n de Pe\u00f1as de la Agrupaci\u00f3n Deportiva Alcorc\u00f3n, perteneciente a Aficiones Unidas (AFEPE) #AlfarerosOnTour. \u00a1\u00a1FORZA ALCOR!! \ud83d\udc9b", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1422, "friends_count": 415, "listed_count": 18, "favourites_count": 9830, "statuses_count": 6139, "created_at": "Tue May 19 13:38:12 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859014593754128384/W486xkYG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859014593754128384/W486xkYG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3289970607/1497196478", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "dbf989427f114112", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/dbf989427f114112.json", "place_type": "city", "name": "Alcorc\u00f3n", "full_name": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.879085, 40.324045], [-3.879085, 40.402915], [-3.788113, 40.402915], [-3.788113, 40.324045]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AD_Alcorcon", "name": "A.D. Alcorc\u00f3n", "id": 572112660, "id_str": "572112660", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469633246"}