{"created_at": "Sun Jan 19 21:34:07 +0000 2020", "id": 1219010172670173185, "id_str": "1219010172670173185", "text": "vou come\u00e7ar agora a ver a segunda temporada, mas tipo, ONDE \u00e9 que voc\u00eas v\u00eaem qu\u00edmica entre a Ola e o Otis? \nela \u00e9 u\u2026 https://t.co/fPOv3xmVEW", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2981822459, "id_str": "2981822459", "name": "r\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f", "screen_name": "ritacneeves_", "location": "San Francisco, CA", "url": "https://twitter.com/michael5sos/status/594993136180535296", "description": "\u00e0s vezes digo umas cenas com jeito, mas na maioria das vezes \u00e9 s\u00f3 merda. tamb\u00e9m procrastino mais do que aquilo que \u00e9 saud\u00e1vel :) | ig.: ritacnevs", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2750, "friends_count": 2040, "listed_count": 8, "favourites_count": 42339, "statuses_count": 28464, "created_at": "Fri Jan 16 22:27:02 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218912332383997952/VG4BwbY9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218912332383997952/VG4BwbY9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2981822459/1572490972", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2183f9157f04e369", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2183f9157f04e369.json", "place_type": "city", "name": "Sintra", "full_name": "Sintra, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.50049, 38.738578], [-9.50049, 38.93253], [-9.220689, 38.93253], [-9.220689, 38.738578]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1217957744973635586, "quoted_status_id_str": "1217957744973635586", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 16 23:52:09 +0000 2020", "id": 1217957744973635586, "id_str": "1217957744973635586", "text": "Otis e Maeve ou Otis e Ola? #SexEducation https://t.co/7DAhoCFm2X", "display_text_range": [0, 41], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 293807001, "id_str": "293807001", "name": "S\u00e9ries Brasil #SAGAwards", "screen_name": "SeriesBrasil", "location": "Brasil", "url": "https://www.seriesbrasil.com.br", "description": "S\u00e9ries, Cinema, Televis\u00e3o, Cultura Pop e Coberturas de Premia\u00e7\u00f5es. contato@seriesbrasil.com.br", "translator_type": "badged", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 840205, "friends_count": 13385, "listed_count": 2756, "favourites_count": 5733, "statuses_count": 5943, "created_at": "Fri May 06 00:49:54 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "CDA754", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217088528078852096/JVUudOqs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217088528078852096/JVUudOqs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/293807001/1578864785", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1326, "reply_count": 558, "retweet_count": 149, "favorite_count": 3530, "entities": {"hashtags": [{"text": "SexEducation", "indices": [28, 41]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1217957734181736449, "id_str": "1217957734181736449", "indices": [42, 65], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOcOGzFXkAEJU_u.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOcOGzFXkAEJU_u.jpg", "url": "https://t.co/7DAhoCFm2X", "display_url": "pic.twitter.com/7DAhoCFm2X", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1217957744973635586/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 567, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1707, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1217957734181736449, "id_str": "1217957734181736449", "indices": [42, 65], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOcOGzFXkAEJU_u.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOcOGzFXkAEJU_u.jpg", "url": "https://t.co/7DAhoCFm2X", "display_url": "pic.twitter.com/7DAhoCFm2X", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1217957744973635586/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 567, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1707, "h": 2048, "resize": "fit"}}}, {"id": 1217957734177480706, "id_str": "1217957734177480706", "indices": [42, 65], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOcOGzEWoAIj5X0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOcOGzEWoAIj5X0.jpg", "url": "https://t.co/7DAhoCFm2X", "display_url": "pic.twitter.com/7DAhoCFm2X", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1217957744973635586/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1500, "h": 750, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/sdGnoLgOaE", "expanded": "https://twitter.com/seriesbrasil/status/1217957744973635586", "display": "twitter.com/seriesbrasil/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "vou come\u00e7ar agora a ver a segunda temporada, mas tipo, ONDE \u00e9 que voc\u00eas v\u00eaem qu\u00edmica entre a Ola e o Otis? \nela \u00e9 um p\u00e3ozinho sem sal completamente e DE TODO que o Otis se sente atra\u00eddo por ela como se sente pela Maeve. and u CAN NOT change my mind", "display_text_range": [0, 248], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fPOv3xmVEW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219010172670173185", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579469647935"}