{"created_at": "Sun Jan 19 21:34:49 +0000 2020", "id": 1219010347476103171, "id_str": "1219010347476103171", "text": "Ahora comprendo cuando nos dec\u00edan a\u00f1os atr\u00e1s q los ni\u00f1os ven\u00edan de Paris y lo tra\u00edan las cig\u00fce\u00f1as. Nosotros, nuestr\u2026 https://t.co/scNM6w3R5h", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1933677475, "id_str": "1933677475", "name": "Radio Sport Djs", "screen_name": "RadioSportDjs", "location": "Espa\u00f1a", "url": "http://www.radiosportdjs.com", "description": "Radio Deportiva y Djs para todos los amantes de la fiesta y el deporte", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2125, "friends_count": 2123, "listed_count": 22, "favourites_count": 198, "statuses_count": 43060, "created_at": "Fri Oct 04 09:05:34 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "04D1E1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "CFE8E2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E1EE", "profile_text_color": "73DEFF", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000627895027/e0f63bdea2f7df7fc09d2a06e3bd2819_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000627895027/e0f63bdea2f7df7fc09d2a06e3bd2819_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1933677475/1382353155", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218820026976915456, "quoted_status_id_str": "1218820026976915456", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 08:58:33 +0000 2020", "id": 1218820026976915456, "id_str": "1218820026976915456", "text": "\u201cTus hijos no son tus hijos\u201d. Mi art\u00edculo de hoy. Ni registro de la propiedad ni patrimonio del estado. Un episodio\u2026 https://t.co/WmgtHTEhnH", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3018165370, "id_str": "3018165370", "name": "Rosa D\u00edez", "screen_name": "rosadiezglez", "location": "Sodupe, Espa\u00f1a", "url": "http://www.rosadiez.es", "description": "Ciudadana comprometida, co-fundadora de @UPyD, co-fundadora de Basta Ya. Luchar por la libertad siempre vale la pena", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 155267, "friends_count": 265, "listed_count": 843, "favourites_count": 6986, "statuses_count": 24272, "created_at": "Wed Feb 04 17:16:43 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF00FF", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666742383887929345/r0u3Wpm1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666742383887929345/r0u3Wpm1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3018165370/1455193417", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u201cTus hijos no son tus hijos\u201d. Mi art\u00edculo de hoy. Ni registro de la propiedad ni patrimonio del estado. Un episodio m\u00e1s de divisi\u00f3n como consecuencia del fundamentalismo y la ideologizaci\u00f3n que el Gobierno quiere llevar tambi\u00e9n a las aulas. https://t.co/9qslqx2OCl", "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9qslqx2OCl", "expanded_url": "http://ow.ly/QcQo30qayja", "display_url": "ow.ly/QcQo30qayja", "indices": [241, 264]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 65, "reply_count": 212, "retweet_count": 1224, "favorite_count": 2454, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WmgtHTEhnH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218820026976915456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/zjx5RGVNvw", "expanded": "https://twitter.com/rosadiezglez/status/1218820026976915456", "display": "twitter.com/rosadiezglez/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Ahora comprendo cuando nos dec\u00edan a\u00f1os atr\u00e1s q los ni\u00f1os ven\u00edan de Paris y lo tra\u00edan las cig\u00fce\u00f1as. Nosotros, nuestros hijos y nietos son Parisinos, no de los padres. Por lo tanto, no son del Estado SRA. CELA\u00c0 Y \u00c0BALOS.", "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/scNM6w3R5h", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219010347476103171", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469689612"}