{"created_at": "Sun Jan 19 21:37:21 +0000 2020", "id": 1219010985748574215, "id_str": "1219010985748574215", "text": "\u00bfQu\u00e9 esperar?. Nada, es de Vox.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3243865876, "id_str": "3243865876", "name": "Pepa L\u00f3pez\ud83d\udd3b", "screen_name": "miscasi56", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": null, "description": "Navegando, curioseando, http://moneando.Si est\u00e1s en contra del fascismo, pon el tri\u00e1ngulo rojo en tu perfil:\n  \n                           \ud83d\udd3b\n\nRT. Y aqu\u00ed e", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3308, "friends_count": 5005, "listed_count": 18, "favourites_count": 172037, "statuses_count": 155285, "created_at": "Sat May 09 18:47:29 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766650209438949376/2-9hZ1LA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766650209438949376/2-9hZ1LA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3243865876/1449885200", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3a9c654a445000f6", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3a9c654a445000f6.json", "place_type": "city", "name": "Getafe", "full_name": "Getafe, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.761318, 40.266415], [-3.761318, 40.334686], [-3.570016, 40.334686], [-3.570016, 40.266415]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218986645803933700, "quoted_status_id_str": "1218986645803933700", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 20:00:38 +0000 2020", "id": 1218986645803933700, "id_str": "1218986645803933700", "text": "Fidel Valcarce, \u00fanico concejal de Vox en la localidad valenciana de B\u00e9tera, se opone a un homenaje a cuatro vecinos\u2026 https://t.co/M44jAXrwqS", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525416576, "id_str": "525416576", "name": "La Marea", "screen_name": "lamarea_com", "location": "Espa\u00f1a", "url": "http://www.lamarea.com", "description": "Periodismo con #AgendaPropia | @LMClimatica | #PorTodas | Publicidad \u00e9tica | Suscr\u00edbete en: http://bit.ly/2p23yIu | Haz una donaci\u00f3n: http://bit.ly/2J7f24h", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 213427, "friends_count": 1847, "listed_count": 3617, "favourites_count": 17029, "statuses_count": 60086, "created_at": "Thu Mar 15 14:25:23 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1144912056153456641/VgpTDJ-7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144912056153456641/VgpTDJ-7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525416576/1577186745", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Fidel Valcarce, \u00fanico concejal de Vox en la localidad valenciana de B\u00e9tera, se opone a un homenaje a cuatro vecinos que estuvieron presos en los campos de concentraci\u00f3n nazis, de los que solo sobrevivi\u00f3 uno.\n\nUna informaci\u00f3n de @Miquel_R \n\nhttps://t.co/mECFqVAbOX", "display_text_range": [0, 263], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mECFqVAbOX", "expanded_url": "https://www.lamarea.com/2020/01/19/un-concejal-de-vox-vota-contra-el-reconocimiento-a-cuatro-prisioneros-espanoles-en-los-campos-nazis/", "display_url": "lamarea.com/2020/01/19/un-\u2026", "indices": [240, 263]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Miquel_R", "name": "Miquel Ramos", "id": 247888588, "id_str": "247888588", "indices": [228, 237]}], "symbols": []}}, "quote_count": 43, "reply_count": 11, "retweet_count": 164, "favorite_count": 84, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M44jAXrwqS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218986645803933700", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/3X6AgBmkT5", "expanded": "https://twitter.com/lamarea_com/status/1218986645803933700", "display": "twitter.com/lamarea_com/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469841788"}