{"created_at": "Sun Jan 19 21:37:25 +0000 2020", "id": 1219011000504066050, "id_str": "1219011000504066050", "text": "Bernab\u00e9u lo dices por la mano no pitada a Munir, no?", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 361107608, "id_str": "361107608", "name": "Michel", "screen_name": "galvezdelara", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "http://www.realmadrid.com", "description": "Quien siembra vientos, buena sombra le cobija!! As\u00ed no era... Que m\u00e1s da!!! #HalaMadridHijosDePuta", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1148, "friends_count": 1377, "listed_count": 17, "favourites_count": 4235, "statuses_count": 37980, "created_at": "Wed Aug 24 07:58:47 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "2696E0", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214331631353368577/pYDchg72_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214331631353368577/pYDchg72_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/361107608/1527856470", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cac6b24dc2c4232b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cac6b24dc2c4232b.json", "place_type": "city", "name": "And\u00fajar", "full_name": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.278457, 37.965058], [-4.278457, 38.401539], [-3.859809, 38.401539], [-3.859809, 37.965058]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1219010723168358405, "quoted_status_id_str": "1219010723168358405", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 21:36:19 +0000 2020", "id": 1219010723168358405, "id_str": "1219010723168358405", "text": "Telita la jornada arbitral... Bernabeu, Villarreal, Camp Nou... el nivel, cada vez peor!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 252045252, "id_str": "252045252", "name": "Jos\u00e9 Manuel Oliv\u00e1n", "screen_name": "jmolivan", "location": null, "url": null, "description": "Periodista. Redactor-jefe Radio Marca BCN. Familia y ciclismo. Huesca, mi provincia. Pirineos, mi para\u00edso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7941, "friends_count": 1535, "listed_count": 149, "favourites_count": 8450, "statuses_count": 17174, "created_at": "Mon Feb 14 11:14:23 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1175844617671127041/zvxK4yK__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175844617671127041/zvxK4yK__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/252045252/1579190724", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/uW1xVtjeoR", "expanded": "https://twitter.com/jmolivan/status/1219010723168358405", "display": "twitter.com/jmolivan/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469845306"}