{"created_at": "Sun Jan 19 21:38:34 +0000 2020", "id": 1219011292163428353, "id_str": "1219011292163428353", "text": "\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N! 5 \u00daLTIMAS PLAZAS \u26a0\ufe0f\n\nNo te lo pienses mucho que te quedas en tierra! Pasaremos un d\u00eda estupendo en Elc\u2026 https://t.co/9Scn6C1AGP", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1037244087861170176, "id_str": "1037244087861170176", "name": "Pe\u00f1a Malaguista Benamiel", "screen_name": "PMBENAMIEL", "location": "Arroyo de La Miel", "url": "http://www.pmbenamiel.es", "description": "Pe\u00f1a Malaguista desde 1995 por la pasi\u00f3n y amor a unos colores blanquiazules.  Benalm\u00e1dena Costa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 603, "friends_count": 437, "listed_count": 1, "favourites_count": 3349, "statuses_count": 2286, "created_at": "Wed Sep 05 07:40:36 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214627756320968706/rqbbzjoE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214627756320968706/rqbbzjoE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1037244087861170176/1577205565", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b858babfb96ffae4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b858babfb96ffae4.json", "place_type": "city", "name": "Benalm\u00e1dena", "full_name": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.596977, 36.571241], [-4.596977, 36.62292], [-4.507679, 36.62292], [-4.507679, 36.571241]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N! 5 \u00daLTIMAS PLAZAS \u26a0\ufe0f\n\nNo te lo pienses mucho que te quedas en tierra! Pasaremos un d\u00eda estupendo en Elche y una gran previa asegurada! \n\n\ud83d\udcf1 Reservas x WhatsApp 647851808 \ud83d\udcf1\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Por favor compartir este mensaje \ud83d\udd01 https://t.co/RDXIPNpoFB", "display_text_range": [0, 221], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1219011283258892294, "id_str": "1219011283258892294", "indices": [222, 245], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrMTbPW4AYbqRJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrMTbPW4AYbqRJ.jpg", "url": "https://t.co/RDXIPNpoFB", "display_url": "pic.twitter.com/RDXIPNpoFB", "expanded_url": "https://twitter.com/PMBENAMIEL/status/1219011292163428353/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219011283258892294, "id_str": "1219011283258892294", "indices": [222, 245], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrMTbPW4AYbqRJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrMTbPW4AYbqRJ.jpg", "url": "https://t.co/RDXIPNpoFB", "display_url": "pic.twitter.com/RDXIPNpoFB", "expanded_url": "https://twitter.com/PMBENAMIEL/status/1219011292163428353/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9Scn6C1AGP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219011292163428353", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579469914843"}