{"created_at": "Sun Jan 19 21:42:50 +0000 2020", "id": 1219012362742784002, "id_str": "1219012362742784002", "text": "@mvalentinavs @Brunovic8PF Gracias Mar\u00eda. Y un poquito de retranca... \ud83d\ude00", "display_text_range": [27, 71], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219011146629423104, "in_reply_to_status_id_str": "1219011146629423104", "in_reply_to_user_id": 1090796751034957829, "in_reply_to_user_id_str": "1090796751034957829", "in_reply_to_screen_name": "mvalentinavs", "user": {"id": 473788351, "id_str": "473788351", "name": "Alex Couto Lago", "screen_name": "AlexCoutoLago", "location": "Ordes, A Coru\u00f1a, Galicia.", "url": null, "description": "Entrenador Nacional F\u00fatbol, T\u00e9cnico Deportivo Superior. RFEF. M\u00e1ster Profesional en F\u00fatbol. Ldo. en CC. Econ\u00f3micas y Empresariales USC.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6042, "friends_count": 300, "listed_count": 89, "favourites_count": 2878, "statuses_count": 34542, "created_at": "Wed Jan 25 10:11:16 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133680135562059776/lQOSYbn7_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133680135562059776/lQOSYbn7_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/473788351/1422000346", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d7ebec33b62fa9e8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d7ebec33b62fa9e8.json", "place_type": "city", "name": "Ordes", "full_name": "Ordes, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.495609, 43.000942], [-8.495609, 43.170034], [-8.318673, 43.170034], [-8.318673, 43.000942]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mvalentinavs", "name": "M\u00aa Valentina Vega", "id": 1090796751034957829, "id_str": "1090796751034957829", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Brunovic8PF", "name": "Bruno Novkovic", "id": 311513355, "id_str": "311513355", "indices": [14, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579470170089"}