{"created_at": "Sun Jan 19 21:45:52 +0000 2020", "id": 1219013127267848198, "id_str": "1219013127267848198", "text": "@EnricJuliana La escuela p\u00fablica debe ser el ascensor social que en otras \u00e9pocas permit\u00eda subir en la escala socioe\u2026 https://t.co/KVwvi20NGp", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218586236652261378, "in_reply_to_status_id_str": "1218586236652261378", "in_reply_to_user_id": 319086427, "in_reply_to_user_id_str": "319086427", "in_reply_to_screen_name": "EnricJuliana", "user": {"id": 1205271642416570368, "id_str": "1205271642416570368", "name": "Kandide Ibarrondo", "screen_name": "KandideI", "location": null, "url": null, "description": "Tengo dos nietos senegaleses de seis y ocho a\u00f1os y mi objetivo es que estudien y que no tengan que venir en patera como su padre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 0, "friends_count": 10, "listed_count": 0, "favourites_count": 13, "statuses_count": 37, "created_at": "Thu Dec 12 23:42:44 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210616159122460674/61AgD02n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210616159122460674/61AgD02n_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cd43ea85d651af92", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cd43ea85d651af92.json", "place_type": "city", "name": "Bilbao", "full_name": "Bilbao, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.98601, 43.213654], [-2.98601, 43.290145], [-2.880325, 43.290145], [-2.880325, 43.213654]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@EnricJuliana La escuela p\u00fablica debe ser el ascensor social que en otras \u00e9pocas permit\u00eda subir en la escala socioecon\u00f3mica a ni\u00f1os o j\u00f3venes de familias humildes. Debe ser garant\u00eda de una mayor igualdad de oportunidades. El modelo actual ataca directamente a ese principio b\u00e1sico", "display_text_range": [14, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EnricJuliana", "name": "Enric Juliana Ricart", "id": 319086427, "id_str": "319086427", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KVwvi20NGp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219013127267848198", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EnricJuliana", "name": "Enric Juliana Ricart", "id": 319086427, "id_str": "319086427", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579470352366"}