{"created_at": "Sun Jan 19 21:49:32 +0000 2020", "id": 1219014051273093122, "id_str": "1219014051273093122", "text": "@EfesistaOficial Sorprendentes declaraciones.", "display_text_range": [17, 45], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218981290692792320, "in_reply_to_status_id_str": "1218981290692792320", "in_reply_to_user_id": 2734581225, "in_reply_to_user_id_str": "2734581225", "in_reply_to_screen_name": "EfesistaOficial", "user": {"id": 122084501, "id_str": "122084501", "name": "Dan.", "screen_name": "danieldeseado", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a.", "url": null, "description": "Comunicaci\u00f3n Audiovisual. Periodismo. Cine. Pol\u00edtica. Bar\u00e7a.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 263, "friends_count": 339, "listed_count": 17, "favourites_count": 3299, "statuses_count": 14937, "created_at": "Thu Mar 11 14:55:36 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/561605448097226752/FFz-U_Nm_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/561605448097226752/FFz-U_Nm_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122084501/1422731178", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d151b58850d4cd1e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d151b58850d4cd1e.json", "place_type": "city", "name": "Cartagena", "full_name": "Cartagena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.225551, 37.533889], [-1.225551, 37.731143], [-0.688067, 37.731143], [-0.688067, 37.533889]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EfesistaOficial", "name": "Efesista.es", "id": 2734581225, "id_str": "2734581225", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579470572666"}