{"created_at": "Sun Jan 19 21:53:36 +0000 2020", "id": 1219015074821689345, "id_str": "1219015074821689345", "text": "@Inakiocana10 @MotorMunich Al diable ni anomenar-lo!\ud83e\udd23El vent \u00e9s el nostre punt d\u00e8bil... quan ve de nord. Sent lleva\u2026 https://t.co/ifXd1goi9s", "display_text_range": [27, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1219014453586530304, "in_reply_to_status_id_str": "1219014453586530304", "in_reply_to_user_id": 270874592, "in_reply_to_user_id_str": "270874592", "in_reply_to_screen_name": "Inakiocana10", "user": {"id": 368499821, "id_str": "368499821", "name": "Port del Comte", "screen_name": "portdelcomte", "location": "Port del Comte", "url": "http://www.portdelcomte.net", "description": "L\u2019estaci\u00f3 d\u2019esqu\u00ed m\u00e9s propera a Barcelona amb 50 km de pistes, natura, aventura, senderisme, BTT, parapent, \r\nraquetes de neu, tir amb arc,...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5060, "friends_count": 504, "listed_count": 113, "favourites_count": 1130, "statuses_count": 2048, "created_at": "Mon Sep 05 18:55:41 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "D9D9DB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1530877620/port-del-comte_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1530877620/port-del-comte_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/368499821/1388699818", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "fea94ebe8f8791de", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fea94ebe8f8791de.json", "place_type": "city", "name": "Guixers", "full_name": "Guixers, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.518086, 42.102824], [1.518086, 42.184077], [1.738365, 42.184077], [1.738365, 42.102824]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Inakiocana10 @MotorMunich Al diable ni anomenar-lo!\ud83e\udd23El vent \u00e9s el nostre punt d\u00e8bil... quan ve de nord. Sent llevantada, no haur\u00edem de patir-ne massa. Ara, a esperar!", "display_text_range": [27, 167], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Inakiocana10", "name": "I\u00f1aki Oca\u00f1a Nisa", "id": 270874592, "id_str": "270874592", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "MotorMunich", "name": "Motor Munich BMW", "id": 324887548, "id_str": "324887548", "indices": [14, 26]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ifXd1goi9s", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219015074821689345", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Inakiocana10", "name": "I\u00f1aki Oca\u00f1a Nisa", "id": 270874592, "id_str": "270874592", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "MotorMunich", "name": "Motor Munich BMW", "id": 324887548, "id_str": "324887548", "indices": [14, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579470816699"}