{"created_at": "Sun Jan 19 21:53:46 +0000 2020", "id": 1219015114839470080, "id_str": "1219015114839470080", "text": "Tu si que eres una mamarracha ,payasa que si no cr\u00edticas y hablas de alg\u00fan famoso t\u00fa y tu madre os com\u00e9is los mocos\u2026 https://t.co/Snq0508Pt9", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1354837794, "id_str": "1354837794", "name": "chari guerrero", "screen_name": "sanjosedelar", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3, "friends_count": 41, "listed_count": 0, "favourites_count": 100, "statuses_count": 80, "created_at": "Mon Apr 15 17:14:51 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173344882100002816/M2dEsJD8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173344882100002816/M2dEsJD8_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "80e8ca8ed25c6617", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/80e8ca8ed25c6617.json", "place_type": "city", "name": "Guardamar del Segura", "full_name": "Guardamar del Segura, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.699225, 38.029455], [-0.699225, 38.128487], [-0.637373, 38.128487], [-0.637373, 38.029455]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1217808728893857793, "quoted_status_id_str": "1217808728893857793", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 16 14:00:01 +0000 2020", "id": 1217808728893857793, "id_str": "1217808728893857793", "text": "\u00a1@sofiasuescun manda un mensaje a @BelenEstebanM! https://t.co/NP1vBPHMEH", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20013148, "id_str": "20013148", "name": "Telecinco", "screen_name": "telecincoes", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "url": "http://www.telecinco.es", "description": "Entretenimiento y noticias. Aqu\u00ed podr\u00e1s estar al d\u00eda de lo \u00faltimo sobre programas y series y recibir\u00e1s las noticias m\u00e1s interesantes y curiosas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1629610, "friends_count": 1358, "listed_count": 3821, "favourites_count": 2570, "statuses_count": 107963, "created_at": "Tue Feb 03 23:23:25 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "00A1D7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "00A1D7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903296444697858048/yS_V6Bk4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903296444697858048/yS_V6Bk4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20013148/1577957138", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 11, "reply_count": 137, "retweet_count": 74, "favorite_count": 289, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NP1vBPHMEH", "expanded_url": "https://www.cuatro.com/mujeresyhombres/sofia-responde-belen-esteban_18_2884095145.html", "display_url": "cuatro.com/mujeresyhombre\u2026", "indices": [50, 73]}], "user_mentions": [{"screen_name": "sofiasuescun", "name": "SOFIA\ud83d\udcab", "id": 3686669296, "id_str": "3686669296", "indices": [1, 14]}, {"screen_name": "BelenEstebanM", "name": "Bel\u00e9n Esteban", "id": 168625176, "id_str": "168625176", "indices": [34, 48]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/x0bJxrEx4n", "expanded": "https://twitter.com/telecincoes/status/1217808728893857793", "display": "twitter.com/telecincoes/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Tu si que eres una mamarracha ,payasa que si no cr\u00edticas y hablas de alg\u00fan famoso t\u00fa y tu madre os com\u00e9is los mocos eres comitiva\ud83d\ude20\ud83e\udd23", "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Snq0508Pt9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219015114839470080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579470826240"}