{"created_at": "Sun Jan 19 21:54:17 +0000 2020", "id": 1219015244095336448, "id_str": "1219015244095336448", "text": "Lo clava !\n\nCamino a la rendici\u00f3n https://t.co/d92r2XnOQc v\u00eda @libertaddigital", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 926571276138962945, "id_str": "926571276138962945", "name": "ALB\u00c9ITAR", "screen_name": "ALBITAR4", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 510, "friends_count": 1019, "listed_count": 1, "favourites_count": 8403, "statuses_count": 10869, "created_at": "Fri Nov 03 22:06:21 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926572998072643584/jM3Xf4iA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926572998072643584/jM3Xf4iA_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2085c7dbb6552142", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2085c7dbb6552142.json", "place_type": "city", "name": "Bola\u00f1os de Calatrava", "full_name": "Bola\u00f1os de Calatrava, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.695816, 38.847112], [-3.695816, 38.975434], [-3.558705, 38.975434], [-3.558705, 38.847112]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d92r2XnOQc", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/luis-herrero/camino-rendicion-junqueras-cataluna-independencia-erc-sanchez-89769/", "display_url": "libertaddigital.com/opinion/luis-h\u2026", "indices": [34, 57]}], "user_mentions": [{"screen_name": "libertaddigital", "name": "Libertad Digital", "id": 27038703, "id_str": "27038703", "indices": [62, 78]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579470857057"}