{"created_at": "Sun Jan 19 21:55:11 +0000 2020", "id": 1219015472231915528, "id_str": "1219015472231915528", "text": "@Pakito7granafcb Pa pillar al panocho por la calle y darle un collej\u00f3n...", "display_text_range": [17, 73], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219015010975997952, "in_reply_to_status_id_str": "1219015010975997952", "in_reply_to_user_id": 246561707, "in_reply_to_user_id_str": "246561707", "in_reply_to_screen_name": "Pakito7granafcb", "user": {"id": 607108265, "id_str": "607108265", "name": "Jos\u00e9 Miguel Alonso", "screen_name": "jmiguel_AC", "location": "Salobre\u00f1a, Armilla, Arjonilla", "url": null, "description": "Aparejador | MU Gesti\u00f3n y Seguridad en Edificaci\u00f3n | CUS Eficiencia Energ\u00e9tica | TSPRL | Andaluz | #laELAexiste | #EternaLucha | #Malafoll\u00e1 | Socialdem\u00f3crata", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 489, "friends_count": 756, "listed_count": 32, "favourites_count": 14071, "statuses_count": 19122, "created_at": "Wed Jun 13 10:58:04 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDF2F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "EB1717", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1180969116477411329/ZRBPEAME_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180969116477411329/ZRBPEAME_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/607108265/1571440480", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "dc086288ccf0e632", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/dc086288ccf0e632.json", "place_type": "city", "name": "Armilla", "full_name": "Armilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.632414, 37.133532], [-3.632414, 37.160551], [-3.605449, 37.160551], [-3.605449, 37.133532]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pakito7granafcb", "name": "De Gran\u00e1, casi n\u00e1!", "id": 246561707, "id_str": "246561707", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579470911449"}