{"created_at": "Sun Jan 19 21:55:41 +0000 2020", "id": 1219015598224609285, "id_str": "1219015598224609285", "text": "Atr\u00e9vete te te te te\nesta canci\u00f3n me recuerda a Italia totalmente.. \n#OTGala1", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4830279658, "id_str": "4830279658", "name": "Estefan\u00eda D\u00edaz", "screen_name": "estefidn9", "location": "Cambrils, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "d cero a cien en cero coma", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 132, "friends_count": 317, "listed_count": 1, "favourites_count": 5272, "statuses_count": 1320, "created_at": "Wed Jan 20 17:05:37 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1201996392199274498/sbujxc22_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201996392199274498/sbujxc22_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4830279658/1577111824", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "492827c02aad3644", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/492827c02aad3644.json", "place_type": "city", "name": "Cambrils", "full_name": "Cambrils, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.985493, 41.052145], [0.985493, 41.115214], [1.117889, 41.115214], [1.117889, 41.052145]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [69, 77]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579470941488"}