{"created_at": "Sun Jan 19 21:56:21 +0000 2020", "id": 1219015764784615426, "id_str": "1219015764784615426", "text": "Esto pasa de desbarajuste.Este gobierno es un desprop\u00f3sito tras otro.Unos padres son los \u00fanicos que tienen derecho\u2026 https://t.co/lgH3tahNxU", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1093596486233927680, "id_str": "1093596486233927680", "name": "Ana Devesa", "screen_name": "AnaDevesa3", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1395, "friends_count": 1176, "listed_count": 0, "favourites_count": 73910, "statuses_count": 13656, "created_at": "Thu Feb 07 19:44:55 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185844380156022784/PBkZQqCI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185844380156022784/PBkZQqCI_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d1272bba8714df3d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1272bba8714df3d.json", "place_type": "city", "name": "Oviedo", "full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.0201, 43.278867], [-6.0201, 43.427428], [-5.7423, 43.427428], [-5.7423, 43.278867]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218918409758564358, "quoted_status_id_str": "1218918409758564358", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 15:29:29 +0000 2020", "id": 1218918409758564358, "id_str": "1218918409758564358", "text": "Isabel Cela\u00e1: \u00abUna familia hom\u00f3foba no puede tener el derecho a que su hijo tambi\u00e9n lo sea\u00bb \nEL ESTADO TIENE MIL ME\u2026 https://t.co/m9GLIx2Dw5", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 965333013948182529, "id_str": "965333013948182529", "name": "KEMASDA", "screen_name": "Kemasda23", "location": "BARCELONA", "url": null, "description": "CAT\nEstoy hasta los cojones de independentistas filoetarras y extrema http://izquierda.SOY ESPA\u00d1OL\nLa silenciosaCat", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5830, "friends_count": 6303, "listed_count": 5, "favourites_count": 34058, "statuses_count": 17497, "created_at": "Sun Feb 18 21:11:40 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976293772270153728/ZBvf2sNb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976293772270153728/ZBvf2sNb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965333013948182529/1563835334", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Isabel Cela\u00e1: \u00abUna familia hom\u00f3foba no puede tener el derecho a que su hijo tambi\u00e9n lo sea\u00bb \nEL ESTADO TIENE MIL MECANISMOS PARA QUITAR LA PATRIA POTESTAD A LOS PADRES \nQUE NO PROTEJAN A SUS HIJOS\nPERO NO TIENE NINGUN DERECHO EN DECIRME COMO EDUCARLOS\n\nhttps://t.co/2BnW2QEkSr", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2BnW2QEkSr", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-isabel-celaa-familia-homofoba-no-puede-tener-derecho-hijo-tambien-202001191246_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "indices": [253, 276]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 11, "reply_count": 50, "retweet_count": 102, "favorite_count": 196, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/m9GLIx2Dw5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218918409758564358", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/XmQqhIJmi2", "expanded": "https://twitter.com/Kemasda23/status/1218918409758564358", "display": "twitter.com/Kemasda23/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Esto pasa de desbarajuste.Este gobierno es un desprop\u00f3sito tras otro.Unos padres son los \u00fanicos que tienen derecho a decidir TODO,sobre sus hijos.Esto que es?Hay una Constituci\u00f3n que hay que respetar,y lo dem\u00e1s son falacias.Hay libertad de culto,de opini\u00f3n,lo dem\u00e1s es ilegal", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lgH3tahNxU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219015764784615426", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579470981199"}