{"created_at": "Sun Jan 19 21:56:50 +0000 2020", "id": 1219015886176227330, "id_str": "1219015886176227330", "text": "No si te parece se van de velatorio!! No eres m\u00e1s tonto porque no entrenas!!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 782941957, "id_str": "782941957", "name": "MONTSE \u26bd", "screen_name": "AB_B3105MONTSE4", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Mi cuenta @AB_B3105MONTSE2 fue suspendida, porque Twitter es demasiado sensible. No mand\u00e9is a nadie a sembrar frijoles, ke os suspenden la cuenta \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 312, "friends_count": 414, "listed_count": 0, "favourites_count": 1321, "statuses_count": 1184, "created_at": "Sun Aug 26 18:21:02 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218522557634269189/CwZzBXcX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218522557634269189/CwZzBXcX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/782941957/1578144722", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "56933d34eb0f964a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/56933d34eb0f964a.json", "place_type": "city", "name": "Albacete", "full_name": "Albacete, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.181299, 38.672083], [-2.181299, 39.186567], [-1.62259, 39.186567], [-1.62259, 38.672083]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1219010714934960128, "quoted_status_id_str": "1219010714934960128", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 21:36:17 +0000 2020", "id": 1219010714934960128, "id_str": "1219010714934960128", "text": "Y encima lo celebran. Yo por respeto a un equipo bravo y humilde como el @GranadaCdeF (que estaba empezando a sacar\u2026 https://t.co/nHYyRCgixX", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 301921037, "id_str": "301921037", "name": "Tom\u00e1s Roncero", "screen_name": "As_TomasRoncero", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": "http://blogs.as.com/tomas_roncero/", "description": "Twitter OFICIAL de Tom\u00e1s Roncero, redactor jefe de la secci\u00f3n de Real Madrid de @diarioas. Colaborador en @elchiringuitotv y @carrusel . Hala Madrid y Nada M\u00e1s.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1089990, "friends_count": 1560, "listed_count": 3922, "favourites_count": 1750, "statuses_count": 20147, "created_at": "Fri May 20 09:04:14 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "202020", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106212753444929536/B301BeYz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106212753444929536/B301BeYz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301921037/1568276713", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Y encima lo celebran. Yo por respeto a un equipo bravo y humilde como el @GranadaCdeF (que estaba empezando a sacarle los colores al Bar\u00e7a) me hubiese tapado y hubiese pedido perd\u00f3n. El debut de Seti\u00e9n ha quedado manchado de forma lastimosa.", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GranadaCdeF", "name": "Granada C.F. \u2764\ufe0f\u26aa\ufe0f", "id": 188263011, "id_str": "188263011", "indices": [73, 85]}], "symbols": []}}, "quote_count": 60, "reply_count": 471, "retweet_count": 154, "favorite_count": 936, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nHYyRCgixX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219010714934960128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "GranadaCdeF", "name": "Granada C.F. \u2764\ufe0f\u26aa\ufe0f", "id": 188263011, "id_str": "188263011", "indices": [73, 85]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/P361F7YnCC", "expanded": "https://twitter.com/As_TomasRoncero/status/1219010714934960128", "display": "twitter.com/As_TomasRoncer\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579471010141"}