{"created_at": "Sun Jan 19 21:58:13 +0000 2020", "id": 1219016234320220160, "id_str": "1219016234320220160", "text": "@ppdegalicia Para flipar", "display_text_range": [13, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218503265576538113, "in_reply_to_status_id_str": "1218503265576538113", "in_reply_to_user_id": 13494262, "in_reply_to_user_id_str": "13494262", "in_reply_to_screen_name": "ppdegalicia", "user": {"id": 1205506559020806144, "id_str": "1205506559020806144", "name": "Eva", "screen_name": "Eva90941706", "location": "Nigr\u00e1n Pontevedra Galicia", "url": null, "description": "Dese\u00f1o so\u00f1os para fuxir da distop\u00eda. \n\nEducadora. Feminista. Especialista en Educaci\u00f3n afectivosexual. Consumo Responsable. Activista polos dereitos humanos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 31, "friends_count": 263, "listed_count": 2, "favourites_count": 1004, "statuses_count": 466, "created_at": "Fri Dec 13 15:15:54 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205507245267734529/6hwGY1RB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205507245267734529/6hwGY1RB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1205506559020806144/1576251520", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ed4fb8a6275261c7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ed4fb8a6275261c7.json", "place_type": "city", "name": "Nigr\u00e1n", "full_name": "Nigr\u00e1n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.850669, 42.111088], [-8.850669, 42.173286], [-8.737926, 42.173286], [-8.737926, 42.111088]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ppdegalicia", "name": "PP de Galicia", "id": 13494262, "id_str": "13494262", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579471093145"}