{"created_at": "Sun Jan 19 22:01:58 +0000 2020", "id": 1219017179477282816, "id_str": "1219017179477282816", "text": "Fc rabalona si no roban no ganan", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 931575135898886144, "id_str": "931575135898886144", "name": "Antonio", "screen_name": "Antonio71506946", "location": "Motril, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Motril costa tropical\u2600\ufe0f\u26f1\ufe0f\ud83d\udd25", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 34, "friends_count": 186, "listed_count": 0, "favourites_count": 2424, "statuses_count": 1098, "created_at": "Fri Nov 17 17:29:54 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218162842370748416/wLT9VJ8V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218162842370748416/wLT9VJ8V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/931575135898886144/1579267629", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "87430062a57866bb", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/87430062a57866bb.json", "place_type": "city", "name": "Motril", "full_name": "Motril, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.567057, 36.693395], [-3.567057, 36.791861], [-3.409851, 36.791861], [-3.409851, 36.693395]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1219013062725971974, "quoted_status_id_str": "1219013062725971974", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 21:45:36 +0000 2020", "id": 1219013062725971974, "id_str": "1219013062725971974", "text": "La pol\u00e9mica del #Bar\u00e7aGranada, por And\u00fajar Oliver:\n\ud83d\udde3 \"Germ\u00e1n no debi\u00f3 ver la segunda amarilla, fue una falta sin m\u00e1\u2026 https://t.co/3qLit70Nlj", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15095537, "id_str": "15095537", "name": "MARCA", "screen_name": "marca", "location": null, "url": "http://www.marca.com", "description": "Hablamos sobre toda la actualidad deportiva. S\u00f3lo nos hace falta conocer tu opini\u00f3n, \u00bfte animas? \nhttps://t.co/9C4Ytg7fY6\nhttps://t.co/UbWtYQGieF\nhttps://t.co/etUTbcp9qO", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 5202809, "friends_count": 1635, "listed_count": 21985, "favourites_count": 1648, "statuses_count": 381594, "created_at": "Thu Jun 12 11:05:13 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185890515302125569/MqKDherv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185890515302125569/MqKDherv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15095537/1579261295", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La pol\u00e9mica del #Bar\u00e7aGranada, por And\u00fajar Oliver:\n\ud83d\udde3 \"Germ\u00e1n no debi\u00f3 ver la segunda amarilla, fue una falta sin m\u00e1s sobre Messi\"\nhttps://t.co/4dyh7F2jl8", "display_text_range": [0, 153], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bar\u00e7aGranada", "indices": [16, 29]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4dyh7F2jl8", "expanded_url": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/2020/01/19/5e24ccf8e2704eab738b461e.html", "display_url": "marca.com/futbol/primera\u2026", "indices": [130, 153]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 50, "reply_count": 95, "retweet_count": 201, "favorite_count": 499, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bar\u00e7aGranada", "indices": [16, 29]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3qLit70Nlj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219013062725971974", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/jVbXFGC5lz", "expanded": "https://twitter.com/marca/status/1219013062725971974", "display": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "in", "timestamp_ms": "1579471318488"}