{"created_at": "Sun Jan 19 22:04:10 +0000 2020", "id": 1219017732760403968, "id_str": "1219017732760403968", "text": "Adoro a @AnaMartinsGomes", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14085181, "id_str": "14085181", "name": "Pedro Cirne", "screen_name": "pcirne", "location": "Matosinhos", "url": null, "description": "Biker, Runner, Reader, Traveler, Motard", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 411, "friends_count": 863, "listed_count": 2, "favourites_count": 34, "statuses_count": 6548, "created_at": "Wed Mar 05 21:31:35 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205979305924317184/jiDdsYCb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205979305924317184/jiDdsYCb_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "186cec73f11d0d0f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/186cec73f11d0d0f.json", "place_type": "city", "name": "Matosinhos", "full_name": "Matosinhos, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.728912, 41.171487], [-8.728912, 41.273118], [-8.595448, 41.273118], [-8.595448, 41.171487]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1219015217088253952, "quoted_status_id_str": "1219015217088253952", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 21:54:10 +0000 2020", "id": 1219015217088253952, "id_str": "1219015217088253952", "text": "21h46. Ana Gomes \u00e9 instada a comentar na SIC Not\u00edcias um tweet de Isabel dos Santos feito no momento. Ana Gomes que\u2026 https://t.co/YWfQdqKVJo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19368263, "id_str": "19368263", "name": "Diogo Cavaleiro", "screen_name": "diogocavaleiro", "location": "Lisboa, Portugal", "url": null, "description": "Um rapaz porreiro que tamb\u00e9m \u00e9 jornalista do Expresso.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6050, "friends_count": 3235, "listed_count": 81, "favourites_count": 13183, "statuses_count": 32147, "created_at": "Thu Jan 22 23:11:09 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1144587830976569346/TmdYtKdD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144587830976569346/TmdYtKdD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19368263/1376303575", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "21h46. Ana Gomes \u00e9 instada a comentar na SIC Not\u00edcias um tweet de Isabel dos Santos feito no momento. Ana Gomes questiona por que raz\u00e3o \u00e9 tratada por tu, mas \"enfim\", diz que a conhece h\u00e1 muito. E diz: \"\u00c9 bonita, esperta, inteligente, o problema (...) \u00e9 que \u00e9 uma tremenda ladra\".", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 6, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "favorite_count": 31, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YWfQdqKVJo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219015217088253952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/3erP3B0VCv", "expanded": "https://twitter.com/diogocavaleiro/status/1219015217088253952", "display": "twitter.com/diogocavaleiro\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AnaMartinsGomes", "name": "Ana Gomes", "id": 771383605, "id_str": "771383605", "indices": [8, 24]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579471450401"}