{"created_at": "Sun Jan 19 22:05:09 +0000 2020", "id": 1219017979184263168, "id_str": "1219017979184263168", "text": "@WRadioColombia Lo importante es la implantaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda en la C\u00e9dula, el dise\u00f1o puede gustar o n\u00f3.", "display_text_range": [16, 108], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219017638887796737, "in_reply_to_status_id_str": "1219017638887796737", "in_reply_to_user_id": 20560294, "in_reply_to_user_id_str": "20560294", "in_reply_to_screen_name": "WRadioColombia", "user": {"id": 1949425825, "id_str": "1949425825", "name": "Fabi\u00e1n Pe\u00f1uela Ruiz", "screen_name": "fabianexport", "location": "Pamplona -Spain", "url": null, "description": "Export Manager/Economista/Administrador De Empresas/ Universidad P\u00fablica De Navara. #Amantedelfutbolypolitica. l\ud83e\udd1d\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 183, "friends_count": 2795, "listed_count": 0, "favourites_count": 820, "statuses_count": 5740, "created_at": "Wed Oct 09 14:33:07 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154729205160173568/Tk2ZrYlx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154729205160173568/Tk2ZrYlx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1949425825/1454681027", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "08eb5d76dc74e0e9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/08eb5d76dc74e0e9.json", "place_type": "city", "name": "Pamplona", "full_name": "Pamplona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.69462, 42.789017], [-1.69462, 42.842457], [-1.604581, 42.842457], [-1.604581, 42.789017]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WRadioColombia", "name": "W Radio Colombia", "id": 20560294, "id_str": "20560294", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579471509153"}