{"created_at": "Sun Jan 19 22:04:48 +0000 2020", "id": 1219017894480269312, "id_str": "1219017894480269312", "text": "@miguellorqui5 De los derechos de los ni\u00f1os abortados no hablamos ? Esos no entran ? Esos no existen ? Esos no tien\u2026 https://t.co/BwqLPF7MPW", "display_text_range": [15, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1219017207851683845, "in_reply_to_status_id_str": "1219017207851683845", "in_reply_to_user_id": 222207867, "in_reply_to_user_id_str": "222207867", "in_reply_to_screen_name": "miguellorqui5", "user": {"id": 552682707, "id_str": "552682707", "name": "Alfonso Jara Sandova", "screen_name": "AlfonsoJaraSand", "location": "Ceut\u00ed, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Del R.Murcia, del http://F.C.Barcelona, Educaci\u00f3n Primaria \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb UMU. Delegado del Murcia Promesas Cadete A. NNGG del \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 309, "friends_count": 514, "listed_count": 1, "favourites_count": 2893, "statuses_count": 3398, "created_at": "Fri Apr 13 10:50:59 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/892741300205891584/ja24oeX3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892741300205891584/ja24oeX3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/552682707/1575589349", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a765fb328b16f59c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a765fb328b16f59c.json", "place_type": "city", "name": "Las Torres de Cotillas", "full_name": "Las Torres de Cotillas, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.328587, 37.995531], [-1.328587, 38.04849], [-1.210811, 38.04849], [-1.210811, 37.995531]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@miguellorqui5 De los derechos de los ni\u00f1os abortados no hablamos ? Esos no entran ? Esos no existen ? Esos no tienen derechos ? Amigo m\u00edo me la has dejado botando. A m\u00ed lo que me parece repugnante es que el SOCIALISMO venga a decirme como educo a mis hijos, TOTALITARISMO, te suena? \ud83d\ude09", "display_text_range": [15, 285], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "miguellorqui5", "name": "Miguel Angel:D", "id": 222207867, "id_str": "222207867", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BwqLPF7MPW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219017894480269312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "miguellorqui5", "name": "Miguel Angel:D", "id": 222207867, "id_str": "222207867", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579471488958"}