{"created_at": "Sun Jan 19 22:07:06 +0000 2020", "id": 1219018473327800322, "id_str": "1219018473327800322", "text": "@diariosevilla @Pontifex_es @vox_es Y que no nos vengan con ese por nadie discutido derecho a una educaci\u00f3n c\u00edvica,\u2026 https://t.co/GzRhkqqrEK", "display_text_range": [36, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218947345959849984, "in_reply_to_status_id_str": "1218947345959849984", "in_reply_to_user_id": 34238668, "in_reply_to_user_id_str": "34238668", "in_reply_to_screen_name": "diariosevilla", "user": {"id": 1520651402, "id_str": "1520651402", "name": "L. Curiel", "screen_name": "AzoteCasta", "location": "Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Espa\u00f1a languidece y  se rompe por culpa de una Casta Pol\u00edtica corrupta. Es hora de cambiarla por gente decente: Con VOX", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4904, "friends_count": 4133, "listed_count": 63, "favourites_count": 50930, "statuses_count": 130799, "created_at": "Sat Jun 15 23:10:18 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124072720675819520/szIwsc7Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124072720675819520/szIwsc7Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1520651402/1532367218", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ec2ead284df00347", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ec2ead284df00347.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Henares", "full_name": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.44735, 40.446007], [-3.44735, 40.546039], [-3.283896, 40.546039], [-3.283896, 40.446007]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@diariosevilla @Pontifex_es @vox_es Y que no nos vengan con ese por nadie discutido derecho a una educaci\u00f3n c\u00edvica, democr\u00e1tica y en igualdad, porque todos sabemos wue no van por ah\u00ed las cosas. Las cosas van por esa obsesi\u00f3n marxista y nazi de nuestra izquierda cerril, de adoctrinar en su credo a la juventud.", "display_text_range": [36, 310], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "Pontifex_es", "name": "Papa Francisco", "id": 525264466, "id_str": "525264466", "indices": [15, 27]}, {"screen_name": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 2201623465, "id_str": "2201623465", "indices": [28, 35]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GzRhkqqrEK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219018473327800322", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "Pontifex_es", "name": "Papa Francisco", "id": 525264466, "id_str": "525264466", "indices": [15, 27]}, {"screen_name": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 2201623465, "id_str": "2201623465", "indices": [28, 35]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579471626966"}