{"created_at": "Sun Jan 19 22:09:58 +0000 2020", "id": 1219019192453693440, "id_str": "1219019192453693440", "text": "Con este comp\u00e1s bendito que es tan requebonito yo lo pienso disfrutar \ud83c\udfad", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 480667269, "id_str": "480667269", "name": "Angel Garrido", "screen_name": "angelgarrido6", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Di siempre lo que piensas y piensa siempre lo que dices.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1791, "friends_count": 593, "listed_count": 0, "favourites_count": 2603, "statuses_count": 12321, "created_at": "Wed Feb 01 19:14:43 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149853206874394624/B_v-Tsi3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149853206874394624/B_v-Tsi3_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c25cb047b2e809ba", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c25cb047b2e809ba.json", "place_type": "city", "name": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "full_name": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.497719, 40.430699], [-3.497719, 40.510678], [-3.425865, 40.510678], [-3.425865, 40.430699]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579471798419"}