{"created_at": "Sun Jan 19 22:10:40 +0000 2020", "id": 1219019366936825856, "id_str": "1219019366936825856", "text": "@AlonsoChankete @lore_mhdr Est\u00e1s opinando de que no opinas", "display_text_range": [27, 58], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219017410071625728, "in_reply_to_status_id_str": "1219017410071625728", "in_reply_to_user_id": 413168721, "in_reply_to_user_id_str": "413168721", "in_reply_to_screen_name": "AlonsoChankete", "user": {"id": 1005459851491840001, "id_str": "1005459851491840001", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd6f\u00ed\ud835\udd86\ud835\udd9f", "screen_name": "David2002Dmd", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Vamos mi Unicaja C.B. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udfc0 #basketlover YO SOY MALAGUISTA Y #BOKER\u00d3N \ud83d\udc1f DE CORAZ\u00d3N \ud83d\udc99 Loco por la m\u00fasica \nColaborador de @deporteyocio #Chufla", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 217, "friends_count": 1116, "listed_count": 1, "favourites_count": 13842, "statuses_count": 5861, "created_at": "Sat Jun 09 14:41:23 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1216110656149172225/Ml62UPOp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216110656149172225/Ml62UPOp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1005459851491840001/1528555849", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlonsoChankete", "name": "\ud83d\udcaa Alonso Estrada #MCFVolveremos", "id": 413168721, "id_str": "413168721", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "lore_mhdr", "name": "Lorelay \ud83d\udcaa\ud83d\udc99", "id": 354836529, "id_str": "354836529", "indices": [16, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579471840019"}