{"created_at": "Sun Jan 19 22:11:04 +0000 2020", "id": 1219019469177212935, "id_str": "1219019469177212935", "text": "Dios m\u00edo...que vuelva", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 895967518749335552, "id_str": "895967518749335552", "name": "Maria Abell\u00e1n Arroyo", "screen_name": "maria_ablln", "location": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Mentiras y m\u00e1s mentiras", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 176, "friends_count": 52, "listed_count": 0, "favourites_count": 278, "statuses_count": 257, "created_at": "Fri Aug 11 11:17:57 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1216830867873632257/LVXELKIX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216830867873632257/LVXELKIX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/895967518749335552/1578950062", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e878b124548a76fe", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e878b124548a76fe.json", "place_type": "city", "name": "Talavera de la Reina", "full_name": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.061047, 39.885407], [-5.061047, 40.018957], [-4.643365, 40.018957], [-4.643365, 39.885407]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579471864395"}