{"created_at": "Sun Jan 19 22:14:12 +0000 2020", "id": 1219020257119166470, "id_str": "1219020257119166470", "text": "#PonteLaManopla #hemiparesia #HemiparesiaInfantil #HemiFighters #corriendoporlahemiparesiainfantil #pasodetiempos #mismetasporti", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219020254124367884, "in_reply_to_status_id_str": "1219020254124367884", "in_reply_to_user_id": 837481104265314305, "in_reply_to_user_id_str": "837481104265314305", "in_reply_to_screen_name": "mismetasporti", "user": {"id": 837481104265314305, "id_str": "837481104265314305", "name": "Mis Metas Por T\u00ed", "screen_name": "mismetasporti", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "url": "http://www.mismetasporti.com", "description": "#PonteLaManopla y a correr. Corriendo con una #manopla de cocina damos visibilidad a #hemiparesia infantil que tienen #1de1000 #HemiCampeones. \u00bfNos acompa\u00f1as?", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 351, "friends_count": 463, "listed_count": 4, "favourites_count": 2505, "statuses_count": 2385, "created_at": "Fri Mar 03 01:53:49 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1199405861149532161/uILzyrfr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199405861149532161/uILzyrfr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/837481104265314305/1497310617", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "PonteLaManopla", "indices": [0, 15]}, {"text": "hemiparesia", "indices": [16, 28]}, {"text": "HemiparesiaInfantil", "indices": [29, 49]}, {"text": "HemiFighters", "indices": [50, 63]}, {"text": "corriendoporlahemiparesiainfantil", "indices": [64, 98]}, {"text": "pasodetiempos", "indices": [99, 113]}, {"text": "mismetasporti", "indices": [114, 128]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579472052255"}