{"created_at": "Sun Jan 19 22:17:34 +0000 2020", "id": 1219021103454134273, "id_str": "1219021103454134273", "text": "@FerAranguren No se por qu\u00e9 me recuerda mucho a esta chica:\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/DxhcnwVwlD", "display_text_range": [14, 85], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218871890439233536, "in_reply_to_status_id_str": "1218871890439233536", "in_reply_to_user_id": 293646665, "in_reply_to_user_id_str": "293646665", "in_reply_to_screen_name": "FerAranguren", "user": {"id": 290137040, "id_str": "290137040", "name": "Brenda", "screen_name": "lamayeta", "location": "Vila-real, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "(\u0470) #Psic\u00f3loga General Sanitaria. Feminista\ud83d\udc9c/ Fan de los ni\u00f1os\u2764\ufe0f/Me dedico a:\ud83d\udc47\ud83c\udffe \n#Promoci\u00f3nDeLaSalud #Evaluaci\u00f3n #Intervenci\u00f3n \n\ud83d\ude91#Voluntariados en Cruz Roja", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1408, "friends_count": 1250, "listed_count": 54, "favourites_count": 7188, "statuses_count": 10588, "created_at": "Fri Apr 29 19:54:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070349182899232768/RtPDs9jF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070349182899232768/RtPDs9jF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/290137040/1576256231", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6a6a117cbe10963f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6a6a117cbe10963f.json", "place_type": "city", "name": "Villarreal", "full_name": "Villarreal, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.174983, 39.891698], [-0.174983, 39.980516], [-0.060863, 39.980516], [-0.060863, 39.891698]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DxhcnwVwlD", "expanded_url": "https://youtu.be/M9yzRp0iNXo", "display_url": "youtu.be/M9yzRp0iNXo", "indices": [62, 85]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FerAranguren", "name": "\ud83d\udd3bFernando Aranguren \ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "id": 293646665, "id_str": "293646665", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579472254037"}