{"created_at": "Sun Jan 19 22:18:49 +0000 2020", "id": 1219021421340504072, "id_str": "1219021421340504072", "text": "@pablocasado_ En Cuba JAM\u00c1S se ha dicho q los ni\u00f1@s son del Estado (viv\u00ed en La Habana siendo ni\u00f1a, fui al colegio,\u2026 https://t.co/imRCFxuvvq", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218923746188238849, "in_reply_to_status_id_str": "1218923746188238849", "in_reply_to_user_id": 523386042, "in_reply_to_user_id_str": "523386042", "in_reply_to_screen_name": "pablocasado_", "user": {"id": 265906935, "id_str": "265906935", "name": "Ver\u00f3nica G. Portillo", "screen_name": "Veromaggi", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "M\u00e9dico, articulista y editora", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2698, "friends_count": 2750, "listed_count": 102, "favourites_count": 79974, "statuses_count": 114324, "created_at": "Mon Mar 14 09:56:30 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "800000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/661142280036876288/x8ty3jnD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/661142280036876288/x8ty3jnD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/265906935/1541462120", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@pablocasado_ En Cuba JAM\u00c1S se ha dicho q los ni\u00f1@s son del Estado (viv\u00ed en La Habana siendo ni\u00f1a, fui al colegio, tuve amig@s con todo lo q conlleva). En honor a la verdad, no estar\u00eda nada mal q a algun@s padres/madres se les dieran lecciones  de c\u00f3mo educar a sus correctamente a sus hij@s.", "display_text_range": [14, 292], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pablocasado_", "name": "Pablo Casado Blanco", "id": 523386042, "id_str": "523386042", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "s", "name": "Seriously!", "id": 347002675, "id_str": "347002675", "indices": [49, 51]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/imRCFxuvvq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219021421340504072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "pablocasado_", "name": "Pablo Casado Blanco", "id": 523386042, "id_str": "523386042", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "s", "name": "Seriously!", "id": 347002675, "id_str": "347002675", "indices": [49, 51]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579472329827"}