{"created_at": "Sun Jan 19 22:19:17 +0000 2020", "id": 1219021536990056448, "id_str": "1219021536990056448", "text": "Vanessa Mart\u00edn ha empeorado asint\u00f3ticamente la calidad y afinaci\u00f3n de sus directos. Deber\u00eda cuidarse. #OTGala1", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 222800006, "id_str": "222800006", "name": "Ignacio Garc\u00eda Fenoll", "screen_name": "igfenoll", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "url": "http://instagram.com/igfenoll", "description": "MSc Ingeniero de Telecomunicaci\u00f3n, m\u00fasico, humanista. Cuerpo Superior de Administradores Generales (JA). Estudio Derecho en la @UNED. M\u00fasica cl\u00e1sica y pol\u00edtica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3747, "friends_count": 4586, "listed_count": 81, "favourites_count": 76000, "statuses_count": 115818, "created_at": "Sat Dec 04 13:59:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1192098427741646848/Bi51bswy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192098427741646848/Bi51bswy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/222800006/1574795160", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "387b00909c2e7031", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "place_type": "city", "name": "Granada", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [102, 110]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579472357400"}