{"created_at": "Sun Jan 19 22:19:02 +0000 2020", "id": 1219021474490613760, "id_str": "1219021474490613760", "text": "Resum del dia 19-01-2020\nViladellops (BCN)\n\ud83d\udd35, 6'9\u00b0C (08:47)\n\ud83d\udd34, 10'3\u00b0C (16:23)\n\ud83d\udd35, 27% (19:32)\n\ud83d\udd34, 89% (06:19)\n\ud83c\udf2c\ufe0f, 33'\u2026 https://t.co/IlyJZri6IK", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3414848921, "id_str": "3414848921", "name": "Meteo Ol\u00e8rdola", "screen_name": "MeteOlerdola", "location": "Ol\u00e8rdola, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Oregon bar wmr 88.\nResums diaris, comparatives, gr\u00e0fics...\n5/8/15 inici de l'estaci\u00f3. @fran_lorenzo95, l'amo de l'estaci\u00f3 situada a Viladellops, Ol\u00e8rdola (BCN)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 378, "friends_count": 854, "listed_count": 12, "favourites_count": 2870, "statuses_count": 4499, "created_at": "Tue Aug 11 10:07:38 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1196072064169529344/vXYvdI3h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196072064169529344/vXYvdI3h_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3414848921/1574000810", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4c02bed1e7e94358", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4c02bed1e7e94358.json", "place_type": "city", "name": "Ol\u00e8rdola", "full_name": "Ol\u00e8rdola, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.682289, 41.280629], [1.682289, 41.362072], [1.768647, 41.362072], [1.768647, 41.280629]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Resum del dia 19-01-2020\nViladellops (BCN)\n\ud83d\udd35, 6'9\u00b0C (08:47)\n\ud83d\udd34, 10'3\u00b0C (16:23)\n\ud83d\udd35, 27% (19:32)\n\ud83d\udd34, 89% (06:19)\n\ud83c\udf2c\ufe0f, 33'5 km/h NNE (17:32)\n\u2614, 1'0 mm\n#324eltemps #meteocat @AEMET_Esp @AEMET_Cat @meteocat", "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "324eltemps", "indices": [144, 155]}, {"text": "meteocat", "indices": [156, 165]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AEMET_Esp", "name": "AEMET", "id": 1060403089, "id_str": "1060403089", "indices": [166, 176]}, {"screen_name": "AEMET_Cat", "name": "AEMET_Catalu\u00f1a", "id": 1127437008, "id_str": "1127437008", "indices": [177, 187]}, {"screen_name": "meteocat", "name": "Meteocat", "id": 188685493, "id_str": "188685493", "indices": [188, 197]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IlyJZri6IK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219021474490613760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ht", "timestamp_ms": "1579472342499"}