{"created_at": "Sun Jan 19 22:20:42 +0000 2020", "id": 1219021895435276289, "id_str": "1219021895435276289", "text": "De viernes a domingo creo que he pasado m\u00e1s de 25 horas en la biblioteca \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 466769363, "id_str": "466769363", "name": "Fernin \u25e2\u25e4", "screen_name": "Fernando_Osma", "location": "Sierra de Fuentes , C\u00e1ceres.", "url": null, "description": "1995. Apasionado del mundo del motor, futuro due\u00f1o de un Seat Le\u00f3n FR y una Yamaha R6.\nT\u00e9cnico en obras y Construcci\u00f3n.\ud83d\udc77\nDelineante y Jefe de Obra Civil \ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 360, "friends_count": 510, "listed_count": 5, "favourites_count": 3125, "statuses_count": 19619, "created_at": "Tue Jan 17 19:33:02 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1184809040712470528/FQgM8rPQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184809040712470528/FQgM8rPQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/466769363/1361632841", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "700e115f340436c1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/700e115f340436c1.json", "place_type": "city", "name": "Sierra de Fuentes", "full_name": "Sierra de Fuentes, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.302426, 39.286983], [-6.302426, 39.459891], [-6.230657, 39.459891], [-6.230657, 39.286983]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579472442860"}