{"created_at": "Sun Jan 19 22:21:33 +0000 2020", "id": 1219022108048707587, "id_str": "1219022108048707587", "text": "@miqueliceta @Riospere @el_pais Per\u00f2 tu has de tornar a la teva feina. La que tenies abans d'entrar a la pol\u00edtica", "display_text_range": [32, 113], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218479393917501440, "in_reply_to_status_id_str": "1218479393917501440", "in_reply_to_user_id": 74205573, "in_reply_to_user_id_str": "74205573", "in_reply_to_screen_name": "miqueliceta", "user": {"id": 3313021078, "id_str": "3313021078", "name": "Miquel-\u00c0ngel Ruiz \u00c0lvarez \ud83c\udf97", "screen_name": "pa_mb_oli_volem", "location": "Giron\u00ed, 100% sang andalusa ", "url": null, "description": "S\u00f3c catal\u00e0, per\u00f2 estic espanyol com puc estar euf\u00f2ric, refredat o tip. \u00c9s un estat transitori. Em repugna aquest Estat", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 514, "friends_count": 1401, "listed_count": 4, "favourites_count": 16236, "statuses_count": 19663, "created_at": "Mon Jun 08 09:43:01 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968607003202523138/oH8Wcmiw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968607003202523138/oH8Wcmiw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3313021078/1508276979", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5ad003e559cee757", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ad003e559cee757.json", "place_type": "city", "name": "Girona", "full_name": "Girona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.782826, 41.939177], [2.782826, 42.02977], [2.897975, 42.02977], [2.897975, 41.939177]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "miqueliceta", "name": "Miquel Iceta Llorens /\u2764\ufe0f", "id": 74205573, "id_str": "74205573", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "Riospere", "name": "Pere R\u00edos", "id": 296877546, "id_str": "296877546", "indices": [13, 22]}, {"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [23, 31]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579472493551"}