{"created_at": "Sun Jan 19 22:21:42 +0000 2020", "id": 1219022144329437190, "id_str": "1219022144329437190", "text": "Iba a poner un tweet sobre Vanesa Mart\u00edn pero enseguida me he acordado de que en Twitter la gente no tiene sentido\u2026 https://t.co/RbJxfFBcIh", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 395621906, "id_str": "395621906", "name": "Mar\u00eda", "screen_name": "mbcastilla14", "location": "Qurtuba.", "url": null, "description": "- Esta ni\u00f1a de mayor va a ser muy dura porque cuando se cae no llora -", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 138, "friends_count": 56, "listed_count": 12, "favourites_count": 18768, "statuses_count": 45994, "created_at": "Fri Oct 21 23:46:15 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214262571127255041/2WG1nimC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214262571127255041/2WG1nimC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/395621906/1558385433", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4ecb58704564d392", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ecb58704564d392.json", "place_type": "city", "name": "C\u00f3rdoba", "full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.99701, 37.664255], [-4.99701, 38.030946], [-4.351492, 38.030946], [-4.351492, 37.664255]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Iba a poner un tweet sobre Vanesa Mart\u00edn pero enseguida me he acordado de que en Twitter la gente no tiene sentido del humor y la cosa iba a quedar demasiado pol\u00edticamente incorrecta. \nYo, buscando la correcci\u00f3n pol\u00edtica...\n\n#LaPr\u00f3ximaVezNoMeCorto", "display_text_range": [0, 247], "entities": {"hashtags": [{"text": "LaPr\u00f3ximaVezNoMeCorto", "indices": [225, 247]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RbJxfFBcIh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219022144329437190", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579472502201"}