{"created_at": "Sun Jan 19 22:22:15 +0000 2020", "id": 1219022285698367497, "id_str": "1219022285698367497", "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude14\ud83d\ude22\u2693", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1123238464709910528, "id_str": "1123238464709910528", "name": "maryofsky", "screen_name": "MaryofSky1", "location": "\u00c9vora ", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 0, "friends_count": 22, "listed_count": 0, "favourites_count": 131, "statuses_count": 637, "created_at": "Tue Apr 30 14:51:33 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132955763595468800/qcOYQmQN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132955763595468800/qcOYQmQN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1123238464709910528/1558527107", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "9a7db3f642012b78", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9a7db3f642012b78.json", "place_type": "city", "name": "\u00c9vora", "full_name": "\u00c9vora, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.165741, 38.340688], [-8.165741, 38.768196], [-7.554935, 38.768196], [-7.554935, 38.340688]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218935924568023040, "quoted_status_id_str": "1218935924568023040", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 16:39:05 +0000 2020", "id": 1218935924568023040, "id_str": "1218935924568023040", "text": "Pe\u00e7o \u00e0 comunidade arquidiocesana ora\u00e7\u00f5es pelas melhoras de alguns sacerdotes que inspiram especial cuidado face \u00e0 sua sa\u00fade.", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1046775391719968768, "id_str": "1046775391719968768", "name": "D. Francisco Senra Coelho", "screen_name": "SenraFrancisco", "location": "\u00c9vora, Portugal", "url": "http://dioceseevora.pt/", "description": "Arcebispo de \u00c9vora", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 208, "friends_count": 30, "listed_count": 1, "favourites_count": 46, "statuses_count": 633, "created_at": "Mon Oct 01 14:54:36 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1046917416297684993/shIcIFAW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046917416297684993/shIcIFAW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1046775391719968768/1538734450", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/4yqUAITibf", "expanded": "https://twitter.com/SenraFrancisco/status/1218935924568023040", "display": "twitter.com/SenraFrancisco\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579472535906"}