{"created_at": "Sun Jan 19 22:25:25 +0000 2020", "id": 1219023079399096321, "id_str": "1219023079399096321", "text": "Vindo seguidamente \u00e0 Europa desde 2010 percebo que a Crise ensinou q Portugal a li\u00e7\u00e3o! Eles trabalham de domingo a\u2026 https://t.co/RBhhjyqIBV", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 237258453, "id_str": "237258453", "name": "Eduardo Tavares", "screen_name": "Tavares_Dudu", "location": "Macap\u00e1-AP Bras\u00edlia-DF", "url": null, "description": "Fiel a Deus.Pai do Enzo e do Jo\u00e3o Guilherme .Advogado. Amante da vida. Apaixonado pelo direito", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3782, "friends_count": 1803, "listed_count": 9, "favourites_count": 259, "statuses_count": 61825, "created_at": "Wed Jan 12 12:52:46 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053468049502859266/kKoyjeU8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053468049502859266/kKoyjeU8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/237258453/1532200258", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c1430b24da8e9229", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c1430b24da8e9229.json", "place_type": "city", "name": "Lisboa", "full_name": "Lisboa, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.229826, 38.691375], [-9.229826, 38.795853], [-9.090164, 38.795853], [-9.090164, 38.691375]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Vindo seguidamente \u00e0 Europa desde 2010 percebo que a Crise ensinou q Portugal a li\u00e7\u00e3o! Eles trabalham de domingo a domingo, os shopping fecham as 23:30, valorizam os clientes e e sua moeda! Contam-se os centavos!", "display_text_range": [0, 212], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RBhhjyqIBV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219023079399096321", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579472725139"}