{"created_at": "Sun Jan 19 22:26:26 +0000 2020", "id": 1219023336321310720, "id_str": "1219023336321310720", "text": "@marcbellalta10 Felicidades por tu debut y que repitas m\u00e1s a menudo", "display_text_range": [16, 67], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219017944472203268, "in_reply_to_status_id_str": "1219017944472203268", "in_reply_to_user_id": 1019228318095368192, "in_reply_to_user_id_str": "1019228318095368192", "in_reply_to_screen_name": "marcbellalta10", "user": {"id": 1605754226, "id_str": "1605754226", "name": "Javier Maiquez", "screen_name": "JavierMaiquez", "location": "Sabadell", "url": "https://www.facebook.com/LaHistoriaDelFutbolEnSabadell", "description": "Eternamente C.E. Sabadell \ud83d\udc99. Actualmente en la Comisi\u00f3n de la Memoria hist\u00f3rica del CES. He escrito el libro La historia del f\u00fatbol en Sabadell \ud83d\udcd6", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 219, "friends_count": 186, "listed_count": 4, "favourites_count": 3707, "statuses_count": 885, "created_at": "Fri Jul 19 11:44:55 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166053132771713027/mv37jH1B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166053132771713027/mv37jH1B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1605754226/1387643337", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ae9b798f6ebc5cf7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ae9b798f6ebc5cf7.json", "place_type": "city", "name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "full_name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.109915, 41.505637], [2.109915, 41.534327], [2.162704, 41.534327], [2.162704, 41.505637]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marcbellalta10", "name": "Marc Bellalta Diaz", "id": 1019228318095368192, "id_str": "1019228318095368192", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579472786394"}