{"created_at": "Sun Jan 19 22:29:02 +0000 2020", "id": 1219023993098862593, "id_str": "1219023993098862593", "text": "@vamos Y el tiro de Eteki al palo? \ud83e\udd14", "display_text_range": [7, 36], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219023403971153922, "in_reply_to_status_id_str": "1219023403971153922", "in_reply_to_user_id": 849631710274871296, "in_reply_to_user_id_str": "849631710274871296", "in_reply_to_screen_name": "vamos", "user": {"id": 82222426, "id_str": "82222426", "name": "Rub\u00e9n Orgeira \u26bd\ud83c\udfc0", "screen_name": "RyderBabel", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "url": "http://www.somosdepor.com", "description": "Redactor #Fabril y #FutFem en @Somosdepor\nColaboraci\u00f3n con el @NaranjaNordes\nseguidor del @SlaskWroclawPl", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2008, "friends_count": 861, "listed_count": 34, "favourites_count": 10326, "statuses_count": 50456, "created_at": "Tue Oct 13 23:34:17 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1177207255495782400/T0wMGDd6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177207255495782400/T0wMGDd6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/82222426/1574195691", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d16c1b8ae1635978", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d16c1b8ae1635978.json", "place_type": "city", "name": "A Coru\u00f1a", "full_name": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.471284, 43.301377], [-8.471284, 43.389945], [-8.374342, 43.389945], [-8.374342, 43.301377]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vamos", "name": "#Vamos de Movistar+", "id": 849631710274871296, "id_str": "849631710274871296", "indices": [0, 6]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579472942982"}