{"created_at": "Sun Jan 19 22:33:30 +0000 2020", "id": 1219025113984786432, "id_str": "1219025113984786432", "text": "Esto tendria q ser denunciable, aqu\u00ed, en Europa o donde proceda; esto \u00e9s reirse de 7 millones de habitantes en su p\u2026 https://t.co/usBv0bZx9u", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 268163146, "id_str": "268163146", "name": "Manel Baxerias Irreductibles.cat", "screen_name": "MBaxerias", "location": "Reus, Catalunya", "url": "http://www.irreductibles.cat", "description": "#Formador #Freelance #WebMaker #CommunityManager collita del 59, amant de la cuina i del bon menjar\nhttp://irreductibles.cat", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1137, "friends_count": 1131, "listed_count": 35, "favourites_count": 30671, "statuses_count": 411463, "created_at": "Fri Mar 18 07:55:58 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/480373450389737472/b7t53czR_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/480373450389737472/b7t53czR_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/268163146/1511632557", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "31d6ba09e3108530", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/31d6ba09e3108530.json", "place_type": "city", "name": "Reus", "full_name": "Reus, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.057584, 41.102209], [1.057584, 41.189829], [1.191154, 41.189829], [1.191154, 41.102209]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218946096321519616, "quoted_status_id_str": "1218946096321519616", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 17:19:30 +0000 2020", "id": 1218946096321519616, "id_str": "1218946096321519616", "text": "El gobierno de Espa\u00f1a destinar\u00e1 m\u00e1s dinero en la conservaci\u00f3n de la carretera Madrid-Valle de los Ca\u00eddos que en tod\u2026 https://t.co/0GbsuZdSvE", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1041915498, "id_str": "1041915498", "name": "jordi catal\u00e0", "screen_name": "spaincrisis", "location": "Sant Esteve de les Roures", "url": "https://spaincrisis.blogspot.com/", "description": "Espa\u00f1a esquilma a los catalanes.\nNo contenta con ello, tambi\u00e9n nos expolia los beneficios del aeropuerto de El Prat.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6336, "friends_count": 5987, "listed_count": 46, "favourites_count": 3450, "statuses_count": 21053, "created_at": "Fri Dec 28 11:02:47 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958652920920182784/r5Xjgfxi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958652920920182784/r5Xjgfxi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1041915498/1576852263", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "El gobierno de Espa\u00f1a destinar\u00e1 m\u00e1s dinero en la conservaci\u00f3n de la carretera Madrid-Valle de los Ca\u00eddos que en toda Catalunya.\nhttps://t.co/TNNHaRR2Kl", "display_text_range": [0, 151], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TNNHaRR2Kl", "expanded_url": "https://spaincrisis.blogspot.com/2020/01/el-gobierno-espanol-solo-destinara.html", "display_url": "spaincrisis.blogspot.com/2020/01/el-gob\u2026", "indices": [128, 151]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 9, "reply_count": 10, "retweet_count": 292, "favorite_count": 115, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0GbsuZdSvE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218946096321519616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/b2NyqIGmfo", "expanded": "https://twitter.com/spaincrisis/status/1218946096321519616", "display": "twitter.com/spaincrisis/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Esto tendria q ser denunciable, aqu\u00ed, en Europa o donde proceda; esto \u00e9s reirse de 7 millones de habitantes en su puta cara", "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/usBv0bZx9u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219025113984786432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579473210222"}