{"created_at": "Sun Jan 19 02:23:11 +0000 2020", "id": 1218720529839984641, "id_str": "1218720529839984641", "text": "Balaguer Assessors estuvo en la jornada @CAMUmuseros @ICAV_abogados @APAFCV @uniogremial @autonomosata", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 886555525, "id_str": "886555525", "name": "Balaguer Assessors", "screen_name": "BAssessors", "location": "Museros (Valencia)", "url": "http://www.balaguerassessors.es", "description": "Asesoria Fiscal, Laboral, Contable, Mercantil, Jur\u00eddica y Seguros con una antiguedad desde 1985", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 344, "friends_count": 1108, "listed_count": 32, "favourites_count": 769, "statuses_count": 18030, "created_at": "Wed Oct 17 10:30:33 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950433125070442497/hWYqMW1O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950433125070442497/hWYqMW1O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/886555525/1554996702", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "bd30f4bdecae617a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bd30f4bdecae617a.json", "place_type": "city", "name": "Museros", "full_name": "Museros, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.38499, 39.550755], [-0.38499, 39.600396], [-0.326386, 39.600396], [-0.326386, 39.550755]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218112372835078146, "quoted_status_id_str": "1218112372835078146", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 10:06:35 +0000 2020", "id": 1218112372835078146, "id_str": "1218112372835078146", "text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd1d El DG de Reformas Democr\u00e1ticas y Acceso a la Justicia, @josegarciaanon, inaugura el acto 'Los retos de la mediac\u2026 https://t.co/TVswNQ6Fy8", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4111250483, "id_str": "4111250483", "name": "GVA Just\u00edcia, Interior i Adm. P\u00fablica", "screen_name": "GVAjusticia", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": "http://www.justicia.gva.es/va", "description": "Twitter oficial de la Conselleria de Just\u00edcia, Interior i Administraci\u00f3 P\u00fablica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3340, "friends_count": 348, "listed_count": 51, "favourites_count": 506, "statuses_count": 5378, "created_at": "Wed Nov 04 10:18:22 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1187272829663883264/Gr-ctNch_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187272829663883264/Gr-ctNch_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111250483/1455887834", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd1d El DG de Reformas Democr\u00e1ticas y Acceso a la Justicia, @josegarciaanon, inaugura el acto 'Los retos de la mediaci\u00f3n en la Comunitat Valenciana' celebrado en la Ciudad de la Justicia con motivo del #D\u00edaEuropeodelaMediaci\u00f3n2020 https://t.co/kET9uQTPzu", "display_text_range": [0, 228], "entities": {"hashtags": [{"text": "D\u00edaEuropeodelaMediaci\u00f3n2020", "indices": [200, 228]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "josegarciaanon", "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda A\u00f1\u00f3n", "id": 497985919, "id_str": "497985919", "indices": [58, 73]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218112364400259072, "id_str": "1218112364400259072", "indices": [229, 252], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOeavdiWsAA48ep.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOeavdiWsAA48ep.jpg", "url": "https://t.co/kET9uQTPzu", "display_url": "pic.twitter.com/kET9uQTPzu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAjusticia/status/1218112372835078146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218112364794580992, "id_str": "1218112364794580992", "indices": [229, 252], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOeavfAXkAAe8YH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOeavfAXkAAe8YH.jpg", "url": "https://t.co/kET9uQTPzu", "display_url": "pic.twitter.com/kET9uQTPzu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAjusticia/status/1218112372835078146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218112364219981826, "id_str": "1218112364219981826", "indices": [229, 252], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOeavc3X4AILSbm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOeavc3X4AILSbm.jpg", "url": "https://t.co/kET9uQTPzu", "display_url": "pic.twitter.com/kET9uQTPzu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAjusticia/status/1218112372835078146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218112364400259072, "id_str": "1218112364400259072", "indices": [229, 252], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOeavdiWsAA48ep.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOeavdiWsAA48ep.jpg", "url": "https://t.co/kET9uQTPzu", "display_url": "pic.twitter.com/kET9uQTPzu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAjusticia/status/1218112372835078146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218112364794580992, "id_str": "1218112364794580992", "indices": [229, 252], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOeavfAXkAAe8YH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOeavfAXkAAe8YH.jpg", "url": "https://t.co/kET9uQTPzu", "display_url": "pic.twitter.com/kET9uQTPzu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAjusticia/status/1218112372835078146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218112364219981826, "id_str": "1218112364219981826", "indices": [229, 252], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOeavc3X4AILSbm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOeavc3X4AILSbm.jpg", "url": "https://t.co/kET9uQTPzu", "display_url": "pic.twitter.com/kET9uQTPzu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAjusticia/status/1218112372835078146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TVswNQ6Fy8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218112372835078146", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "josegarciaanon", "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda A\u00f1\u00f3n", "id": 497985919, "id_str": "497985919", "indices": [58, 73]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Xfb6DOdKgu", "expanded": "https://twitter.com/gvajusticia/status/1218112372835078146", "display": "twitter.com/gvajusticia/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CAMUmuseros", "name": "CAMUmuseros", "id": 1126011104281468929, "id_str": "1126011104281468929", "indices": [40, 52]}, {"screen_name": "ICAV_abogados", "name": "ICAV Abogados VLC", "id": 3805676717, "id_str": "3805676717", "indices": [53, 67]}, {"screen_name": "APAFCV", "name": "Asesores Fiscales", "id": 111277983, "id_str": "111277983", "indices": [68, 75]}, {"screen_name": "uniogremial", "name": "Uni\u00f3 Gremial", "id": 94077722, "id_str": "94077722", "indices": [76, 88]}, {"screen_name": "autonomosata", "name": "Fed. Aut\u00f3nomos \ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd4", "id": 263648328, "id_str": "263648328", "indices": [89, 102]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579400591703"}