{"created_at": "Sun Jan 19 22:36:08 +0000 2020", "id": 1219025776705724417, "id_str": "1219025776705724417", "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 @chrissempe et \u00e0 son live pour @LaRepDpyrenees, on sait que le @PauFootballClub recevra le @PSG_inside. Gro\u2026 https://t.co/mxLXIyh9N3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 334666604, "id_str": "334666604", "name": "Lamarque S\u00e9bastien", "screen_name": "Sebolo_64", "location": null, "url": null, "description": "Journaliste \u00e0 La R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es (@LaRepDpyrenees) pass\u00e9 par #Oloron et d\u00e9sormais El Loco \u00e0 la D\u00e9partementale. Passionn\u00e9 de #cin\u00e9ma", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1403, "friends_count": 1147, "listed_count": 66, "favourites_count": 2730, "statuses_count": 12989, "created_at": "Wed Jul 13 13:37:37 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3679864218/4479a23137bd190c6c9cfe64442129dd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3679864218/4479a23137bd190c6c9cfe64442129dd_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "7bf449d08da6bb50", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7bf449d08da6bb50.json", "place_type": "city", "name": "Gurmen\u00e7on", "full_name": "Gurmen\u00e7on, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.609693, 43.147545], [-0.609693, 43.171863], [-0.588665, 43.171863], [-0.588665, 43.147545]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1219015164437192704, "quoted_status_id_str": "1219015164437192704", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 21:53:58 +0000 2020", "id": 1219015164437192704, "id_str": "1219015164437192704", "text": "Coupe de France : suivez le tirage des 8es de finale en direct! https://t.co/KhB2CBEouq", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 863727906, "id_str": "863727906", "name": "Nicolas Sabathier", "screen_name": "blacksabath64", "location": "Pau, France", "url": "http://www.larepubliquedespyrenees.fr", "description": "Journaliste Reporter Photographe/ la R\u00e9publique des Pyr\u00e9n\u00e9es/L\u2019\u00c9clair Pyr\u00e9n\u00e9es http://www.larepubliquedespyrenees.fr Instagram https://www.instagram.com/?hl=fr", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 467, "friends_count": 545, "listed_count": 15, "favourites_count": 10266, "statuses_count": 2006, "created_at": "Fri Oct 05 21:58:36 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/943615319100227584/s6aLTdUL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943615319100227584/s6aLTdUL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/863727906/1513181167", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KhB2CBEouq", "expanded_url": "https://www.larepubliquedespyrenees.fr/2020/01/19/pau-fc-suivez-le-tirage-des-8es-de-finale-en-direct,2651444.php", "display_url": "larepubliquedespyrenees.fr/2020/01/19/pau\u2026", "indices": [64, 87]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/hxIB1AYpU2", "expanded": "https://twitter.com/blacksabath64/status/1219015164437192704", "display": "twitter.com/blacksabath64/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Gr\u00e2ce \u00e0 @chrissempe et \u00e0 son live pour @LaRepDpyrenees, on sait que le @PauFootballClub recevra le @PSG_inside. Gros souvenir du 8e de 1998 et d'un ami aujourd'hui disparu qui m'avait fait partager sa passion. Profitons.", "display_text_range": [0, 220], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "chrissempe", "name": "Christian Sempe", "id": 948082429, "id_str": "948082429", "indices": [8, 19]}, {"screen_name": "LaRepDpyrenees", "name": "La R\u00e9p des Pyr\u00e9n\u00e9es", "id": 75099500, "id_str": "75099500", "indices": [39, 54]}, {"screen_name": "PauFootballClub", "name": "Pau FC \ud83d\udc51", "id": 2589393181, "id_str": "2589393181", "indices": [71, 87]}, {"screen_name": "PSG_inside", "name": "Paris Saint-Germain", "id": 38164846, "id_str": "38164846", "indices": [99, 110]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mxLXIyh9N3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219025776705724417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "chrissempe", "name": "Christian Sempe", "id": 948082429, "id_str": "948082429", "indices": [8, 19]}, {"screen_name": "LaRepDpyrenees", "name": "La R\u00e9p des Pyr\u00e9n\u00e9es", "id": 75099500, "id_str": "75099500", "indices": [39, 54]}, {"screen_name": "PauFootballClub", "name": "Pau FC \ud83d\udc51", "id": 2589393181, "id_str": "2589393181", "indices": [71, 87]}, {"screen_name": "PSG_inside", "name": "Paris Saint-Germain", "id": 38164846, "id_str": "38164846", "indices": [99, 110]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579473368227"}