{"created_at": "Sun Jan 19 22:37:05 +0000 2020", "id": 1219026018989723648, "id_str": "1219026018989723648", "text": "Depois \u00e9 sempre aqueles clich\u00eas de quem quer mesmo tentar afastar rela\u00e7\u00f5es \u201cahh est\u00e1s mudado por causa dela\u201d; \u201cAhh\u2026 https://t.co/1bz5Ngp77H", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 504872095, "id_str": "504872095", "name": "Carolina Alfaiate", "screen_name": "CarolinaAlfaiat", "location": "Portugal", "url": null, "description": "snapchat: carolinaalfaiat instagram: carolinaalfaiate", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 209, "friends_count": 168, "listed_count": 3, "favourites_count": 2065, "statuses_count": 5730, "created_at": "Sun Feb 26 19:12:17 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E812E1", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217786073172054016/emSrEIGe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217786073172054016/emSrEIGe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/504872095/1574530520", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "af9b4adab9fc362c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/af9b4adab9fc362c.json", "place_type": "city", "name": "Oeiras", "full_name": "Oeiras, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.329666, 38.673112], [-9.329666, 38.75196], [-9.211211, 38.75196], [-9.211211, 38.673112]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Depois \u00e9 sempre aqueles clich\u00eas de quem quer mesmo tentar afastar rela\u00e7\u00f5es \u201cahh est\u00e1s mudado por causa dela\u201d; \u201cAhh afastaste te do pessoal por causa dela\u201d \ud83d\ude02 tipicoooo", "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1bz5Ngp77H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219026018989723648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579473425992"}