{"created_at": "Sun Jan 19 22:39:29 +0000 2020", "id": 1219026619895107585, "id_str": "1219026619895107585", "text": "#Se\u00f1orLevamePronto \nA ver como contamos esto .\nPasounos fai media hora.\nPaseabamos por onde os Menhires ,\u2026 https://t.co/R5gPamSdhk", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 955144507330301953, "id_str": "955144507330301953", "name": "Mul\u00e1n \ud83d\udc15 ( canjorileiro )", "screen_name": "CanJorileiro", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "url": null, "description": "Cadeli\u00f1a coru\u00f1esa. \n\ud83d\udc36\ud83d\ude09\ud83e\udd17\ud83d\ude18\n#ACoru\u00f1a #Galicia #Espa\u00f1a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 471, "friends_count": 373, "listed_count": 3, "favourites_count": 33909, "statuses_count": 7419, "created_at": "Sun Jan 21 18:26:11 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1138883005802586112/urUpqrq7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138883005802586112/urUpqrq7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/955144507330301953/1535753599", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "07d9ed4cca880001", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07d9ed4cca880001.json", "place_type": "poi", "name": "Menhires | O Campo da Rata", "full_name": "Menhires | O Campo da Rata", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.393938, 43.385139], [-8.393938, 43.385139], [-8.393938, 43.385139], [-8.393938, 43.385139]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Se\u00f1orLevamePronto \nA ver como contamos esto .\nPasounos fai media hora.\nPaseabamos por onde os Menhires , #Durmideiras #ACoru\u00f1a.\nNoite pechada con moito vento do Norte ,e moito frio.\nVemos o caron do cami\u00f1o , debaixo dunhas matogueiras , onde a fonte,   xente facendo lume...", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Se\u00f1orLevamePronto", "indices": [0, 18]}, {"text": "Durmideiras", "indices": [106, 118]}, {"text": "ACoru\u00f1a", "indices": [119, 127]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Se\u00f1orLevamePronto", "indices": [0, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R5gPamSdhk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219026619895107585", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579473569259"}