{"created_at": "Sun Jan 19 22:40:31 +0000 2020", "id": 1219026882513063936, "id_str": "1219026882513063936", "text": "Anaju se ha dejado la voz en la academia #OTGala1", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 272573598, "id_str": "272573598", "name": "\u2708#LuIsFeR#\u2708", "screen_name": "lfrm85", "location": null, "url": null, "description": "Aeronautical Engineer.\nWhen everything seems to be against you, remember that the airplane takes off against the wind, not with it - H. Ford", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1260, "friends_count": 2567, "listed_count": 42, "favourites_count": 78508, "statuses_count": 92713, "created_at": "Sat Mar 26 19:49:04 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0B5345", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992931283155243008/blt0ySIP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992931283155243008/blt0ySIP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272573598/1452444280", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "7e196f1423ff1a96", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7e196f1423ff1a96.json", "place_type": "city", "name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga", "full_name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.239283, 36.712301], [-4.239283, 36.857064], [-3.992599, 36.857064], [-3.992599, 36.712301]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [41, 49]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579473631872"}