{"created_at": "Sun Jan 19 22:42:34 +0000 2020", "id": 1219027395237371904, "id_str": "1219027395237371904", "text": "t\u00e1 agr \u00e9 s\u00e9rio, ver\u00e3o n chega nunca?!!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 981926798618488833, "id_str": "981926798618488833", "name": "duds\ud83e\udd8b", "screen_name": "Duda_pontes15", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "url": null, "description": "insta: dudapontes.oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 759, "friends_count": 475, "listed_count": 0, "favourites_count": 6970, "statuses_count": 10004, "created_at": "Thu Apr 05 16:09:26 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210999686099820544/OTm9UgEB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210999686099820544/OTm9UgEB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/981926798618488833/1561770570", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e68b57affea10f1d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e68b57affea10f1d.json", "place_type": "city", "name": "Portim\u00e3o", "full_name": "Portim\u00e3o, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.684665, 37.1086], [-8.684665, 37.279918], [-8.485198, 37.279918], [-8.485198, 37.1086]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579473754115"}