{"created_at": "Sun Jan 19 22:42:59 +0000 2020", "id": 1219027499792900097, "id_str": "1219027499792900097", "text": "@Igor_Gui_lherme N\u00e3o tenho d\u00favidas que seria uma excelente representante do povo portugu\u00eas. Por\u00e9m, tem feito saber\u2026 https://t.co/rKtWJudwuI", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1219019118764077057, "in_reply_to_status_id_str": "1219019118764077057", "in_reply_to_user_id": 4872839584, "in_reply_to_user_id_str": "4872839584", "in_reply_to_screen_name": "Igor_Gui_lherme", "user": {"id": 2211724706, "id_str": "2211724706", "name": "Pedro Bragan\u00e7a", "screen_name": "pfbraganca", "location": "Porto, Portugal", "url": "http://instagram.com/pfbraganca", "description": "Architecture: Theory, Project, History. @ CEAU-FAUP / @fcporto", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12417, "friends_count": 396, "listed_count": 26, "favourites_count": 11189, "statuses_count": 2119, "created_at": "Sun Nov 24 02:41:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906694312938876936/QlFZ0Pdd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906694312938876936/QlFZ0Pdd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2211724706/1500172607", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b5f9b1150985d719", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b5f9b1150985d719.json", "place_type": "city", "name": "Porto", "full_name": "Porto, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.691228, 41.138346], [-8.691228, 41.185938], [-8.5526, 41.185938], [-8.5526, 41.138346]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Igor_Gui_lherme N\u00e3o tenho d\u00favidas que seria uma excelente representante do povo portugu\u00eas. Por\u00e9m, tem feito saber que neste momento n\u00e3o est\u00e1 nos seus planos concorrer ao cargo de PR.", "display_text_range": [17, 183], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Igor_Gui_lherme", "name": "Igor Sampaio Guilherme", "id": 4872839584, "id_str": "4872839584", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rKtWJudwuI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219027499792900097", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Igor_Gui_lherme", "name": "Igor Sampaio Guilherme", "id": 4872839584, "id_str": "4872839584", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579473779043"}