{"created_at": "Sun Jan 19 22:43:44 +0000 2020", "id": 1219027690059190275, "id_str": "1219027690059190275", "text": "Dime que fumas que parece gran calidad , m\u00e1tame cami\u00f3n", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 162651052, "id_str": "162651052", "name": "Jorge Marta Sureda", "screen_name": "Jorge8Sureda", "location": "Porto Cristo", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 461, "friends_count": 297, "listed_count": 1, "favourites_count": 1810, "statuses_count": 5491, "created_at": "Sun Jul 04 08:45:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154508888936521734/atT_7YzD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154508888936521734/atT_7YzD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/162651052/1564091347", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c2444363da5080b2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c2444363da5080b2.json", "place_type": "city", "name": "Manacor", "full_name": "Manacor, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.122824, 39.438542], [3.122824, 39.678878], [3.37589, 39.678878], [3.37589, 39.438542]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218989637567483905, "quoted_status_id_str": "1218989637567483905", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 20:12:31 +0000 2020", "id": 1218989637567483905, "id_str": "1218989637567483905", "text": "Llamadme loco, pero Ansu Fati de extremo derecho me recuerda a los inicios de Mbapp\u00e9.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 991035298514657280, "id_str": "991035298514657280", "name": "Filosof\u00eda Bar\u00e7a", "screen_name": "Iniestismo1899", "location": "Camp Nou", "url": null, "description": "La informaci\u00f3n m\u00e1s fiable del FC Barcelona la encontrar\u00e1s aqu\u00ed. An\u00e1lisis, estad\u00edsticas y opini\u00f3n.\n\n\n\n\n\n\n\n\nContacto  y colaboraciones \u27a1\ufe0f DM", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20185, "friends_count": 217, "listed_count": 69, "favourites_count": 7413, "statuses_count": 3499, "created_at": "Mon Apr 30 19:23:22 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157980196982726656/E6qU-N6__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157980196982726656/E6qU-N6__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/991035298514657280/1561672932", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 156, "reply_count": 176, "retweet_count": 66, "favorite_count": 1105, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/RlfJqJ1AX4", "expanded": "https://twitter.com/iniestismo1899/status/1218989637567483905", "display": "twitter.com/iniestismo1899\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579473824406"}