{"created_at": "Sun Jan 19 22:46:09 +0000 2020", "id": 1219028300217114628, "id_str": "1219028300217114628", "text": "La nota negativa de este fin de semana son las ganas que mucha gente tiene de polemizar con el VAR! Est\u00e1n m\u00e1s pendi\u2026 https://t.co/FuARzZDIOW", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 804040607635275786, "id_str": "804040607635275786", "name": "A gomez", "screen_name": "Angelgomez76R", "location": "L'Ametlla del Valles", "url": null, "description": "@agomezsoccer Director Deportivo AC Omonia / Director Deportivo RCD Espanyol /CE Europa / RCD Mallorca / Barcelona SC / IDV / River Ecuador/ Psic\u00f3logo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2277, "friends_count": 718, "listed_count": 12, "favourites_count": 1955, "statuses_count": 1856, "created_at": "Wed Nov 30 19:13:14 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210307213824286721/kIgg3ZVq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210307213824286721/kIgg3ZVq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/804040607635275786/1544508730", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "545486262ef0fff9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/545486262ef0fff9.json", "place_type": "city", "name": "L'Ametlla del Vall\u00e8s", "full_name": "L'Ametlla del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.230713, 41.635333], [2.230713, 41.702691], [2.278459, 41.702691], [2.278459, 41.635333]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La nota negativa de este fin de semana son las ganas que mucha gente tiene de polemizar con el VAR! Est\u00e1n m\u00e1s pendientes y deseosos de que falle el VAR, que del propio partido. Hay cosas que no entendemos, correcto, pero ojo con incendiar a la gente ! No todo vale! F\u00daTBOL \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FuARzZDIOW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219028300217114628", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579473969879"}