{"created_at": "Sun Jan 19 22:47:18 +0000 2020", "id": 1219028586138566656, "id_str": "1219028586138566656", "text": "A la vista qu\u00e9 @rtve no se atreve a cambiar el horario de #OTGala1 #OT2020 para qu\u00e9 sea razonable, y que ma\u00f1ana muc\u2026 https://t.co/gGQZYKssOP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 281944445, "id_str": "281944445", "name": "Carlos Parra", "screen_name": "clparrac", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": "http://es.linkedin.com/in/carlosluisparra", "description": "Research in Biomedical Informatics @HospitalUVRocio & @ibis_sevilla Coordinator of @FAIR4Health Board @SEISeSalud & @apisaonline", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2473, "friends_count": 5001, "listed_count": 92, "favourites_count": 7161, "statuses_count": 6759, "created_at": "Thu Apr 14 08:37:59 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1123591664281575424/023rwVZZ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123591664281575424/023rwVZZ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/281944445/1515970408", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "place_type": "city", "name": "Sevilla", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A la vista qu\u00e9 @rtve no se atreve a cambiar el horario de #OTGala1 #OT2020 para qu\u00e9 sea razonable, y que ma\u00f1ana muchos ni\u00f1os y j\u00f3venes de Espa\u00f1a van a clase dormidos, propongo que lo pasen al s\u00e1bado, y as\u00ed les quitamos unas cuantas horas de botell\u00f3n.", "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [58, 66]}, {"text": "OT2020", "indices": [67, 74]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "id": 26729931, "id_str": "26729931", "indices": [15, 20]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [58, 66]}, {"text": "OT2020", "indices": [67, 74]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gGQZYKssOP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219028586138566656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "id": 26729931, "id_str": "26729931", "indices": [15, 20]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579474038048"}