{"created_at": "Sun Jan 19 22:47:50 +0000 2020", "id": 1219028722629709827, "id_str": "1219028722629709827", "text": "Localidades cercanas. \nEn nuestra ciudad la precipitaci\u00f3n ser\u00e1 escasa, la mayor probabilidad es durante la madrugad\u2026 https://t.co/Lx3BdgUiNL", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1219028713104461825, "in_reply_to_status_id_str": "1219028713104461825", "in_reply_to_user_id": 4823954441, "in_reply_to_user_id_str": "4823954441", "in_reply_to_screen_name": "lucena_meteo", "user": {"id": 4823954441, "id_str": "4823954441", "name": "LucenaMETEO", "screen_name": "lucena_meteo", "location": "Lucena, Andaluc\u00eda", "url": null, "description": "Informaci\u00f3n datos estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica situada en el centro ciudad de Lucena.\nCorreo electr\u00f3nico: lucenameteocordoba@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 553, "friends_count": 410, "listed_count": 8, "favourites_count": 1151, "statuses_count": 2036, "created_at": "Mon Jan 18 13:16:24 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067401472512528385/L2ZW8sS3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067401472512528385/L2ZW8sS3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4823954441/1453127084", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4ecb58704564d392", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ecb58704564d392.json", "place_type": "city", "name": "C\u00f3rdoba", "full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.99701, 37.664255], [-4.99701, 38.030946], [-4.351492, 38.030946], [-4.351492, 37.664255]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Localidades cercanas. \nEn nuestra ciudad la precipitaci\u00f3n ser\u00e1 escasa, la mayor probabilidad es durante la madrugada como indicada Aemet en su predicci\u00f3n horaria\nEl viento entra del este y la Subb\u00e9tica tiende a hacer de \"barrera\" En cuanto a la precipitaci\u00f3n en nuestra zona https://t.co/ADuo5aYmV2", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1219028715407060993, "id_str": "1219028715407060993", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrcKHDWsAEvyy6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrcKHDWsAEvyy6.jpg", "url": "https://t.co/ADuo5aYmV2", "display_url": "pic.twitter.com/ADuo5aYmV2", "expanded_url": "https://twitter.com/lucena_meteo/status/1219028722629709827/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 338, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 993, "h": 2000, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 596, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219028715407060993, "id_str": "1219028715407060993", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrcKHDWsAEvyy6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrcKHDWsAEvyy6.jpg", "url": "https://t.co/ADuo5aYmV2", "display_url": "pic.twitter.com/ADuo5aYmV2", "expanded_url": "https://twitter.com/lucena_meteo/status/1219028722629709827/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 338, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 993, "h": 2000, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 596, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Lx3BdgUiNL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219028722629709827", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579474070590"}