{"created_at": "Sun Jan 19 22:48:40 +0000 2020", "id": 1219028931329822721, "id_str": "1219028931329822721", "text": "Mientras la ciudadan\u00eda de Alicante espera un comunicado del Ayuntamiento ante la situaci\u00f3n de preemergencia por fue\u2026 https://t.co/skO0SJ4iTb", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 880180598928703488, "id_str": "880180598928703488", "name": "Hugo Izquierdo", "screen_name": "hugoizq_", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "url": "http://hugoizquierdo.wordpress.com", "description": "Fot\u00f3grafo.\nOpini\u00f3n y an\u00e1lisis.\nQuiero a aquellos que me quieren.\n@herculescfb @reinasdelbalon", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 624, "friends_count": 607, "listed_count": 7, "favourites_count": 7250, "statuses_count": 950, "created_at": "Wed Jun 28 21:46:22 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163829982487031808/zS0MC2w8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163829982487031808/zS0MC2w8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880180598928703488/1576572067", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2e858e47881ddc48", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2e858e47881ddc48.json", "place_type": "city", "name": "Alicante", "full_name": "Alicante, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.656433, 38.160348], [-0.656433, 38.537463], [-0.374609, 38.537463], [-0.374609, 38.160348]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Mientras la ciudadan\u00eda de Alicante espera un comunicado del Ayuntamiento ante la situaci\u00f3n de preemergencia por fuertes vientos y fen\u00f3menos costeros, el alcalde de la misma est\u00e1 en un congreso del PP en Murcia mintiendo sobre c\u00f3mo lleg\u00f3 a ser alcalde. Eso se llama responsabilidad", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/skO0SJ4iTb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219028931329822721", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579474120348"}