{"created_at": "Sun Jan 19 22:49:27 +0000 2020", "id": 1219029130194423809, "id_str": "1219029130194423809", "text": "Profesi\u00f3n: embustero.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1121458921, "id_str": "1121458921", "name": "El Carra", "screen_name": "demetrio401", "location": "Rubi (Barcelona)", "url": null, "description": "Barcelon\u00e9s, de San Gervasio.Jubilado. Me gusta fotografiar. Me encanta el futbol. Amo la naturaleza .Soy cul\u00e9. Tengo nueve nietos (una bendici\u00f3n).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 61, "friends_count": 77, "listed_count": 0, "favourites_count": 7615, "statuses_count": 4604, "created_at": "Sat Jan 26 09:16:36 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218101506450300928/GXtqSH5o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218101506450300928/GXtqSH5o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1121458921/1578992575", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0ecc927a9d70af7b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ecc927a9d70af7b.json", "place_type": "city", "name": "Rub\u00ed", "full_name": "Rub\u00ed, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.97866, 41.461496], [1.97866, 41.543359], [2.055758, 41.543359], [2.055758, 41.461496]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218910669749223424, "quoted_status_id_str": "1218910669749223424", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 14:58:44 +0000 2020", "id": 1218910669749223424, "id_str": "1218910669749223424", "text": "La \"voluntad de reincidencia\" en el cas de @jcuixart, condemnat a deu anys, \u00e9s exactament desconvocar una mani pac\u00ed\u2026 https://t.co/mU4s3EsfKW", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 225521852, "id_str": "225521852", "name": "Empar Moliner", "screen_name": "emparmoliner", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 175424, "friends_count": 2010, "listed_count": 1012, "favourites_count": 7976, "statuses_count": 33131, "created_at": "Sat Dec 11 19:44:06 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1120287179186540546/OtHvpzj8_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120287179186540546/OtHvpzj8_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/225521852/1513532605", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea962961b94011f1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea962961b94011f1.json", "place_type": "city", "name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "full_name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.999829, 41.415036], [1.999829, 41.519488], [2.129965, 41.519488], [2.129965, 41.415036]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218890968709107714, "quoted_status_id_str": "1218890968709107714", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "La \"voluntad de reincidencia\" en el cas de @jcuixart, condemnat a deu anys, \u00e9s exactament desconvocar una mani pac\u00edfica des de dalt d'un cotxe de poli, que va quedar malm\u00e8s. Vost\u00e8 \u00e9s dolent. Sigui feli\u00e7.", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jcuixart", "name": "Jordi Cuixart", "id": 220656573, "id_str": "220656573", "indices": [43, 52]}], "symbols": []}}, "quote_count": 18, "reply_count": 111, "retweet_count": 455, "favorite_count": 1657, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mU4s3EsfKW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218910669749223424", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jcuixart", "name": "Jordi Cuixart", "id": 220656573, "id_str": "220656573", "indices": [43, 52]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/duvUNcd0kU", "expanded": "https://twitter.com/emparmoliner/status/1218910669749223424", "display": "twitter.com/emparmoliner/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579474167761"}