{"created_at": "Sun Jan 19 23:00:04 +0000 2020", "id": 1219031798824554496, "id_str": "1219031798824554496", "text": "\ud83d\udd5b  Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n", "source": "<a href=\"http://elcorazonhelado.com\" rel=\"nofollow\">RelojesESP</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219016696641597441, "in_reply_to_status_id_str": "1219016696641597441", "in_reply_to_user_id": 566682254, "in_reply_to_user_id_str": "566682254", "in_reply_to_screen_name": "RelojJarando", "user": {"id": 566682254, "id_str": "566682254", "name": "Reloj Fresnedillas", "screen_name": "RelojJarando", "location": "Fresnedillas de la Oliva", "url": null, "description": "Reloj del Ayuntamiento de Fresnedillas de Oliva", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 176, "friends_count": 168, "listed_count": 6, "favourites_count": 28, "statuses_count": 47006, "created_at": "Sun Apr 29 21:25:58 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2176756099/41562ABF-F052-4BA6-854C-99DDCD4F5AFF_normal", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2176756099/41562ABF-F052-4BA6-854C-99DDCD4F5AFF_normal", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/566682254/1448919708", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0877c3855bb90079", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0877c3855bb90079.json", "place_type": "city", "name": "Fresnedillas de la Oliva", "full_name": "Fresnedillas de la Oliva, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.218042, 40.437589], [-4.218042, 40.511113], [-4.14142, 40.511113], [-4.14142, 40.437589]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "hu", "timestamp_ms": "1579474804012"}