{"created_at": "Sun Jan 19 23:00:25 +0000 2020", "id": 1219031888632983552, "id_str": "1219031888632983552", "text": "@OPovinho @FCPorto @SLBenfica Tamb\u00e9m n\u00e3o vejo, mas hoje virei e como apanhei o an\u00e3o a debitar \ud83d\udca9 sobre o FCPorto e a\u2026 https://t.co/nXTLYe1dy4", "display_text_range": [30, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1219031298108542977, "in_reply_to_status_id_str": "1219031298108542977", "in_reply_to_user_id": 1004472775216648193, "in_reply_to_user_id_str": "1004472775216648193", "in_reply_to_screen_name": "OPovinho", "user": {"id": 922133508981747718, "id_str": "922133508981747718", "name": "Bazinhos The King \ud83d\udc51 of Fifa \u26bd", "screen_name": "Bazinhos1982", "location": "Porto, Portugal", "url": null, "description": "Portuense e Portista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1206, "friends_count": 166, "listed_count": 3, "favourites_count": 112180, "statuses_count": 36375, "created_at": "Sun Oct 22 16:12:15 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218618426941267968/w7P2ubLS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218618426941267968/w7P2ubLS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922133508981747718/1536923488", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b5f9b1150985d719", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b5f9b1150985d719.json", "place_type": "city", "name": "Porto", "full_name": "Porto, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.691228, 41.138346], [-8.691228, 41.185938], [-8.5526, 41.185938], [-8.5526, 41.138346]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@OPovinho @FCPorto @SLBenfica Tamb\u00e9m n\u00e3o vejo, mas hoje virei e como apanhei o an\u00e3o a debitar \ud83d\udca9 sobre o FCPorto e atacar o Rodolfo, fiquei a ver...\nJ\u00e1 desisti", "display_text_range": [30, 158], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OPovinho", "name": "O Z\u00e9 PoVinho", "id": 1004472775216648193, "id_str": "1004472775216648193", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "FCPorto", "name": "FC Porto", "id": 21390674, "id_str": "21390674", "indices": [10, 18]}, {"screen_name": "SLBenfica", "name": "SL Benfica", "id": 21390437, "id_str": "21390437", "indices": [19, 29]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nXTLYe1dy4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219031888632983552", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "OPovinho", "name": "O Z\u00e9 PoVinho", "id": 1004472775216648193, "id_str": "1004472775216648193", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "FCPorto", "name": "FC Porto", "id": 21390674, "id_str": "21390674", "indices": [10, 18]}, {"screen_name": "SLBenfica", "name": "SL Benfica", "id": 21390437, "id_str": "21390437", "indices": [19, 29]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579474825424"}