{"created_at": "Sun Jan 19 23:03:22 +0000 2020", "id": 1219032631683186688, "id_str": "1219032631683186688", "text": "Hay muertos que no hacen ruido\nY es m\u00e1s triste su pena", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 372908740, "id_str": "372908740", "name": "Paloma G.Zamudio", "screen_name": "Palomagzamudio", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "url": null, "description": "Estudiante de Historia del Arte en la US|Redactora en @lacamaradelarte | \"Por Andaluc\u00eda libre me condenar\u00eda a mi misma\"", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 474, "friends_count": 492, "listed_count": 2, "favourites_count": 2784, "statuses_count": 14532, "created_at": "Tue Sep 13 16:57:42 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "54086E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161730852277166082/5fo9N9GG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161730852277166082/5fo9N9GG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/372908740/1572273724", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b08303575ff1d1c7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b08303575ff1d1c7.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "full_name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.944403, 37.187197], [-5.944403, 37.389907], [-5.649078, 37.389907], [-5.649078, 37.187197]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579475002581"}