{"created_at": "Sun Jan 19 23:03:11 +0000 2020", "id": 1219032586724528128, "id_str": "1219032586724528128", "text": "\u00c0 @LaurentThines  \nUn jour viendra !\nCette chanson aussi est tellement d'actualit\u00e9.\nPhilippe Decourroux est un Jura\u2026 https://t.co/7RwC2UGXoX", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851345257, "id_str": "2851345257", "name": "INDIGNEE25/66", "screen_name": "INDIGNEE25", "location": "France", "url": null, "description": "n\u00e9e un 25 d\u00e9cembre \ud83c\udf84\ud83c\udf85", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4169, "friends_count": 3574, "listed_count": 65, "favourites_count": 50355, "statuses_count": 92714, "created_at": "Thu Oct 30 13:45:43 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1003544168600399872/txjlylhH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003544168600399872/txjlylhH_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5887fa2ac0bab6be", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5887fa2ac0bab6be.json", "place_type": "city", "name": "Perpignan", "full_name": "Perpignan, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.82664, 42.648412], [2.82664, 42.74916], [2.982749, 42.74916], [2.982749, 42.648412]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00c0 @LaurentThines  \nUn jour viendra !\nCette chanson aussi est tellement d'actualit\u00e9.\nPhilippe Decourroux est un Jurassien Suisse.\nJe l'\u00e9coutais souvent lorsque j'\u00e9tais \u00e0 Besan\u00e7on sur Radio Suisse Romande\nUn Jour Viendra ! \nhttps://t.co/DESpZ8W7U0", "display_text_range": [0, 245], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DESpZ8W7U0", "expanded_url": "https://youtu.be/p47IFUPO5Qk", "display_url": "youtu.be/p47IFUPO5Qk", "indices": [222, 245]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurentThines", "name": "Pr. Laurent Thines", "id": 1120796572500004864, "id_str": "1120796572500004864", "indices": [2, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7RwC2UGXoX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219032586724528128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurentThines", "name": "Pr. Laurent Thines", "id": 1120796572500004864, "id_str": "1120796572500004864", "indices": [2, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579474991862"}