{"created_at": "Sun Jan 19 23:04:18 +0000 2020", "id": 1219032867239616512, "id_str": "1219032867239616512", "text": "@sdelriob1 Yo si fuera tu no me arriesgaba", "display_text_range": [11, 42], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1219032361700118530, "in_reply_to_status_id_str": "1219032361700118530", "in_reply_to_user_id": 837306130284040193, "in_reply_to_user_id_str": "837306130284040193", "in_reply_to_screen_name": "sdelriob1", "user": {"id": 802849075192283136, "id_str": "802849075192283136", "name": "Raquel\ud83d\udc99.", "screen_name": "raqueel_002", "location": "Pasar\u00f3n de la Vera, Espa\u00f1a", "url": "http://Instagram.com/raqueel_002", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 148, "friends_count": 284, "listed_count": 0, "favourites_count": 2368, "statuses_count": 3063, "created_at": "Sun Nov 27 12:18:30 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204891021684940801/454_1ge-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204891021684940801/454_1ge-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/802849075192283136/1567514574", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ee37f62bd6f3ea39", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ee37f62bd6f3ea39.json", "place_type": "city", "name": "Pasar\u00f3n de la Vera", "full_name": "Pasar\u00f3n de la Vera, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.850801, 39.975304], [-5.850801, 40.076099], [-5.783194, 40.076099], [-5.783194, 39.975304]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sdelriob1", "name": "sdelrio1", "id": 837306130284040193, "id_str": "837306130284040193", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579475058742"}