{"created_at": "Sun Jan 19 23:13:05 +0000 2020", "id": 1219035076987584514, "id_str": "1219035076987584514", "text": "Qui\u00e9n es este t\u00edo? #OTGala1", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4042223536, "id_str": "4042223536", "name": "Iv\u00e1n MG/\u2764\ufe0f", "screen_name": "Ivan_Margon", "location": null, "url": null, "description": "Enfermero especialista Enfermer\u00eda Familiar y Comunitaria. Master Direcci\u00f3n de Unid de Enf. Coordinador Enf EAP Pravia. Enamorado de la EFyC.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 756, "friends_count": 1211, "listed_count": 24, "favourites_count": 8871, "statuses_count": 9056, "created_at": "Sun Oct 25 23:06:44 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "94D487", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/722577575135064064/kjGmh3p6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722577575135064064/kjGmh3p6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4042223536/1460677097", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "731c9d11275a5436", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "place_type": "city", "name": "Gij\u00f3n", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [19, 27]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579475585587"}