{"created_at": "Sun Jan 19 02:51:22 +0000 2020", "id": 1218727622923956225, "id_str": "1218727622923956225", "text": "@FCFSeleccionCol Se nota la rosca a Kilometrosssssss Sandoval ??? En serio ??? Que hace convocado ??? Y as\u00ed quieren\u2026 https://t.co/i12TI0BXVG", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218725450211643392, "in_reply_to_status_id_str": "1218725450211643392", "in_reply_to_user_id": 1117317140, "in_reply_to_user_id_str": "1117317140", "in_reply_to_screen_name": "FCFSeleccionCol", "user": {"id": 1129251258, "id_str": "1129251258", "name": "Jose DavidBelalcazar", "screen_name": "DBelalcazar726", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": null, "description": "futuro odont\u00f3logo. \u2764\ufe0fColombia - Manchester United //  deseo que el destino me d\u00e9 la oportunidad de ayudar a formar jugadores distintos en mi pa\u00eds", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 141, "friends_count": 510, "listed_count": 1, "favourites_count": 708, "statuses_count": 12019, "created_at": "Mon Jan 28 21:27:34 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "12110C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "383E42", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "9F9D26", "profile_text_color": "F33152", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139265712088895491/y80k2Si6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139265712088895491/y80k2Si6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129251258/1409881837", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@FCFSeleccionCol Se nota la rosca a Kilometrosssssss Sandoval ??? En serio ??? Que hace convocado ??? Y as\u00ed quieren que vayamos a los ol\u00edmpicos con todo respeto ese pelao no tiene nada para ser selecci\u00f3n colombia", "display_text_range": [17, 212], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FCFSeleccionCol", "name": "Selecci\u00f3n Colombia", "id": 1117317140, "id_str": "1117317140", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i12TI0BXVG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218727622923956225", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FCFSeleccionCol", "name": "Selecci\u00f3n Colombia", "id": 1117317140, "id_str": "1117317140", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579402282826"}