{"created_at": "Sun Jan 19 23:16:48 +0000 2020", "id": 1219036011256262658, "id_str": "1219036011256262658", "text": "Quiero novio", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2289240856, "id_str": "2289240856", "name": "Andr\u00e9s \ud83d\udd3b", "screen_name": "anseco01", "location": "\ud83c\udfe0Mallorca - Barcelona\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93", "url": "https://www.instagram.com/anseco01", "description": "Para qu\u00e9 mentir, hetero no soy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 I like trains \ud83d\ude82 Ci\u00e8ncies Ambientals UAB \ud83c\udf31 Te\u00f1o sangue galego \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d @anseco02 \ud83e\udd75 \u262d \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \u262d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1850, "friends_count": 707, "listed_count": 10, "favourites_count": 59356, "statuses_count": 22913, "created_at": "Sat Jan 18 08:14:51 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1190288505844518912/yALxRDn7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190288505844518912/yALxRDn7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2289240856/1572621870", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8904b20144666d28", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8904b20144666d28.json", "place_type": "city", "name": "Badia del Vall\u00e8s", "full_name": "Badia del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.105585, 41.502679], [2.105585, 41.5177], [2.12605, 41.5177], [2.12605, 41.502679]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579475808334"}