{"created_at": "Sun Jan 19 23:17:55 +0000 2020", "id": 1219036292975071233, "id_str": "1219036292975071233", "text": "Mis nominados de esta noche ser\u00edan: Danny Ocean, Vanesa Mart\u00edn, Eli, Jes\u00fas y Ariadna.\n\nAh no, que Vanesa y Danny no\u2026 https://t.co/pB0BFcaiRi", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 196591891, "id_str": "196591891", "name": "Patr\u00edcia-Carlota Agudo\ud83c\udf97", "screen_name": "patriciaagudo29", "location": "Reus, Catalunya", "url": null, "description": "Reus. Catalana.\nDret i Pol\u00edtiques. M\u00fasic i ballarina. | Cultura catalana.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1787, "friends_count": 1872, "listed_count": 14, "favourites_count": 9718, "statuses_count": 9027, "created_at": "Wed Sep 29 13:36:55 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1F1A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "1530DB", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214238738131406848/ezpxSKIM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214238738131406848/ezpxSKIM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/196591891/1499723647", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "31d6ba09e3108530", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/31d6ba09e3108530.json", "place_type": "city", "name": "Reus", "full_name": "Reus, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.057584, 41.102209], [1.057584, 41.189829], [1.191154, 41.189829], [1.191154, 41.102209]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Mis nominados de esta noche ser\u00edan: Danny Ocean, Vanesa Mart\u00edn, Eli, Jes\u00fas y Ariadna.\n\nAh no, que Vanesa y Danny no concursan, son supuestos artistas #OTGala1", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [150, 158]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pB0BFcaiRi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219036292975071233", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579475875501"}