{"created_at": "Sun Jan 19 23:19:24 +0000 2020", "id": 1219036667727745024, "id_str": "1219036667727745024", "text": "Ya de vuelta en casa y a\u00fan con la borrachera emocional de lo vivido en Algeciras con nuestros hermanos de UDEA.\nA p\u2026 https://t.co/zcKEJEphMx", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 779711375253929985, "id_str": "779711375253929985", "name": "Luis Pascual L\u00f3pez", "screen_name": "LuisPascualLpe1", "location": "Amorebieta-Etxano, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "\ud83e\uddb1\ud83e\uddb1\ud83e\uddb1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aZORNOTZA ... PASI\u00d3N VERDE\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 68, "friends_count": 86, "listed_count": 0, "favourites_count": 3635, "statuses_count": 1076, "created_at": "Sat Sep 24 15:57:32 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1123169142964666368/5OgXZ9z9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123169142964666368/5OgXZ9z9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/779711375253929985/1526068483", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea8e577648bcd3a5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea8e577648bcd3a5.json", "place_type": "city", "name": "Amorebieta-Etxano", "full_name": "Amorebieta-Etxano, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.783171, 43.155505], [-2.783171, 43.275684], [-2.666295, 43.275684], [-2.666295, 43.155505]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ya de vuelta en casa y a\u00fan con la borrachera emocional de lo vivido en Algeciras con nuestros hermanos de UDEA.\nA pesar de que seguimos sin premio final al esfuerzo diario seguiremos insistiendo.\nNo ser\u00e1 f\u00e1cil pero as\u00ed se fraguan las adesiones aut\u00e9nticas,  tambi\u00e9n sufriendo \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a https://t.co/1uYhNgPA3A", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1219036662413611009, "id_str": "1219036662413611009", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrjYr9XUAEC6B5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrjYr9XUAEC6B5.jpg", "url": "https://t.co/1uYhNgPA3A", "display_url": "pic.twitter.com/1uYhNgPA3A", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisPascualLpe1/status/1219036667727745024/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 526, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 331, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 526, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219036662413611009, "id_str": "1219036662413611009", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrjYr9XUAEC6B5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrjYr9XUAEC6B5.jpg", "url": "https://t.co/1uYhNgPA3A", "display_url": "pic.twitter.com/1uYhNgPA3A", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisPascualLpe1/status/1219036667727745024/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1080, "h": 526, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 331, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 526, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zcKEJEphMx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219036667727745024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579475964849"}