{"created_at": "Sun Jan 19 23:23:32 +0000 2020", "id": 1219037707617361921, "id_str": "1219037707617361921", "text": "\u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\u2728", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 99156797, "id_str": "99156797", "name": "Carlos", "screen_name": "radiografico", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "url": "http://galernanorte.com", "description": "Comunicaci\u00f3n, dise\u00f1o y m\u00fasica. Artist manager en @GalernaNorte. Merch & booking en @the_imagos. Aunque llueva o sople el sur. 28.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1163, "friends_count": 297, "listed_count": 58, "favourites_count": 39088, "statuses_count": 34484, "created_at": "Thu Dec 24 19:25:18 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "9E8D8D", "profile_text_color": "262526", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209278245226590209/PeNomWt6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209278245226590209/PeNomWt6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/99156797/1574213956", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "590e9f3315ea23a7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/590e9f3315ea23a7.json", "place_type": "city", "name": "Santander", "full_name": "Santander, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889051, 43.434462], [-3.889051, 43.494818], [-3.763247, 43.494818], [-3.763247, 43.434462]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1219037603959377922, "quoted_status_id_str": "1219037603959377922", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 23:23:08 +0000 2020", "id": 1219037603959377922, "id_str": "1219037603959377922", "text": "\u00a1EVA es la FAVORITA del p\u00fablico esta semana! \u2728 Adem\u00e1s, se ha librado de la nominaci\u00f3n del jurado, por lo que tendr\u00e1\u2026 https://t.co/O94EpILEIj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 755355310026551296, "id_str": "755355310026551296", "name": "Operaci\u00f3n Triunfo", "screen_name": "OT_Oficial", "location": "Cuenta Oficial OT", "url": "http://www.rtve.es/ot", "description": "\ud83c\udfa4Cuenta oficial de Operaci\u00f3n Triunfo \ud83c\udfb6", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 332972, "friends_count": 178, "listed_count": 402, "favourites_count": 15900, "statuses_count": 22525, "created_at": "Tue Jul 19 10:55:14 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "5C187F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1174984104028381184/9Czuvz2f_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174984104028381184/9Czuvz2f_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/755355310026551296/1568973030", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00a1EVA es la FAVORITA del p\u00fablico esta semana! \u2728 Adem\u00e1s, se ha librado de la nominaci\u00f3n del jurado, por lo que tendr\u00e1 el PRIVILEGIO de ELEGIR CON QUIEN CANTA la pr\u00f3xima semana \ud83d\ude0d \u00a1Felicidades! #OTGala1 https://t.co/d5wSGAjSVS", "display_text_range": [0, 198], "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [190, 198]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1219037565317275648, "id_str": "1219037565317275648", "indices": [199, 222], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EOrkNPiX4AAmsjr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EOrkNPiX4AAmsjr.jpg", "url": "https://t.co/d5wSGAjSVS", "display_url": "pic.twitter.com/d5wSGAjSVS", "expanded_url": "https://twitter.com/OT_Oficial/status/1219037603959377922/photo/1", "type": "animated_gif", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EOrkNPiX4AAmsjr.mp4"}]}, "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219037565317275648, "id_str": "1219037565317275648", "indices": [199, 222], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EOrkNPiX4AAmsjr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EOrkNPiX4AAmsjr.jpg", "url": "https://t.co/d5wSGAjSVS", "display_url": "pic.twitter.com/d5wSGAjSVS", "expanded_url": "https://twitter.com/OT_Oficial/status/1219037603959377922/photo/1", "type": "animated_gif", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EOrkNPiX4AAmsjr.mp4"}]}, "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 34, "favorite_count": 108, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O94EpILEIj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219037603959377922", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/GZIZ6ctTh7", "expanded": "https://twitter.com/ot_oficial/status/1219037603959377922", "display": "twitter.com/ot_oficial/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579476212778"}