{"created_at": "Sun Jan 19 23:34:53 +0000 2020", "id": 1219040564353601536, "id_str": "1219040564353601536", "text": "*Somos la semilla\n\nque el tiempo hizo brotar\n\nde la bendita sangre\n\nde San Sebasti\u00e1n.\n\nM\u00e1s numerosa que las estrell\u2026 https://t.co/xuVoiEhz3p", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1449081132, "id_str": "1449081132", "name": "Carburantes Clavero", "screen_name": "carbuclavero", "location": "V\u00e9lez - M\u00e1laga", "url": null, "description": "Os esperamos en nuestras tres estaciones de servicio. Carburantes Clavero, parte de ti.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 895, "friends_count": 1941, "listed_count": 11, "favourites_count": 89, "statuses_count": 581, "created_at": "Wed May 22 14:33:20 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3737232184/5e5ee2589471b6b80833db4f60be1c4d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3737232184/5e5ee2589471b6b80833db4f60be1c4d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1449081132/1477843580", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [36.77844, -4.10048]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-4.10048, 36.77844]}, "place": {"id": "7e196f1423ff1a96", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7e196f1423ff1a96.json", "place_type": "city", "name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga", "full_name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.239283, 36.712301], [-4.239283, 36.857064], [-3.992599, 36.857064], [-3.992599, 36.712301]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "*Somos la semilla\n\nque el tiempo hizo brotar\n\nde la bendita sangre\n\nde San Sebasti\u00e1n.\n\nM\u00e1s numerosa que las estrellas del cielo,\n\ntan incontable como la arena del mar,\n\ndesde un conf\u00edn al otro del orbe extendida,\n\ny\u2026 https://t.co/wf640fmYb5", "display_text_range": [0, 240], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wf640fmYb5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7hRUgno1nJ/?igshid=1l8pvnppx2xf6", "display_url": "instagram.com/p/B7hRUgno1nJ/\u2026", "indices": [217, 240]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xuVoiEhz3p", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219040564353601536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579476893877"}