{"created_at": "Sun Jan 19 23:39:14 +0000 2020", "id": 1219041657544433665, "id_str": "1219041657544433665", "text": "A los que lo conocimos en Zaragoza no nos sorprende para nada lo que relata. Es un chico sensacional,  le sale ser\u2026 https://t.co/EBflr2te9O", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 533316760, "id_str": "533316760", "name": "javipais \ud83d\udd25 Giaco El Nadal del Ebro", "screen_name": "crosstypais", "location": "ZARAGOZA", "url": null, "description": "Javi Giaco Pais. Pedes in terra ad Sidera Visus \ud83c\udf0f. Zaragocista e hijo de Antonio Pais, jugador del R. Zaragoza en los mejores a\u00f1os de la historia del Zaragoza", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 106, "friends_count": 237, "listed_count": 1, "favourites_count": 1767, "statuses_count": 1342, "created_at": "Thu Mar 22 17:22:07 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214121284709298176/84OS17lg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214121284709298176/84OS17lg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/533316760/1578184286", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3afc29d1fe76301f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "place_type": "city", "name": "Zaragoza", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218969900078772224, "quoted_status_id_str": "1218969900078772224", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 18:54:06 +0000 2020", "id": 1218969900078772224, "id_str": "1218969900078772224", "text": "Finalmente, Borja no tom\u00f3 su camino hasta que qued\u00f3 el solo, todos ya se hab\u00edan ido satisfechos. Incluso el coche q\u2026 https://t.co/9PsDWIawtI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218969411425656833, "in_reply_to_status_id_str": "1218969411425656833", "in_reply_to_user_id": 941022711031189505, "in_reply_to_user_id_str": "941022711031189505", "in_reply_to_screen_name": "FranHebles", "user": {"id": 941022711031189505, "id_str": "941022711031189505", "name": "Francisco S\u00e1nchez", "screen_name": "FranHebles", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Musho mas que un sentimiento \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a. Redactor de @InformaBetisWeb", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 761, "friends_count": 380, "listed_count": 4, "favourites_count": 7881, "statuses_count": 6995, "created_at": "Wed Dec 13 19:11:12 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1122383892210749441/bH151gzV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122383892210749441/bH151gzV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/941022711031189505/1519112996", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Finalmente, Borja no tom\u00f3 su camino hasta que qued\u00f3 el solo, todos ya se hab\u00edan ido satisfechos. Incluso el coche qued\u00f3 solitario , sin gente. Gesto enorme el de nuestro delantero. Orgulloso de que representes las trece barras tan bien como lo haces \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 44, "favorite_count": 322, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9PsDWIawtI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218969900078772224", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/lXvLwM0WNU", "expanded": "https://twitter.com/FranHebles/status/1218969900078772224", "display": "twitter.com/FranHebles/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "A los que lo conocimos en Zaragoza no nos sorprende para nada lo que relata. Es un chico sensacional,  le sale ser as\u00ed, derrocha bondad. Aqu\u00ed es muy querido, ojal\u00e1 vuelva con el Zaragoza en Primera,  claro...", "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EBflr2te9O", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219041657544433665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579477154514"}