{"created_at": "Sun Jan 19 23:39:22 +0000 2020", "id": 1219041688951427072, "id_str": "1219041688951427072", "text": "Un Gaud\u00ed, 2 premis Feroz... i ara Enric Auquer va de cam\u00ed cap els Goya. \u00c9s un gran actor que apunta ben alt. I pels\u2026 https://t.co/LObxAF0E7P", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 406450942, "id_str": "406450942", "name": "Esther Juli\u00e0", "screen_name": "ejulia_n", "location": "Barcelona | Empord\u00e0", "url": "https://www.linkedin.com/in/ejulia/", "description": "Journalist & Sociologist. Interested in Digital, Media & Strategy | EU Policy & EU Affairs | RTs \u2260 endorsement | Periodista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 613, "friends_count": 1517, "listed_count": 38, "favourites_count": 1047, "statuses_count": 2640, "created_at": "Sun Nov 06 18:38:39 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/639041623377223681/cLDKaUek_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/639041623377223681/cLDKaUek_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/406450942/1413564439", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1219031440547090433, "quoted_status_id_str": "1219031440547090433", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 22:58:38 +0000 2020", "id": 1219031440547090433, "id_str": "1219031440547090433", "text": "De la m\u00e0 de @GerardQuintana i @laMariaMolins arriba el Gaud\u00ed a Millor actor secundari que se l'emporta un Enric Auq\u2026 https://t.co/0eAQmSdytc", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 260687518, "id_str": "260687518", "name": "Premis Gaud\u00ed \u2013 Acad\u00e8mia del Cinema Catal\u00e0", "screen_name": "academiacinecat", "location": "Catalunya", "url": "https://www.academiadelcinema.cat", "description": "\ud83c\udfac Acad\u00e8mia de les Arts i les Ci\u00e8ncies Cinematogr\u00e0fiques Catalanes, impulsem els #PremisGaud\u00ed i el @CicleGaudi \ud83d\udcfd visibilitzant el #cinemacatal\u00e0 \ud83c\udf9e #cinecat", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 14567, "friends_count": 1256, "listed_count": 285, "favourites_count": 10481, "statuses_count": 12756, "created_at": "Fri Mar 04 11:30:43 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B99A6A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156348440382771200/ItGVWlVQ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156348440382771200/ItGVWlVQ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/260687518/1578516536", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "De la m\u00e0 de @GerardQuintana i @laMariaMolins arriba el Gaud\u00ed a Millor actor secundari que se l'emporta un Enric Auquer emocionat per la seva participaci\u00f3 a \"Quien a hierro mata\"   \n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/lpB49fkFBV https://t.co/a8k5jXZbOx", "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lpB49fkFBV", "expanded_url": "http://premisgaudi.cat/12Gala", "display_url": "premisgaudi.cat/12Gala", "indices": [185, 208]}], "user_mentions": [{"screen_name": "gerardquintana", "name": "Gerard Quintana", "id": 37148574, "id_str": "37148574", "indices": [12, 27]}, {"screen_name": "lamariamolins", "name": "Maria Molins Oficial", "id": 1963626265, "id_str": "1963626265", "indices": [30, 44]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1219031028561522689, "id_str": "1219031028561522689", "indices": [209, 232], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrfgysWAAAVb9E.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrfgysWAAAVb9E.jpg", "url": "https://t.co/a8k5jXZbOx", "display_url": "pic.twitter.com/a8k5jXZbOx", "expanded_url": "https://twitter.com/academiacinecat/status/1219031440547090433/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 105936, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219031028561522689/vid/640x360/k_zFqGoKvGeU0SRi.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219031028561522689/vid/480x270/OdaH0NCdARhMBRg0.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219031028561522689/vid/1280x720/xr5gDPWkxjXE_986.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219031028561522689/pl/6nTnYWgL_MsCd9e8.m3u8?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219031028561522689, "id_str": "1219031028561522689", "indices": [209, 232], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrfgysWAAAVb9E.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrfgysWAAAVb9E.jpg", "url": "https://t.co/a8k5jXZbOx", "display_url": "pic.twitter.com/a8k5jXZbOx", "expanded_url": "https://twitter.com/academiacinecat/status/1219031440547090433/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 105936, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219031028561522689/vid/640x360/k_zFqGoKvGeU0SRi.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219031028561522689/vid/480x270/OdaH0NCdARhMBRg0.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219031028561522689/vid/1280x720/xr5gDPWkxjXE_986.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1219031028561522689/pl/6nTnYWgL_MsCd9e8.m3u8?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 8, "reply_count": 1, "retweet_count": 12, "favorite_count": 38, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0eAQmSdytc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219031440547090433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "gerardquintana", "name": "Gerard Quintana", "id": 37148574, "id_str": "37148574", "indices": [12, 27]}, {"screen_name": "lamariamolins", "name": "Maria Molins Oficial", "id": 1963626265, "id_str": "1963626265", "indices": [30, 44]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/gVTTkbnTnr", "expanded": "https://twitter.com/academiacinecat/status/1219031440547090433", "display": "twitter.com/academiacineca\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Un Gaud\u00ed, 2 premis Feroz... i ara Enric Auquer va de cam\u00ed cap els Goya. \u00c9s un gran actor que apunta ben alt. I pels de #Verges, de traca i mocador per la dedicat\u00f2ria a la Maria. Enhorabona! #PremisGaud\u00ed", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "Verges", "indices": [119, 126]}, {"text": "PremisGaud\u00ed", "indices": [190, 202]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LObxAF0E7P", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219041688951427072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579477162002"}