{"created_at": "Sun Jan 19 23:45:46 +0000 2020", "id": 1219043300197400576, "id_str": "1219043300197400576", "text": "Bel\u00e9n Funes millor direcci\u00f3 per \u201cLa hija de un ladr\u00f3n\u201d als #PremisGaudi d @academiacinecat \ud83c\udfac\ud83c\udfac https://t.co/ayFC6XCuYf", "display_text_range": [0, 93], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 117456139, "id_str": "117456139", "name": "Jaume Freixes i Graells", "screen_name": "JaumeFreixes", "location": "Barcelona - Sitges", "url": "http://instagram.com/jaumefreixes", "description": "Periodista de @tv3cat @324cat Televisi\u00f3 de Catalunya. Les meves impressions s\u00f3n personals i no representen el mitj\u00e0 pel qual treballo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7144, "friends_count": 1290, "listed_count": 177, "favourites_count": 3805, "statuses_count": 12615, "created_at": "Thu Feb 25 16:32:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090298838483681280/gnNzAoL0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090298838483681280/gnNzAoL0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117456139/1555399759", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "PremisGaudi", "indices": [59, 71]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "academiacinecat", "name": "Premis Gaud\u00ed \u2013 Acad\u00e8mia del Cinema Catal\u00e0", "id": 260687518, "id_str": "260687518", "indices": [74, 90]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1219043293683687424, "id_str": "1219043293683687424", "indices": [94, 117], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrparXWoAAtNqR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrparXWoAAtNqR.jpg", "url": "https://t.co/ayFC6XCuYf", "display_url": "pic.twitter.com/ayFC6XCuYf", "expanded_url": "https://twitter.com/JaumeFreixes/status/1219043300197400576/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219043293683687424, "id_str": "1219043293683687424", "indices": [94, 117], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrparXWoAAtNqR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrparXWoAAtNqR.jpg", "url": "https://t.co/ayFC6XCuYf", "display_url": "pic.twitter.com/ayFC6XCuYf", "expanded_url": "https://twitter.com/JaumeFreixes/status/1219043300197400576/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579477546153"}