{"created_at": "Sun Jan 19 23:45:55 +0000 2020", "id": 1219043339321970699, "id_str": "1219043339321970699", "text": "ESPERAD, me est\u00e1n diciendo que. est\u00e1n nominados rafa, ari, sam y nick pero eli est\u00e1 dentro?? es que tio no entiendo\u2026 https://t.co/d1f3rT32Q3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 775709136793268228, "id_str": "775709136793268228", "name": "marta\ud83d\udda4", "screen_name": "ragoalmiriam", "location": "oppslisa \u2661", "url": null, "description": "en esta cuenta se stannea a ot2017 y ot2020", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 371, "friends_count": 608, "listed_count": 3, "favourites_count": 22560, "statuses_count": 5523, "created_at": "Tue Sep 13 14:54:05 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218264398520901637/bA6phNB__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218264398520901637/bA6phNB__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/775709136793268228/1574009622", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2afe3164f39d1b83", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2afe3164f39d1b83.json", "place_type": "city", "name": "Valladolid", "full_name": "Valladolid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.928146, 41.523108], [-4.928146, 41.815553], [-4.630882, 41.815553], [-4.630882, 41.523108]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "ESPERAD, me est\u00e1n diciendo que. est\u00e1n nominados rafa, ari, sam y nick pero eli est\u00e1 dentro?? es que tio no entiendo nada que fuerte de verdad que mala hostia #OTGala1", "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [158, 166]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d1f3rT32Q3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219043339321970699", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579477555481"}