{"created_at": "Sun Jan 19 23:48:57 +0000 2020", "id": 1219044103192748032, "id_str": "1219044103192748032", "text": "Me parece incre\u00edble que la directora de la Academia sea capaz de admitir que nominan a una concursante por motivos\u2026 https://t.co/a0cRmFhEXK", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 49665510, "id_str": "49665510", "name": "Juande, \u00bfDe qu\u00e9?", "screen_name": "juande93", "location": "Madrid (temporalmente, espero)", "url": null, "description": "Antes por aqu\u00ed era una persona muy seria (tampoco tanto, en verdad), pero eso ya pas\u00f3 \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10292, "friends_count": 6711, "listed_count": 106, "favourites_count": 66757, "statuses_count": 21433, "created_at": "Mon Jun 22 15:42:41 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212191152004308993/mGIcIH3e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212191152004308993/mGIcIH3e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49665510/1504470141", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Me parece incre\u00edble que la directora de la Academia sea capaz de admitir que nominan a una concursante por motivos que no son la actuaci\u00f3n que ha realizado #OTGala1", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [156, 164]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/a0cRmFhEXK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219044103192748032", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579477737602"}