{"created_at": "Sun Jan 19 23:55:16 +0000 2020", "id": 1219045690803990529, "id_str": "1219045690803990529", "text": "Menos mal que he decidido no ver ni implicarme emocionalmente con este #OTGala1 porque vaya cuadro de injusticias este programa", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 476821871, "id_str": "476821871", "name": "JAIRO. LDDTS", "screen_name": "Jairo_Calle", "location": "Valr\u00edo - Alcal\u00e1 de Henares", "url": "http://www.instagram.com/jairo_calle", "description": "orgulloso de mis cicatrices. #299                         \n \nproyecto de bi\u00f3logo.\nMiriam Rodr\u00edguez, Melendi.                         \n\n #La13", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1693, "friends_count": 507, "listed_count": 12, "favourites_count": 80234, "statuses_count": 51198, "created_at": "Sat Jan 28 14:44:55 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1208727761654861824/clf_0xmf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208727761654861824/clf_0xmf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/476821871/1576612011", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ec2ead284df00347", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ec2ead284df00347.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Henares", "full_name": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.44735, 40.446007], [-3.44735, 40.546039], [-3.283896, 40.546039], [-3.283896, 40.446007]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "OTGala1", "indices": [71, 79]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579478116118"}