{"created_at": "Sun Jan 19 03:54:42 +0000 2020", "id": 1218743561589530624, "id_str": "1218743561589530624", "text": "No, tiene \u00e9l el derecho de que un ni\u00f1o piense como \u00e9l y todos los dem\u00e1s tbien y \u00e9l por mimetismo como los bolivaria\u2026 https://t.co/4oKp1RU3kZ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1105269764488916997, "id_str": "1105269764488916997", "name": "Ana Del Olmo", "screen_name": "AnaDelOlmo10", "location": null, "url": null, "description": "leal", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 257, "friends_count": 225, "listed_count": 1, "favourites_count": 10273, "statuses_count": 14967, "created_at": "Tue Mar 12 00:50:21 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105270448047177730/j1UY_2Py_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105270448047177730/j1UY_2Py_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a87ad701b9cd8f8a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a87ad701b9cd8f8a.json", "place_type": "city", "name": "Le\u00f3n", "full_name": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.631302, 42.547162], [-5.631302, 42.640132], [-5.533773, 42.640132], [-5.533773, 42.547162]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "No, tiene \u00e9l el derecho de que un ni\u00f1o piense como \u00e9l y todos los dem\u00e1s tbien y \u00e9l por mimetismo como los bolivarianos\u00a1 Qu\u00e9 casualidad casual!\nhttps://t.co/mKPmWaQhSJ", "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mKPmWaQhSJ", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4121178/0/abalos-padres-derecho-decir-tienen-pensar-nuestros-hijos/", "display_url": "20minutos.es/noticia/412117\u2026", "indices": [143, 166]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4oKp1RU3kZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218743561589530624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579406082900"}