{"created_at": "Sun Jan 19 04:52:56 +0000 2020", "id": 1218758213216194561, "id_str": "1218758213216194561", "text": "@MariacatCatalan", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 2479590839, "in_reply_to_user_id_str": "2479590839", "in_reply_to_screen_name": "MariacatCatalan", "user": {"id": 248539846, "id_str": "248539846", "name": "Txell Hutz", "screen_name": "Txell_Catalan", "location": "Com el Vall\u00e8s no hi ha res!", "url": null, "description": "Advocada, botiguera... i ara, regidora d'ERC a l'@Ajlagarriga. \nSempre present la millor frase de la meva beS\u00c0VIA: 'Ni he callat, ni callo, ni callar\u00e9'.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 427, "friends_count": 790, "listed_count": 24, "favourites_count": 2732, "statuses_count": 17881, "created_at": "Mon Feb 07 06:24:31 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1128261160082472960/ZX71ixU0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128261160082472960/ZX71ixU0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248539846/1512551309", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5361b1ecf50f3508", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5361b1ecf50f3508.json", "place_type": "city", "name": "la Garriga", "full_name": "la Garriga, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.252992, 41.657633], [2.252992, 41.718892], [2.309998, 41.718892], [2.309998, 41.657633]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218677813487767553, "quoted_status_id_str": "1218677813487767553", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 23:33:27 +0000 2020", "id": 1218677813487767553, "id_str": "1218677813487767553", "text": "EXCLUSIVA!!!!! Bona nit des del canal de youtube #lameteodelnerinielvanderlaan La previsi\u00f3 mar\u00edtima del extraordina\u2026 https://t.co/ZWDg5g2XfR", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185529888, "id_str": "185529888", "name": "\u00c0lex Van der Laan", "screen_name": "alexmegapc", "location": "Barcelona, Catalonia", "url": "http://www.alexmeteo.com", "description": "Noves tecnologies ,catal\u00e0 i del bar\u00e7a. Apassionat de la meteorologia. Montnegre,la Molina,ski. RT no vol dir estar d'acord. \u00danic compte que gestiono. Pirineus\ud83d\ude0d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10533, "friends_count": 472, "listed_count": 171, "favourites_count": 32962, "statuses_count": 43986, "created_at": "Wed Sep 01 06:00:55 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1350777482/alex_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350777482/alex_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185529888/1531939423", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "EXCLUSIVA!!!!! Bona nit des del canal de youtube #lameteodelnerinielvanderlaan La previsi\u00f3 mar\u00edtima del extraordinari temporal de llevant, flipareu amb en Marius Tom\u00e9 expert en clima mar\u00edtim i models num\u00e8rics en enginyeria mar\u00edtima nou colaborador nostre!! https://t.co/aPyOcW28fa", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "lameteodelnerinielvanderlaan", "indices": [49, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aPyOcW28fa", "expanded_url": "https://youtu.be/tPd8YWvv5YA", "display_url": "youtu.be/tPd8YWvv5YA", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 10, "favorite_count": 43, "entities": {"hashtags": [{"text": "lameteodelnerinielvanderlaan", "indices": [49, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZWDg5g2XfR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218677813487767553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/cMDEDhS37J", "expanded": "https://twitter.com/alexmegapc/status/1218677813487767553", "display": "twitter.com/alexmegapc/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MariacatCatalan", "name": "Maria Catalan", "id": 2479590839, "id_str": "2479590839", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579409576120"}