{"created_at": "Sun Jan 19 05:15:43 +0000 2020", "id": 1218763948943708161, "id_str": "1218763948943708161", "text": "Estoy tope cansau!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 210568808, "id_str": "210568808", "name": "pedro Fdez Alonso", "screen_name": "lothor00", "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "barbudo que en ocasiones hace o dice que hace cosas. Materialista empedernido.\nIPF powerlifter.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 94, "friends_count": 84, "listed_count": 1, "favourites_count": 5598, "statuses_count": 15759, "created_at": "Sun Oct 31 19:09:04 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1135955545716854786/XDJymOnq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135955545716854786/XDJymOnq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/210568808/1430259545", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d4c61b99e585c282", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d4c61b99e585c282.json", "place_type": "city", "name": "O Porri\u00f1o", "full_name": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.698412, 42.088493], [-8.698412, 42.183151], [-8.578776, 42.183151], [-8.578776, 42.088493]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579410943624"}