{"created_at": "Sun Jan 19 05:27:32 +0000 2020", "id": 1218766923741171712, "id_str": "1218766923741171712", "text": "El rid\u00edculo de decir que no es falta a Militao. El rid\u00edculo de decir que no fue penalty a Lucas V\u00e1zquez contra la Juve. Ese rid\u00edculo.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 601675105, "id_str": "601675105", "name": "Gude", "screen_name": "davgude", "location": "Llegando a casa", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 47, "friends_count": 276, "listed_count": 1, "favourites_count": 916, "statuses_count": 1962, "created_at": "Thu Jun 07 08:10:15 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2286165271/K7x6CJPe_normal", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2286165271/K7x6CJPe_normal", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/601675105/1362505680", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579411652871"}