{"created_at": "Sun Jan 19 05:42:15 +0000 2020", "id": 1218770625348677633, "id_str": "1218770625348677633", "text": "el grupito de detr\u00e1s est\u00e1 cantando a voz en grito y han despertado a los pobres p\u00e1jaros\n\nson las 6:42 de la ma\u00f1ana, que se relajen", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1030391654, "id_str": "1030391654", "name": "\ud83e\udd8b", "screen_name": "twofpisces", "location": "M\u00e1laga-Madrid", "url": "https://www.instagram.com/saracxrmona/", "description": "\ud835\udc08 \ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc29 \ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc24 \ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2d \ud835\udc26\ud835\udc32 \ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc2d \ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc2c. \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e, \ud835\udc20\ud835\udc28 \ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2585, "friends_count": 1173, "listed_count": 17, "favourites_count": 13413, "statuses_count": 51911, "created_at": "Sun Dec 23 11:28:42 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210676094241771520/TKLoBk1Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210676094241771520/TKLoBk1Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1030391654/1577489388", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579412535403"}