{"created_at": "Sun Jan 19 05:46:24 +0000 2020", "id": 1218771668333735937, "id_str": "1218771668333735937", "text": "@eduardoguti_ @Eduardo_gonzlez @MasMadrid__ @jorgegcastano @ManuelaCarmena Hay que saber cu\u00e1nto parque de vivienda\u2026 https://t.co/AWCbLbLx8X", "display_text_range": [75, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218584423341359105, "in_reply_to_status_id_str": "1218584423341359105", "in_reply_to_user_id": 3050763708, "in_reply_to_user_id_str": "3050763708", "in_reply_to_screen_name": "eduardoguti_", "user": {"id": 796725458, "id_str": "796725458", "name": "Sergio Nasarre-Aznar", "screen_name": "SNasarreA", "location": "Tarragona", "url": "https://www.researchgate.net/profile/Sergio_Nasarre-Aznar", "description": "Professor of civil law @UniversitatURV. Director @housingchairurv. Writing about housing law, property law, tenancies, mortgage market and blockchain.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1215, "friends_count": 1254, "listed_count": 54, "favourites_count": 4002, "statuses_count": 2540, "created_at": "Sat Sep 01 19:33:10 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FA743E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205086588344160256/epjRe53b_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205086588344160256/epjRe53b_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796725458/1576151834", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "af407b341f57e673", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/af407b341f57e673.json", "place_type": "city", "name": "Tarragona", "full_name": "Tarragona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.162287, 41.083523], [1.162287, 41.166954], [1.375225, 41.166954], [1.375225, 41.083523]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@eduardoguti_ @Eduardo_gonzlez @MasMadrid__ @jorgegcastano @ManuelaCarmena Hay que saber cu\u00e1nto parque de vivienda social de alquiler hay y c\u00f3mo se est\u00e1 gestionando. Ver su sostenibilidad. Potenciar la vivienda asequible.", "display_text_range": [75, 221], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eduardoguti_", "name": "Eduardo Guti\u00e9rrez", "id": 3050763708, "id_str": "3050763708", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Eduardo_gonzlez", "name": "Eduardo Gonz\u00e1lez", "id": 311721667, "id_str": "311721667", "indices": [14, 30]}, {"screen_name": "MasMadrid__", "name": "M\u00e1s Madrid", "id": 1063009198018084864, "id_str": "1063009198018084864", "indices": [31, 43]}, {"screen_name": "jorgegcastano", "name": "Jorge Garc\u00eda Casta\u00f1o \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 198516419, "id_str": "198516419", "indices": [44, 58]}, {"screen_name": "ManuelaCarmena", "name": "Manuela Carmena", "id": 3091376321, "id_str": "3091376321", "indices": [59, 74]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AWCbLbLx8X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218771668333735937", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "eduardoguti_", "name": "Eduardo Guti\u00e9rrez", "id": 3050763708, "id_str": "3050763708", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Eduardo_gonzlez", "name": "Eduardo Gonz\u00e1lez", "id": 311721667, "id_str": "311721667", "indices": [14, 30]}, {"screen_name": "MasMadrid__", "name": "M\u00e1s Madrid", "id": 1063009198018084864, "id_str": "1063009198018084864", "indices": [31, 43]}, {"screen_name": "jorgegcastano", "name": "Jorge Garc\u00eda Casta\u00f1o \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 198516419, "id_str": "198516419", "indices": [44, 58]}, {"screen_name": "ManuelaCarmena", "name": "Manuela Carmena", "id": 3091376321, "id_str": "3091376321", "indices": [59, 74]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579412784070"}