{"created_at": "Sun Jan 19 05:49:16 +0000 2020", "id": 1218772389485600768, "id_str": "1218772389485600768", "text": "La educaci\u00f3n p\u00fablica como valor de un pa\u00eds como Espa\u00f1a debe ser inclusiva, libre, plural y cr\u00edtica adem\u00e1s de compro\u2026 https://t.co/IJKSC2470C", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1183095198076850176, "id_str": "1183095198076850176", "name": "Francisco CORPAS \u2642\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u264d\ud83d\udead\u267b\ufe0f\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\udc97\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfa8\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfa4", "screen_name": "francorpasperez", "location": "Torremolinos, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "De Torremolinos Tenor 1\u00b0 en @DeLgtbi Profesor de GeH biling\u00fce ingl\u00e9s (C2). ACTIVISTA, BUENA GENTE, COMPROMETIDO, DIVERTIDO, INTELIGENTE y SOCIABLE.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 72, "friends_count": 797, "listed_count": 0, "favourites_count": 323, "statuses_count": 311, "created_at": "Sat Oct 12 19:01:18 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183095472472383488/wWKZqI2k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183095472472383488/wWKZqI2k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1183095198076850176/1570978509", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "adb12aff6d7e1cca", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/adb12aff6d7e1cca.json", "place_type": "city", "name": "Torremolinos", "full_name": "Torremolinos, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.561139, 36.599508], [-4.561139, 36.652355], [-4.475057, 36.652355], [-4.475057, 36.599508]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La educaci\u00f3n p\u00fablica como valor de un pa\u00eds como Espa\u00f1a debe ser inclusiva, libre, plural y cr\u00edtica adem\u00e1s de comprometida con la realidad en los tiempos que vivimos. \u00a1Qu\u00e9 no te enga\u00f1e la extrema derecha ni sus fan\u00e1ticos, queremos una sociedad mejor para tod@s! #NoAlPinParental", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "NoAlPinParental", "indices": [261, 277]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IJKSC2470C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218772389485600768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579412956006"}