{"created_at": "Sun Jan 19 06:25:45 +0000 2020", "id": 1218781573945921536, "id_str": "1218781573945921536", "text": "Y may  a no gollogo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 294056749, "id_str": "294056749", "name": "J. Santana", "screen_name": "Javi_ErStorm", "location": "Fuengirola, M\u00e1laga", "url": null, "description": "28.T\u00e9cnico de Medio Ambiente.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1596, "friends_count": 727, "listed_count": 17, "favourites_count": 8425, "statuses_count": 40183, "created_at": "Fri May 06 13:14:38 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0D18E0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1208148054513266689/YssQ147O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208148054513266689/YssQ147O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/294056749/1569190707", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579415145752"}