{"created_at": "Sun Jan 19 06:40:32 +0000 2020", "id": 1218785293916082176, "id_str": "1218785293916082176", "text": "@MundoMaldini @Atleti Por favor que alguien le saque la idea  de la cabeza @Simeone de poner  @saulniguez de latera\u2026 https://t.co/sDTVpnWaBZ", "display_text_range": [22, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218660257658015750, "in_reply_to_status_id_str": "1218660257658015750", "in_reply_to_user_id": 72811133, "in_reply_to_user_id_str": "72811133", "in_reply_to_screen_name": "MundoMaldini", "user": {"id": 1215781285395865600, "id_str": "1215781285395865600", "name": "cremita_futbolera", "screen_name": "cremitafutbole1", "location": "Espa\u00f1a", "url": null, "description": "\u26bd\ufe0fFutbolero. Estudiante \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93Marketing digital Instagram: @cremita_futbolera", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 0, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "favourites_count": 27, "statuses_count": 79, "created_at": "Fri Jan 10 23:44:42 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215781654096162817/_pkN8mUX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215781654096162817/_pkN8mUX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1215781285395865600/1578731403", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "db3ae73fb88e93d8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/db3ae73fb88e93d8.json", "place_type": "city", "name": "Marbella", "full_name": "Marbella, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.014957, 36.459841], [-5.014957, 36.555149], [-4.730868, 36.555149], [-4.730868, 36.459841]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@MundoMaldini @Atleti Por favor que alguien le saque la idea  de la cabeza @Simeone de poner  @saulniguez de lateral izquierdo, por m\u00e1s vueltas que le doy no lo entiendo!!! lo ha hecho alguna vez m\u00e1s y es de traca!!! ataque de entrenador perdedor!!! ya est\u00e1 bien la broma !!!", "display_text_range": [22, 275], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MundoMaldini", "name": "Julio Maldonado", "id": 72811133, "id_str": "72811133", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Atleti", "name": "Atl\u00e9tico de Madrid", "id": 199354750, "id_str": "199354750", "indices": [14, 21]}, {"screen_name": "Simeone", "name": "Diego Pablo Simeone", "id": 2411221668, "id_str": "2411221668", "indices": [75, 83]}, {"screen_name": "saulniguez", "name": "Sa\u00fal \u00d1iguez Esclapez", "id": 404066419, "id_str": "404066419", "indices": [94, 105]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sDTVpnWaBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218785293916082176", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MundoMaldini", "name": "Julio Maldonado", "id": 72811133, "id_str": "72811133", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Atleti", "name": "Atl\u00e9tico de Madrid", "id": 199354750, "id_str": "199354750", "indices": [14, 21]}, {"screen_name": "Simeone", "name": "Diego Pablo Simeone", "id": 2411221668, "id_str": "2411221668", "indices": [75, 83]}, {"screen_name": "saulniguez", "name": "Sa\u00fal \u00d1iguez Esclapez", "id": 404066419, "id_str": "404066419", "indices": [94, 105]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579416032662"}