{"created_at": "Sun Jan 19 06:53:59 +0000 2020", "id": 1218788678828544000, "id_str": "1218788678828544000", "text": "Lo \u00fanico que se sabe que Don Rodrigo hu\u00eda  del Sur, s\u00f3lo y despavorido cuando era perseguido por musulmanes.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218787969580052482, "in_reply_to_status_id_str": "1218787969580052482", "in_reply_to_user_id": 1188829124, "in_reply_to_user_id_str": "1188829124", "in_reply_to_screen_name": "Quejigo48", "user": {"id": 1188829124, "id_str": "1188829124", "name": "Francisco Zumaquero", "screen_name": "Quejigo48", "location": null, "url": null, "description": "Ingeniero T\u00e9cnico Industrial\nProfesor de Organizaci\u00f3n y Procesos de Mantenimiento de Veh\u00edculos Autopropulsado", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1589, "friends_count": 4721, "listed_count": 20, "favourites_count": 668, "statuses_count": 76922, "created_at": "Sun Feb 17 08:42:41 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3265376677/679d5ebb884305eb16f1570957d34dde_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3265376677/679d5ebb884305eb16f1570957d34dde_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "db3ae73fb88e93d8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/db3ae73fb88e93d8.json", "place_type": "city", "name": "Marbella", "full_name": "Marbella, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.014957, 36.459841], [-5.014957, 36.555149], [-4.730868, 36.555149], [-4.730868, 36.459841]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579416839688"}