{"created_at": "Sun Jan 19 06:54:20 +0000 2020", "id": 1218788764430032897, "id_str": "1218788764430032897", "text": "Pe\u00f1acorada celebra la fiesta de San Ant\u00f3n https://t.co/UvhlXQ6j7o v\u00eda @@diariodeleon", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 459170611, "id_str": "459170611", "name": "Colegio Pe\u00f1acorada", "screen_name": "CIPenacorada", "location": "Le\u00f3n", "url": "http://www.colegiopenacorada.es", "description": "Educaci\u00f3n Infantil, Primaria, Secundaria, Bachillerato y Bachillerato Dual estadounidense. Conservatorio oficial de m\u00fasica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1948, "friends_count": 1895, "listed_count": 69, "favourites_count": 21594, "statuses_count": 18069, "created_at": "Mon Jan 09 10:55:09 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186174527463723008/CPTOcDb9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186174527463723008/CPTOcDb9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/459170611/1541854493", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2afe3164f39d1b83", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2afe3164f39d1b83.json", "place_type": "city", "name": "Valladolid", "full_name": "Valladolid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.928146, 41.523108], [-4.928146, 41.815553], [-4.630882, 41.815553], [-4.630882, 41.523108]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UvhlXQ6j7o", "expanded_url": "https://www.diariodeleon.es/articulo/leon/penacorada-celebra-fiesta-san-anton/202001190233471978185.html", "display_url": "diariodeleon.es/articulo/leon/\u2026", "indices": [42, 65]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diariodeleon", "name": "Diario de Le\u00f3n", "id": 137273883, "id_str": "137273883", "indices": [71, 84]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579416860097"}