{"created_at": "Sun Jan 19 07:11:28 +0000 2020", "id": 1218793075981672448, "id_str": "1218793075981672448", "text": "@mcjene @KRLS @toni_comin Rapport de force entre hispaniques et autochtones Catalans et aussi espagnols int\u00e9gr\u00e9s da\u2026 https://t.co/17vY72T75Y", "display_text_range": [26, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218672427103924225, "in_reply_to_status_id_str": "1218672427103924225", "in_reply_to_user_id": 74767526, "in_reply_to_user_id_str": "74767526", "in_reply_to_screen_name": "mcjene", "user": {"id": 899247590163828737, "id_str": "899247590163828737", "name": "coronat", "screen_name": "xaviercoronat", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3, "friends_count": 136, "listed_count": 0, "favourites_count": 177, "statuses_count": 194, "created_at": "Sun Aug 20 12:31:47 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "485b3b433280c018", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/485b3b433280c018.json", "place_type": "city", "name": "Saint-Nazaire", "full_name": "Saint-Nazaire, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.9619, 42.645515], [2.9619, 42.678399], [3.017217, 42.678399], [3.017217, 42.645515]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@mcjene @KRLS @toni_comin Rapport de force entre hispaniques et autochtones Catalans et aussi espagnols int\u00e9gr\u00e9s dans la catalanite ....la Catalogne serait donc en partie hispanisee ..et cette r\u00e9gion ressemblerait alors au reste de l' Espagne ...m\u00eame si elle est septentrionale et proche de la france", "display_text_range": [26, 300], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mcjene", "name": "Marie-Christine J", "id": 74767526, "id_str": "74767526", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "KRLS", "name": "Carles Puigdemont", "id": 11611502, "id_str": "11611502", "indices": [8, 13]}, {"screen_name": "toni_comin", "name": "Toni Com\u00edn", "id": 984434180, "id_str": "984434180", "indices": [14, 25]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/17vY72T75Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218793075981672448", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "mcjene", "name": "Marie-Christine J", "id": 74767526, "id_str": "74767526", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "KRLS", "name": "Carles Puigdemont", "id": 11611502, "id_str": "11611502", "indices": [8, 13]}, {"screen_name": "toni_comin", "name": "Toni Com\u00edn", "id": 984434180, "id_str": "984434180", "indices": [14, 25]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579417888051"}