{"created_at": "Sun Jan 19 07:11:56 +0000 2020", "id": 1218793195452223488, "id_str": "1218793195452223488", "text": "El nombramiento de Delgado es un caso de puerta giratoria no visto en muchos a\u00f1os \ud83d\udc49\ud83c\udffc La izquierda judicial tambi\u00e9n\u2026 https://t.co/8S4ZYjui7v", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 438264713, "id_str": "438264713", "name": "VAM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "aparici54", "location": null, "url": "http://vicentaparici.blogspot.com", "description": "Vicent Aparici. Senador en X Legislatura. Licenciado en Quimicas y Master en Gestion Ambiental. Liberal-social. Valenciano y Espa\u00f1ol. @Rotary. Bievenid@s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3104, "friends_count": 2056, "listed_count": 106, "favourites_count": 6657, "statuses_count": 73262, "created_at": "Fri Dec 16 11:27:55 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914751010073128960/o7vjoml__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914751010073128960/o7vjoml__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438264713/1353359641", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ece9f6c90400b0cf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ece9f6c90400b0cf.json", "place_type": "city", "name": "La Vall d'Uix\u00f3", "full_name": "La Vall d'Uix\u00f3, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.308511, 39.769994], [-0.308511, 39.86271], [-0.171396, 39.86271], [-0.171396, 39.769994]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "El nombramiento de Delgado es un caso de puerta giratoria no visto en muchos a\u00f1os \ud83d\udc49\ud83c\udffc La izquierda judicial tambi\u00e9n se rompe en bandos https://t.co/AZTr4JGZ3D v\u00eda @ABCespana", "display_text_range": [0, 172], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AZTr4JGZ3D", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-izquierda-judicial-tambien-rompe-bandos-202001190143_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/espana/abci-iz\u2026", "indices": [134, 157]}], "user_mentions": [{"screen_name": "abcespana", "name": "ABC Espa\u00f1a", "id": 2596081200, "id_str": "2596081200", "indices": [162, 172]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8S4ZYjui7v", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218793195452223488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579417916535"}