{"created_at": "Sun Jan 19 07:18:19 +0000 2020", "id": 1218794802453655553, "id_str": "1218794802453655553", "text": "https://t.co/sAvOhkMnDW", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 975447547752927232, "id_str": "975447547752927232", "name": "Antonio Cobo Del Olmo", "screen_name": "AntonioCoboDel1", "location": "Castell\u00f3n, Comunidad Valencian", "url": null, "description": "Me Gustan las Motos y la Naturaleza, Tambi\u00e9n las Reinas y las Princesas \ud83d\ude00\ud83d\udc96", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19, "friends_count": 264, "listed_count": 0, "favourites_count": 450, "statuses_count": 341, "created_at": "Sun Mar 18 19:03:13 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1211371025428074496/VWA5g4GV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211371025428074496/VWA5g4GV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975447547752927232/1521400223", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d687bdcf37d51c4f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d687bdcf37d51c4f.json", "place_type": "city", "name": "Castell\u00f3n de la Plana", "full_name": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.164158, 39.848549], [-0.164158, 40.064703], [0.69137, 40.064703], [0.69137, 39.848549]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sAvOhkMnDW", "expanded_url": "http://www.cochescastellon.com/noticias/actualidad/cuatro-decadas-historia-color-castellonense_142.html", "display_url": "cochescastellon.com/noticias/actua\u2026", "indices": [0, 23]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579418299674"}