{"created_at": "Sun Jan 19 07:21:08 +0000 2020", "id": 1218795512616321026, "id_str": "1218795512616321026", "text": "La nostra, el catal\u00e0, es la 9a llengua de la Uni\u00f3 Europea, amb m\u00e9s parlants que el suec, el dan\u00e8s, el fin\u00e8s, el gre\u2026 https://t.co/cYurxZljg4", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 944132084, "id_str": "944132084", "name": "Rafel Sell\u00e9s", "screen_name": "SELLESLLORCA", "location": "la Vila Joiosa, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 543, "friends_count": 1791, "listed_count": 10, "favourites_count": 8222, "statuses_count": 6288, "created_at": "Mon Nov 12 17:34:59 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DCEBC1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "00B386", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143996725822181377/QRgXCWn4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143996725822181377/QRgXCWn4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/944132084/1495462229", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1f4f6367ccd0ecb2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1f4f6367ccd0ecb2.json", "place_type": "city", "name": "la Vila Joiosa", "full_name": "la Vila Joiosa, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.332115, 38.482334], [-0.332115, 38.562833], [-0.166419, 38.562833], [-0.166419, 38.482334]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La nostra, el catal\u00e0, es la 9a llengua de la Uni\u00f3 Europea, amb m\u00e9s parlants que el suec, el dan\u00e8s, el fin\u00e8s, el grec, el txec o l'hongar\u00e8s.\n#estimemlanostrallengua\n#somiserem\n#deixeudetocarelnas https://t.co/HQe2UsSK4s", "display_text_range": [0, 194], "entities": {"hashtags": [{"text": "estimemlanostrallengua", "indices": [140, 163]}, {"text": "somiserem", "indices": [164, 174]}, {"text": "deixeudetocarelnas", "indices": [175, 194]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218795507562303488, "id_str": "1218795507562303488", "indices": [195, 218], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoIDoIX0AAbjPI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoIDoIX0AAbjPI.jpg", "url": "https://t.co/HQe2UsSK4s", "display_url": "pic.twitter.com/HQe2UsSK4s", "expanded_url": "https://twitter.com/SELLESLLORCA/status/1218795512616321026/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 350, "h": 350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 350, "h": 350, "resize": "fit"}, "small": {"w": 350, "h": 350, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218795507562303488, "id_str": "1218795507562303488", "indices": [195, 218], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoIDoIX0AAbjPI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoIDoIX0AAbjPI.jpg", "url": "https://t.co/HQe2UsSK4s", "display_url": "pic.twitter.com/HQe2UsSK4s", "expanded_url": "https://twitter.com/SELLESLLORCA/status/1218795512616321026/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 350, "h": 350, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 350, "h": 350, "resize": "fit"}, "small": {"w": 350, "h": 350, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cYurxZljg4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218795512616321026", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579418468990"}