{"created_at": "Sun Jan 19 07:29:55 +0000 2020", "id": 1218797722469392385, "id_str": "1218797722469392385", "text": "@populares @PPdePalencia Ustedes los del PP, despotricando de todo aquello que los otros les dicen que tienen que d\u2026 https://t.co/cU1mFvDTcs", "display_text_range": [25, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218603665990344704, "in_reply_to_status_id_str": "1218603665990344704", "in_reply_to_user_id": 20509689, "in_reply_to_user_id_str": "20509689", "in_reply_to_screen_name": "populares", "user": {"id": 1156676170131419136, "id_str": "1156676170131419136", "name": "V\u00edctor Miguel Corrales Menezo", "screen_name": "MiguelMenezo", "location": null, "url": null, "description": "Sincero y cabez\u00f3n en pelear por la igualdad de oportunidades y recursos para todas las personas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11, "friends_count": 16, "listed_count": 0, "favourites_count": 172, "statuses_count": 1029, "created_at": "Wed Jul 31 21:21:03 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156676950817222657/mKflhERu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156676950817222657/mKflhERu_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "260ed43054beba5f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/260ed43054beba5f.json", "place_type": "city", "name": "Villovieco", "full_name": "Villovieco, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.510113, 42.278515], [-4.510113, 42.344772], [-4.430043, 42.344772], [-4.430043, 42.278515]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@populares @PPdePalencia Ustedes los del PP, despotricando de todo aquello que los otros les dicen que tienen que despotricar. Cada vez van son menos, mientras otros, los que les mandan, con su se\u00f1orito detr\u00e1s, engordan m\u00e1s y m\u00e1s.\nMiren en que se est\u00e1n convirtiendo. Retrogados. Vean las palabras de Papa.", "display_text_range": [25, 305], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "populares", "name": "Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 20509689, "id_str": "20509689", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "PPdePalencia", "name": "PP de Palencia", "id": 384467192, "id_str": "384467192", "indices": [11, 24]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cU1mFvDTcs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218797722469392385", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "populares", "name": "Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 20509689, "id_str": "20509689", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "PPdePalencia", "name": "PP de Palencia", "id": 384467192, "id_str": "384467192", "indices": [11, 24]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579418995860"}