{"created_at": "Sun Jan 19 07:32:11 +0000 2020", "id": 1218798292714299392, "id_str": "1218798292714299392", "text": "@IreneMontero D\u00f3nde pone en la constituci\u00f3n que los padres no pueden educar a sus hijos ????? S\u00f3is unos vividores s\u2026 https://t.co/1dkzchtiZH", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218515182579744768, "in_reply_to_status_id_str": "1218515182579744768", "in_reply_to_user_id": 372812630, "in_reply_to_user_id_str": "372812630", "in_reply_to_screen_name": "IreneMontero", "user": {"id": 1124344546526154755, "id_str": "1124344546526154755", "name": "Javier Gener", "screen_name": "JavierGener2", "location": null, "url": null, "description": "jubilado 63 a\u00f1os", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28, "friends_count": 245, "listed_count": 0, "favourites_count": 297, "statuses_count": 197, "created_at": "Fri May 03 16:06:43 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124389401272963075/ISlzUx_i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124389401272963075/ISlzUx_i_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c4f7e883b1dafe5e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c4f7e883b1dafe5e.json", "place_type": "city", "name": "Martos", "full_name": "Martos, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.18351, 37.577423], [-4.18351, 37.762699], [-3.873413, 37.762699], [-3.873413, 37.577423]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@IreneMontero D\u00f3nde pone en la constituci\u00f3n que los padres no pueden educar a sus hijos ????? S\u00f3is unos vividores sin escr\u00fapulos. A tus hijos que te los eduque t\u00fa directora de g\u00e9nero y a los varones que le den por detr\u00e1s para la igualdad. Eso es lo propon\u00e9is. Sois gentuza.", "display_text_range": [14, 273], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IreneMontero", "name": "Irene Montero", "id": 372812630, "id_str": "372812630", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1dkzchtiZH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218798292714299392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "IreneMontero", "name": "Irene Montero", "id": 372812630, "id_str": "372812630", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579419131817"}