{"created_at": "Sun Jan 19 07:36:03 +0000 2020", "id": 1218799266291908608, "id_str": "1218799266291908608", "text": "@arguellesergio Mereix el sese", "display_text_range": [16, 30], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218794329814327296, "in_reply_to_status_id_str": "1218794329814327296", "in_reply_to_user_id": 24772988, "in_reply_to_user_id_str": "24772988", "in_reply_to_screen_name": "arguellesergio", "user": {"id": 378812525, "id_str": "378812525", "name": "Sergi ON FIRE", "screen_name": "sergikima", "location": "Sant Cugat", "url": null, "description": "A l'independentisme des de la democr\u00e0cia, la llibertat i la voluntat de no deixar de tocar de peus a terra malgrat volguem volar. Ens veiem al carrer. Maybe.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 434, "friends_count": 983, "listed_count": 16, "favourites_count": 14858, "statuses_count": 37499, "created_at": "Fri Sep 23 21:17:15 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928022757614538753/dsYUMjKe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928022757614538753/dsYUMjKe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/378812525/1417529497", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea962961b94011f1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea962961b94011f1.json", "place_type": "city", "name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "full_name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.999829, 41.415036], [1.999829, 41.519488], [2.129965, 41.519488], [2.129965, 41.415036]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arguellesergio", "name": "Sergio Arg\u00fcelles", "id": 24772988, "id_str": "24772988", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579419363936"}