{"created_at": "Sun Jan 19 07:42:38 +0000 2020", "id": 1218800920252899328, "id_str": "1218800920252899328", "text": "@Jesus_Es_Dios Siempre dispuesto a la llamada del Se\u00f1or", "display_text_range": [15, 55], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218003933144272897, "in_reply_to_status_id_str": "1218003933144272897", "in_reply_to_user_id": 310134900, "in_reply_to_user_id_str": "310134900", "in_reply_to_screen_name": "Jesus_Es_Dios", "user": {"id": 1063203082354548736, "id_str": "1063203082354548736", "name": "luis miguel collado galera", "screen_name": "collado_galera", "location": "calle melilla 1-2 dcha 02001 ", "url": null, "description": "enfermero de profesi\u00f3n , en la actualidad jubilado", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3, "friends_count": 36, "listed_count": 0, "favourites_count": 125, "statuses_count": 186, "created_at": "Thu Nov 15 22:52:22 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eefccde9e8493187", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eefccde9e8493187.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 del J\u00facar", "full_name": "Alcal\u00e1 del J\u00facar, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.487847, 39.12358], [-1.487847, 39.251409], [-1.310214, 39.251409], [-1.310214, 39.12358]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Jesus_Es_Dios", "name": "DIOS EN TI", "id": 310134900, "id_str": "310134900", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579419758271"}