{"created_at": "Sun Jan 19 07:47:45 +0000 2020", "id": 1218802208424300544, "id_str": "1218802208424300544", "text": "Masivo rechazo del sur de Alicante a la imposici\u00f3n ling\u00fc\u00edstica del Gobierno de @XimoPuig https://t.co/gg2YkqA8o0 v\u00eda @elmundocv", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 438264713, "id_str": "438264713", "name": "VAM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "aparici54", "location": null, "url": "http://vicentaparici.blogspot.com", "description": "Vicent Aparici. Senador en X Legislatura. Licenciado en Quimicas y Master en Gestion Ambiental. Liberal-social. Valenciano y Espa\u00f1ol. @Rotary. Bievenid@s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3104, "friends_count": 2056, "listed_count": 106, "favourites_count": 6658, "statuses_count": 73269, "created_at": "Fri Dec 16 11:27:55 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/914751010073128960/o7vjoml__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914751010073128960/o7vjoml__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438264713/1353359641", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ece9f6c90400b0cf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ece9f6c90400b0cf.json", "place_type": "city", "name": "La Vall d'Uix\u00f3", "full_name": "La Vall d'Uix\u00f3, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.308511, 39.769994], [-0.308511, 39.86271], [-0.171396, 39.86271], [-0.171396, 39.769994]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gg2YkqA8o0", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2020/01/18/5e23582721efa0fc078b45f7.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "indices": [89, 112]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ximopuig", "name": "Ximo Puig", "id": 280405370, "id_str": "280405370", "indices": [79, 88]}, {"screen_name": "elmundocv", "name": "El Mundo CValenciana", "id": 108561371, "id_str": "108561371", "indices": [117, 127]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579420065395"}