{"created_at": "Sun Jan 19 07:58:06 +0000 2020", "id": 1218804815125458945, "id_str": "1218804815125458945", "text": "@angeljimenez Hale, vamos a recuperar la cordura y a dejar debates absurdos", "display_text_range": [14, 75], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218184536540024832, "in_reply_to_status_id_str": "1218184536540024832", "in_reply_to_user_id": 6931722, "in_reply_to_user_id_str": "6931722", "in_reply_to_screen_name": "angeljimenez", "user": {"id": 292433213, "id_str": "292433213", "name": "Paco Perez Galan", "screen_name": "pacopgalan", "location": "Estos d\u00edas azules y este sol de la infancia.", "url": null, "description": "Periodista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 638, "friends_count": 726, "listed_count": 17, "favourites_count": 2736, "statuses_count": 8439, "created_at": "Tue May 03 16:56:08 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1046346035751276544/wTw3qjMK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046346035751276544/wTw3qjMK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/292433213/1526816951", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ec2ead284df00347", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ec2ead284df00347.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Henares", "full_name": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.44735, 40.446007], [-3.44735, 40.546039], [-3.283896, 40.546039], [-3.283896, 40.446007]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "angeljimenez", "name": "\u00c1ngel Jim\u00e9nez de Luis", "id": 6931722, "id_str": "6931722", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579420686881"}