{"created_at": "Sun Jan 19 07:58:29 +0000 2020", "id": 1218804912089419777, "id_str": "1218804912089419777", "text": "@CrctrBlaugrana Sergio Reguilon es como.Jise Luis Gays sabe ser extremo interior oh de lateral ni entiendo Zidane no lo tenga en el R.Madrud", "display_text_range": [16, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218692994217521152, "in_reply_to_status_id_str": "1218692994217521152", "in_reply_to_user_id": 1191476589093179393, "in_reply_to_user_id_str": "1191476589093179393", "in_reply_to_screen_name": "JuanJosReinoso2", "user": {"id": 1191476589093179393, "id_str": "1191476589093179393", "name": "Juan Jos\u00e9 Reinoso Mu\u00f1oz", "screen_name": "JuanJosReinoso2", "location": "Ripollet, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "soy una persona abierta amable sencilla humilde y sincera me gusta dibertirme disfrutar siempre me encanta estar rodeado de personas me encuentro agusto soy asi", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2, "friends_count": 44, "listed_count": 0, "favourites_count": 31, "statuses_count": 183, "created_at": "Mon Nov 04 22:06:01 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1191975541647253506/GQRt2hQD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191975541647253506/GQRt2hQD_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ffaf1a469b1c15b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ffaf1a469b1c15b1.json", "place_type": "city", "name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "full_name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.074488, 41.442847], [2.074488, 41.511163], [2.15998, 41.511163], [2.15998, 41.442847]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CrctrBlaugrana", "name": "Car\u00e1cter Blaugrana", "id": 926946998099554304, "id_str": "926946998099554304", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579420709999"}