{"created_at": "Sun Jan 19 08:00:29 +0000 2020", "id": 1218805412591476736, "id_str": "1218805412591476736", "text": "\ud83d\udd58  Plan Plan Plan Plan Plan Plan Plan Plan Plan", "source": "<a href=\"http://elcorazonhelado.com\" rel=\"nofollow\">RelojesESP</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218790308458254336, "in_reply_to_status_id_str": "1218790308458254336", "in_reply_to_user_id": 4217738681, "in_reply_to_user_id_str": "4217738681", "in_reply_to_screen_name": "RelojdeJaen", "user": {"id": 4217738681, "id_str": "4217738681", "name": "Reloj de Jaen", "screen_name": "RelojdeJaen", "location": "Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Ja%C3%A9n", "description": "Reloj de La Santa Iglesia Catedral de la Asunci\u00f3n de la Virgen", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 88, "friends_count": 40, "listed_count": 19, "favourites_count": 5, "statuses_count": 37841, "created_at": "Wed Nov 18 12:07:01 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666956143068082180/JXDOAhY2_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666956143068082180/JXDOAhY2_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4217738681/1447849684", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eaa9968c2be92860", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json", "place_type": "city", "name": "Ja\u00e9n", "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.874019, 37.628737], [-3.874019, 37.954061], [-3.611064, 37.954061], [-3.611064, 37.628737]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "eu", "timestamp_ms": "1579420829328"}