{"created_at": "Sun Jan 19 08:07:15 +0000 2020", "id": 1218807116556832768, "id_str": "1218807116556832768", "text": "Pior que tudo, \u00e9 a Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol compactuar com isto, e ceder o est\u00e1dio a este pseudo-clube.\nMas\u2026 https://t.co/GAnNI6zkwW", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218806704676184064, "in_reply_to_status_id_str": "1218806704676184064", "in_reply_to_user_id": 1001181715753308160, "in_reply_to_user_id_str": "1001181715753308160", "in_reply_to_screen_name": "nelsinhedeptm", "user": {"id": 1001181715753308160, "id_str": "1001181715753308160", "name": "Nelsinhe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\u26ab\u26aa", "screen_name": "nelsinhedeptm", "location": "Porto, Portugal", "url": "https://curiouscat.me/nelsinhedeptm", "description": "Conta Pessoal |\nConta Profissional e Instagram: @nelsinhe8500\nConta Privada: @NelsinheP\nPortim\u00e3o/Lagoa |\n9/11/2019 - @Mariana68601886 \ud83d\udc8d\ud83d\udda4", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 322, "friends_count": 564, "listed_count": 0, "favourites_count": 23421, "statuses_count": 35440, "created_at": "Mon May 28 19:21:36 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049339622185193472/V8KDwKcx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049339622185193472/V8KDwKcx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1001181715753308160/1573322157", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b5f9b1150985d719", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b5f9b1150985d719.json", "place_type": "city", "name": "Porto", "full_name": "Porto, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.691228, 41.138346], [-8.691228, 41.185938], [-8.5526, 41.185938], [-8.5526, 41.138346]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Pior que tudo, \u00e9 a Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol compactuar com isto, e ceder o est\u00e1dio a este pseudo-clube.\nMas pronto, l\u00e1 est\u00e1, s\u00e3o opini\u00f5es.", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GAnNI6zkwW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218807116556832768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579421235585"}