{"created_at": "Sun Jan 19 08:14:18 +0000 2020", "id": 1218808888872656897, "id_str": "1218808888872656897", "text": "Todo lo que sea transporte p\u00fablico para unir zonas con claro deficit es bueno. Si tiene via propia y frecuencia exa\u2026 https://t.co/8M4zTM2TqK", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 67926210, "id_str": "67926210", "name": "juanjo.cortesg", "screen_name": "jjo_cg", "location": "Altorreal (Molina de Segura)", "url": null, "description": "Murcia, 1970. Economista\ud83d\udcb9. Adicci\u00f3n a la tecnolog\u00eda\ud83d\udcf1, los viajes\ud83d\uddfa, los libros\ud83d\udcd5, las buenas series\ud83c\udfac, la buena comida\ud83c\udf71 y Twitter\ud83d\udc26. Aqu\u00ed, s\u00f3lo mis opiniones", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 578, "friends_count": 1395, "listed_count": 33, "favourites_count": 9080, "statuses_count": 14174, "created_at": "Sat Aug 22 16:40:26 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/417721220818554880/4-mlGT8H_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/417721220818554880/4-mlGT8H_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67926210/1527697747", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "9166928a36646e24", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9166928a36646e24.json", "place_type": "city", "name": "Molina de Segura", "full_name": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.273449, 38.001554], [-1.273449, 38.271479], [-1.131438, 38.271479], [-1.131438, 38.001554]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218805291313180673, "quoted_status_id_str": "1218805291313180673", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 08:00:00 +0000 2020", "id": 1218805291313180673, "id_str": "1218805291313180673", "text": "El Consistorio de Murcia prev\u00e9 anunciar en febrero la primera l\u00ednea de Bus de Tr\u00e1nsito R\u00e1pido del municipio, que en\u2026 https://t.co/80KTyCwKnX", "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 44898619, "id_str": "44898619", "name": "laverdad_es", "screen_name": "laverdad_es", "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "url": "http://www.laverdad.es", "description": "Edici\u00f3n digital del Diario La Verdad de Murcia, con informaci\u00f3n actualizada al minuto las 24 horas al d\u00eda con noticias, im\u00e1genes y contenidos audiovisuales.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 168664, "friends_count": 724, "listed_count": 1373, "favourites_count": 164, "statuses_count": 123082, "created_at": "Fri Jun 05 14:05:36 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A6DE1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1D4F87", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875635188700545024/OP4_El2C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875635188700545024/OP4_El2C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44898619/1498194986", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "El Consistorio de Murcia prev\u00e9 anunciar en febrero la primera l\u00ednea de Bus de Tr\u00e1nsito R\u00e1pido del municipio, que entrar\u00e1 en servicio en 2022 https://t.co/wId5CZCIiL", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wId5CZCIiL", "expanded_url": "http://leer.laverdad.es/648ke4", "display_url": "leer.laverdad.es/648ke4", "indices": [141, 164]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 5, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/80KTyCwKnX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218805291313180673", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/NsenY9Giwx", "expanded": "https://twitter.com/laverdad_es/status/1218805291313180673", "display": "twitter.com/laverdad_es/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Todo lo que sea transporte p\u00fablico para unir zonas con claro deficit es bueno. Si tiene via propia y frecuencia exacta merece una oportunidad...", "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8M4zTM2TqK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218808888872656897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579421658138"}