{"created_at": "Sun Jan 19 08:16:54 +0000 2020", "id": 1218809544874364928, "id_str": "1218809544874364928", "text": "\u201cl\u2019enemic estiueja a primera l\u00ednia de costa\u201d.  https://t.co/9RV2pyyxs4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 241576295, "id_str": "241576295", "name": "live forever", "screen_name": "jcifreserra", "location": "Barcelona", "url": "https://www.instagram.com/jcifreserra/", "description": "1997. Dret i ADE, @UPFBarcelona. De Mallorca (Pollen\u00e7a) vivint a Barcelona. @RCD_Mallorca\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f. Viure \u00e9s respirar-te.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 832, "friends_count": 788, "listed_count": 5, "favourites_count": 20701, "statuses_count": 14075, "created_at": "Sat Jan 22 16:15:41 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF0000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1184533446556864512/4KZZ_pEE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184533446556864512/4KZZ_pEE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/241576295/1569188318", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "44a5545331e3af09", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/44a5545331e3af09.json", "place_type": "city", "name": "Pollen\u00e7a", "full_name": "Pollen\u00e7a, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.921061, 39.816657], [2.921061, 39.962874], [3.214951, 39.962874], [3.214951, 39.816657]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9RV2pyyxs4", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7mWgwEkWtGUGOMxcECdKWO?si=TMGHZhkGS4e83GYCtL2l-Q", "display_url": "open.spotify.com/track/7mWgwEkW\u2026", "indices": [47, 70]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579421814541"}