{"created_at": "Sun Jan 19 08:19:56 +0000 2020", "id": 1218810307574931456, "id_str": "1218810307574931456", "text": "Buenos d\u00edas\ud83d\ude34\n Lleg\u00f3 el d\u00eda en un rato salimos a Castell\u00f3n #CaravanaPerica #rcde \u231b\ud83d\udd1cLocuras que valen la pena si son\u2026 https://t.co/l5x1pC2M5a", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1125872941764435968, "id_str": "1125872941764435968", "name": "albajmnezs94", "screen_name": "albajmnezs94", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "url": null, "description": "\ud83d\udccdB C N - B D J Z\n \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 A D E \n\ud83d\udc6f Danza\n \ud83d\udc99 RCDE", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 48, "friends_count": 173, "listed_count": 0, "favourites_count": 404, "statuses_count": 308, "created_at": "Tue May 07 21:20:01 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145402968969240576/Q9Ft421L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145402968969240576/Q9Ft421L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1125872941764435968/1557265199", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "339bd53ffbdb355b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/339bd53ffbdb355b.json", "place_type": "city", "name": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "full_name": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.97841, 41.372061], [1.97841, 41.411102], [2.026637, 41.411102], [2.026637, 41.372061]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Buenos d\u00edas\ud83d\ude34\n Lleg\u00f3 el d\u00eda en un rato salimos a Castell\u00f3n #CaravanaPerica #rcde \u231b\ud83d\udd1cLocuras que valen la pena si son junto a ti @albertobc90 \u270c\ufe0f\ud83d\udc99", "display_text_range": [0, 142], "entities": {"hashtags": [{"text": "CaravanaPerica", "indices": [58, 73]}, {"text": "rcde", "indices": [74, 79]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "albertobc90", "name": "Alberto Borreguero", "id": 434832100, "id_str": "434832100", "indices": [126, 138]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "CaravanaPerica", "indices": [58, 73]}, {"text": "rcde", "indices": [74, 79]}], "urls": [{"url": "https://t.co/l5x1pC2M5a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218810307574931456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579421996383"}