{"created_at": "Sun Jan 19 08:22:17 +0000 2020", "id": 1218810899038973953, "id_str": "1218810899038973953", "text": "Y si todos nos tenemos q regir por lo q dice la Constituci\u00f3n, porque se la saltan sin q tengan las m\u00e1s m\u00ednimas cons\u2026 https://t.co/4GnVmiSAXL", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1168516407140802562, "id_str": "1168516407140802562", "name": "El peque\u00f1o SALTAMONTES", "screen_name": "laovejanegra32", "location": null, "url": null, "description": "mala uva", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2599, "friends_count": 3155, "listed_count": 0, "favourites_count": 5868, "statuses_count": 9149, "created_at": "Mon Sep 02 13:31:03 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218720125710471169/CslMbJ3U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218720125710471169/CslMbJ3U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1168516407140802562/1579400018", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218573978262032386, "quoted_status_id_str": "1218573978262032386", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 16:40:51 +0000 2020", "id": 1218573978262032386, "id_str": "1218573978262032386", "text": "La Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, art 27.3: \u201dlos poderes p\u00fablicos deben garantizar el derecho que asiste a los padres para\u2026 https://t.co/bDYru4yOhj", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2348453556, "id_str": "2348453556", "name": "Mireia Borr\u00e1s", "screen_name": "_mireiaborras", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": null, "description": "Diputada nacional. Tengo el honor de servir a mi pa\u00eds #Espa\u00f1aSiempre\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Emprendedora.Economista.Periodista.Amante de la naturaleza, el deporte y la tecnolog\u00eda.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 12981, "friends_count": 241, "listed_count": 31, "favourites_count": 227, "statuses_count": 124, "created_at": "Mon Feb 17 13:08:59 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1201147882834923521/YbWBBaw8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201147882834923521/YbWBBaw8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2348453556/1575210948", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, art 27.3: \u201dlos poderes p\u00fablicos deben garantizar el derecho que asiste a los padres para que sus hijos reciban la formaci\u00f3n de acuerdo con sus convicciones\u201d.\nVOX siempre defendiendo la #LIBERTAD frente a los totalitarismos de la izquierda.\n#PINParental", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "LIBERTAD", "indices": [211, 220]}, {"text": "PINParental", "indices": [266, 278]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 26, "retweet_count": 202, "favorite_count": 639, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bDYru4yOhj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218573978262032386", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/jxEdQgZTCU", "expanded": "https://twitter.com/_mireiaborras/status/1218573978262032386", "display": "twitter.com/_mireiaborras/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Y si todos nos tenemos q regir por lo q dice la Constituci\u00f3n, porque se la saltan sin q tengan las m\u00e1s m\u00ednimas consecuencias, y si el PS. Lo lleva ante los tribunales  me imagino q estos si q tendr\u00e1n q acatar lo q dice lo constituci\u00f3n, o NO?", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4GnVmiSAXL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218810899038973953", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579422137399"}