{"created_at": "Sun Jan 19 08:23:05 +0000 2020", "id": 1218811101925793792, "id_str": "1218811101925793792", "text": "@el_pais Es una pena en lo que se esta convirtiendo El Pais, igual de sectario que La Razon o P\u00fablico", "display_text_range": [9, 101], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218800257238290433, "in_reply_to_status_id_str": "1218800257238290433", "in_reply_to_user_id": 7996082, "in_reply_to_user_id_str": "7996082", "in_reply_to_screen_name": "el_pais", "user": {"id": 417200704, "id_str": "417200704", "name": "Salva Cordoba", "screen_name": "SalvaCordoba1", "location": "Cordoba", "url": null, "description": "Cordobes y cordobesista, para que quiero mas?", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 533, "friends_count": 711, "listed_count": 1, "favourites_count": 3699, "statuses_count": 8931, "created_at": "Sun Nov 20 17:15:27 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F7F9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1119344557144068097/4bxWHvUC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119344557144068097/4bxWHvUC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/417200704/1513522638", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4ecb58704564d392", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ecb58704564d392.json", "place_type": "city", "name": "C\u00f3rdoba", "full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.99701, 37.664255], [-4.99701, 38.030946], [-4.351492, 38.030946], [-4.351492, 37.664255]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [0, 8]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579422185771"}