{"created_at": "Sun Jan 19 08:23:37 +0000 2020", "id": 1218811233908019203, "id_str": "1218811233908019203", "text": "\u201cNo sobran turistas, faltan argumentos para gestionar este aumento de visitas\u201d #Sevilla https://t.co/hbcNyFpz4J v\u00eda @diariosevilla", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 938203508687491072, "id_str": "938203508687491072", "name": "MacarenayPaco", "screen_name": "MacarenayPaco", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "MACARENA Y PACO\nComunicaci\u00f3n y Arte Social.\nConcepto de arte urbano y dise\u00f1o social para el sector tur\u00edstico y cultural de Andaluc\u00eda", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 215, "friends_count": 909, "listed_count": 0, "favourites_count": 1001, "statuses_count": 1783, "created_at": "Wed Dec 06 00:28:42 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217524271716741120/GmOWtTkc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217524271716741120/GmOWtTkc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938203508687491072/1513321500", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "place_type": "city", "name": "Sevilla", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Sevilla", "indices": [79, 87]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hbcNyFpz4J", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/sevilla/antonio-munoz-delegado-turismo-Sevilla-no-sobran-turistas-faltan-argumentos-gestionar-aumento-visitas_0_1429357232.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "diariodesevilla.es/sevilla/antoni\u2026", "indices": [88, 111]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [116, 130]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579422217238"}