{"created_at": "Sun Jan 19 08:25:03 +0000 2020", "id": 1218811594135810049, "id_str": "1218811594135810049", "text": "\ud83d\udca7#eau dans la #ville\n#Angers et la reconqu\u00eate de sa rivi\u00e8re, La Maine\n\u25b6\ufe0f \"Coeur de Maine\" un projet r\u00e9am\u00e9nagement d\u2026 https://t.co/2H3KVevjUM", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 81326036, "id_str": "81326036", "name": "Christophe AUDOUIN \ud83c\udf10\ud83c\udf3f", "screen_name": "audouinc", "location": "Toulouse, France", "url": "http://www.linkedin.com/in/audouin", "description": "Engag\u00e9 dans la #transformation #digitale #\u00e9cologique & #solidaire des #villes & #territoires #ressources #eau #intelligenceEconomique #veille #IE #SUEZ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3999, "friends_count": 984, "listed_count": 996, "favourites_count": 36298, "statuses_count": 61821, "created_at": "Sat Oct 10 10:15:54 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2A4987", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBE4", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212721253519413248/KXjEOK3D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212721253519413248/KXjEOK3D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81326036/1563190359", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1064afcddb6f9eee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1064afcddb6f9eee.json", "place_type": "city", "name": "Dr\u00e9mil-Lafage", "full_name": "Dr\u00e9mil-Lafage, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.567419, 43.565722], [1.567419, 43.618296], [1.631743, 43.618296], [1.631743, 43.565722]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udca7#eau dans la #ville\n#Angers et la reconqu\u00eate de sa rivi\u00e8re, La Maine\n\u25b6\ufe0f \"Coeur de Maine\" un projet r\u00e9am\u00e9nagement des berges en plein centre ville de la pr\u00e9fecture du Maine-et-Loire.\n@DenisCheissoux CO2 mon amour @franceinter\nhttps://t.co/w5w4LAwGEO", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [{"text": "eau", "indices": [1, 5]}, {"text": "ville", "indices": [14, 20]}, {"text": "Angers", "indices": [21, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/w5w4LAwGEO", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr/emissions/co2-mon-amour/co2-mon-amour-19-janvier-2020", "display_url": "franceinter.fr/emissions/co2-\u2026", "indices": [226, 249]}], "user_mentions": [{"screen_name": "DenisCheissoux", "name": "Denis Cheissoux", "id": 1942179894, "id_str": "1942179894", "indices": [183, 198]}, {"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [213, 225]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "eau", "indices": [1, 5]}, {"text": "ville", "indices": [14, 20]}, {"text": "Angers", "indices": [21, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2H3KVevjUM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218811594135810049", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579422303123"}