{"created_at": "Sun Jan 19 08:25:43 +0000 2020", "id": 1218811762369277952, "id_str": "1218811762369277952", "text": "@NachoGomguzm1 @Josele_Carballo Eres negativista, derrotista, pesimista y borracho. Eres de los m\u00edos. Me encantas! Te adoro!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "display_text_range": [32, 134], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218811284059193344, "in_reply_to_status_id_str": "1218811284059193344", "in_reply_to_user_id": 2908903119, "in_reply_to_user_id_str": "2908903119", "in_reply_to_screen_name": "NachoGomguzm1", "user": {"id": 761853624, "id_str": "761853624", "name": "El Joven", "screen_name": "SabioDelTorreon", "location": "Torre-Cardela, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "CoFundador de la Pe\u00f1a Granada CF en Sevilla\n---------------Flamenco pero por suerte ecl\u00e9ctico--------------\nHe pagado 601\u20ac por cantar. Nunca cobr\u00e9 por hacerlo..", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 470, "friends_count": 432, "listed_count": 1, "favourites_count": 9793, "statuses_count": 5717, "created_at": "Thu Aug 16 16:24:29 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158743254856327168/ser25k-5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158743254856327168/ser25k-5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/761853624/1358248268", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "387b00909c2e7031", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "place_type": "city", "name": "Granada", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NachoGomguzm1", "name": "Nacho G\u00f3mez Guzm\u00e1n", "id": 2908903119, "id_str": "2908903119", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "Josele_Carballo", "name": "Jos\u00e9 Miguel Carballo", "id": 1274798058, "id_str": "1274798058", "indices": [15, 31]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579422343233"}