{"created_at": "Sun Jan 19 08:26:33 +0000 2020", "id": 1218811973220978688, "id_str": "1218811973220978688", "text": "@marca @Carpio_Marca Vendidos a Florentino, ten\u00e9is menos credibilidad que el coletas de Galapagar. \nLavarse la boca\u2026 https://t.co/CIPsHIinpx", "display_text_range": [21, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218635720413401089, "in_reply_to_status_id_str": "1218635720413401089", "in_reply_to_user_id": 15095537, "in_reply_to_user_id_str": "15095537", "in_reply_to_screen_name": "marca", "user": {"id": 346154602, "id_str": "346154602", "name": "m\u00e6se\ud83d\uddddmieres", "screen_name": "alvaromieres", "location": "Sevilla, Reino de Espa\u00f1a.", "url": "http://www.alvaromieres.wordpress.com", "description": "Por lo que ven mis ojos, escuchan mis o\u00eddos y siente mi coraz\u00f3n, no soy capaz de encontrar a Dios. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 de profesi\u00f3n, Funerario.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3130, "friends_count": 2975, "listed_count": 21, "favourites_count": 756, "statuses_count": 35428, "created_at": "Sun Jul 31 20:27:58 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1200459644222738432/Q1ToIb2x_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200459644222738432/Q1ToIb2x_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/346154602/1577548943", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3e7e013622dff828", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3e7e013622dff828.json", "place_type": "city", "name": "La Campana", "full_name": "La Campana, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.496435, 37.499575], [-5.496435, 37.62326], [-5.335767, 37.62326], [-5.335767, 37.499575]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@marca @Carpio_Marca Vendidos a Florentino, ten\u00e9is menos credibilidad que el coletas de Galapagar. \nLavarse la boca antes de hablar de Monchi, sabe m\u00e1s de f\u00fatbol que toda vuestra redacci\u00f3n junta.", "display_text_range": [21, 195], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marca", "name": "MARCA", "id": 15095537, "id_str": "15095537", "indices": [0, 6]}, {"screen_name": "Carpio_Marca", "name": "Carlos Carpio", "id": 194619018, "id_str": "194619018", "indices": [7, 20]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CIPsHIinpx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218811973220978688", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "marca", "name": "MARCA", "id": 15095537, "id_str": "15095537", "indices": [0, 6]}, {"screen_name": "Carpio_Marca", "name": "Carlos Carpio", "id": 194619018, "id_str": "194619018", "indices": [7, 20]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579422393504"}