{"created_at": "Sun Jan 19 08:27:42 +0000 2020", "id": 1218812263840219136, "id_str": "1218812263840219136", "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio de Marcela, minha filha, parab\u00e9ns! \ud83c\udf82 Brigad\u00e3o, meu amor, pelo presente que voc\u00ea me deu em 2019\u2026 https://t.co/5bhNFLNSFH", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 526223253, "id_str": "526223253", "name": "Pr. Emanuel Alirio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "screen_name": "aliriopetrolina", "location": "Petrolina-PE", "url": null, "description": "Servo do Senhor. Pastor batista. Casado com Katia e pai de Joao Victor, Joao Gabriel, Caio e Marcela.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 354, "friends_count": 543, "listed_count": 2, "favourites_count": 2434, "statuses_count": 61474, "created_at": "Fri Mar 16 09:45:35 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1900869563/AL_RIO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1900869563/AL_RIO_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.74305556, -8.80694444]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-8.80694444, 39.74305556]}, "place": {"id": "bf3e56c865d88599", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/bf3e56c865d88599.json", "place_type": "city", "name": "Leiria", "full_name": "Leiria, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.967849, 39.636874], [-8.967849, 39.965041], [-8.623336, 39.965041], [-8.623336, 39.636874]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio de Marcela, minha filha, parab\u00e9ns! \ud83c\udf82 Brigad\u00e3o, meu amor, pelo presente que voc\u00ea me deu em 2019, Maria Alice. Vozinho ama voc\u00eas.\ud83c\udf81 em Leiria https://t.co/83fRVah428", "display_text_range": [0, 183], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/83fRVah428", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7fpgoGnw5d/?igshid=1va2quexo367d", "display_url": "instagram.com/p/B7fpgoGnw5d/\u2026", "indices": [160, 183]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5bhNFLNSFH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218812263840219136", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579422462793"}