{"created_at": "Sun Jan 19 08:28:05 +0000 2020", "id": 1218812360179224576, "id_str": "1218812360179224576", "text": "Carlos Urquijo: \u201cEl Pa\u00eds Vasco debe ser la punta de lanza de la unidad del centro derecha en Espa\u00f1a\u201d\nhttps://t.co/lEPVcv0Dca v\u00eda @ElDiestro_", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1185193485328093185, "id_str": "1185193485328093185", "name": "Rafa Guti\u00e9rrez", "screen_name": "RafaMot93", "location": "Motril, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "26 a\u00f1os.\nT\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n y Finanzas.\nAficionado a la @F1 y votante de @vox_es\n#Espa\u00f1aViva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #F1 \ud83c\udfc1", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27, "friends_count": 112, "listed_count": 0, "favourites_count": 1647, "statuses_count": 663, "created_at": "Fri Oct 18 13:58:58 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185193761825009666/F5qwhBza_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185193761825009666/F5qwhBza_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1185193485328093185/1571471176", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "87430062a57866bb", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/87430062a57866bb.json", "place_type": "city", "name": "Motril", "full_name": "Motril, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.567057, 36.693395], [-3.567057, 36.791861], [-3.409851, 36.791861], [-3.409851, 36.693395]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lEPVcv0Dca", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2020/01/carlos-urquijo-el-pais-vasco-debe-ser-la-punta-de-lanza-de-la-unidad-del-centro-derecha-en-espana/", "display_url": "eldiestro.es/2020/01/carlos\u2026", "indices": [101, 124]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ElDiestro_", "name": "El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 4869882473, "id_str": "4869882473", "indices": [129, 140]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579422485762"}