{"created_at": "Sun Jan 19 08:31:45 +0000 2020", "id": 1218813280061399040, "id_str": "1218813280061399040", "text": "Masivo rechazo del sur de Alicante a la imposici\u00f3n ling\u00fc\u00edstica del Gobierno de Ximo Puig https://t.co/qBKp4VWxyS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 382328551, "id_str": "382328551", "name": "Joaqu\u00edn Albaladejo", "screen_name": "joaquintorrevie", "location": null, "url": null, "description": "TORREVEJENSE. Lo mejor, est\u00e1 por llegar.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4129, "friends_count": 2340, "listed_count": 91, "favourites_count": 47220, "statuses_count": 73462, "created_at": "Thu Sep 29 21:46:56 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990965305697501185/pgSOtu9y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990965305697501185/pgSOtu9y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/382328551/1556628441", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b538938ca48e6ea0", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b538938ca48e6ea0.json", "place_type": "city", "name": "Torrevieja", "full_name": "Torrevieja, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.761144, 37.94106], [-0.761144, 38.04835], [-0.647318, 38.04835], [-0.647318, 37.94106]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qBKp4VWxyS", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2020/01/18/5e23582721efa0fc078b45f7.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "indices": [89, 112]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579422705079"}