{"created_at": "Sun Jan 19 08:34:34 +0000 2020", "id": 1218813991935520768, "id_str": "1218813991935520768", "text": "Bravo aux organisateurs pour cette belle 1\u00e8re \u00e9dition ! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\nPar ici pour les photos : https://t.co/3lRc0Ls8FX\u2026 https://t.co/aoO0ik36zz", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 913308234244591616, "id_str": "913308234244591616", "name": "USEP32", "screen_name": "USEPgers", "location": "Auch, France", "url": "https://gers.comite.usep.org/", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 195, "friends_count": 575, "listed_count": 0, "favourites_count": 1700, "statuses_count": 495, "created_at": "Thu Sep 28 07:43:46 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052213476083597314/7pjBoHuT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052213476083597314/7pjBoHuT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/913308234244591616/1539702197", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "370e8179e5dbb744", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/370e8179e5dbb744.json", "place_type": "city", "name": "Mont\u00e9gut", "full_name": "Mont\u00e9gut, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.638853, 43.627916], [0.638853, 43.658495], [0.707654, 43.658495], [0.707654, 43.627916]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218791958954565632, "quoted_status_id_str": "1218791958954565632", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 07:07:01 +0000 2020", "id": 1218791958954565632, "id_str": "1218791958954565632", "text": "Trail nocturne F\u00e9enambule \u00e0 montegut. Organis\u00e9e par l\u2019APE de l\u2019\u00e9cole Jean Jaur\u00e8s et l\u2019association USEP de l\u2019\u00e9cole d\u2026 https://t.co/9RDYn9VBDY", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1093505254879084545, "id_str": "1093505254879084545", "name": "Ingrid Selin CPC EPS 32", "screen_name": "SelinIngrid", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 53, "friends_count": 68, "listed_count": 0, "favourites_count": 148, "statuses_count": 68, "created_at": "Thu Feb 07 13:42:23 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093594566056382464/drzMp9R5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093594566056382464/drzMp9R5_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Trail nocturne F\u00e9enambule \u00e0 montegut. Organis\u00e9e par l\u2019APE de l\u2019\u00e9cole Jean Jaur\u00e8s et l\u2019association USEP de l\u2019\u00e9cole de Mont\u00e9gut. 91 coureurs pour la premi\u00e8re \u00e9dition et une trentaine de marcheurs.\n@USEPgers @montegutPLM https://t.co/TO10RrHrs6", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "USEPgers", "name": "USEP32", "id": 913308234244591616, "id_str": "913308234244591616", "indices": [195, 204]}, {"screen_name": "montegutPLM", "name": "Ecole de Mont\u00e9gut", "id": 3424002245, "id_str": "3424002245", "indices": [205, 217]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218791953007108096, "id_str": "1218791953007108096", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoE0uYX4AAX-TP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoE0uYX4AAX-TP.jpg", "url": "https://t.co/TO10RrHrs6", "display_url": "pic.twitter.com/TO10RrHrs6", "expanded_url": "https://twitter.com/SelinIngrid/status/1218791958954565632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218791953007108096, "id_str": "1218791953007108096", "indices": [218, 241], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoE0uYX4AAX-TP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoE0uYX4AAX-TP.jpg", "url": "https://t.co/TO10RrHrs6", "display_url": "pic.twitter.com/TO10RrHrs6", "expanded_url": "https://twitter.com/SelinIngrid/status/1218791958954565632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9RDYn9VBDY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218791958954565632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/2U1vhfZCXD", "expanded": "https://twitter.com/SelinIngrid/status/1218791958954565632", "display": "twitter.com/SelinIngrid/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Bravo aux organisateurs pour cette belle 1\u00e8re \u00e9dition ! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\nPar ici pour les photos : https://t.co/3lRc0Ls8FX\n@montegutPLM #apejeanjaures\n@USEPgers @CrusepO @usepnationale", "display_text_range": [0, 170], "entities": {"hashtags": [{"text": "apejeanjaures", "indices": [122, 136]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3lRc0Ls8FX", "expanded_url": "https://m.facebook.com/Le-Gers-en-courant-867779770238353/?refid=12", "display_url": "m.facebook.com/Le-Gers-en-cou\u2026", "indices": [85, 108]}], "user_mentions": [{"screen_name": "montegutPLM", "name": "Ecole de Mont\u00e9gut", "id": 3424002245, "id_str": "3424002245", "indices": [109, 121]}, {"screen_name": "USEPgers", "name": "USEP32", "id": 913308234244591616, "id_str": "913308234244591616", "indices": [137, 146]}, {"screen_name": "CrusepO", "name": "CRUSEP Occitanie", "id": 1184717202009853952, "id_str": "1184717202009853952", "indices": [147, 155]}, {"screen_name": "usepnationale", "name": "USEP nationale", "id": 2998727804, "id_str": "2998727804", "indices": [156, 170]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3lRc0Ls8FX", "expanded_url": "https://m.facebook.com/Le-Gers-en-courant-867779770238353/?refid=12", "display_url": "m.facebook.com/Le-Gers-en-cou\u2026", "indices": [85, 108]}, {"url": "https://t.co/aoO0ik36zz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218813991935520768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579422874803"}