{"created_at": "Sun Jan 19 08:36:41 +0000 2020", "id": 1218814522628169730, "id_str": "1218814522628169730", "text": "\"Juana Franc\u00e9s: el informalismo tambi\u00e9n era mujer\" en la @galeriamayoral se centra en los a\u00f1os 1957 y 1962, etapa d\u2026 https://t.co/WtjkWPgs9P", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 303741877, "id_str": "303741877", "name": "Yolanda Ruiz", "screen_name": "Y_RuizRuiz", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "url": "http://blog.museunacional.cat/author/yolanda-ruiz/", "description": "Bibliotecaria-documentalista del @MuseuNac_Cat #ContentCurator sobre #Arte #Exposiciones y #MujeresArtistas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 581, "friends_count": 496, "listed_count": 15, "favourites_count": 4511, "statuses_count": 3037, "created_at": "Mon May 23 10:48:29 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210893954062966784/HA-xv2_a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210893954062966784/HA-xv2_a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303741877/1522653983", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "24fb19b9e736282f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/24fb19b9e736282f.json", "place_type": "city", "name": "Martorell", "full_name": "Martorell, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.890182, 41.453894], [1.890182, 41.503135], [1.953403, 41.503135], [1.953403, 41.453894]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\"Juana Franc\u00e9s: el informalismo tambi\u00e9n era mujer\" en la @galeriamayoral se centra en los a\u00f1os 1957 y 1962, etapa del informalismo mat\u00e9rico muy vinculado a su participaci\u00f3n en el grupo El Paso, del que era fundadora #MujeresArtistas https://t.co/0CLdRUoB5n v\u00eda @el_pais", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [{"text": "MujeresArtistas", "indices": [216, 232]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0CLdRUoB5n", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2020/01/17/catalunya/1579289959_274623.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2020/01/1\u2026", "indices": [233, 256]}], "user_mentions": [{"screen_name": "galeriamayoral", "name": "Mayoral", "id": 233562967, "id_str": "233562967", "indices": [57, 72]}, {"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [261, 269]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WtjkWPgs9P", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218814522628169730", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "galeriamayoral", "name": "Mayoral", "id": 233562967, "id_str": "233562967", "indices": [57, 72]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579423001330"}