{"created_at": "Sun Jan 19 08:37:01 +0000 2020", "id": 1218814605637627906, "id_str": "1218814605637627906", "text": "@danilefreak A m\u00ed lo que me acojona es que en la actualidad sigan pasando esas cosas.\nEl pasado no podemos cambiarlo, pero s\u00ed el futuro.", "display_text_range": [13, 136], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218103325763211264, "in_reply_to_status_id_str": "1218103325763211264", "in_reply_to_user_id": 806392, "in_reply_to_user_id_str": "806392", "in_reply_to_screen_name": "danilefreak", "user": {"id": 3707846722, "id_str": "3707846722", "name": "Esperan\u00e7a C", "screen_name": "ecrdnr", "location": "Torell\u00f3, Catalunya", "url": null, "description": "Viatjo quan m'ho permet la butxaca. Enamorada dels Pa\u00efsos Escandinaus. I love Scandinavian Countries. Anti-mon\u00e0rquica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 81, "friends_count": 108, "listed_count": 4, "favourites_count": 3655, "statuses_count": 4331, "created_at": "Sat Sep 19 14:14:09 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205850973245255682/FECP316M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205850973245255682/FECP316M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3707846722/1545575005", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f8c722888f4c993d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f8c722888f4c993d.json", "place_type": "city", "name": "Torell\u00f3", "full_name": "Torell\u00f3, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.234998, 42.012316], [2.234998, 42.060911], [2.294942, 42.060911], [2.294942, 42.012316]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "danilefreak", "name": "Daniel Simon Pla", "id": 806392, "id_str": "806392", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579423021121"}