{"created_at": "Sun Jan 19 08:38:13 +0000 2020", "id": 1218814909531795456, "id_str": "1218814909531795456", "text": "Brutal la belleza que desprende esta foto. El lugar bien lo merece.\n#picosdeeuropa en estado puro.\n#mountains #world", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1637450413, "id_str": "1637450413", "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb David Glez Puerta \u2650", "screen_name": "David_GPuerta", "location": "Las Ilces, Li\u00e9bana, Cantabria", "url": "http://bit.ly/Conoceme_Aqui", "description": "Constante aprendiz de #MundoDigital y las #RedesSociales que busca la #libertad, senderos y corona cimas. Pasi\u00f3n por el #TrailRunning \ud83c\udfc3\ud83d\udc98\ud83d\uddfb", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1057, "friends_count": 676, "listed_count": 57, "favourites_count": 22320, "statuses_count": 14368, "created_at": "Thu Aug 01 07:53:44 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "03AC13", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1128585243173302272/5KnKgbs9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128585243173302272/5KnKgbs9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1637450413/1537194411", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "07d9d6025d082001", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07d9d6025d082001.json", "place_type": "poi", "name": "Espinama", "full_name": "Espinama", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.786654, 43.128398], [-4.786654, 43.128398], [-4.786654, 43.128398], [-4.786654, 43.128398]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218794768563671040, "quoted_status_id_str": "1218794768563671040", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 07:18:11 +0000 2020", "id": 1218794768563671040, "id_str": "1218794768563671040", "text": "#Nieve \u2744\ufe0f Seg\u00fan la #Wikipedia es:\n\nEs el resultado de un fen\u00f3meno #meteorol\u00f3gico que consiste en la precipitaci\u00f3n d\u2026 https://t.co/BfVD7VcP96", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3092291787, "id_str": "3092291787", "name": "Valle de Camale\u00f1o", "screen_name": "ValledeCamaleno", "location": "Camale\u00f1o, Cantabria", "url": "http://www.valledecamaleno.com", "description": "Abre la Puerta\ud83d\udeaade #PicosdeEuropa \ud83c\udfd4 #Cantabria #Li\u00e9bana y descubre \u27a1\ufe0f #Naturaleza \ud83c\udfde #TurismoActivo \ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f #Alojamientos \ud83c\udfe0  #Restaurantes \ud83c\udf7d\ufe0f #ProductosLebaniegos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1857, "friends_count": 1186, "listed_count": 19, "favourites_count": 25602, "statuses_count": 7367, "created_at": "Mon Mar 16 09:44:53 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "37823A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017416976057036800/uKrQThR2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017416976057036800/uKrQThR2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3092291787/1531406890", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Nieve \u2744\ufe0f Seg\u00fan la #Wikipedia es:\n\nEs el resultado de un fen\u00f3meno #meteorol\u00f3gico que consiste en la precipitaci\u00f3n de peque\u00f1os cristales de hielo. Los cristales de nieve adoptan formas geom\u00e9tricas con caracter\u00edsticas fractales y se agrupan en copos. Est\u00e1 \u2026 https://t.co/z3JjH6wcw2 https://t.co/3opvwaeuZ2", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "Nieve", "indices": [0, 6]}, {"text": "Wikipedia", "indices": [19, 29]}, {"text": "meteorol\u00f3gico", "indices": [66, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/z3JjH6wcw2", "expanded_url": "https://ift.tt/2G0eLhI", "display_url": "ift.tt/2G0eLhI", "indices": [256, 279]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218794767548633089, "id_str": "1218794767548633089", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoHYjXXUAEVYga.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoHYjXXUAEVYga.jpg", "url": "https://t.co/3opvwaeuZ2", "display_url": "pic.twitter.com/3opvwaeuZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/ValledeCamaleno/status/1218794768563671040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218794767548633089, "id_str": "1218794767548633089", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoHYjXXUAEVYga.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoHYjXXUAEVYga.jpg", "url": "https://t.co/3opvwaeuZ2", "display_url": "pic.twitter.com/3opvwaeuZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/ValledeCamaleno/status/1218794768563671040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "Nieve", "indices": [0, 6]}, {"text": "Wikipedia", "indices": [19, 29]}, {"text": "meteorol\u00f3gico", "indices": [66, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BfVD7VcP96", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218794768563671040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/rZLWVAPqjG", "expanded": "https://twitter.com/ValledeCamaleno/status/1218794768563671040", "display": "twitter.com/ValledeCamalen\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "picosdeeuropa", "indices": [68, 82]}, {"text": "mountains", "indices": [99, 109]}, {"text": "world", "indices": [110, 116]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579423093575"}