{"created_at": "Sun Jan 19 08:44:16 +0000 2020", "id": 1218816430285709312, "id_str": "1218816430285709312", "text": "@FuensantaLM Completamente de acuerdo contigo y adem\u00e1s es curioso... Es en lo \u00fanico que se ponen todos de acuerdo,\u2026 https://t.co/atkSJYPyDj", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218582892944744449, "in_reply_to_status_id_str": "1218582892944744449", "in_reply_to_user_id": 602687573, "in_reply_to_user_id_str": "602687573", "in_reply_to_screen_name": "FuensantaLM", "user": {"id": 305123010, "id_str": "305123010", "name": "\u00a1\u00a1Hay que vivir el momento \ud83d\udc96!!", "screen_name": "Nirty56", "location": "En mi empobrecida Espa\u00f1a. ", "url": "http://Relatosdemimadre.blogcindario.com", "description": "Olvidar es un acto involuntario\nCuanto m\u00e1s quieres dejar algo atr\u00e1s, m\u00e1s te persigue.\nWilliam Jonas Barkley", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 346, "friends_count": 838, "listed_count": 4, "favourites_count": 7474, "statuses_count": 20869, "created_at": "Wed May 25 17:43:29 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215927353060352005/JwHD4pYv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215927353060352005/JwHD4pYv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305123010/1499767569", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "place_type": "city", "name": "Sevilla", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@FuensantaLM Completamente de acuerdo contigo y adem\u00e1s es curioso... Es en lo \u00fanico que se ponen todos de acuerdo, ya sean del colorin que representen...", "display_text_range": [13, 153], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuensantaLM", "name": "Fuensanta L\u00f3pez", "id": 602687573, "id_str": "602687573", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/atkSJYPyDj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218816430285709312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FuensantaLM", "name": "Fuensanta L\u00f3pez", "id": 602687573, "id_str": "602687573", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579423456151"}