{"created_at": "Sun Jan 19 08:46:29 +0000 2020", "id": 1218816988061016065, "id_str": "1218816988061016065", "text": "A ceux qui vont participer \u00e0 la manifestation organis\u00e9e par la @LaManifPourTous ce #19janvier : juste rappel, le\u2026 https://t.co/gqxWbvZlHP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2612042952, "id_str": "2612042952", "name": "Elisabeth Riom", "screen_name": "RiomElisabeth", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 583, "friends_count": 554, "listed_count": 1, "favourites_count": 738, "statuses_count": 663, "created_at": "Tue Jul 08 17:40:13 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099225680817078272/extBV4fX_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099225680817078272/extBV4fX_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "604425d2618cb443", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/604425d2618cb443.json", "place_type": "city", "name": "Carcassonne", "full_name": "Carcassonne, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.262229, 43.171278], [2.262229, 43.244228], [2.434616, 43.244228], [2.434616, 43.171278]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218076739911340034, "quoted_status_id_str": "1218076739911340034", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 07:45:00 +0000 2020", "id": 1218076739911340034, "id_str": "1218076739911340034", "text": "#17janvier 1975 : la loi sur l'IVG est promulgu\u00e9e en France, l'avortement devient l\u00e9gal. Quelques semaines plus t\u00f4t\u2026 https://t.co/F7iyqndJiX", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14430936, "id_str": "14430936", "name": "Ina.fr", "screen_name": "Inafr_officiel", "location": "France", "url": "http://www.ina.fr", "description": "Le site vid\u00e9o et radio de l'Ina - l'Institut National de l'Audiovisuel  #Ina #InaPremium #Archives #TV #Radio \ud83d\udc49\u00a0http://www.ina.fr/ \ud83d\udc49 @InaPremium", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 179839, "friends_count": 1023, "listed_count": 1462, "favourites_count": 1260, "statuses_count": 19402, "created_at": "Fri Apr 18 08:04:51 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "013356", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B6596", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A7B41E", "profile_text_color": "013356", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/756029835345092608/DOev2I7O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/756029835345092608/DOev2I7O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14430936/1361972356", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#17janvier 1975 : la loi sur l'IVG est promulgu\u00e9e en France, l'avortement devient l\u00e9gal. Quelques semaines plus t\u00f4t, un discours de Simone Veil entr\u00e9 dans l'histoire... #avortement \u23ef\ufe0f https://t.co/rzSyoLTjud https://t.co/flOuvEEvGa", "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "17janvier", "indices": [0, 10]}, {"text": "avortement", "indices": [169, 180]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rzSyoLTjud", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dhugk5", "display_url": "bit.ly/2Dhugk5", "indices": [184, 207]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1199007326910525440, "id_str": "1199007326910525440", "indices": [208, 231], "additional_media_info": {"title": "Simone Veil \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale - 1974", "description": "\u00c0 la tribune de l'Assembl\u00e9e nationale, Simone Veil, ministre de la sant\u00e9, pr\u00e9sente son projet de r\u00e9forme de la l\u00e9gislation sur l'avortement.", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EKO7WB5WsAI4-oG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EKO7WB5WsAI4-oG.jpg", "url": "https://t.co/flOuvEEvGa", "display_url": "pic.twitter.com/flOuvEEvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/Inafr_officiel/status/1218076739911340034/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [4, 3], "duration_millis": 133560, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1199007326910525440/vid/480x360/wjkAnJE9jXJCUaM6.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1199007326910525440/vid/960x720/0ogRKsRceVK2vTwB.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1199007326910525440/vid/360x270/NJyw75Xx7P5HS7HQ.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1199007326910525440/pl/pxBRid3sXXmte04-.m3u8?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1199007326910525440, "id_str": "1199007326910525440", "indices": [208, 231], "additional_media_info": {"title": "Simone Veil \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale - 1974", "description": "\u00c0 la tribune de l'Assembl\u00e9e nationale, Simone Veil, ministre de la sant\u00e9, pr\u00e9sente son projet de r\u00e9forme de la l\u00e9gislation sur l'avortement.", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EKO7WB5WsAI4-oG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EKO7WB5WsAI4-oG.jpg", "url": "https://t.co/flOuvEEvGa", "display_url": "pic.twitter.com/flOuvEEvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/Inafr_officiel/status/1218076739911340034/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [4, 3], "duration_millis": 133560, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1199007326910525440/vid/480x360/wjkAnJE9jXJCUaM6.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1199007326910525440/vid/960x720/0ogRKsRceVK2vTwB.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1199007326910525440/vid/360x270/NJyw75Xx7P5HS7HQ.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1199007326910525440/pl/pxBRid3sXXmte04-.m3u8?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 32, "reply_count": 10, "retweet_count": 540, "favorite_count": 833, "entities": {"hashtags": [{"text": "17janvier", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F7iyqndJiX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218076739911340034", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ll4Ka9SRWx", "expanded": "https://twitter.com/inafr_officiel/status/1218076739911340034", "display": "twitter.com/inafr_officiel\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "A ceux qui vont participer \u00e0 la manifestation organis\u00e9e par la @LaManifPourTous ce #19janvier : juste rappel, le #17janvier 1975 alors que controvers\u00e9e, la loi sur IVG a \u00e9t\u00e9 promulgu\u00e9e! 45 ans apr\u00e8s, pourquoi ne pas aussi avancer avec son temps avec la #PMApourToutes ???", "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "19janvier", "indices": [83, 93]}, {"text": "17janvier", "indices": [113, 123]}, {"text": "PMApourToutes", "indices": [253, 267]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaManifPourTous", "name": "La Manif Pour Tous", "id": 875696023, "id_str": "875696023", "indices": [63, 79]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "19janvier", "indices": [83, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gqxWbvZlHP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218816988061016065", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LaManifPourTous", "name": "La Manif Pour Tous", "id": 875696023, "id_str": "875696023", "indices": [63, 79]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579423589135"}