{"created_at": "Sun Jan 19 08:48:45 +0000 2020", "id": 1218817558935035906, "id_str": "1218817558935035906", "text": "Tours 2020 #COCINASOSTENIBLE \nPara mi es un honor poder ense\u00f1ar a mis amigas mi tierra, Espa\u00f1a, su Gastronom\u00eda, sus\u2026 https://t.co/hY4dZHLFUQ", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 269334049, "id_str": "269334049", "name": "Charo Val Hern\u00e1ndez", "screen_name": "CharoValHdez", "location": "Espa\u00f1a", "url": "http://www.laalacenadelgourmet.com", "description": "Cocina sostenible con sello PEFC ...Cocinera n\u00f3mada, Cocinera sin cocina, ciudadana de un planeta llamado Tierra \u2661 Cocina sostenible\u2661 Sabores de bosques \u2606\u2606\u2606", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1005, "friends_count": 2098, "listed_count": 33, "favourites_count": 4154, "statuses_count": 4247, "created_at": "Sun Mar 20 15:24:47 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106282899337330688/hn3pvMGd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106282899337330688/hn3pvMGd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269334049/1383130003", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [42.81621, -1.6418]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6418, 42.81621]}, "place": {"id": "08eb5d76dc74e0e9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/08eb5d76dc74e0e9.json", "place_type": "city", "name": "Pamplona", "full_name": "Pamplona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.69462, 42.789017], [-1.69462, 42.842457], [-1.604581, 42.842457], [-1.604581, 42.789017]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Tours 2020 #COCINASOSTENIBLE \nPara mi es un honor poder ense\u00f1ar a mis amigas mi tierra, Espa\u00f1a, su Gastronom\u00eda, sus gentes, el producto y la familia. \u2764\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\n.\n.\nVisitamos @hreuropa para m\u00ed todo un\u2026 https://t.co/jxzeW0Bnfs", "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "COCINASOSTENIBLE", "indices": [11, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jxzeW0Bnfs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7fr6ALILsI/?igshid=zhww1u60cig6", "display_url": "instagram.com/p/B7fr6ALILsI/\u2026", "indices": [213, 236]}], "user_mentions": [{"screen_name": "hreuropa", "name": "Restaurante Europa", "id": 626726569, "id_str": "626726569", "indices": [186, 195]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "COCINASOSTENIBLE", "indices": [11, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hY4dZHLFUQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218817558935035906", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579423725242"}