{"created_at": "Sun Jan 19 08:49:15 +0000 2020", "id": 1218817687205400576, "id_str": "1218817687205400576", "text": "Propuesta enmarcada en nuestro proyecto Desplastif\u00edcate de las @RedUnesco para el curso #noocetwevaluar\u2026 https://t.co/tLnCSxS8UG", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 466536593, "id_str": "466536593", "name": "Mar\u00eda Azor Mir\u00f3n", "screen_name": "MariaAzor91", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Profesora \u2764\ufe0f que no es poco.. \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\u00a1Constantemente involucrada en el Cambio Educativo! Amante de los planes improvisados y viajante sin rumbo \ud83d\uddfa \u2708\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 156, "friends_count": 282, "listed_count": 1, "favourites_count": 355, "statuses_count": 862, "created_at": "Tue Jan 17 14:29:58 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212346875363373056/FuEjQLq9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212346875363373056/FuEjQLq9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/466536593/1563623704", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Propuesta enmarcada en nuestro proyecto Desplastif\u00edcate de las @RedUnesco para el curso #noocetwevaluar #CambioClim\u00e1tico #alimentatufuturo #sostenible #actua #ecocomedor #desplastif\u00edcate\n\nhttps://t.co/K05ZJylkF2", "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [{"text": "noocetwevaluar", "indices": [88, 103]}, {"text": "CambioClim\u00e1tico", "indices": [104, 120]}, {"text": "alimentatufuturo", "indices": [121, 138]}, {"text": "sostenible", "indices": [139, 150]}, {"text": "actua", "indices": [151, 157]}, {"text": "ecocomedor", "indices": [158, 169]}, {"text": "desplastif\u00edcate", "indices": [170, 186]}], "urls": [{"url": "https://t.co/K05ZJylkF2", "expanded_url": "https://docs.google.com/document/d/1ME6LbydHU12IHQq22C_VXofcww-H7zWIRtZ3evbqh54", "display_url": "docs.google.com/document/d/1ME\u2026", "indices": [188, 211]}], "user_mentions": [{"screen_name": "RedUnesco", "name": "Red Escuelas Asociadas UNESCO Espa\u00f1a", "id": 1200842688284762115, "id_str": "1200842688284762115", "indices": [63, 73]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "noocetwevaluar", "indices": [88, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tLnCSxS8UG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218817687205400576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}], "user_mentions": [{"screen_name": "RedUnesco", "name": "Red Escuelas Asociadas UNESCO Espa\u00f1a", "id": 1200842688284762115, "id_str": "1200842688284762115", "indices": [63, 73]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579423755824"}