{"created_at": "Sun Jan 19 08:54:02 +0000 2020", "id": 1218818890630942720, "id_str": "1218818890630942720", "text": "Las Negras Almer\u00eda\nRescato un momento del domingo pasado...!!! \nMuy buenos d\u00edas \ud83d\ude0a en Las Negras, Andalucia, Spain https://t.co/qhS5NDBOkp", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 712362358287499264, "id_str": "712362358287499264", "name": "Paqui Torres", "screen_name": "PaquiTorres6", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Las cosas m\u00e1s grandes del mundo, las definen sus peque\u00f1os detalles !!!\ud83d\ude0a\n\nLa fotograf\u00eda me encanta y se nota !!!\ud83d\ude0d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1074, "friends_count": 621, "listed_count": 36, "favourites_count": 54644, "statuses_count": 9900, "created_at": "Tue Mar 22 19:36:36 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008253785272143872/ff78Es-B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008253785272143872/ff78Es-B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/712362358287499264/1474975899", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [36.87982166, -2.01122716]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-2.01122716, 36.87982166]}, "place": {"id": "a4d75ab3c00c2563", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a4d75ab3c00c2563.json", "place_type": "city", "name": "N\u00edjar", "full_name": "N\u00edjar, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.300484, 36.719095], [-2.300484, 37.0197], [-1.925271, 37.0197], [-1.925271, 36.719095]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qhS5NDBOkp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7fshKBokO7/?igshid=9v64pem2sr7q", "display_url": "instagram.com/p/B7fshKBokO7/\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579424042743"}