{"created_at": "Sun Jan 19 08:55:56 +0000 2020", "id": 1218819365996503045, "id_str": "1218819365996503045", "text": "Por m\u00e1s abrazos de gol. Vamos con todo equipito cffemeninocaceres. Hoy contra el C\u00f3rdoba a dejar no puntos en casa.\u2026 https://t.co/tb5ehEAmev", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 214136635, "id_str": "214136635", "name": "Yipsy Ojeda Menares", "screen_name": "OjedaYipsy", "location": "Santiago, Chile", "url": "http://www.instagram.com/ojedayipsy", "description": "Twitter Oficial Yipsy Ojeda\n\nActual Jugadora @CFFCaceres \ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f\ud83d\udc9a\nEx @3bdaamazonia \nEx @UdeChileFem \nEx @cucutafemenino  \nSport Manager: @Claudiobernal93 @Gespro11", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 490, "friends_count": 338, "listed_count": 5, "favourites_count": 754, "statuses_count": 263, "created_at": "Wed Nov 10 17:16:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F6FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1141441254695276545/NnupxxgE_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141441254695276545/NnupxxgE_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214136635/1560975727", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.4833, -6.36667]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-6.36667, 39.4833]}, "place": {"id": "31f494a9d78689b0", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/31f494a9d78689b0.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1ceres", "full_name": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.802646, 39.155307], [-6.802646, 39.647136], [-6.078928, 39.647136], [-6.078928, 39.155307]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Por m\u00e1s abrazos de gol. Vamos con todo equipito cffemeninocaceres. Hoy contra el C\u00f3rdoba a dejar no puntos en casa. Uni\u00f3n, fuerza, actitud y compa\u00f1erismo. \nVamoooooooooooooossss!!!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a en C\u00e1ceres, Spain https://t.co/8AbRW1B7P7", "display_text_range": [0, 227], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8AbRW1B7P7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7fsvFnnNZ0/?igshid=b048z32orwt6", "display_url": "instagram.com/p/B7fsvFnnNZ0/\u2026", "indices": [204, 227]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tb5ehEAmev", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218819365996503045", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579424156079"}