{"created_at": "Sun Jan 19 08:59:31 +0000 2020", "id": 1218820270800232448, "id_str": "1218820270800232448", "text": "@ahedilla Coincido contigo, pero hace un a\u00f1o era muy muy raro o\u00edr nada en contra de Simeone, y hoy (por partidos se\u2026 https://t.co/GkaDRkcYHJ", "display_text_range": [10, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218785075875188737, "in_reply_to_status_id_str": "1218785075875188737", "in_reply_to_user_id": 790931413197582336, "in_reply_to_user_id_str": "790931413197582336", "in_reply_to_screen_name": "ahedilla", "user": {"id": 215982068, "id_str": "215982068", "name": "Javier Enr\u00edquez", "screen_name": "javienriquez77", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "url": "https://www.linkedin.com/in/javier-enr%C3%ADquez-rom%C3%A1n-ph-d-27b3a9b2/", "description": "Madrile\u00f1o del barrio de Carabanchel | El 15-M como anhelo fundacional | Doctor en Periodismo @unicomplutense | Knausg\u00e5rdiano y atl\u00e9tico \ud83d\udd34\u26aa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 566, "friends_count": 696, "listed_count": 60, "favourites_count": 8824, "statuses_count": 4593, "created_at": "Mon Nov 15 13:37:12 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139792531401662464/-6tt48u5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139792531401662464/-6tt48u5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/215982068/1577837280", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "da488f9634588a45", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/da488f9634588a45.json", "place_type": "city", "name": "Rivas-Vaciamadrid", "full_name": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.585036, 40.287603], [-3.585036, 40.41127], [-3.469876, 40.41127], [-3.469876, 40.287603]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@ahedilla Coincido contigo, pero hace un a\u00f1o era muy muy raro o\u00edr nada en contra de Simeone, y hoy (por partidos semejantes) se empieza a escuchar ese run-run, y eso es muy preocupante.", "display_text_range": [10, 185], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ahedilla", "name": "Antonio Hedilla \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4a", "id": 790931413197582336, "id_str": "790931413197582336", "indices": [0, 9]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GkaDRkcYHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218820270800232448", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ahedilla", "name": "Antonio Hedilla \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4a", "id": 790931413197582336, "id_str": "790931413197582336", "indices": [0, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579424371801"}