{"created_at": "Sun Jan 19 09:10:01 +0000 2020", "id": 1218822913702404096, "id_str": "1218822913702404096", "text": "@gar_manchon @ecmel52 @pedroj_ramirez Seguidelle facendo a campa\u00f1a das galegas a @FeijooGalicia que vaivolo agradecer muito.", "display_text_range": [38, 124], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218810456535633920, "in_reply_to_status_id_str": "1218810456535633920", "in_reply_to_user_id": 772004352802320385, "in_reply_to_user_id_str": "772004352802320385", "in_reply_to_screen_name": "gar_manchon", "user": {"id": 2366365409, "id_str": "2366365409", "name": "Daniel", "screen_name": "DasFigueirass", "location": "Sada, Galicia", "url": null, "description": "Consultor \nSocio 1570 do @RCDeportivo con @SurdeRiazor \nVital \nEstiven na Marea do Deporte da @Mareatlantica @canon  @canonespana", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1849, "friends_count": 4927, "listed_count": 59, "favourites_count": 70487, "statuses_count": 112974, "created_at": "Wed Feb 26 06:00:13 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218816351806152704/D67gfTMK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218816351806152704/D67gfTMK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2366365409/1488868531", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ef551dd2ca289ef5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ef551dd2ca289ef5.json", "place_type": "city", "name": "Sada", "full_name": "Sada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.312042, 43.308021], [-8.312042, 43.38697], [-8.241598, 43.38697], [-8.241598, 43.308021]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gar_manchon", "name": "victoria manch\u00f3n gar \ud83d\udd3b", "id": 772004352802320385, "id_str": "772004352802320385", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "ecmel52", "name": "Hipertenso por culpa de PPCsV\ud83e\udd2eX\ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": 270386467, "id_str": "270386467", "indices": [13, 21]}, {"screen_name": "pedroj_ramirez", "name": "Pedro J. Ram\u00edrez", "id": 263780425, "id_str": "263780425", "indices": [22, 37]}, {"screen_name": "FeijooGalicia", "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o", "id": 579741408, "id_str": "579741408", "indices": [81, 95]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579425001918"}