{"created_at": "Sun Jan 19 09:11:42 +0000 2020", "id": 1218823333980057602, "id_str": "1218823333980057602", "text": "Un engagement infaillible. Plus qu\u2019un camarade, mon alli\u00e9, mon ami, @LacFlorent sera un maire d\u2019excellence pour Lab\u2026 https://t.co/sBbRrQtz5N", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 437755396, "id_str": "437755396", "name": "Na\u00efma Lebon", "screen_name": "Naimalbn", "location": "Pau, France", "url": null, "description": "Quand certains marchent \u00e0 l\u2019ombre, je marche \u00e0 gauche - militante du @mjsdu64 et coordinatrice Pau. \u2696\ufe0f M2 Proc\u00e9dures et Contentieux Priv\u00e9s \u00e0 @universite_uppa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1068, "friends_count": 499, "listed_count": 18, "favourites_count": 10307, "statuses_count": 13982, "created_at": "Thu Dec 15 20:02:52 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212867876836839424/_Rd-FvbI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212867876836839424/_Rd-FvbI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/437755396/1549573786", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "511a7307e175a7fa", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/511a7307e175a7fa.json", "place_type": "city", "name": "Pau", "full_name": "Pau, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.392249, 43.285118], [-0.392249, 43.357871], [-0.294297, 43.357871], [-0.294297, 43.285118]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218549842479284224, "quoted_status_id_str": "1218549842479284224", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 15:04:56 +0000 2020", "id": 1218549842479284224, "id_str": "1218549842479284224", "text": "A la suite de l\u2019annonce de la non-candidature de Mathieu Lafargue, maire sortant, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de me pr\u00e9senter \u00e0 sa\u2026 https://t.co/py3nsZ9A74", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 204268602, "id_str": "204268602", "name": "Florent LACARRERE", "screen_name": "LacFlorent", "location": "France", "url": null, "description": "25 ans - ATER #UPPA Pau - Doctorant en droit public - Contrats administratifs & entreprises en difficult\u00e9 - Pdt. asso @A2Ppdp - T\u00eate de liste \u00e0 Labatmale\ud83c\udfdb\ud83c\udf39\ud83c\udf31", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1418, "friends_count": 1046, "listed_count": 30, "favourites_count": 6919, "statuses_count": 5151, "created_at": "Mon Oct 18 09:57:47 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "13F522", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0033FF", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1066376601141735429/1OwAC1cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066376601141735429/1OwAC1cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204268602/1579360217", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "12b1fc24549d2806", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/12b1fc24549d2806.json", "place_type": "city", "name": "Labatmale", "full_name": "Labatmale, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.165419, 43.170155], [-0.165419, 43.197292], [-0.136813, 43.197292], [-0.136813, 43.170155]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A la suite de l\u2019annonce de la non-candidature de Mathieu Lafargue, maire sortant, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de me pr\u00e9senter \u00e0 sa succession, dans la continuit\u00e9 de notre action de ces 6 derni\u00e8res ann\u00e9es. #labatmale2020 #Municipales2020 https://t.co/imtQQo3QL4", "display_text_range": [0, 220], "entities": {"hashtags": [{"text": "labatmale2020", "indices": [189, 203]}, {"text": "Municipales2020", "indices": [204, 220]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218549828633886721, "id_str": "1218549828633886721", "indices": [221, 244], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOkonOzWAAEguUm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOkonOzWAAEguUm.jpg", "url": "https://t.co/imtQQo3QL4", "display_url": "pic.twitter.com/imtQQo3QL4", "expanded_url": "https://twitter.com/LacFlorent/status/1218549842479284224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 774, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 439, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 828, "h": 1283, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218549828633886721, "id_str": "1218549828633886721", "indices": [221, 244], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOkonOzWAAEguUm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOkonOzWAAEguUm.jpg", "url": "https://t.co/imtQQo3QL4", "display_url": "pic.twitter.com/imtQQo3QL4", "expanded_url": "https://twitter.com/LacFlorent/status/1218549842479284224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 774, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 439, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 828, "h": 1283, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "favorite_count": 20, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/py3nsZ9A74", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218549842479284224", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/daUj2VzGPr", "expanded": "https://twitter.com/lacflorent/status/1218549842479284224", "display": "twitter.com/lacflorent/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Un engagement infaillible. Plus qu\u2019un camarade, mon alli\u00e9, mon ami, @LacFlorent sera un maire d\u2019excellence pour Labatmale. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n#Labatmale2020 #municipales2020", "display_text_range": [0, 157], "entities": {"hashtags": [{"text": "Labatmale2020", "indices": [126, 140]}, {"text": "municipales2020", "indices": [141, 157]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LacFlorent", "name": "Florent LACARRERE", "id": 204268602, "id_str": "204268602", "indices": [68, 79]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sBbRrQtz5N", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218823333980057602", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LacFlorent", "name": "Florent LACARRERE", "id": 204268602, "id_str": "204268602", "indices": [68, 79]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579425102120"}