{"created_at": "Sun Jan 19 09:12:12 +0000 2020", "id": 1218823462929805313, "id_str": "1218823462929805313", "text": "Efectivamente as\u00ed es para el com\u00fan d los mortales, y no para los Superjueces del @PoderJudicialEs Es una d las Inst\u2026 https://t.co/3O7T3AUwKI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 375161766, "id_str": "375161766", "name": "jose luis gonzalez", "screen_name": "joseluisgonza67", "location": "Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3069, "friends_count": 5002, "listed_count": 17, "favourites_count": 3480, "statuses_count": 36461, "created_at": "Sat Sep 17 16:23:58 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2718246090/2d1034f827437be6202d1328c1c3ec8f_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2718246090/2d1034f827437be6202d1328c1c3ec8f_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "387b00909c2e7031", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "place_type": "city", "name": "Granada", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218817242198167552, "quoted_status_id_str": "1218817242198167552", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 08:47:29 +0000 2020", "id": 1218817242198167552, "id_str": "1218817242198167552", "text": "@joseluisgonza67 @Carmen_2Estevez @PoderJudicialEs Sinceramente, no entiendo el fatuo de esta situaci\u00f3n. Si el nomb\u2026 https://t.co/nNbqUiRwdY", "display_text_range": [51, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218611905864110081, "in_reply_to_status_id_str": "1218611905864110081", "in_reply_to_user_id": 375161766, "in_reply_to_user_id_str": "375161766", "in_reply_to_screen_name": "joseluisgonza67", "user": {"id": 2242101418, "id_str": "2242101418", "name": "Pepe Rodri", "screen_name": "JRdelCampo", "location": null, "url": "http://peperdguez.blogspot.com/", "description": "Si alguna ideolog\u00eda has de tener, que sea la que construyas. Mientras, la que descubras. Pero jam\u00e1s la que te implanten.\nComparto lo que pienso. Piensa conmigo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 539, "friends_count": 865, "listed_count": 4, "favourites_count": 18442, "statuses_count": 15722, "created_at": "Tue Dec 24 19:22:15 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/498006876538535936/mvDWw_Xo_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/498006876538535936/mvDWw_Xo_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@joseluisgonza67 @Carmen_2Estevez @PoderJudicialEs Sinceramente, no entiendo el fatuo de esta situaci\u00f3n. Si el nombramiento es para cinco a\u00f1os, transcurridos \u00e9stos, se acab\u00f3 el contrato y este empleo.\nEn cualquier otro, dejar\u00edas de cobrar y, o te vas o te desalojan.", "display_text_range": [51, 266], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joseluisgonza67", "name": "jose luis gonzalez", "id": 375161766, "id_str": "375161766", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "Carmen_2Estevez", "name": "NEVADO..", "id": 2971706735, "id_str": "2971706735", "indices": [17, 33]}, {"screen_name": "PoderJudicialEs", "name": "Poder Judicial", "id": 341557736, "id_str": "341557736", "indices": [34, 50]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nNbqUiRwdY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218817242198167552", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "joseluisgonza67", "name": "jose luis gonzalez", "id": 375161766, "id_str": "375161766", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "Carmen_2Estevez", "name": "NEVADO..", "id": 2971706735, "id_str": "2971706735", "indices": [17, 33]}, {"screen_name": "PoderJudicialEs", "name": "Poder Judicial", "id": 341557736, "id_str": "341557736", "indices": [34, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/M9lZzBKrwT", "expanded": "https://twitter.com/JRdelCampo/status/1218817242198167552", "display": "twitter.com/JRdelCampo/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Efectivamente as\u00ed es para el com\u00fan d los mortales, y no para los Superjueces del @PoderJudicialEs Es una d las Instituciones q menos se adaptado a los nuevos tiempos. Los Militares se adaptaron. En la Judicatura s\u00f3lo unos cuantos h\u00e9roes han mantenido el tipo.", "display_text_range": [0, 259], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoderJudicialEs", "name": "Poder Judicial", "id": 341557736, "id_str": "341557736", "indices": [81, 97]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3O7T3AUwKI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218823462929805313", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "PoderJudicialEs", "name": "Poder Judicial", "id": 341557736, "id_str": "341557736", "indices": [81, 97]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579425132864"}