{"created_at": "Sun Jan 19 09:15:26 +0000 2020", "id": 1218824275156701184, "id_str": "1218824275156701184", "text": "Esta tarde a las 16,30h en el campo de f\u00fatbol de \u201cEl Rubial\u201d, en su 107 aniversario y coincidiendo con \u00e9l enfrentam\u2026 https://t.co/QSAcab2FbS", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1394128544, "id_str": "1394128544", "name": "Soy aguile\u00f1o", "screen_name": "fescamezreverte", "location": "\u00c1guilas, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Yo, como Joan Manuel, nac\u00ed en el Mediterr\u00e1neo, donde el sol de Levante descompone su luz en m\u00e1gico arco iris luminoso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 958, "friends_count": 1239, "listed_count": 13, "favourites_count": 125430, "statuses_count": 10480, "created_at": "Wed May 01 08:48:56 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218459693787623424/1Bn8Ojle_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218459693787623424/1Bn8Ojle_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1394128544/1579338406", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "04cc65bb544b6409", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/04cc65bb544b6409.json", "place_type": "city", "name": "\u00c1guilas", "full_name": "\u00c1guilas, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.705327, 37.373814], [-1.705327, 37.567017], [-1.468461, 37.567017], [-1.468461, 37.373814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Esta tarde a las 16,30h en el campo de f\u00fatbol de \u201cEl Rubial\u201d, en su 107 aniversario y coincidiendo con \u00e9l enfrentamiento entre el @aguilas_fc y el C.F.Lorca, se celebrar\u00e1 un homenaje al gran jugador aguile\u00f1o \u201cAnto\u00f1in\u201d por su brillante trayectoria en el club blanquiazul. https://t.co/s6Nd8PjVG9", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aguilas_fc", "name": "\u00c1guilas F.C.", "id": 324893234, "id_str": "324893234", "indices": [130, 141]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218824262590631937, "id_str": "1218824262590631937", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoiNY9XkAEdc0S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoiNY9XkAEdc0S.jpg", "url": "https://t.co/s6Nd8PjVG9", "display_url": "pic.twitter.com/s6Nd8PjVG9", "expanded_url": "https://twitter.com/fescamezreverte/status/1218824275156701184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 481, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1448, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218824262590631937, "id_str": "1218824262590631937", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoiNY9XkAEdc0S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoiNY9XkAEdc0S.jpg", "url": "https://t.co/s6Nd8PjVG9", "display_url": "pic.twitter.com/s6Nd8PjVG9", "expanded_url": "https://twitter.com/fescamezreverte/status/1218824275156701184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 481, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1448, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QSAcab2FbS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218824275156701184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579425326514"}