{"created_at": "Sun Jan 19 09:16:45 +0000 2020", "id": 1218824607353987072, "id_str": "1218824607353987072", "text": "\ud83d\udce3T'estem esperant i ja van quedant poques places\u203c\nLes beques @UVempren_ #pime3UV s\u00f3n una gran oportunitat que ja ha\u2026 https://t.co/omcdRvUIFy", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 704402120263507970, "id_str": "704402120263507970", "name": "UVempr\u00e9n", "screen_name": "UVempren_", "location": null, "url": "http://www.uv.es/uvempren", "description": "Idees i talent de la @UV_EG\ud83d\udca1\ud83d\ude80 \ud83d\udc49 #UVempr\u00e9n #Explorerbyx #pime3UV #ujieUV #UVempr\u00e9nAules #UVempr\u00e9nApr\u00e8n #Motivem #5UCVSTARTUP #VLCSTARTUP\n\u27a1\ufe0f coordina: @opex_UV", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 432, "friends_count": 163, "listed_count": 8, "favourites_count": 2252, "statuses_count": 2316, "created_at": "Mon Feb 29 20:25:27 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DE196B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134352752283439105/5scNIOB8_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134352752283439105/5scNIOB8_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/704402120263507970/1573063569", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218059147784151040, "quoted_status_id_str": "1218059147784151040", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 06:35:05 +0000 2020", "id": 1218059147784151040, "id_str": "1218059147784151040", "text": "Estudies al Campus de Blasco Ib\u00e1\u00f1ez de @UV_EG? Apunta't al #pime3UV\n1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #beques per al campus internacional d'\u2026 https://t.co/v6ZECWVKCL", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 704402120263507970, "id_str": "704402120263507970", "name": "UVempr\u00e9n", "screen_name": "UVempren_", "location": null, "url": "http://www.uv.es/uvempren", "description": "Idees i talent de la @UV_EG\ud83d\udca1\ud83d\ude80 \ud83d\udc49 #UVempr\u00e9n #Explorerbyx #pime3UV #ujieUV #UVempr\u00e9nAules #UVempr\u00e9nApr\u00e8n #Motivem #5UCVSTARTUP #VLCSTARTUP\n\u27a1\ufe0f coordina: @opex_UV", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 432, "friends_count": 163, "listed_count": 8, "favourites_count": 2252, "statuses_count": 2315, "created_at": "Mon Feb 29 20:25:27 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DE196B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134352752283439105/5scNIOB8_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134352752283439105/5scNIOB8_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/704402120263507970/1573063569", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Estudies al Campus de Blasco Ib\u00e1\u00f1ez de @UV_EG? Apunta't al #pime3UV\n1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #beques per al campus internacional d'@EIAinnovate\n\ud83d\udc49Forma't en #emprenedoria (100 beques)\n\ud83d\udc49Participa en el campus de la @CatedraCe\n d'@ADEITUV\n\ud83d\udc494\ufe0f\u20e3premis\ud83c\udfc6projectes innovadors \ud83d\ude80\n\u2139 https://t.co/S5wrVWIsVZ https://t.co/QqjpzS64jc", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "pime3UV", "indices": [59, 67]}, {"text": "beques", "indices": [75, 82]}, {"text": "emprenedoria", "indices": [138, 151]}], "urls": [{"url": "https://t.co/S5wrVWIsVZ", "expanded_url": "https://links.uv.es/uvempren/pime3UV", "display_url": "links.uv.es/uvempren/pime3\u2026", "indices": [254, 277]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UV_EG", "name": "Universitat Val\u00e8ncia", "id": 108440425, "id_str": "108440425", "indices": [39, 45]}, {"screen_name": "EIAinnovate", "name": "European Innovation Academy", "id": 1108257055, "id_str": "1108257055", "indices": [113, 125]}, {"screen_name": "CatedraCe", "name": "C\u00e0tedraCE", "id": 3597828861, "id_str": "3597828861", "indices": [195, 205]}, {"screen_name": "ADEITUV", "name": "ADEIT UV", "id": 293522639, "id_str": "293522639", "indices": [209, 217]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218059140121223169, "id_str": "1218059140121223169", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOdqVZpX4AE23GB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOdqVZpX4AE23GB.jpg", "url": "https://t.co/QqjpzS64jc", "display_url": "pic.twitter.com/QqjpzS64jc", "expanded_url": "https://twitter.com/UVempren_/status/1218059147784151040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 1000, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 1000, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218059140121223169, "id_str": "1218059140121223169", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOdqVZpX4AE23GB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOdqVZpX4AE23GB.jpg", "url": "https://t.co/QqjpzS64jc", "display_url": "pic.twitter.com/QqjpzS64jc", "expanded_url": "https://twitter.com/UVempren_/status/1218059147784151040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 1000, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 1000, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [{"text": "pime3UV", "indices": [59, 67]}, {"text": "beques", "indices": [75, 82]}], "urls": [{"url": "https://t.co/v6ZECWVKCL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218059147784151040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UV_EG", "name": "Universitat Val\u00e8ncia", "id": 108440425, "id_str": "108440425", "indices": [39, 45]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/WB0gKD0Zrx", "expanded": "https://twitter.com/UVempren_/status/1218059147784151040", "display": "twitter.com/UVempren_/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udce3T'estem esperant i ja van quedant poques places\u203c\nLes beques @UVempren_ #pime3UV s\u00f3n una gran oportunitat que ja han gaudit 40 estudiants de la @UV_EG.\n\ud83d\udc491\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #beques per al campus internacional \"Entrepreneurship an innovation in Europe: A Berkeley Startup Bootcamp\"", "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [{"text": "pime3UV", "indices": [72, 80]}, {"text": "beques", "indices": [160, 167]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UVempren_", "name": "UVempr\u00e9n", "id": 704402120263507970, "id_str": "704402120263507970", "indices": [61, 71]}, {"screen_name": "UV_EG", "name": "Universitat Val\u00e8ncia", "id": 108440425, "id_str": "108440425", "indices": [144, 150]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "pime3UV", "indices": [72, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/omcdRvUIFy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218824607353987072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UVempren_", "name": "UVempr\u00e9n", "id": 704402120263507970, "id_str": "704402120263507970", "indices": [61, 71]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579425405716"}