{"created_at": "Sun Jan 19 09:18:29 +0000 2020", "id": 1218825043708448768, "id_str": "1218825043708448768", "text": "Comenzamos el domingo despu\u00e9s de un gran s\u00e1bado de formaci\u00f3n.\n\n\u27a1\ufe0fTerapia Ocupacional en Patolog\u00edas de Origen F\u00edsico\u2026 https://t.co/jp4hed41TL", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1026117558, "id_str": "1026117558", "name": "Asociaci\u00f3n APETO", "screen_name": "AsociacionApeto", "location": "C/ Modesto Lafuente 63, Madrid", "url": "http://www.apeto.com", "description": "La Asociaci\u00f3n Profesional Espa\u00f1ola de Terapeutas Ocupacionales es una asociaci\u00f3n de \u00e1mbito estatal creada en 1967 y re\u00fane a profesionales de Terapia Ocupacional", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5854, "friends_count": 3068, "listed_count": 73, "favourites_count": 290, "statuses_count": 2466, "created_at": "Fri Dec 21 10:37:56 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198686494132768769/CHNIIn17_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198686494132768769/CHNIIn17_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1026117558/1572167665", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0a6426aa89171000", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0a6426aa89171000.json", "place_type": "poi", "name": "Ceadac.Centro Estatal De atencion Al da\u00f1o Cerebral.Imserso", "full_name": "Ceadac.Centro Estatal De atencion Al da\u00f1o Cerebral.Imserso", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699563, 40.488538], [-3.699563, 40.488538], [-3.699563, 40.488538], [-3.699563, 40.488538]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Comenzamos el domingo despu\u00e9s de un gran s\u00e1bado de formaci\u00f3n.\n\n\u27a1\ufe0fTerapia Ocupacional en Patolog\u00edas de Origen F\u00edsico y Neurol\u00f3gico. Nivel I (10 a. Edici\u00f3n) \u2b05\ufe0f \n\nCon Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Sobrinos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/7okpD9tN7d", "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218825035969892352, "id_str": "1218825035969892352", "indices": [191, 214], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoi6aBWkAAGCmq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoi6aBWkAAGCmq.jpg", "url": "https://t.co/7okpD9tN7d", "display_url": "pic.twitter.com/7okpD9tN7d", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociacionApeto/status/1218825043708448768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218825035965702144, "id_str": "1218825035965702144", "indices": [191, 214], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoi6aAWoAA7rg3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoi6aAWoAA7rg3.jpg", "url": "https://t.co/7okpD9tN7d", "display_url": "pic.twitter.com/7okpD9tN7d", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociacionApeto/status/1218825043708448768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218825035995107328, "id_str": "1218825035995107328", "indices": [191, 214], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoi6aHXUAAjhId.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoi6aHXUAAjhId.jpg", "url": "https://t.co/7okpD9tN7d", "display_url": "pic.twitter.com/7okpD9tN7d", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociacionApeto/status/1218825043708448768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218825035969974272, "id_str": "1218825035969974272", "indices": [191, 214], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoi6aBX0AAIv-Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoi6aBX0AAIv-Q.jpg", "url": "https://t.co/7okpD9tN7d", "display_url": "pic.twitter.com/7okpD9tN7d", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociacionApeto/status/1218825043708448768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1778, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1042, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 590, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218825035969892352, "id_str": "1218825035969892352", "indices": [191, 214], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoi6aBWkAAGCmq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoi6aBWkAAGCmq.jpg", "url": "https://t.co/7okpD9tN7d", "display_url": "pic.twitter.com/7okpD9tN7d", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociacionApeto/status/1218825043708448768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218825035965702144, "id_str": "1218825035965702144", "indices": [191, 214], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoi6aAWoAA7rg3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoi6aAWoAA7rg3.jpg", "url": "https://t.co/7okpD9tN7d", "display_url": "pic.twitter.com/7okpD9tN7d", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociacionApeto/status/1218825043708448768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218825035995107328, "id_str": "1218825035995107328", "indices": [191, 214], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoi6aHXUAAjhId.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoi6aHXUAAjhId.jpg", "url": "https://t.co/7okpD9tN7d", "display_url": "pic.twitter.com/7okpD9tN7d", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociacionApeto/status/1218825043708448768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218825035969974272, "id_str": "1218825035969974272", "indices": [191, 214], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoi6aBX0AAIv-Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoi6aBX0AAIv-Q.jpg", "url": "https://t.co/7okpD9tN7d", "display_url": "pic.twitter.com/7okpD9tN7d", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociacionApeto/status/1218825043708448768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1778, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1042, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 590, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jp4hed41TL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218825043708448768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579425509751"}