{"created_at": "Sun Jan 19 09:28:02 +0000 2020", "id": 1218827445593411584, "id_str": "1218827445593411584", "text": "Esta claro.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195056231, "id_str": "195056231", "name": "elisa de la nuez", "screen_name": "elisadelanuez", "location": "espa\u00f1a", "url": "https://hayderecho.expansion.com/", "description": "Secretaria General de la Fundaci\u00f3n Hay Derecho.Coeditora del blog http://hayderecho.es   Jurista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8393, "friends_count": 1741, "listed_count": 311, "favourites_count": 53555, "statuses_count": 164306, "created_at": "Sat Sep 25 17:45:21 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3687304027/4eff11b316b4ad14bffa934ad2941c51_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3687304027/4eff11b316b4ad14bffa934ad2941c51_normal.jpeg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218825407849476096, "quoted_status_id_str": "1218825407849476096", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 09:19:56 +0000 2020", "id": 1218825407849476096, "id_str": "1218825407849476096", "text": "@germanteruel @MerchanAlvarez @AIReF_es @elisadelanuez @HayDerecho @DerechoEspana Parece claro que la asunci\u00f3n del\u2026 https://t.co/RhvPhXhSs1", "display_text_range": [82, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218671851725033474, "in_reply_to_status_id_str": "1218671851725033474", "in_reply_to_user_id": 147125060, "in_reply_to_user_id_str": "147125060", "in_reply_to_screen_name": "germanteruel", "user": {"id": 1100671544701923334, "id_str": "1100671544701923334", "name": "Alberto Emperador", "screen_name": "AEmperadorV", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Castellano y leon\u00e9s, la uni\u00f3n hace la fuerza \ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf9.\nVocaci\u00f3n por el servicio p\u00fablico y la mejora de la Administraci\u00f3n. Funcionario de la Junta de CyL.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44, "friends_count": 240, "listed_count": 0, "favourites_count": 560, "statuses_count": 373, "created_at": "Wed Feb 27 08:18:40 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100680093129678848/n1VIy-b8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100680093129678848/n1VIy-b8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1100671544701923334/1551267069", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@germanteruel @MerchanAlvarez @AIReF_es @elisadelanuez @HayDerecho @DerechoEspana Parece claro que la asunci\u00f3n del cargo de Ministro no se corresponde con el ejercicio de profesi\u00f3n alguna. Dejando aparte la sempiterna reclamaci\u00f3n de acabar con los \"pol\u00edticos de profesi\u00f3n\", no creo que pertenecer a uno de los 3 Poderes del Estado pueda encajar en ese art. 24.5.", "display_text_range": [82, 362], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "germanteruel", "name": "Germ\u00e1n Teruel", "id": 147125060, "id_str": "147125060", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "MerchanAlvarez", "name": "F. Merch\u00e1n Alvarez", "id": 236814797, "id_str": "236814797", "indices": [14, 29]}, {"screen_name": "AIReF_es", "name": "AIReF", "id": 2605215920, "id_str": "2605215920", "indices": [30, 39]}, {"screen_name": "elisadelanuez", "name": "elisa de la nuez", "id": 195056231, "id_str": "195056231", "indices": [40, 54]}, {"screen_name": "HayDerecho", "name": "Hay Derecho", "id": 289264697, "id_str": "289264697", "indices": [55, 66]}, {"screen_name": "DerechoEspana", "name": "Derecho Mercantil Espa\u00f1a", "id": 1001477584671133696, "id_str": "1001477584671133696", "indices": [67, 81]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RhvPhXhSs1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218825407849476096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "germanteruel", "name": "Germ\u00e1n Teruel", "id": 147125060, "id_str": "147125060", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "MerchanAlvarez", "name": "F. Merch\u00e1n Alvarez", "id": 236814797, "id_str": "236814797", "indices": [14, 29]}, {"screen_name": "AIReF_es", "name": "AIReF", "id": 2605215920, "id_str": "2605215920", "indices": [30, 39]}, {"screen_name": "elisadelanuez", "name": "elisa de la nuez", "id": 195056231, "id_str": "195056231", "indices": [40, 54]}, {"screen_name": "HayDerecho", "name": "Hay Derecho", "id": 289264697, "id_str": "289264697", "indices": [55, 66]}, {"screen_name": "DerechoEspana", "name": "Derecho Mercantil Espa\u00f1a", "id": 1001477584671133696, "id_str": "1001477584671133696", "indices": [67, 81]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7Atrl9S3wP", "expanded": "https://twitter.com/AEmperadorV/status/1218825407849476096", "display": "twitter.com/AEmperadorV/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579426082405"}