{"created_at": "Sun Jan 19 09:29:11 +0000 2020", "id": 1218827733670735877, "id_str": "1218827733670735877", "text": "#\u00daltimaHora #ArrendamentoF\u00e9rias de 18/03/2020 a 04/04/2020 numa vivenda para 4 pessoas #Mazarr\u00f3n https://t.co/UOlUnUmULC", "source": "<a href=\"https://www.iha.com/\" rel=\"nofollow\">IHA.pt</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3804711088, "id_str": "3804711088", "name": "IHAf\u00e9rias", "screen_name": "IHAferias", "location": "Portugal", "url": "http://www.iha.pt", "description": "IHA \u00e9 um portal de ofertas de aluguer de f\u00e9rias entre particulares.Encontre os anuncios e ofertas especiais aqui: http://www.iha.pt", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "favourites_count": 0, "statuses_count": 7367, "created_at": "Mon Sep 28 14:40:58 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648507838927663104/a0wQ77Xk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648507838927663104/a0wQ77Xk_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [37.63805556, -1.32694444]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-1.32694444, 37.63805556]}, "place": {"id": "8dedc021ccbff4ea", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8dedc021ccbff4ea.json", "place_type": "city", "name": "Mazarr\u00f3n", "full_name": "Mazarr\u00f3n, Espagne", "country_code": "ES", "country": "Espagne", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.475708, 37.517376], [-1.475708, 37.723892], [-1.208218, 37.723892], [-1.208218, 37.517376]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u00daltimaHora", "indices": [0, 11]}, {"text": "ArrendamentoF\u00e9rias", "indices": [12, 31]}, {"text": "Mazarr\u00f3n", "indices": [87, 96]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UOlUnUmULC", "expanded_url": "https://iha.pt//13341", "display_url": "iha.pt//13341", "indices": [97, 120]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579426151088"}