{"created_at": "Sun Jan 19 09:31:40 +0000 2020", "id": 1218828361545539585, "id_str": "1218828361545539585", "text": "Rehearsals @joanroviramusic \n\ud83c\udfe0 vallestagemusicfactory @ Lliss\u00e1 De Vall, Cataluna, Spain https://t.co/z0LPcY6lYq", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 354811781, "id_str": "354811781", "name": "\u00c0lex Carretero", "screen_name": "acarreteros", "location": "Sant Joan Desp\u00ed", "url": "http://www.alexcarretero.com", "description": "T\u00e9cnico de sonido, guitarrista y productor musical.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1300, "friends_count": 291, "listed_count": 8, "favourites_count": 902, "statuses_count": 766, "created_at": "Sun Aug 14 10:13:49 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1117737662650179584/p2vxrLig_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117737662650179584/p2vxrLig_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/354811781/1537886493", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.5814, 2.2369]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [2.2369, 41.5814]}, "place": {"id": "7457e1fd6900fbb0", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7457e1fd6900fbb0.json", "place_type": "city", "name": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "full_name": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.202211, 41.568647], [2.202211, 41.607195], [2.262439, 41.607195], [2.262439, 41.568647]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/z0LPcY6lYq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7fw0vzoJCA/?igshid=r395ndm2b8tp", "display_url": "instagram.com/p/B7fw0vzoJCA/\u2026", "indices": [88, 111]}], "user_mentions": [{"screen_name": "joanroviramusic", "name": "Joan Rovira", "id": 276030703, "id_str": "276030703", "indices": [11, 27]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579426300785"}