{"created_at": "Sun Jan 19 09:36:18 +0000 2020", "id": 1218829526077255681, "id_str": "1218829526077255681", "text": "Con esta actitud, est\u00e1 cavando su propia tumba. Pens\u00e9 que Arrimadas era m\u00e1s inteligente. En las pr\u00f3ximas elecciones\u2026 https://t.co/ITGodOKFzs", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1177634371223851009, "id_str": "1177634371223851009", "name": "J Miranda Lozano", "screen_name": "JMirandaLozano2", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "La esencia de las personas es la que las hace \u00fanicas, diferentes, y esta permanece indeleble, a pesar de los obst\u00e1culos que hayan acaecido en su vida.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 776, "friends_count": 1200, "listed_count": 0, "favourites_count": 1093, "statuses_count": 955, "created_at": "Fri Sep 27 17:21:54 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1177963976598200322/qNgTevRc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177963976598200322/qNgTevRc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1177634371223851009/1575220752", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "56933d34eb0f964a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/56933d34eb0f964a.json", "place_type": "city", "name": "Albacete", "full_name": "Albacete, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.181299, 38.672083], [-2.181299, 39.186567], [-1.62259, 39.186567], [-1.62259, 38.672083]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218679576907460608, "quoted_status_id_str": "1218679576907460608", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 23:40:27 +0000 2020", "id": 1218679576907460608, "id_str": "1218679576907460608", "text": "Tras el nuevo giro de C\u2019s creo q ya deber\u00eda de considerar dejar de denominarlo \u201cderecha\u201d \nNi lo es, ni nunca lo fue\u2026 https://t.co/aPvRaDcgP4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 908629539609341952, "id_str": "908629539609341952", "name": "Espa\u00f1ol74 (david) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "DFD_74", "location": null, "url": null, "description": "Padre orgulloso, marido enamorado, currante, espa\u00f1ol y del atleti. Nadie es perfecto, \u201cFACHA\u201d licenciado en Historia\u201d y vot\u00e9 a VOX\ud83d\ude02\ud83d\ude02 En GAP @Espanol74", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3001, "friends_count": 624, "listed_count": 5, "favourites_count": 89738, "statuses_count": 45328, "created_at": "Fri Sep 15 09:52:18 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1081329080606384129/Dn32yPGQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081329080606384129/Dn32yPGQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/908629539609341952/1514915233", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Tras el nuevo giro de C\u2019s creo q ya deber\u00eda de considerar dejar de denominarlo \u201cderecha\u201d \nNi lo es, ni nunca lo fue \nFue una treta para quitar votos al PP y debilitarlos.\nCreo q est\u00e1n a la desesperada intentar captar votos de la izquierda descontenta con el  PSOE", "display_text_range": [0, 263], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 8, "retweet_count": 28, "favorite_count": 54, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aPvRaDcgP4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218679576907460608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/cRYmmiS3o1", "expanded": "https://twitter.com/DFD_74/status/1218679576907460608", "display": "twitter.com/DFD_74/status/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Con esta actitud, est\u00e1 cavando su propia tumba. Pens\u00e9 que Arrimadas era m\u00e1s inteligente. En las pr\u00f3ximas elecciones O.\nY terminara fusion\u00e1ndose con la ultraizquierda comunista del PSOE.\nQu\u00e9 desenga\u00f1o tendr\u00e1n sus votantes.\nSi quer\u00e9is una ESPA\u00d1A, unida, grande y libre Votar\na VOX.", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ITGodOKFzs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218829526077255681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579426578431"}