{"created_at": "Sun Jan 19 09:37:49 +0000 2020", "id": 1218829908153114626, "id_str": "1218829908153114626", "text": "@taronjada No saben lo que es perden, convisc amb una Benicarlanda que \u00e9s preciosa en tots els sentits. A m\u00e9s quan\u2026 https://t.co/nuvHL95ByC", "display_text_range": [11, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218625681187319814, "in_reply_to_status_id_str": "1218625681187319814", "in_reply_to_user_id": 575582332, "in_reply_to_user_id_str": "575582332", "in_reply_to_screen_name": "taronjada", "user": {"id": 390250559, "id_str": "390250559", "name": "Rub\u00e9n", "screen_name": "Ruben_Tac", "location": " Badia del V. I Franja Bes\u00f2s", "url": "http://aebadia.org", "description": "Acto-activista de la perif\u00e8ria. Dinamitzaci\u00f3 Juvenil. Interseccionalitat Teatre de les oprimides. #ArtXtransformar.  @CasalEsquerra @aebadia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1093, "friends_count": 983, "listed_count": 37, "favourites_count": 5494, "statuses_count": 22827, "created_at": "Thu Oct 13 18:00:03 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197589957889712130/JnAxldIS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197589957889712130/JnAxldIS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/390250559/1573423178", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8904b20144666d28", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8904b20144666d28.json", "place_type": "city", "name": "Badia del Vall\u00e8s", "full_name": "Badia del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.105585, 41.502679], [2.105585, 41.5177], [2.12605, 41.5177], [2.12605, 41.502679]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@taronjada No saben lo que es perden, convisc amb una Benicarlanda que \u00e9s preciosa en tots els sentits. A m\u00e9s quan estic a #Benicarlo me fan sentir com un m\u00e9s. Un poble genial i una gent estupenda.", "display_text_range": [11, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "Benicarlo", "indices": [123, 133]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "taronjada", "name": "taronjada", "id": 575582332, "id_str": "575582332", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nuvHL95ByC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218829908153114626", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "taronjada", "name": "taronjada", "id": 575582332, "id_str": "575582332", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579426669525"}