{"created_at": "Sun Jan 19 09:38:01 +0000 2020", "id": 1218829957729792001, "id_str": "1218829957729792001", "text": "@malaga @FT @DiarioSUR Si fuera extranjero, la 1\u00aa ciudad que NO VIAJAR\u00cdA ser\u00eda #M\u00e1laga; para empezar porque el equi\u2026 https://t.co/05HFI2wPMc", "display_text_range": [23, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218570329309749249, "in_reply_to_status_id_str": "1218570329309749249", "in_reply_to_user_id": 329315514, "in_reply_to_user_id_str": "329315514", "in_reply_to_screen_name": "malaga", "user": {"id": 288435989, "id_str": "288435989", "name": "Con la verdad por delante.", "screen_name": "sergio_nm92", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "url": null, "description": "Cuenta que utilizo para opinar y reivindicar de los temas que ocurren en mi ciudad y en mi pa\u00eds, dando soluciones y que nos den lo que nos merecemos.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3064, "friends_count": 3462, "listed_count": 32, "favourites_count": 36156, "statuses_count": 83476, "created_at": "Tue Apr 26 21:09:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "3B94D9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "3D1957", "profile_text_color": "7AC3EE", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218490879268335616/2m8_GGnG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218490879268335616/2m8_GGnG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/288435989/1579190145", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@malaga @FT @DiarioSUR Si fuera extranjero, la 1\u00aa ciudad que NO VIAJAR\u00cdA ser\u00eda #M\u00e1laga; para empezar porque el equipo de Gobierno del @malaga est\u00e1 jugando con la #Seguridad, destruyendo el patrimonio hist\u00f3rico de la ciudad (quitando suelos antiguos, derribando hoteles hist\u00f3ricos, #LaMundial) ETC...", "display_text_range": [23, 299], "entities": {"hashtags": [{"text": "M\u00e1laga", "indices": [79, 86]}, {"text": "Seguridad", "indices": [162, 172]}, {"text": "LaMundial", "indices": [281, 291]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "malaga", "name": "Ayuntamiento de M\u00e1laga", "id": 329315514, "id_str": "329315514", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "FT", "name": "Financial Times", "id": 18949452, "id_str": "18949452", "indices": [8, 11]}, {"screen_name": "DiarioSUR", "name": "Diario SUR", "id": 20448792, "id_str": "20448792", "indices": [12, 22]}, {"screen_name": "malaga", "name": "Ayuntamiento de M\u00e1laga", "id": 329315514, "id_str": "329315514", "indices": [134, 141]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "M\u00e1laga", "indices": [79, 86]}], "urls": [{"url": "https://t.co/05HFI2wPMc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218829957729792001", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "malaga", "name": "Ayuntamiento de M\u00e1laga", "id": 329315514, "id_str": "329315514", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "FT", "name": "Financial Times", "id": 18949452, "id_str": "18949452", "indices": [8, 11]}, {"screen_name": "DiarioSUR", "name": "Diario SUR", "id": 20448792, "id_str": "20448792", "indices": [12, 22]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579426681345"}