{"created_at": "Sun Jan 19 09:38:34 +0000 2020", "id": 1218830096968175616, "id_str": "1218830096968175616", "text": "@sesi96 Pos supesto, eran los Tuppers de cuando \u00c1nibal cruz\u00f3 los Alpes. Imag\u00ednate c\u00f3mo est\u00e1 ese tomatico de incrustra\u2019o", "display_text_range": [8, 119], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218827945441144833, "in_reply_to_status_id_str": "1218827945441144833", "in_reply_to_user_id": 134827553, "in_reply_to_user_id_str": "134827553", "in_reply_to_screen_name": "sesi96", "user": {"id": 2237051310, "id_str": "2237051310", "name": "Santiagus Provamicros", "screen_name": "MrSantiagus", "location": "\u266aI'm a Catalanman in Madrid\u266b", "url": "http://santiagusprovamicros.tumblr.com/", "description": "Soy tan Loser que lo \u00fanico que pillo en la Sauna son ladillas. #CosasDeRecepcion desde 2011. #TuitPlebe desde 2013. Toppero desde ...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4968, "friends_count": 666, "listed_count": 46, "favourites_count": 296915, "statuses_count": 97052, "created_at": "Mon Dec 09 05:14:27 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204814864012713984/nuAhrXG-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204814864012713984/nuAhrXG-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2237051310/1532128401", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sesi96", "name": "Ensalada C\u00e9sar", "id": 134827553, "id_str": "134827553", "indices": [0, 7]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579426714542"}