{"created_at": "Sun Jan 19 09:49:42 +0000 2020", "id": 1218832896649322496, "id_str": "1218832896649322496", "text": "\u00abSin la denuncia falsa de las firmas probablemente ser\u00eda alcalde\u00bb | El Diario Monta\u00f1es https://t.co/MAFvmCTsBS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 438526224, "id_str": "438526224", "name": "Javier Fdez. /\u2764\ufe0f", "screen_name": "javierfdezi92", "location": "Camargo, Cantabria, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "C\u00e1ntabro y Camargu\u00e9s de nacimiento y residencia. Ideolog\u00eda Socialdem\u00f3crata \ud83c\udf39. \u201cEl Progreso y la justicia social es el centro de todo\u201d", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 321, "friends_count": 953, "listed_count": 1, "favourites_count": 9949, "statuses_count": 4455, "created_at": "Fri Dec 16 17:59:10 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204379943561519104/kXr_jW7q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204379943561519104/kXr_jW7q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438526224/1576089584", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0a228ec2c44f00e3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0a228ec2c44f00e3.json", "place_type": "city", "name": "Camargo", "full_name": "Camargo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.924195, 43.375167], [-3.924195, 43.444342], [-3.803984, 43.444342], [-3.803984, 43.375167]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MAFvmCTsBS", "expanded_url": "https://www.eldiariomontanes.es/cantabria/cantabros-dado-cuenta-20200119191825-ntvo.html?__twitter_impression=true#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=eldiariomontanes&vli=tw", "display_url": "eldiariomontanes.es/cantabria/cant\u2026", "indices": [87, 110]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579427382038"}