{"created_at": "Sun Jan 19 09:50:58 +0000 2020", "id": 1218833217253519360, "id_str": "1218833217253519360", "text": "@jasaezbenito Perqu\u00e9 jo el trobo b\u00f3, canvia de marca!!  Compra cafe manufacturat a Catalunya i seguretat que ser\u00e0 m\u2026 https://t.co/zY08QdXjZa", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218830782715891712, "in_reply_to_status_id_str": "1218830782715891712", "in_reply_to_user_id": 211254810, "in_reply_to_user_id_str": "211254810", "in_reply_to_screen_name": "jasaezbenito", "user": {"id": 768823383387701252, "id_str": "768823383387701252", "name": "Salvador Canto Juani", "screen_name": "falduko", "location": "Ulldecona, Espanya", "url": null, "description": "Geganter del Bar\u00e7a i independentista encara que de lo \u00faltim me queda poc temps ja!!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1812, "friends_count": 2865, "listed_count": 1, "favourites_count": 26415, "statuses_count": 10227, "created_at": "Thu Aug 25 14:52:33 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1207977341827387392/d4JFa_23_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207977341827387392/d4JFa_23_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/768823383387701252/1472144043", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "db83e03ed6d662aa", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/db83e03ed6d662aa.json", "place_type": "city", "name": "Sant Carles de la R\u00e0pita", "full_name": "Sant Carles de la R\u00e0pita, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.533796, 40.552413], [0.533796, 40.653696], [0.749759, 40.653696], [0.749759, 40.552413]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@jasaezbenito Perqu\u00e9 jo el trobo b\u00f3, canvia de marca!!  Compra cafe manufacturat a Catalunya i seguretat que ser\u00e0 millor!!  Tot lo Catal\u00e0 sempre es millor!!", "display_text_range": [14, 156], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jasaezbenito", "name": "JoAnSaez", "id": 211254810, "id_str": "211254810", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zY08QdXjZa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218833217253519360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jasaezbenito", "name": "JoAnSaez", "id": 211254810, "id_str": "211254810", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579427458476"}