{"created_at": "Sun Jan 19 09:53:50 +0000 2020", "id": 1218833938094940160, "id_str": "1218833938094940160", "text": "@Carpio_Marca Vosotros que no dais marcha atr\u00e1s en vuestras barbaridades blancas al calor de Florentino vais a pedi\u2026 https://t.co/15zzUrxZl0", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218588601333747712, "in_reply_to_status_id_str": "1218588601333747712", "in_reply_to_user_id": 194619018, "in_reply_to_user_id_str": "194619018", "in_reply_to_screen_name": "Carpio_Marca", "user": {"id": 290552443, "id_str": "290552443", "name": "Juan Luis Dominguez", "screen_name": "jlds74lacterito", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "url": "http://pldspace.com", "description": "Licenciado en mi sentimiento Sevillista y viviendo la aficion desde la EGB", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 130, "friends_count": 411, "listed_count": 2, "favourites_count": 877, "statuses_count": 3637, "created_at": "Sat Apr 30 13:36:59 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1180415903999107072/38QuN4Ie_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180415903999107072/38QuN4Ie_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/290552443/1570268058", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b08303575ff1d1c7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b08303575ff1d1c7.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "full_name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.944403, 37.187197], [-5.944403, 37.389907], [-5.649078, 37.389907], [-5.649078, 37.187197]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Carpio_Marca Vosotros que no dais marcha atr\u00e1s en vuestras barbaridades blancas al calor de Florentino vais a pedirle que d\u00e9 marcha atr\u00e1s y se disculpe? En fin no veis la viga en vuestro ojo y veis la p\u00e1jara en el ojo ajeno.", "display_text_range": [14, 225], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Carpio_Marca", "name": "Carlos Carpio", "id": 194619018, "id_str": "194619018", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/15zzUrxZl0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218833938094940160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Carpio_Marca", "name": "Carlos Carpio", "id": 194619018, "id_str": "194619018", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579427630338"}