{"created_at": "Sun Jan 19 09:54:35 +0000 2020", "id": 1218834125647421440, "id_str": "1218834125647421440", "text": "Excelente reportaje sobre un tema que tiene varias aristas, la sociol\u00f3gica, la antropol\u00f3gica, la humana y la liteta\u2026 https://t.co/FnIFZbYJwD", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2481573358, "id_str": "2481573358", "name": "J. Ernesto Ayala-Dip", "screen_name": "ayaladip", "location": "Barcelona", "url": null, "description": "Colabora en Babelia, Correo, Qu\u00e9 leer.Autor de Dos d\u00e9cadas de narrativa en castellano(H  & F).Preparando una antolog\u00eda d relatos escritos por autoras espa\u00f1olas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2289, "friends_count": 798, "listed_count": 45, "favourites_count": 5358, "statuses_count": 14621, "created_at": "Sun Apr 13 13:29:43 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173641707407183872/wX2DbNnb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173641707407183872/wX2DbNnb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2481573358/1549553561", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Excelente reportaje sobre un tema que tiene varias aristas, la sociol\u00f3gica, la antropol\u00f3gica, la humana y la litetaria. \n\nhttps://t.co/Jcn7vx6xbP", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Jcn7vx6xbP", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/cultura/20200119/472964832528/nosotros-charnegos.html", "display_url": "lavanguardia.com/cultura/202001\u2026", "indices": [122, 145]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FnIFZbYJwD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218834125647421440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579427675054"}