{"created_at": "Sun Jan 19 09:56:12 +0000 2020", "id": 1218834534118187009, "id_str": "1218834534118187009", "text": "@verdu_verdu @MarcosOrtuno Dentro de 15-20 a\u00f1os tendremos una generaci\u00f3n de pilotos y ser\u00e1 culpa del Alcalde. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "display_text_range": [27, 113], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218833057152688129, "in_reply_to_status_id_str": "1218833057152688129", "in_reply_to_user_id": 766120724, "in_reply_to_user_id_str": "766120724", "in_reply_to_screen_name": "verdu_verdu", "user": {"id": 386100006, "id_str": "386100006", "name": "Alfredo Ruiz L\u00f3pez", "screen_name": "RuizLopezAlfred", "location": null, "url": null, "description": "Militar en excedencia, tenista en la reserva y padre en activo. Aviador. De Yecla. Espa\u00f1a. \u0646", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1055, "friends_count": 1005, "listed_count": 14, "favourites_count": 13356, "statuses_count": 8816, "created_at": "Thu Oct 06 17:26:16 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880338238464028673/lRU0vzAb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880338238464028673/lRU0vzAb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/386100006/1361318233", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4e2a9168f0879d79", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e2a9168f0879d79.json", "place_type": "city", "name": "Yecla", "full_name": "Yecla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.343314, 38.437469], [-1.343314, 38.754791], [-1.001453, 38.754791], [-1.001453, 38.437469]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "verdu_verdu", "name": "Barbarroja, el Aeronauta \u2708\ufe0f", "id": 766120724, "id_str": "766120724", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MarcosOrtuno", "name": "Marcos Ortu\u00f1o Soto", "id": 388182264, "id_str": "388182264", "indices": [13, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579427772441"}