{"created_at": "Sun Jan 19 09:56:29 +0000 2020", "id": 1218834605513625600, "id_str": "1218834605513625600", "text": "Les empres\u00e0ries reclamen m\u00e9s visibilitat via @oscar_armengol @324cat @theresejamaa @GSMA https://t.co/Z4sS5oH2br https://t.co/XXioKFs6CZ", "display_text_range": [0, 112], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 245072062, "id_str": "245072062", "name": "Albert Ortas", "screen_name": "albertortas", "location": "Avinguda Diagonal 419, \u00c0tic 2a", "url": "http://www.intermedia.cat/", "description": "Director Gral @intermediagdc | Estrat\u00e8gies en Comunicaci\u00f3, Relacions Institucionals i Multim\u00e8dia digital | An\u00e0lisi @basicsbtv @bentrobats", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2129, "friends_count": 1683, "listed_count": 72, "favourites_count": 3778, "statuses_count": 9917, "created_at": "Sun Jan 30 20:26:51 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1129063809954603008/VUiUC4PC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129063809954603008/VUiUC4PC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245072062/1558026185", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0354223196df625d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0354223196df625d.json", "place_type": "city", "name": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "full_name": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.187131, 41.629151], [2.187131, 41.666557], [2.25414, 41.666557], [2.25414, 41.629151]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z4sS5oH2br", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/tv3/alacarta/telenoticies-vespre/les-empresaries-reclamen-mes-visibilitat-per-a-la-dona-i-semmirallen-en-les-jugadores-del-barca/video/6011718/", "display_url": "ccma.cat/tv3/alacarta/t\u2026", "indices": [89, 112]}], "user_mentions": [{"screen_name": "oscar_armengol", "name": "\u00d2scar Armengol", "id": 299591499, "id_str": "299591499", "indices": [45, 60]}, {"screen_name": "324cat", "name": "324.cat", "id": 8330472, "id_str": "8330472", "indices": [61, 68]}, {"screen_name": "theresejamaa", "name": "therese jamaa", "id": 741012626, "id_str": "741012626", "indices": [69, 82]}, {"screen_name": "GSMA", "name": "GSMA", "id": 381618637, "id_str": "381618637", "indices": [83, 88]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218834597485694976, "id_str": "1218834597485694976", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOorm9cXUAApq_H.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOorm9cXUAApq_H.jpg", "url": "https://t.co/XXioKFs6CZ", "display_url": "pic.twitter.com/XXioKFs6CZ", "expanded_url": "https://twitter.com/albertortas/status/1218834605513625600/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218834597485694976, "id_str": "1218834597485694976", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOorm9cXUAApq_H.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOorm9cXUAApq_H.jpg", "url": "https://t.co/XXioKFs6CZ", "display_url": "pic.twitter.com/XXioKFs6CZ", "expanded_url": "https://twitter.com/albertortas/status/1218834605513625600/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579427789463"}