{"created_at": "Sun Jan 19 09:57:33 +0000 2020", "id": 1218834872179003393, "id_str": "1218834872179003393", "text": "Domingo de lluvia en Mallorca, yendo a laburar con buena m\u00fasica y siempre con alegr\u00eda...la pelota sigue rodando...", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 141008377, "id_str": "141008377", "name": "Juanjo Melgarejo", "screen_name": "ElGuajeJM7", "location": "Clorinda-Corrientes", "url": null, "description": "Clorinda - Corrientes - Argentina/Ahora en Palma de Mallorca - Espa\u00f1a/Period\u00edsta Deportivo - Profesor de Educaci\u00f3n F\u00edsica - Entrenador Personal - Deportista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 223, "friends_count": 543, "listed_count": 4, "favourites_count": 27, "statuses_count": 6783, "created_at": "Thu May 06 23:28:43 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "AB3807", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0F22FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "595656", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1200337420996239365/r0hZEWQl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200337420996239365/r0hZEWQl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/141008377/1575019148", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6c1be133511970bc", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json", "place_type": "city", "name": "Palma", "full_name": "Palma, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.563782, 39.12507], [2.563782, 39.658326], [2.976154, 39.658326], [2.976154, 39.12507]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579427853041"}