{"created_at": "Sun Jan 19 09:58:49 +0000 2020", "id": 1218835191998963712, "id_str": "1218835191998963712", "text": "Desayuno dominguero y al campo de f\u00fatbol. Y entonces, de la nada, llega a mis o\u00eddos una nueva palabra, una que s\u00f3lo\u2026 https://t.co/Jh7grm6sZv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 264467979, "id_str": "264467979", "name": "Miguel Rodrigo", "screen_name": "miguelrodrigocs", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "url": "http://futsal.solutions/", "description": "Futsal coach.\nFormer coach Japan \ud83c\uddef\ud83c\uddf5  (2009-16); Thailand\ud83c\uddf9\ud83c\udded (2016-17); Vietnam\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 (2017-20) futsal national team.\nFIFA instructor.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (Granada).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9594, "friends_count": 1054, "listed_count": 135, "favourites_count": 17430, "statuses_count": 7397, "created_at": "Fri Mar 11 23:39:10 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215432035470233601/UVL6ROdW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215432035470233601/UVL6ROdW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/264467979/1521808636", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "387b00909c2e7031", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "place_type": "city", "name": "Granada", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Desayuno dominguero y al campo de f\u00fatbol. Y entonces, de la nada, llega a mis o\u00eddos una nueva palabra, una que s\u00f3lo Andaluc\u00eda puede a\u00f1adir al diccionario de la @academialengua ...Ponme una manchada y media de \"SOBReSADA\". Andaluc\u00eda y Granada es \u00fanica. \n#madeinandalucia https://t.co/SGBmoRklWW", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [{"text": "madeinandalucia", "indices": [253, 269]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "academialengua", "name": "AcademiaDeLaLengua", "id": 244110597, "id_str": "244110597", "indices": [160, 175]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218835175372730369, "id_str": "1218835175372730369", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOosImPXsAEhCLK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOosImPXsAEhCLK.jpg", "url": "https://t.co/SGBmoRklWW", "display_url": "pic.twitter.com/SGBmoRklWW", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrodrigocs/status/1218835191998963712/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218835175372730369, "id_str": "1218835175372730369", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOosImPXsAEhCLK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOosImPXsAEhCLK.jpg", "url": "https://t.co/SGBmoRklWW", "display_url": "pic.twitter.com/SGBmoRklWW", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrodrigocs/status/1218835191998963712/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Jh7grm6sZv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218835191998963712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579427929292"}