{"created_at": "Sun Jan 19 10:00:17 +0000 2020", "id": 1218835562909532161, "id_str": "1218835562909532161", "text": "\ud83d\udd5a  Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n Tal\u00f3n", "source": "<a href=\"http://elcorazonhelado.com\" rel=\"nofollow\">RelojesESP</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218820461305499655, "in_reply_to_status_id_str": "1218820461305499655", "in_reply_to_user_id": 543229474, "in_reply_to_user_id_str": "543229474", "in_reply_to_screen_name": "RelojPalmadeM", "user": {"id": 543229474, "id_str": "543229474", "name": "Reloj Palma Mallorca", "screen_name": "RelojPalmadeM", "location": "Palma, Islas Baleares", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Palma_de_Mallorca", "description": "Reloj de la fachada del Ayuntamiento situado en la Plaza de Cort de Palma de Mallorca.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 236, "friends_count": 345, "listed_count": 14, "favourites_count": 1, "statuses_count": 47765, "created_at": "Mon Apr 02 08:26:21 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2085494904/Captura_de_pantalla_2012-04-10_a_la_s__16.47.18_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2085494904/Captura_de_pantalla_2012-04-10_a_la_s__16.47.18_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/543229474/1449008697", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6c1be133511970bc", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json", "place_type": "city", "name": "Palma", "full_name": "Palma, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.563782, 39.12507], [2.563782, 39.658326], [2.976154, 39.658326], [2.976154, 39.12507]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "hu", "timestamp_ms": "1579428017724"}