{"created_at": "Sun Jan 19 10:01:29 +0000 2020", "id": 1218835865327357952, "id_str": "1218835865327357952", "text": "Por qu\u00e9 no me mat\u00e1is y ya est\u00e1 que ser\u00eda menos doloroso", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 710706314, "id_str": "710706314", "name": "Ther", "screen_name": "sheisaheroine_", "location": "Teruel-Granada", "url": "https://www.instagram.com/sheisaheroine/", "description": "Mediocre, t\u00f3xica y con tendencia a aburrirme. Trabajo Social, UV.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2372, "friends_count": 786, "listed_count": 50, "favourites_count": 41589, "statuses_count": 9263, "created_at": "Sun Jul 22 13:40:07 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217058045102043137/76T9iSvw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217058045102043137/76T9iSvw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/710706314/1381182216", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "387b00909c2e7031", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "place_type": "city", "name": "Granada", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218831670423490560, "quoted_status_id_str": "1218831670423490560", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 09:44:49 +0000 2020", "id": 1218831670423490560, "id_str": "1218831670423490560", "text": "SALIDA: \"Pride and Prejudice (Orgullo y prejuicio)\" dejar\u00e1 de estar disponible el 25/01/2020 en #NetflixEspa\u00f1a\u2026 https://t.co/1m02fFsFDn", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://modonetflix.es\" rel=\"nofollow\">ModoNetflix</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4403414115, "id_str": "4403414115", "name": "modo netflix", "screen_name": "modonetflix", "location": null, "url": "http://modonetflix.es", "description": "Entradas y salidas en el cat\u00e1logo de Netflix en Espa\u00f1a. No oficial. No maten al mensajero.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7821, "friends_count": 157, "listed_count": 69, "favourites_count": 145, "statuses_count": 10872, "created_at": "Mon Dec 07 09:39:53 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B9090B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/804711127003398144/y_xRyYG1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/804711127003398144/y_xRyYG1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4403414115/1480693050", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "SALIDA: \"Pride and Prejudice (Orgullo y prejuicio)\" dejar\u00e1 de estar disponible el 25/01/2020 en #NetflixEspa\u00f1a https://t.co/4AdsaY1Dd3 https://t.co/5C9OODLLGA", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"text": "NetflixEspa\u00f1a", "indices": [96, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4AdsaY1Dd3", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/70032594", "display_url": "netflix.com/title/70032594", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218831667743412224, "id_str": "1218831667743412224", "indices": [135, 158], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoo8bTX0AAbT7i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoo8bTX0AAbT7i.jpg", "url": "https://t.co/5C9OODLLGA", "display_url": "pic.twitter.com/5C9OODLLGA", "expanded_url": "https://twitter.com/modonetflix/status/1218831670423490560/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 665, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 665, "h": 374, "resize": "fit"}, "large": {"w": 665, "h": 374, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218831667743412224, "id_str": "1218831667743412224", "indices": [135, 158], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOoo8bTX0AAbT7i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOoo8bTX0AAbT7i.jpg", "url": "https://t.co/5C9OODLLGA", "display_url": "pic.twitter.com/5C9OODLLGA", "expanded_url": "https://twitter.com/modonetflix/status/1218831670423490560/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 665, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 665, "h": 374, "resize": "fit"}, "large": {"w": 665, "h": 374, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 11, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "NetflixEspa\u00f1a", "indices": [96, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1m02fFsFDn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218831670423490560", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/cvh9feYdrH", "expanded": "https://twitter.com/modonetflix/status/1218831670423490560", "display": "twitter.com/modonetflix/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579428089826"}