{"created_at": "Sun Jan 19 10:03:00 +0000 2020", "id": 1218836243552833538, "id_str": "1218836243552833538", "text": "Buenos d\u00edas Pozuelo!!\u2601\ufe0f\u26c5\ufe0f\u26c5\ufe0f\n\nD\u00eda principal de las fiestas de #SanSebanti\u00e1n con tiempo m\u00e1s estable.\nHoy no esperamos\u2026 https://t.co/oZlEAy5caV", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2190412655, "id_str": "2190412655", "name": "Ra\u00fal Mart\u00edn", "screen_name": "martinraul16", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Madrid", "url": null, "description": "Meteorolog\u00eda y ciclismo. Estudiante de Geograf\u00eda en la UCM, futuro meteor\u00f3logo en Herreros de Suso (\u00c1vila) y Pozuelo de Alarc\u00f3n. Toda la Meteo de Pozuelo aqu\u00ed.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 383, "friends_count": 742, "listed_count": 13, "favourites_count": 28148, "statuses_count": 15871, "created_at": "Thu Nov 21 20:47:47 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/638073504294944768/uAdBzuA0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/638073504294944768/uAdBzuA0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2190412655/1413399460", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1de706402a7f328e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1de706402a7f328e.json", "place_type": "city", "name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n", "full_name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.863271, 40.391967], [-3.863271, 40.466285], [-3.770679, 40.466285], [-3.770679, 40.391967]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1217749604655149056, "quoted_status_id_str": "1217749604655149056", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 16 10:05:05 +0000 2020", "id": 1217749604655149056, "id_str": "1217749604655149056", "text": "FIESTAS en honor al GLORIOSO SAN SEBASTI\u00c1N este fin de semana\n\u23e9Del 18 al 20 de enero. https://t.co/mZoMZqAtYF", "display_text_range": [0, 85], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 229804931, "id_str": "229804931", "name": "Ayto Pozuelo", "screen_name": "ayto_pozuelo", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Madrid", "url": "http://www.pozuelodealarcon.org", "description": "Bienvenid@s al Ayuntamiento de Pozuelo de Alarc\u00f3n. Alcaldesa: @spquislant", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5574, "friends_count": 276, "listed_count": 132, "favourites_count": 1231, "statuses_count": 18760, "created_at": "Thu Dec 23 11:11:11 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0088FF", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "B9E2FA", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/713285326626824192/vspasyTV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713285326626824192/vspasyTV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229804931/1515405997", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1217749600087482368, "id_str": "1217749600087482368", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOZQzzKWoAAQd3f.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOZQzzKWoAAQd3f.jpg", "url": "https://t.co/mZoMZqAtYF", "display_url": "pic.twitter.com/mZoMZqAtYF", "expanded_url": "https://twitter.com/ayto_pozuelo/status/1217749604655149056/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 750, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 750, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1217749600087482368, "id_str": "1217749600087482368", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOZQzzKWoAAQd3f.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOZQzzKWoAAQd3f.jpg", "url": "https://t.co/mZoMZqAtYF", "display_url": "pic.twitter.com/mZoMZqAtYF", "expanded_url": "https://twitter.com/ayto_pozuelo/status/1217749604655149056/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 750, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 750, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/I25QwjIIkn", "expanded": "https://twitter.com/ayto_pozuelo/status/1217749604655149056", "display": "twitter.com/ayto_pozuelo/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Buenos d\u00edas Pozuelo!!\u2601\ufe0f\u26c5\ufe0f\u26c5\ufe0f\n\nD\u00eda principal de las fiestas de #SanSebanti\u00e1n con tiempo m\u00e1s estable.\nHoy no esperamos precipitaciones aunque si tendremos cielos bastante cubiertos por la ma\u00f1ana y por la tarde alg\u00fan t\u00edmido claro con viento en aumento.\nLas m\u00e1ximas llegar\u00e1n a los 8\u00ba.", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "SanSebanti\u00e1n", "indices": [61, 74]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SanSebanti\u00e1n", "indices": [61, 74]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oZlEAy5caV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218836243552833538", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579428180002"}