{"created_at": "Sun Jan 19 10:04:52 +0000 2020", "id": 1218836714736816129, "id_str": "1218836714736816129", "text": "\u00a1\u00a1 Especial Puente de Mayo !!!\nHotel Globales Los Patos Park \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n(Benalm\u00e1dena Costa)\nDel 30 de Abril al 3/5.. 4 d\u00ed\u2026 https://t.co/8k8Ab8RRuQ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 415753685, "id_str": "415753685", "name": "Olletas tour", "screen_name": "Olletastour1", "location": "M\u00e1laga", "url": "http://www.olletastour.com", "description": "viajes baratos, cruceros, caribe, islas, costas, hoteles con encanto, turismo rural, excursiones de un dia, circuitos, low cost, vuelos baratos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 194, "friends_count": 204, "listed_count": 21, "favourites_count": 4, "statuses_count": 8687, "created_at": "Fri Nov 18 19:26:55 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1645612166/logoolletasactualizadosept11_copia_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1645612166/logoolletasactualizadosept11_copia_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00a1\u00a1 Especial Puente de Mayo !!!\nHotel Globales Los Patos Park \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n(Benalm\u00e1dena Costa)\nDel 30 de Abril al 3/5.. 4 d\u00edas  / 3 noches \nR\u00e9gimen Pensi\u00f3n completa \ud83c\udf7d\n\n2 ADULTOS + BEB\u00c9: .......355\u20ac\n2 ADULTOS + 1 NI\u00d1O: .....355\u20ac\n2 ADULTOS + 2 NI\u00d1OS: https://t.co/mbOLAzE5Mj", "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218836703009558528, "id_str": "1218836703009558528", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOothhIX0AAw8u8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOothhIX0AAw8u8.jpg", "url": "https://t.co/mbOLAzE5Mj", "display_url": "pic.twitter.com/mbOLAzE5Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/Olletastour1/status/1218836714736816129/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 960, "h": 543, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 543, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218836703009558528, "id_str": "1218836703009558528", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOothhIX0AAw8u8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOothhIX0AAw8u8.jpg", "url": "https://t.co/mbOLAzE5Mj", "display_url": "pic.twitter.com/mbOLAzE5Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/Olletastour1/status/1218836714736816129/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 960, "h": 543, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 543, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8k8Ab8RRuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218836714736816129", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579428292341"}