{"created_at": "Sun Jan 19 10:05:13 +0000 2020", "id": 1218836802011914240, "id_str": "1218836802011914240", "text": "Escuchando la entrevista de Tino Tovar en la cadena ser, solo quiero decir que me gustar\u00eda ser como est\u00e1 persona, u\u2026 https://t.co/XQulOYeUF6", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 271606382, "id_str": "271606382", "name": "Francisco Ortiz", "screen_name": "FranOrtizTorres", "location": "Vila-real, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Sevillano, betico, amante del Carnaval de C\u00e1diz y su Ciudad", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 212, "friends_count": 345, "listed_count": 0, "favourites_count": 59, "statuses_count": 584, "created_at": "Thu Mar 24 21:09:51 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176908906406338565/LcX3wX5X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176908906406338565/LcX3wX5X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271606382/1569440340", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6a6a117cbe10963f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6a6a117cbe10963f.json", "place_type": "city", "name": "Villarreal", "full_name": "Villarreal, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.174983, 39.891698], [-0.174983, 39.980516], [-0.060863, 39.980516], [-0.060863, 39.891698]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Escuchando la entrevista de Tino Tovar en la cadena ser, solo quiero decir que me gustar\u00eda ser como est\u00e1 persona, un se\u00f1or del carnaval en toda regla.", "display_text_range": [0, 150], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XQulOYeUF6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218836802011914240", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579428313149"}