{"created_at": "Sun Jan 19 10:07:32 +0000 2020", "id": 1218837387587006464, "id_str": "1218837387587006464", "text": "Si est\u00e1s interesado/a p\u00e1sate por la Asamblea de Cruz Roja en \u00dabeda o contacta con nosotros/as llamando al 953.755.6\u2026 https://t.co/KD0Ib1HdHA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218837297262669824, "in_reply_to_status_id_str": "1218837297262669824", "in_reply_to_user_id": 702924097, "in_reply_to_user_id_str": "702924097", "in_reply_to_screen_name": "crejaen", "user": {"id": 702924097, "id_str": "702924097", "name": "Cruz Roja Ja\u00e9n", "screen_name": "crejaen", "location": "Santa Mar\u00eda del Valle n\u00ba 7", "url": "http://www.cruzroja.es", "description": "Cuenta oficial de Cruz Roja Espa\u00f1ola en #Ja\u00e9n. Cada vez m\u00e1s cerca de las personas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2907, "friends_count": 274, "listed_count": 65, "favourites_count": 14820, "statuses_count": 13661, "created_at": "Wed Jul 18 11:56:37 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E30D38", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215703542427725825/RsufgfA__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215703542427725825/RsufgfA__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/702924097/1578679424", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eaa9968c2be92860", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json", "place_type": "city", "name": "Ja\u00e9n", "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.874019, 37.628737], [-3.874019, 37.954061], [-3.611064, 37.954061], [-3.611064, 37.628737]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Si est\u00e1s interesado/a p\u00e1sate por la Asamblea de Cruz Roja en \u00dabeda o contacta con nosotros/as llamando al 953.755.640 o a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico: encarniga@cruzroja.es", "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KD0Ib1HdHA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218837387587006464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579428452761"}