{"created_at": "Sun Jan 19 10:13:58 +0000 2020", "id": 1218839006244491264, "id_str": "1218839006244491264", "text": "Y ya q lo mencionas, a donde esta el Tribunal Constituci\u00f3nal, q no dan se\u00f1ales de vida,? Talvez est\u00e1n esperando q a\u2026 https://t.co/t3Djsow5Fp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1168516407140802562, "id_str": "1168516407140802562", "name": "El peque\u00f1o SALTAMONTES", "screen_name": "laovejanegra32", "location": null, "url": null, "description": "mala uva", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2602, "friends_count": 3155, "listed_count": 0, "favourites_count": 5892, "statuses_count": 9176, "created_at": "Mon Sep 02 13:31:03 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218720125710471169/CslMbJ3U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218720125710471169/CslMbJ3U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1168516407140802562/1579400018", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218675074062082049, "quoted_status_id_str": "1218675074062082049", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 23:22:34 +0000 2020", "id": 1218675074062082049, "id_str": "1218675074062082049", "text": "Mucha bronca con lo del pin parental, pero en algunos sitios de Espa\u00f1a se proh\u00edbe las clases en la lengua materna,\u2026 https://t.co/c51txPD6AF", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2450760075, "id_str": "2450760075", "name": "EL RICHAL", "screen_name": "El_Richal_", "location": "Tabarnia", "url": null, "description": "Machos, machos, ya semos pocos.\n(la inquisici\u00f3n me cerr\u00f3 la otra cuenta)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 17763, "friends_count": 640, "listed_count": 39, "favourites_count": 12703, "statuses_count": 6100, "created_at": "Mon Mar 31 21:22:17 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214093716530565120/bFR5UQ0M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214093716530565120/bFR5UQ0M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2450760075/1566425845", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Mucha bronca con lo del pin parental, pero en algunos sitios de Espa\u00f1a se proh\u00edbe las clases en la lengua materna, incumplimiento sentencias del TC, se adoctrina contra los que no piensan como lo que imponen los nacionalistas y no veo tanto debate.\nMe ten\u00e9is hasta la polla.", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 12, "reply_count": 30, "retweet_count": 521, "favorite_count": 1528, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c51txPD6AF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218675074062082049", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/RVedB36Zev", "expanded": "https://twitter.com/El_Richal_/status/1218675074062082049", "display": "twitter.com/El_Richal_/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Y ya q lo mencionas, a donde esta el Tribunal Constituci\u00f3nal, q no dan se\u00f1ales de vida,? Talvez est\u00e1n esperando q alguien ponga alguna quer\u00e9lla para intervenir?", "display_text_range": [0, 160], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t3Djsow5Fp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218839006244491264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579428838679"}