{"created_at": "Sun Jan 19 10:14:49 +0000 2020", "id": 1218839217423503365, "id_str": "1218839217423503365", "text": "@vivacaravaggio Yo creo que tiene raz\u00f3n en algunos puntos pero me pareci\u00f3 feo que dijera que para \u00e9l los m\u00fasicos ca\u2026 https://t.co/XLTqB3Gkcu", "display_text_range": [16, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218836288192811008, "in_reply_to_status_id_str": "1218836288192811008", "in_reply_to_user_id": 1074297724739166208, "in_reply_to_user_id_str": "1074297724739166208", "in_reply_to_screen_name": "vivacaravaggio", "user": {"id": 103931401, "id_str": "103931401", "name": "La Susi", "screen_name": "susiemess", "location": "\ud83c\udf34", "url": null, "description": "Soy drama 100% millennial.\n\nRedactora jefe en @euromess", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1247, "friends_count": 572, "listed_count": 28, "favourites_count": 109318, "statuses_count": 56746, "created_at": "Mon Jan 11 18:29:21 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1193314580296011777/IT858zso_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193314580296011777/IT858zso_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/103931401/1503116194", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3178a2f5b3c63ea4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3178a2f5b3c63ea4.json", "place_type": "city", "name": "Elche", "full_name": "Elche, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.782491, 38.127787], [-0.782491, 38.344645], [-0.510153, 38.344645], [-0.510153, 38.127787]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@vivacaravaggio Yo creo que tiene raz\u00f3n en algunos puntos pero me pareci\u00f3 feo que dijera que para \u00e9l los m\u00fasicos callejeros eran mejores que los de conservatorio estando delante de G\u00e8rard y Flavio aunque les pidiera perd\u00f3n :(((( y sobretodo que parec\u00eda no escuchar la opini\u00f3n de ellos", "display_text_range": [16, 284], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vivacaravaggio", "name": "marta", "id": 1074297724739166208, "id_str": "1074297724739166208", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XLTqB3Gkcu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218839217423503365", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "vivacaravaggio", "name": "marta", "id": 1074297724739166208, "id_str": "1074297724739166208", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579428889028"}