{"created_at": "Sun Jan 19 10:18:36 +0000 2020", "id": 1218840170201522177, "id_str": "1218840170201522177", "text": "La rebeli\u00f3n de Trump contra los lavavajillas y las cisternas: \"\u00a1No sale agua!\" https://t.co/WKklT9g0GZ via @eldiarioes", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14047971, "id_str": "14047971", "name": "carles campuzano", "screen_name": "carlescampuzano", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "url": "http://www.carlescampuzano.cat", "description": "Faig de director a @_dincat #discapacitat Abans al @congreso. conven\u00e7ut que necessitem i farem un pa\u00eds millor, m\u00e9s lliure i m\u00e9s just. opinions personals", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 20149, "friends_count": 7753, "listed_count": 587, "favourites_count": 19214, "statuses_count": 55184, "created_at": "Wed Feb 27 09:52:58 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160151335901306882/9Vff8RtH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160151335901306882/9Vff8RtH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14047971/1418381288", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cce502c993ca9dd2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cce502c993ca9dd2.json", "place_type": "city", "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "full_name": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.669598, 41.201848], [1.669598, 41.272558], [1.751682, 41.272558], [1.751682, 41.201848]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WKklT9g0GZ", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3ab83b34", "display_url": "eldiario.es/_3ab83b34", "indices": [79, 102]}], "user_mentions": [{"screen_name": "eldiarioes", "name": "eldiario.es", "id": 535707261, "id_str": "535707261", "indices": [107, 118]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579429116188"}