{"created_at": "Sun Jan 19 10:19:05 +0000 2020", "id": 1218840292448706560, "id_str": "1218840292448706560", "text": "@anagarcia259 S\u00ed s\u00ed. Vamos a ver, para m\u00ed lo criticable del v\u00eddeo es que cogen un mon\u00f3logo que claramente no es de\u2026 https://t.co/H8Yl1YCuJ0", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218838711036792832, "in_reply_to_status_id_str": "1218838711036792832", "in_reply_to_user_id": 1494083418, "in_reply_to_user_id_str": "1494083418", "in_reply_to_screen_name": "anagarcia259", "user": {"id": 1110835526515466240, "id_str": "1110835526515466240", "name": "\ud83c\udccf", "screen_name": "Pablizic", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Odi profanum vulgus, et arceo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1075, "friends_count": 409, "listed_count": 3, "favourites_count": 20569, "statuses_count": 23587, "created_at": "Wed Mar 27 09:26:42 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218201224090132481/o7QEPngL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218201224090132481/o7QEPngL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1110835526515466240/1577194243", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@anagarcia259 S\u00ed s\u00ed. Vamos a ver, para m\u00ed lo criticable del v\u00eddeo es que cogen un mon\u00f3logo que claramente no es de un colegio para aleccionar sobre lo que se diga en colegios", "display_text_range": [14, 174], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anagarcia259", "name": "\ud83e\udd40", "id": 1494083418, "id_str": "1494083418", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H8Yl1YCuJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218840292448706560", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "anagarcia259", "name": "\ud83e\udd40", "id": 1494083418, "id_str": "1494083418", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579429145334"}