{"created_at": "Sun Jan 19 10:24:23 +0000 2020", "id": 1218841626807808002, "id_str": "1218841626807808002", "text": "Quan caus en arenes movedisses \u00e9s millor no moure\u2019s i callar. Vorem la seg\u00fcent patacada electoral \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983050094, "id_str": "983050094", "name": "Pol", "screen_name": "PolWP", "location": "Barcelona, Espanya", "url": "https://poljimenezferre.wordpress.com", "description": "Soci\u00f2leg. MA An\u00e0lisi Pol\u00edtica UB. Interessat en moral fiscal, impostos i frau \ud83c\udf10Lliure per\u00f2 lligat a les meves utopies \ud83c\udfd4 Alpinisme, cultura i tendresa \u270d\ud83c\udffd", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 758, "friends_count": 1240, "listed_count": 9, "favourites_count": 12535, "statuses_count": 9085, "created_at": "Sat Dec 01 18:08:05 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050343969513713664/_Q4uD8MF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050343969513713664/_Q4uD8MF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983050094/1539256496", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218459749135671298, "quoted_status_id_str": "1218459749135671298", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 09:06:56 +0000 2020", "id": 1218459749135671298, "id_str": "1218459749135671298", "text": "Ya est\u00e1 bien de victimismo. Como si no hubiera otros presos con hijos que van al pediatra. Y si no, haberlo pensado\u2026 https://t.co/xTnm4VJWqs", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 852681528, "id_str": "852681528", "name": "Nacho Mart\u00edn Blanco", "screen_name": "Nmartinblanco", "location": "Barcelona", "url": null, "description": "Diputado de @CiutadansCs en el Parlament de Catalunya. Por la concordia y la convivencia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 10335, "friends_count": 597, "listed_count": 152, "favourites_count": 795, "statuses_count": 4401, "created_at": "Sat Sep 29 11:18:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148909517419270145/dN8vWKJm_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148909517419270145/dN8vWKJm_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/852681528/1512235048", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218242633019068422, "quoted_status_id_str": "1218242633019068422", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Ya est\u00e1 bien de victimismo. Como si no hubiera otros presos con hijos que van al pediatra. Y si no, haberlo pensado antes de dar un golpe de Estado. Cuando Lorena sea madre, podr\u00e1 decir orgullosa que defendi\u00f3 nuestros derechos y libertades frente al totalitarismo nacionalista.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 198, "reply_count": 1361, "retweet_count": 252, "favorite_count": 765, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xTnm4VJWqs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218459749135671298", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/u6F3BSG9Aj", "expanded": "https://twitter.com/nmartinblanco/status/1218459749135671298", "display": "twitter.com/nmartinblanco/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579429463470"}