{"created_at": "Sun Jan 19 10:27:04 +0000 2020", "id": 1218842301662887936, "id_str": "1218842301662887936", "text": "Que la gent que no es de les capitals (on estan les universitats) tingui dret a formar-se no es pot convertir en un\u2026 https://t.co/dtWn8Db3Rt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 474759093, "id_str": "474759093", "name": "S.J. Santaeug\u00e8nia \ud83c\udf97", "screen_name": "SJSantaeugenia", "location": "CATALUNYA", "url": null, "description": "Pare de 4 amb @aprendizdemuc Les Cabanyes (Alt Pened\u00e8s). #PDSS #PPAC #PAISS com a treball, #AC #Photo #Cine les meves passions", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2179, "friends_count": 1194, "listed_count": 58, "favourites_count": 42182, "statuses_count": 25112, "created_at": "Thu Jan 26 09:45:26 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928198414835253248/oc-y1SWg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928198414835253248/oc-y1SWg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/474759093/1475171072", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "117f25d76895a248", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/117f25d76895a248.json", "place_type": "city", "name": "les Cabanyes", "full_name": "les Cabanyes, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.679801, 41.36434], [1.679801, 41.379009], [1.698056, 41.379009], [1.698056, 41.36434]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218802454147584001, "quoted_status_id_str": "1218802454147584001", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 07:48:43 +0000 2020", "id": 1218802454147584001, "id_str": "1218802454147584001", "text": "La primera resid\u00e8ncia estudiantil pr\u00f2pia de la Universitat de Barcelona \u00e9s una de les m\u00e9s cares de tota la ciutat:\u2026 https://t.co/UWV0rEpqln", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 169538164, "id_str": "169538164", "name": "Diari ARA", "screen_name": "diariARA", "location": "Catalunya", "url": "http://www.ara.cat", "description": "El diari l\u00edder en catal\u00e0 amb l'\u00faltima hora i totes les not\u00edcies.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 506278, "friends_count": 3703, "listed_count": 6455, "favourites_count": 15696, "statuses_count": 330146, "created_at": "Thu Jul 22 15:46:15 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "017497", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "017497", "profile_sidebar_border_color": "D4E1E9", "profile_sidebar_fill_color": "D4E1E9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092362746958626816/NK6vPjtX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092362746958626816/NK6vPjtX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/169538164/1578909725", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La primera resid\u00e8ncia estudiantil pr\u00f2pia de la Universitat de Barcelona \u00e9s una de les m\u00e9s cares de tota la ciutat: cada resident paga entre 1.100 i 2.000 euros mensuals per dormir-hi i menjar. Ho explica @laiavicens\nhttps://t.co/lHIngeoVYZ", "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lHIngeoVYZ", "expanded_url": "https://www.ara.cat/societat/Hi-families-agafen-feines-residencia-estudiantil-habitatges_0_2383561652.html?utm_medium=social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1579389615", "display_url": "ara.cat/societat/Hi-fa\u2026", "indices": [216, 239]}], "user_mentions": [{"screen_name": "laiavicens", "name": "Laia Vicens", "id": 236872771, "id_str": "236872771", "indices": [204, 215]}], "symbols": []}}, "quote_count": 12, "reply_count": 5, "retweet_count": 61, "favorite_count": 50, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UWV0rEpqln", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218802454147584001", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/qAbfQcNhp3", "expanded": "https://twitter.com/diariara/status/1218802454147584001", "display": "twitter.com/diariara/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Que la gent que no es de les capitals (on estan les universitats) tingui dret a formar-se no es pot convertir en un negoci m\u00e9s... el reportatge es b\u00f3! La situaci\u00f3 fa vergonya... \ud83d\ude21", "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dtWn8Db3Rt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218842301662887936", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579429624368"}