{"created_at": "Sun Jan 19 10:27:36 +0000 2020", "id": 1218842438284075009, "id_str": "1218842438284075009", "text": "bueno, es menos de lo que cost\u00f3 el retrato del rey y la bandera de espa\u00f1a gigante de 300.000 pavazos", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2213588309, "id_str": "2213588309", "name": "ugo\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "screen_name": "hugoaguiar__", "location": "mi choso", "url": "http://paypal.me/Hugo922", "description": "922/928 agusto hermano, yo que s\u00e9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 487, "friends_count": 296, "listed_count": 0, "favourites_count": 6691, "statuses_count": 13623, "created_at": "Sun Dec 08 08:33:44 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212836278946938880/Bvcwmqe1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212836278946938880/Bvcwmqe1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2213588309/1573498371", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4a48243dbd8e054f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4a48243dbd8e054f.json", "place_type": "city", "name": "Legan\u00e9s", "full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.818156, 40.292663], [-3.818156, 40.365135], [-3.721019, 40.365135], [-3.721019, 40.292663]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218626821337513984, "quoted_status_id_str": "1218626821337513984", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 20:10:49 +0000 2020", "id": 1218626821337513984, "id_str": "1218626821337513984", "text": "Las obras para hacer el Congreso accesible a diputados como Echenique costar\u00e1n m\u00e1s de 123.000\u20ac https://t.co/1BbREinuFB", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2905232597, "id_str": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "screen_name": "elespanolcom", "location": "Madrid", "url": "https://www.elespanol.com/", "description": "Seleccionamos las mejores historias. S\u00edguenos tambi\u00e9n en @podium_ee, @cultura_ee, @ciencia_ee, @jaleos_ee, @empresas_ee y @hola_elespanol", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 374983, "friends_count": 765, "listed_count": 4838, "favourites_count": 13708, "statuses_count": 190966, "created_at": "Thu Dec 04 16:09:18 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1199067305713504256/tCuC0u8-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199067305713504256/tCuC0u8-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2905232597/1579081218", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 867, "reply_count": 1425, "retweet_count": 144, "favorite_count": 262, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1BbREinuFB", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/20200118/obras-hacer-congreso-accesible-diputados-echenique-costaran/460704130_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1579368186", "display_url": "elespanol.com/espana/2020011\u2026", "indices": [95, 118]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7QKe7PrOwu", "expanded": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1218626821337513984", "display": "twitter.com/elespanolcom/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579429656941"}