{"created_at": "Sun Jan 19 10:28:58 +0000 2020", "id": 1218842779616329732, "id_str": "1218842779616329732", "text": "Los domingos tambi\u00e9n trabajamos al 100%. En este caso preparando mis charlas en el congreso mundial de pl\u00e1stica fac\u2026 https://t.co/6Nwe0q1cxP", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873649375, "id_str": "873649375", "name": "Dr. Ram\u00f3n Terr\u00e9 Falc\u00f3n", "screen_name": "TerreRamon", "location": "Paseo Gran via, 27. Zaragoza.", "url": null, "description": "Cirug\u00eda Pl\u00e1stica Facial. Zaragoza.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 52, "friends_count": 151, "listed_count": 0, "favourites_count": 1, "statuses_count": 100, "created_at": "Thu Oct 11 13:41:00 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204480511487422464/R4lRMA31_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204480511487422464/R4lRMA31_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873649375/1571839297", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.64642033, -0.88728547]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.88728547, 41.64642033]}, "place": {"id": "3afc29d1fe76301f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "place_type": "city", "name": "Zaragoza", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Los domingos tambi\u00e9n trabajamos al 100%. En este caso preparando mis charlas en el congreso mundial de pl\u00e1stica facial. Al cual asisto c\u00f3mo faculty. \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a#rinoplastia #rinoplastia3D #rinoplastia3dultrasonica\u2026 https://t.co/iK2lJZxA7s", "display_text_range": [0, 229], "entities": {"hashtags": [{"text": "rinoplastia", "indices": [151, 163]}, {"text": "rinoplastia3D", "indices": [164, 178]}, {"text": "rinoplastia3dultrasonica", "indices": [179, 204]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iK2lJZxA7s", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7f19SuIBrA/?igshid=1gf69rttl2ys9", "display_url": "instagram.com/p/B7f19SuIBrA/\u2026", "indices": [206, 229]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6Nwe0q1cxP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218842779616329732", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579429738321"}