{"created_at": "Sun Jan 19 10:29:13 +0000 2020", "id": 1218842845123051520, "id_str": "1218842845123051520", "text": "\u2764\ufe0f", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1408931876, "id_str": "1408931876", "name": "Clara", "screen_name": "clarapruni", "location": "\u00cdsland - Barcelona", "url": null, "description": "Graduada en Pol\u00edtiques i M\u00e0ster en Marketing Pol\u00edtic @uabmmp \u201cI only drink Champagne in two occasions, when I am in love and when I am not\u201d Coco Chanel.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 989, "friends_count": 1997, "listed_count": 8, "favourites_count": 21573, "statuses_count": 7395, "created_at": "Mon May 06 23:11:18 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150535250931605505/2gOmyUb1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150535250931605505/2gOmyUb1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1408931876/1367989799", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218842640571080705, "quoted_status_id_str": "1218842640571080705", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 10:28:25 +0000 2020", "id": 1218842640571080705, "id_str": "1218842640571080705", "text": "#Terrassa t\u00e9 mala fama pels incidents Ca n'Anglada,la mesquita i crims com aquest.Per\u00f2 tamb\u00e9 t\u00e9 passat t\u00e8xtil brill\u2026 https://t.co/Xd2b2uso1z", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 320289553, "id_str": "320289553", "name": "CARLES BATALLA", "screen_name": "BatallaCarles", "location": "Barcelona/Terrassa/Rellinars", "url": null, "description": "T\u00e8cnic universitari/Periodista/Poeta: \"Ai! Cus\"(2019)/\"La Capella Sextina i altres poemes\"(2017).Escric a @eltotgracia @Resistencia_cat i a un digital clandest\u00ed", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6443, "friends_count": 6860, "listed_count": 69, "favourites_count": 18982, "statuses_count": 99326, "created_at": "Sun Jun 19 17:04:58 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1403170730/Carles_1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403170730/Carles_1_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218782178190024705, "quoted_status_id_str": "1218782178190024705", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "#Terrassa t\u00e9 mala fama pels incidents Ca n'Anglada,la mesquita i crims com aquest.Per\u00f2 tamb\u00e9 t\u00e9 passat t\u00e8xtil brillant,\u00e9s pionera en hoquei/jazz,fou primera ciutat d'Espanya en firmar pacte anticrisi i \u00e9s ciutat del cine segons UNESCO gr\u00e0cies a Parc Audiovisual. Cal potenciar-ho", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "Terrassa", "indices": [0, 9]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [{"text": "Terrassa", "indices": [0, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Xd2b2uso1z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218842640571080705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/fzOANbU5Em", "expanded": "https://twitter.com/batallacarles/status/1218842640571080705", "display": "twitter.com/batallacarles/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579429753939"}