{"created_at": "Sun Jan 19 10:32:34 +0000 2020", "id": 1218843684671717376, "id_str": "1218843684671717376", "text": "@SextaNocheTV @gabrielrufian el espacio convergente eres t\u00fa...\nya te llaman el Rufi\u00e1n i LLeida...\n\nmuhahahaha", "display_text_range": [29, 109], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218670453717381120, "in_reply_to_status_id_str": "1218670453717381120", "in_reply_to_user_id": 1111444609, "in_reply_to_user_id_str": "1111444609", "in_reply_to_screen_name": "SextaNocheTV", "user": {"id": 300435683, "id_str": "300435683", "name": "LiberTag", "screen_name": "MariaTag2011", "location": "BARCELONA, CATALUNYA", "url": null, "description": "ANTIFEIXISTA A MORT", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2488, "friends_count": 2966, "listed_count": 4, "favourites_count": 107166, "statuses_count": 52591, "created_at": "Tue May 17 19:18:22 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922856406109310976/qgm01GmX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922856406109310976/qgm01GmX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300435683/1521924212", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2b53b3439c29b85b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2b53b3439c29b85b.json", "place_type": "city", "name": "San Sebasti\u00e1n", "full_name": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.086689, 43.217639], [-2.086689, 43.338104], [-1.888733, 43.338104], [-1.888733, 43.217639]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SextaNocheTV", "name": "laSextaNoche", "id": 1111444609, "id_str": "1111444609", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "gabrielrufian", "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "id": 2904896141, "id_str": "2904896141", "indices": [14, 28]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579429954103"}