{"created_at": "Sun Jan 19 10:41:16 +0000 2020", "id": 1218845875499413505, "id_str": "1218845875499413505", "text": "Callese Sr. Montilla callese, usted no sab\u00e9 aun que esto va en serio y va de independ\u00e8ncia y libertad.\nCatalunya va\u2026 https://t.co/Aaeho4n7IF", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 716457877, "id_str": "716457877", "name": "kate Garson & el meu President Carles Puigdemont", "screen_name": "KateGarson", "location": "Girona, Catalunya", "url": null, "description": "Els homes no poden ser si no s\u00f3n lliures amb la Rep\u00fablica Catalana d'un nou pa\u00eds ens portar\u00e0 a la llibertat \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f \ud83c\udf97\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2702, "friends_count": 3172, "listed_count": 8, "favourites_count": 43771, "statuses_count": 49592, "created_at": "Wed Jul 25 17:41:21 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1036247753297461248/Y1Bb5ody_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036247753297461248/Y1Bb5ody_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/716457877/1553935283", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "67410636e957151d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/67410636e957151d.json", "place_type": "city", "name": "Calonge", "full_name": "Calonge, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.023101, 41.825294], [3.023101, 41.899521], [3.117721, 41.899521], [3.117721, 41.825294]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218479393917501440, "quoted_status_id_str": "1218479393917501440", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 10:25:00 +0000 2020", "id": 1218479393917501440, "id_str": "1218479393917501440", "text": "Montilla pide a Torra que convoque elecciones para recuperar el prestigio de la Generalitat, Pere R\u00edos @Riospere\u2026 https://t.co/gNM2YvT7ke", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 74205573, "id_str": "74205573", "name": "Miquel Iceta Llorens /\u2764\ufe0f", "screen_name": "miqueliceta", "location": "Barcelona", "url": null, "description": "Primer secretari del PSC i president del grup Socialistes i Units per Avan\u00e7ar al Parlament de Catalunya", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 104937, "friends_count": 4204, "listed_count": 1255, "favourites_count": 1447, "statuses_count": 59640, "created_at": "Mon Sep 14 17:09:45 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "D8A013", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "E5E1CE", "profile_sidebar_fill_color": "D8CCC7", "profile_text_color": "EDC2B6", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133422195764547584/xIXYegJP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133422195764547584/xIXYegJP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74205573/1577637955", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Montilla pide a Torra que convoque elecciones para recuperar el prestigio de la Generalitat, Pere R\u00edos @Riospere https://t.co/Ddcc9EYLDC via @el_pais", "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ddcc9EYLDC", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2020/01/17/catalunya/1579256633_894241.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2020/01/1\u2026", "indices": [113, 136]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Riospere", "name": "Pere R\u00edos", "id": 296877546, "id_str": "296877546", "indices": [103, 112]}, {"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [141, 149]}], "symbols": []}}, "quote_count": 86, "reply_count": 452, "retweet_count": 109, "favorite_count": 272, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gNM2YvT7ke", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218479393917501440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Riospere", "name": "Pere R\u00edos", "id": 296877546, "id_str": "296877546", "indices": [103, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/CkVYYfFZnq", "expanded": "https://twitter.com/miqueliceta/status/1218479393917501440", "display": "twitter.com/miqueliceta/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Callese Sr. Montilla callese, usted no sab\u00e9 aun que esto va en serio y va de independ\u00e8ncia y libertad.\nCatalunya va a por una rep\u00fablica catalana y a independizarse de Espa\u00f1a.\nDe borr\u00f3n y cuenta nueva nada. \u00c0hora va de Rep\u00fablica e independ\u00e8ncia y la lucha sigue.\nEndavant MHP Torra", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Aaeho4n7IF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218845875499413505", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579430476437"}