{"created_at": "Sun Jan 19 10:43:34 +0000 2020", "id": 1218846456628510720, "id_str": "1218846456628510720", "text": "En el momento que eleg\u00eds que vuestro hijx vaya a un colegio privado ya est\u00e1is eligiendo la educaci\u00f3n por ellos.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 314455206, "id_str": "314455206", "name": "Rachele \u264b \uff24\uff32\uff21\uff23\uff21\uff32\uff39\uff33", "screen_name": "Evicchy", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": "https://www.instagram.com/enanara/?hl=es", "description": "Psic\u00f3loca\ud83e\udde0.  Ravenclaw\u26a1.\nLectora e intento de escritora. Long live Rock&Roll\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f. House Stark\ud83d\udc3a/Martell\u2600\ufe0f. Marvel Fan. El lado Oscuro mola m\u00e1s.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 546, "friends_count": 769, "listed_count": 10, "favourites_count": 25578, "statuses_count": 35711, "created_at": "Fri Jun 10 08:49:49 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215102805008097280/twc51ErN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215102805008097280/twc51ErN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/314455206/1556876287", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579430614989"}