{"created_at": "Sun Jan 19 10:44:28 +0000 2020", "id": 1218846679937507329, "id_str": "1218846679937507329", "text": "Malos tiempos para la l\u00edrica... empezamos a contar gilipolleces muy por encima de nuestras posibilidades...que la s\u2026 https://t.co/VH5UENHzq3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 253013827, "id_str": "253013827", "name": "daniel sousa", "screen_name": "dsousamalandra", "location": "Burguillos de Toledo, Espa\u00f1a", "url": "http://www.lafabriquilla.com", "description": "Toledo lover, Spanish audiovisual director\ud83c\udfa5 and Dreamer, \ud83c\udfc6QEP(Qualified European Photographer) award winner \ud83c\udfc62017 \ud83c\udfc6", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2043, "friends_count": 1839, "listed_count": 78, "favourites_count": 10455, "statuses_count": 27854, "created_at": "Wed Feb 16 11:26:19 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139139834927357952/QGEA-4kq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139139834927357952/QGEA-4kq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/253013827/1502653789", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "fd110fb449209bc4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fd110fb449209bc4.json", "place_type": "city", "name": "Burguillos de Toledo", "full_name": "Burguillos de Toledo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.026677, 39.748647], [-4.026677, 39.818439], [-3.960918, 39.818439], [-3.960918, 39.748647]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218800257238290433, "quoted_status_id_str": "1218800257238290433", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 07:40:00 +0000 2020", "id": 1218800257238290433, "id_str": "1218800257238290433", "text": "Tom\u00e1s Guitarte no tuvo ning\u00fan regalo el d\u00eda de Reyes. El \u00fanico diputado de Teruel Existe se vio obligado a pasar la\u2026 https://t.co/VGAcmdg0BA", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "url": "http://www.elpais.com", "description": "Noticias, reportajes, opini\u00f3n, an\u00e1lisis y la \u00faltima hora de la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 7217926, "friends_count": 759, "listed_count": 56976, "favourites_count": 1696, "statuses_count": 533399, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1450772084", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Tom\u00e1s Guitarte no tuvo ning\u00fan regalo el d\u00eda de Reyes. El \u00fanico diputado de Teruel Existe se vio obligado a pasar las noches del 5 y el 6 de enero en un lugar desconocido lejos de Madrid y de su hogar turolense. Y todo por un voto\nhttps://t.co/iGHIrZtO40", "display_text_range": [0, 253], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iGHIrZtO40", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2020/01/18/actualidad/1579372866_244467.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/politica/2020/\u2026", "indices": [230, 253]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 73, "reply_count": 227, "retweet_count": 98, "favorite_count": 315, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VGAcmdg0BA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218800257238290433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/SwXRsd0oQN", "expanded": "https://twitter.com/el_pais/status/1218800257238290433", "display": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Malos tiempos para la l\u00edrica... empezamos a contar gilipolleces muy por encima de nuestras posibilidades...que la suerte nos acompa\u00f1e!!!\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "display_text_range": [0, 148], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VH5UENHzq3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218846679937507329", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579430668230"}