{"created_at": "Sun Jan 19 10:46:02 +0000 2020", "id": 1218847074231443457, "id_str": "1218847074231443457", "text": "HOY DESCANSAMOS, PERO MA\u00d1ANA OS ESPERAMOS \ud83d\ude09\nMEN\u00da DIARIO \n13:00 \ud83d\udd50 a 16:00 \ud83d\udd53 \nen Pizzer\u00eda Cr\u00e8perie La Bolo\u00f1esa,\nReser\u2026 https://t.co/wr4etlcJw2", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1000782508898897920, "id_str": "1000782508898897920", "name": "djorg", "screen_name": "djorg6", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": "https://m.facebook.com/groups/214950595868643?ref=share", "description": "M\u00fasica, Fotograf\u00eda, Bloguer.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 34, "friends_count": 568, "listed_count": 1, "favourites_count": 14, "statuses_count": 1496, "created_at": "Sun May 27 16:55:18 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051524511957491717/FTtESFvW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051524511957491717/FTtESFvW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1000782508898897920/1539537979", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.4648, -0.377]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.377, 39.4648]}, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "HOY DESCANSAMOS, PERO MA\u00d1ANA OS ESPERAMOS \ud83d\ude09\nMEN\u00da DIARIO \n13:00 \ud83d\udd50 a 16:00 \ud83d\udd53 \nen Pizzer\u00eda Cr\u00e8perie La Bolo\u00f1esa,\nReservas telef\u00f3nicas y/o WhatsApp: +34 646753904 #valencia #pizza #pasta #comida #eat #eating #italia\u2026 https://t.co/jWoLCuqiAQ", "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "valencia", "indices": [159, 168]}, {"text": "pizza", "indices": [169, 175]}, {"text": "pasta", "indices": [176, 182]}, {"text": "comida", "indices": [183, 190]}, {"text": "eat", "indices": [191, 195]}, {"text": "eating", "indices": [196, 203]}, {"text": "italia", "indices": [204, 211]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jWoLCuqiAQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7f5VSioRCs/?igshid=ujoek1dncxpf", "display_url": "instagram.com/p/B7f5VSioRCs/\u2026", "indices": [213, 236]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wr4etlcJw2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218847074231443457", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579430762237"}