{"created_at": "Sun Jan 19 10:47:39 +0000 2020", "id": 1218847481884221440, "id_str": "1218847481884221440", "text": "\u00bfC\u00f3mo preparar la consulta a neurolog\u00eda para personas afectadas de #Parkinson, cuidadoras y familiares? Taller\u2026 https://t.co/EaFNaakfye", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2331800646, "id_str": "2331800646", "name": "SerCuidadorA", "screen_name": "SerCuidadorA", "location": "Espa\u00f1a", "url": "http://www.sercuidadora.org", "description": "Servicio de ayuda a personas cuidadoras no profesionales de Cruz Roja Espa\u00f1ola. \ud83d\udcdegratuito: 900365100 sercuidador@cruzroja.es\ud83d\udce9 sercuidadora@cruzroja.es\ud83d\udce9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3040, "friends_count": 1040, "listed_count": 71, "favourites_count": 7243, "statuses_count": 6322, "created_at": "Fri Feb 07 12:38:14 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1193921559121014784/Bkfs_TTl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193921559121014784/Bkfs_TTl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2331800646/1522747699", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0ab1cfe1d3945a22", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ab1cfe1d3945a22.json", "place_type": "city", "name": "Las Rozas de Madrid", "full_name": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.94958, 40.475009], [-3.94958, 40.574489], [-3.83319, 40.574489], [-3.83319, 40.475009]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218827964172906496, "quoted_status_id_str": "1218827964172906496", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 09:30:06 +0000 2020", "id": 1218827964172906496, "id_str": "1218827964172906496", "text": ".@ParkinsonFEP ha abierto el plazo de inscripci\u00f3n para su taller en l\u00ednea \u2018Preparaci\u00f3n de la Consulta a Neurolog\u00eda\u2019\u2026 https://t.co/r77NMfQkAy", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 271099251, "id_str": "271099251", "name": "Somos Pacientes", "screen_name": "somos_pacientes", "location": null, "url": "http://www.somospacientes.com", "description": "Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n, servicios y trabajo colaborativo para asociaciones de pacientes. Un proyecto participativo, social y sin \u00e1nimo de lucro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19652, "friends_count": 1494, "listed_count": 475, "favourites_count": 1419, "statuses_count": 30785, "created_at": "Wed Mar 23 21:20:08 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3081702986/bcde51d84610c6d52d1c265202517389_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3081702986/bcde51d84610c6d52d1c265202517389_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271099251/1560152128", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": ".@ParkinsonFEP ha abierto el plazo de inscripci\u00f3n para su taller en l\u00ednea \u2018Preparaci\u00f3n de la Consulta a Neurolog\u00eda\u2019, acci\u00f3n formativa gratuita que se llevar\u00e1 a cabo desde el ma\u00f1ana lunes, 20 de enero, a trav\u00e9s de la plataforma Aula P\u00e1rkinson https://t.co/mVtaM3MGSe https://t.co/5JWaxEw0jR", "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mVtaM3MGSe", "expanded_url": "http://ow.ly/gVgZ50xW1hu", "display_url": "ow.ly/gVgZ50xW1hu", "indices": [242, 265]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ParkinsonFEP", "name": "P\u00e1rkinson Federaci\u00f3n", "id": 534222541, "id_str": "534222541", "indices": [1, 14]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218827962730106882, "id_str": "1218827962730106882", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOolkxDXUAIJdSS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOolkxDXUAIJdSS.jpg", "url": "https://t.co/5JWaxEw0jR", "display_url": "pic.twitter.com/5JWaxEw0jR", "expanded_url": "https://twitter.com/somos_pacientes/status/1218827964172906496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 300, "h": 160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 300, "h": 160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 300, "h": 160, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218827962730106882, "id_str": "1218827962730106882", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOolkxDXUAIJdSS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOolkxDXUAIJdSS.jpg", "url": "https://t.co/5JWaxEw0jR", "display_url": "pic.twitter.com/5JWaxEw0jR", "expanded_url": "https://twitter.com/somos_pacientes/status/1218827964172906496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 300, "h": 160, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 300, "h": 160, "resize": "fit"}, "small": {"w": 300, "h": 160, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/r77NMfQkAy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218827964172906496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ParkinsonFEP", "name": "P\u00e1rkinson Federaci\u00f3n", "id": 534222541, "id_str": "534222541", "indices": [1, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/FwOajs0Sqf", "expanded": "https://twitter.com/somos_pacientes/status/1218827964172906496", "display": "twitter.com/somos_paciente\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "\u00bfC\u00f3mo preparar la consulta a neurolog\u00eda para personas afectadas de #Parkinson, cuidadoras y familiares? Taller #Online #gratuito de @ParkinsonFEP ma\u00f1ana mismo", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [{"text": "Parkinson", "indices": [67, 77]}, {"text": "Online", "indices": [111, 118]}, {"text": "gratuito", "indices": [119, 128]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ParkinsonFEP", "name": "P\u00e1rkinson Federaci\u00f3n", "id": 534222541, "id_str": "534222541", "indices": [132, 145]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Parkinson", "indices": [67, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EaFNaakfye", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218847481884221440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579430859429"}