{"created_at": "Sun Jan 19 10:51:47 +0000 2020", "id": 1218848523908677632, "id_str": "1218848523908677632", "text": "Los grandes @Danideobregon y Andr\u00e9s Cruz nos acompa\u00f1an hoy en la retransmisi\u00f3n de la cantera #COAC2020I2\u2026 https://t.co/mlOl58PFoV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 855855576, "id_str": "855855576", "name": "Radio C\u00e1diz", "screen_name": "RadioCadiz", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "url": "http://www.radiocadiz.es", "description": "Radio C\u00e1diz. Cadena SER. 990 de la Onda Media. 90.8 y 93.2 de la FM. http://www.radiocadiz.es", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7688, "friends_count": 47, "listed_count": 138, "favourites_count": 714, "statuses_count": 21737, "created_at": "Mon Oct 01 05:04:17 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912346828502380544/2O9gwlXh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912346828502380544/2O9gwlXh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/855855576/1579257324", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "358220cb0584bbe3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/358220cb0584bbe3.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1diz", "full_name": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.317663, 36.441775], [-6.317663, 36.543179], [-6.225463, 36.543179], [-6.225463, 36.441775]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Los grandes @Danideobregon y Andr\u00e9s Cruz nos acompa\u00f1an hoy en la retransmisi\u00f3n de la cantera #COAC2020I2 #LaCanteraEnLaSER https://t.co/APallMI086", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"text": "COAC2020I2", "indices": [93, 104]}, {"text": "LaCanteraEnLaSER", "indices": [105, 122]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Danideobregon", "name": "Dani Obreg\u00f3n", "id": 347487415, "id_str": "347487415", "indices": [12, 26]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218848508775665664, "id_str": "1218848508775665664", "indices": [123, 146], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOo4QtCWkAAJpBM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOo4QtCWkAAJpBM.jpg", "url": "https://t.co/APallMI086", "display_url": "pic.twitter.com/APallMI086", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCadiz/status/1218848523908677632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218848508775665664, "id_str": "1218848508775665664", "indices": [123, 146], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOo4QtCWkAAJpBM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOo4QtCWkAAJpBM.jpg", "url": "https://t.co/APallMI086", "display_url": "pic.twitter.com/APallMI086", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCadiz/status/1218848523908677632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "COAC2020I2", "indices": [93, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mlOl58PFoV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218848523908677632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Danideobregon", "name": "Dani Obreg\u00f3n", "id": 347487415, "id_str": "347487415", "indices": [12, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579431107867"}