{"created_at": "Sun Jan 19 10:51:55 +0000 2020", "id": 1218848555722575872, "id_str": "1218848555722575872", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas!\ud83c\udf05 Es d\u00eda de f\u00fatbol \u26bd y en @gacetaradiotv podr\u00e9is vivir el @FCCartagena_efs - @Cddonbenito1928 \u00edntegro\u2026 https://t.co/3tvvBFVKtB", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1118590047006150656, "id_str": "1118590047006150656", "name": "Onda24deportes", "screen_name": "onda24deportes", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "url": "https://youtu.be/kUvTSlrk4XY", "description": "Onda24Deportes, tu programa deportivo en Gaceta RTV.\ud83c\udf99\u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0\ud83c\udfbe\n87.5fm. \nCanal de Youtube de @gacetaradiotv: Gaceta RADIO Y TV", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 255, "friends_count": 55, "listed_count": 0, "favourites_count": 1153, "statuses_count": 2230, "created_at": "Wed Apr 17 19:00:24 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1118600820797444096/oqkM4tyM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118600820797444096/oqkM4tyM_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d151b58850d4cd1e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d151b58850d4cd1e.json", "place_type": "city", "name": "Cartagena", "full_name": "Cartagena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.225551, 37.533889], [-1.225551, 37.731143], [-0.688067, 37.731143], [-0.688067, 37.533889]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00a1Buenos d\u00edas!\ud83c\udf05 Es d\u00eda de f\u00fatbol \u26bd y en @gacetaradiotv podr\u00e9is vivir el @FCCartagena_efs - @Cddonbenito1928 \u00edntegro desde las 18:00h. a trav\u00e9s de:\n\ud83d\udcfb87.5fm\n\ud83d\udcf1App Canal 24 Tv\n\ud83d\udcbbhttp://5.135.183.124:8331/stream\n#CartagenaDonBenito https://t.co/b5WW1bEYXN", "display_text_range": [0, 224], "entities": {"hashtags": [{"text": "CartagenaDonBenito", "indices": [205, 224]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gacetaradiotv", "name": "GacetaRadioTv", "id": 745622614152982528, "id_str": "745622614152982528", "indices": [39, 53]}, {"screen_name": "FCCartagena_efs", "name": "FC Cartagena", "id": 326695543, "id_str": "326695543", "indices": [71, 87]}, {"screen_name": "Cddonbenito1928", "name": "CD Don Benito", "id": 384350322, "id_str": "384350322", "indices": [90, 106]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218848527591313408, "id_str": "1218848527591313408", "indices": [225, 248], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOo4RzIWkAAF74f.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOo4RzIWkAAF74f.jpg", "url": "https://t.co/b5WW1bEYXN", "display_url": "pic.twitter.com/b5WW1bEYXN", "expanded_url": "https://twitter.com/onda24deportes/status/1218848555722575872/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 849, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1132, "h": 1600, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218848527591313408, "id_str": "1218848527591313408", "indices": [225, 248], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOo4RzIWkAAF74f.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOo4RzIWkAAF74f.jpg", "url": "https://t.co/b5WW1bEYXN", "display_url": "pic.twitter.com/b5WW1bEYXN", "expanded_url": "https://twitter.com/onda24deportes/status/1218848555722575872/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 849, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1132, "h": 1600, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3tvvBFVKtB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218848555722575872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "gacetaradiotv", "name": "GacetaRadioTv", "id": 745622614152982528, "id_str": "745622614152982528", "indices": [39, 53]}, {"screen_name": "FCCartagena_efs", "name": "FC Cartagena", "id": 326695543, "id_str": "326695543", "indices": [71, 87]}, {"screen_name": "Cddonbenito1928", "name": "CD Don Benito", "id": 384350322, "id_str": "384350322", "indices": [90, 106]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579431115452"}