{"created_at": "Sun Jan 19 10:53:08 +0000 2020", "id": 1218848860937867265, "id_str": "1218848860937867265", "text": "Las personas se quejan de todo, me pregunto hacen algo por cambiar la realidad que crean ?", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 501270684, "id_str": "501270684", "name": "ZamCifuentes", "screen_name": "ZamCifuentes", "location": "Espa\u00f1a", "url": "http://www.zamcifuentes.com", "description": "En mis sue\u00f1os veo cosas incre\u00edbles,alucinantes colores q al despertar ya no es posibles plasmar.La realidad es mucho mas parca d lo q vislumbro en mis sue\u00f1os.ZC", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 99, "friends_count": 196, "listed_count": 7, "favourites_count": 229, "statuses_count": 1407, "created_at": "Fri Feb 24 00:01:06 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218847736679800832/UtNX2CaU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218847736679800832/UtNX2CaU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/501270684/1579430921", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "715325aceccc7851", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/715325aceccc7851.json", "place_type": "city", "name": "Sabadell", "full_name": "Sabadell, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.046492, 41.506472], [2.046492, 41.591238], [2.150242, 41.591238], [2.150242, 41.506472]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579431188221"}