{"created_at": "Sun Jan 19 10:56:18 +0000 2020", "id": 1218849659852066821, "id_str": "1218849659852066821", "text": "\u00c9sto parece una chorrada pero es un ejemplo mas del paternalismo progresista, nos dicen como educar a nuestros, qu\u00e9\u2026 https://t.co/lti9cv6kjq", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 270083777, "id_str": "270083777", "name": "Fran de Le\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "FrandeleonPP", "location": "Madrid", "url": null, "description": "Leon\u00e9s en Madrid. Miembro del PP. Liberal. EMBA IESE\u201921. Derecho y ADE. Banca. Cultural Leonesa y Real Madrid, Historia, Coches, Cine, Libros, Country y Rock\ud83c\udfb8", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2916, "friends_count": 1104, "listed_count": 12, "favourites_count": 43365, "statuses_count": 15709, "created_at": "Mon Mar 21 23:45:55 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1194735574051147776/Ayi9-J-s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194735574051147776/Ayi9-J-s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/270083777/1579009776", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218537737730568194, "quoted_status_id_str": "1218537737730568194", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 14:16:50 +0000 2020", "id": 1218537737730568194, "id_str": "1218537737730568194", "text": "PSOE y Podemos quieren subir el IVA a la comida r\u00e1pida https://t.co/Wg4Cd57o7X https://t.co/5Jy1CDoRRn", "display_text_range": [0, 78], "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27038703, "id_str": "27038703", "name": "Libertad Digital", "screen_name": "libertaddigital", "location": "Madrid", "url": "http://www.libertaddigital.com", "description": "Noticias y opini\u00f3n en la red. Esc\u00fachanos en @esRadio y l\u00e9enos tambi\u00e9n en @libre_mercado @ChicRevista @LoDeCultura", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 163182, "friends_count": 571, "listed_count": 2510, "favourites_count": 8860, "statuses_count": 180597, "created_at": "Fri Mar 27 16:27:05 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "D0D0CD", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913700935603499008/ifTjXKGZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913700935603499008/ifTjXKGZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27038703/1577964681", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 241, "reply_count": 136, "retweet_count": 140, "favorite_count": 155, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Wg4Cd57o7X", "expanded_url": "http://bit.ly/2R2Vq5V", "display_url": "bit.ly/2R2Vq5V", "indices": [55, 78]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218537735364980736, "id_str": "1218537735364980736", "indices": [79, 102], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOkdnT3WsAAcYKJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOkdnT3WsAAcYKJ.jpg", "url": "https://t.co/5Jy1CDoRRn", "display_url": "pic.twitter.com/5Jy1CDoRRn", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1218537737730568194/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 476, "h": 279, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 476, "h": 279, "resize": "fit"}, "small": {"w": 476, "h": 279, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218537735364980736, "id_str": "1218537735364980736", "indices": [79, 102], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOkdnT3WsAAcYKJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOkdnT3WsAAcYKJ.jpg", "url": "https://t.co/5Jy1CDoRRn", "display_url": "pic.twitter.com/5Jy1CDoRRn", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1218537737730568194/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 476, "h": 279, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 476, "h": 279, "resize": "fit"}, "small": {"w": 476, "h": 279, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/QUMDaMx06y", "expanded": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1218537737730568194", "display": "twitter.com/libertaddigita\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "\u00c9sto parece una chorrada pero es un ejemplo mas del paternalismo progresista, nos dicen como educar a nuestros, qu\u00e9 comer, qu\u00e9 pensar, c\u00f3mo amar....Es 1984 a la espa\u00f1ola....por eso les niego que sean Liberales, pues no respetan la libertad para pensar fuera de su hoja de ruta", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lti9cv6kjq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218849659852066821", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579431378697"}