{"created_at": "Sun Jan 19 10:57:51 +0000 2020", "id": 1218850047657480193, "id_str": "1218850047657480193", "text": "Seguimos luchando #VamosPorsche  https://t.co/pWeO8SuGn9", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 634474422, "id_str": "634474422", "name": "Jos\u00e9 Antonio Ruiz", "screen_name": "Jaruizescudero", "location": "Madrid", "url": "http://www.porsche.es", "description": "RRPP y Comunicaci\u00f3n Porsche Ib\u00e9rica. Head of Press & PR at Porsche Spain. El \u00faltimo autom\u00f3vil que se fabrique ser\u00e1 un deportivo. Ferry Porsche.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2789, "friends_count": 608, "listed_count": 48, "favourites_count": 8156, "statuses_count": 2043, "created_at": "Fri Jul 13 08:11:35 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/489706097734070272/h0m6Ygv4_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/489706097734070272/h0m6Ygv4_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/634474422/1498037882", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1de706402a7f328e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1de706402a7f328e.json", "place_type": "city", "name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n", "full_name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.863271, 40.391967], [-3.863271, 40.466285], [-3.770679, 40.466285], [-3.770679, 40.391967]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "VamosPorsche", "indices": [18, 31]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pWeO8SuGn9", "expanded_url": "https://newsroom.porsche.com/es_ES/competicion/2020/es-porsche-formula-e-prueba-3-santiago-e-prix-chile-19765.html", "display_url": "newsroom.porsche.com/es_ES/competic\u2026", "indices": [33, 56]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579431471157"}