{"created_at": "Sun Jan 19 11:00:25 +0000 2020", "id": 1218850694297542657, "id_str": "1218850694297542657", "text": "\ud83d\udd5b  Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n Tint\u00f3n", "source": "<a href=\"http://elcorazonhelado.com\" rel=\"nofollow\">RelojesESP</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218835594555613184, "in_reply_to_status_id_str": "1218835594555613184", "in_reply_to_user_id": 4212590902, "in_reply_to_user_id_str": "4212590902", "in_reply_to_screen_name": "RelojAlmeria", "user": {"id": 4212590902, "id_str": "4212590902", "name": "Reloj de Almeria", "screen_name": "RelojAlmeria", "location": "Almer\u00eda, Andaluc\u00eda", "url": null, "description": "Reloj del Ayuntamiento", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 147, "friends_count": 57, "listed_count": 12, "favourites_count": 9, "statuses_count": 37450, "created_at": "Tue Nov 17 20:20:11 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124443916659564544/-2Z7a9kM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124443916659564544/-2Z7a9kM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4212590902/1447792466", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e342de30841352bf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e342de30841352bf.json", "place_type": "city", "name": "Almer\u00eda", "full_name": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.543758, 36.737433], [-2.543758, 37.000063], [-2.203638, 37.000063], [-2.203638, 36.737433]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579431625328"}