{"created_at": "Sun Jan 19 11:03:54 +0000 2020", "id": 1218851572718940163, "id_str": "1218851572718940163", "text": "@mdemartona @datilindepe @QuimTorraiPla @MiquelBuch Explicar-ho seria recon\u00e8ixer, acceptar i segurament tb\u00e9 perdre,\u2026 https://t.co/WufkP1dsrH", "display_text_range": [52, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218848277489246208, "in_reply_to_status_id_str": "1218848277489246208", "in_reply_to_user_id": 927146378438107136, "in_reply_to_user_id_str": "927146378438107136", "in_reply_to_screen_name": "mdemartona", "user": {"id": 941750934, "id_str": "941750934", "name": "Enric Mauri i Brancolini", "screen_name": "3N4ICM4u41", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "url": null, "description": "Catalunya sempre ha estat i ara no deixar\u00e0 de ser. Ni un pas enrere! Llicenciat en Prehist\u00f2ria, Hist\u00f2ria Antiga i Arqueologia. Universitat de Barcelona.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10406, "friends_count": 10700, "listed_count": 60, "favourites_count": 103501, "statuses_count": 114974, "created_at": "Sun Nov 11 17:16:55 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1177612909519822849/7XveNWuk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177612909519822849/7XveNWuk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/941750934/1433188561", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@mdemartona @datilindepe @QuimTorraiPla @MiquelBuch Explicar-ho seria recon\u00e8ixer, acceptar i segurament tb\u00e9 perdre, la ficci\u00f3 que tenim una policia de Catalunya. Estaria b\u00e9, per\u00f2 els pol\u00edtics no ho volen fer, lamentablement. En quant a la viol\u00e8ncia i la seva jstfcaci\u00f3 s\u00f3n el mateix, amb un uniforme dfrent, q  les altres policies", "display_text_range": [52, 330], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mdemartona", "name": "Marta\ud83c\udf97#FemXarxa||\u2b50||", "id": 927146378438107136, "id_str": "927146378438107136", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "datilindepe", "name": "Gamba amb samarreta \ud83e\udd9e @ConsellxRep \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "id": 916153071620755457, "id_str": "916153071620755457", "indices": [12, 24]}, {"screen_name": "QuimTorraiPla", "name": "Quim Torra i Pla", "id": 4703390322, "id_str": "4703390322", "indices": [25, 39]}, {"screen_name": "MiquelBuch", "name": "Miquel Buch", "id": 19466026, "id_str": "19466026", "indices": [40, 51]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WufkP1dsrH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218851572718940163", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "mdemartona", "name": "Marta\ud83c\udf97#FemXarxa||\u2b50||", "id": 927146378438107136, "id_str": "927146378438107136", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "datilindepe", "name": "Gamba amb samarreta \ud83e\udd9e @ConsellxRep \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "id": 916153071620755457, "id_str": "916153071620755457", "indices": [12, 24]}, {"screen_name": "QuimTorraiPla", "name": "Quim Torra i Pla", "id": 4703390322, "id_str": "4703390322", "indices": [25, 39]}, {"screen_name": "MiquelBuch", "name": "Miquel Buch", "id": 19466026, "id_str": "19466026", "indices": [40, 51]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579431834760"}