{"created_at": "Sun Jan 19 11:05:57 +0000 2020", "id": 1218852087271972864, "id_str": "1218852087271972864", "text": "Por supuesto, lo ultra lo que sea estamos de acuerdo la mayor\u00eda de la gente no lo quiere, por eso digo hay que educ\u2026 https://t.co/aRYkXafqTC", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 90862588, "id_str": "90862588", "name": "Oscar Iglesias", "screen_name": "Latinospain1975", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": "http://regeneracionoscar.blogspot.com", "description": "Un hombre corriente, que ama la libertad, que detesta las injusticias, los abusos, librepensador nato, persona humilde y llana, bienvenidos a mi Twitter", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3833, "friends_count": 3776, "listed_count": 82, "favourites_count": 28212, "statuses_count": 89056, "created_at": "Wed Nov 18 12:49:04 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "78B6CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2336255709/bsq0doa1vsfnb35e3d0x_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2336255709/bsq0doa1vsfnb35e3d0x_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90862588/1349160566", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218622352512208896, "quoted_status_id_str": "1218622352512208896", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 19:53:04 +0000 2020", "id": 1218622352512208896, "id_str": "1218622352512208896", "text": "Muy de acuerdo con Fernando  Savater. El reto es c\u00f3mo garantizar la neutralidad ideol\u00f3gica en las aulas.\nNo quiero\u2026 https://t.co/jF8AWMyn9V", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52808966, "id_str": "52808966", "name": "Sapere aude", "screen_name": "ariztegui", "location": "Via L\u00e1ctea", "url": null, "description": "La visi\u00f3n m\u00e1s peligrosa del mundo es la de aquellos que no han visto el mundo - Alexander von Humboldt. #Ciudadano #Reformismo #Eclecticismo #Librepensador", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5059, "friends_count": 3334, "listed_count": 58, "favourites_count": 90762, "statuses_count": 69872, "created_at": "Wed Jul 01 18:36:11 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185291554673643522/OdR9wkaS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185291554673643522/OdR9wkaS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52808966/1571430504", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Muy de acuerdo con Fernando  Savater. El reto es c\u00f3mo garantizar la neutralidad ideol\u00f3gica en las aulas.\nNo quiero ver ni ultrafeministas, ni proetarras, ni ultraderechistas, antisistemas o a Hazter O\u00edr, entre otros, adotrinando clase.\n\nNo, pap\u00e1 | Opini\u00f3n https://t.co/OyL0K5vy2O", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OyL0K5vy2O", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/07/12/opinion/1531384752_695627.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/07\u2026", "indices": [256, 279]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 5, "reply_count": 9, "retweet_count": 69, "favorite_count": 108, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jF8AWMyn9V", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218622352512208896", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/YnKrNhF0V7", "expanded": "https://twitter.com/ariztegui/status/1218622352512208896", "display": "twitter.com/ariztegui/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Por supuesto, lo ultra lo que sea estamos de acuerdo la mayor\u00eda de la gente no lo quiere, por eso digo hay que educar en la tolerancia y en los derechos humanos, eso es lo que deseo en la educaci\u00f3n p\u00fablica.", "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aRYkXafqTC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218852087271972864", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579431957439"}