{"created_at": "Sun Jan 19 11:07:07 +0000 2020", "id": 1218852381221445632, "id_str": "1218852381221445632", "text": "Vicente Alventosa, mi abuelo, tambi\u00e9n lo hac\u00eda con minuciosa caligraf\u00eda y art\u00edstico af\u00e1n. \nEra un grande \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 252307001, "id_str": "252307001", "name": "Vicente Alventosa", "screen_name": "VteAlventosa", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": "http://www.playradio.es", "description": "Director y Locutor de @playradiovlc. La Radio es un ser vivo. Los oyentes son mis jefes!! Fan de Bruno Lomas y Nino Bravo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2337, "friends_count": 996, "listed_count": 20, "favourites_count": 11890, "statuses_count": 13056, "created_at": "Mon Feb 14 22:53:48 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1040517137419382784/RqMW_Zgx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040517137419382784/RqMW_Zgx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/252307001/1487877555", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218848074984034305, "quoted_status_id_str": "1218848074984034305", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 10:50:00 +0000 2020", "id": 1218848074984034305, "id_str": "1218848074984034305", "text": "\u00a1No te pierdas el emotivo homenaje de una nieta a su abuelo a trav\u00e9s de un calendario de La Liga de f\u00fatbol! Jos\u00e9, d\u2026 https://t.co/TMrbP7Wu4Y", "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "name": "Herrera en COPE", "screen_name": "HerreraenCOPE", "location": null, "url": "http://www.cope.es/herreraencope", "description": "Twitter oficial de Herrera en COPE. De lunes a viernes de 6h a 13h con @carlosherreracr", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 152976, "friends_count": 119, "listed_count": 590, "favourites_count": 328, "statuses_count": 23857, "created_at": "Fri Jun 05 10:16:58 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063483160481210368/76Edmkna_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063483160481210368/76Edmkna_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3309116567/1504701814", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00a1No te pierdas el emotivo homenaje de una nieta a su abuelo a trav\u00e9s de un calendario de La Liga de f\u00fatbol! Jos\u00e9, de 86 a\u00f1os, recopilaba los partidos y resultados de cada temporada en sus cuadernos \ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/L060ZbCGKQ", "display_text_range": [0, 224], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/L060ZbCGKQ", "expanded_url": "http://ww.cope.es/8wtjf6", "display_url": "ww.cope.es/8wtjf6", "indices": [201, 224]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TMrbP7Wu4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218848074984034305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/E4NztRBRlv", "expanded": "https://twitter.com/herreraencope/status/1218848074984034305", "display": "twitter.com/herreraencope/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579432027522"}