{"created_at": "Sun Jan 19 11:10:49 +0000 2020", "id": 1218853313719853056, "id_str": "1218853313719853056", "text": "\ud83c\udfb6 Que yo te vengo a decir a ti... \ud83c\udfb6\n.\n... que solo faltan 185 d\u00edas vernos bailando sobre el c\u00e9sped de Tavernes \ud83c\udf31\ud83c\udf89\ud83d\ude0d.\u2026 https://t.co/c2nL2TaYDO", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1158328045, "id_str": "1158328045", "name": "IbogaSummerFestival", "screen_name": "IbogaSummerFest", "location": "Tavernes de la Valldigna", "url": "http://ibogasummerfestival.com/", "description": "Festival de m\u00fasicas del mundo, balkan, swing y ska a pie de playa con actividades, talleres, performances y mucho m\u00e1s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5079, "friends_count": 4171, "listed_count": 91, "favourites_count": 777, "statuses_count": 1742, "created_at": "Thu Feb 07 21:29:33 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087318891305549824/6pE0buw9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087318891305549824/6pE0buw9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1158328045/1575491691", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.09752831, -0.22043467]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.22043467, 39.09752831]}, "place": {"id": "d814b42f0562af23", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d814b42f0562af23.json", "place_type": "city", "name": "Tavernes de la Valldigna", "full_name": "Tavernes de la Valldigna, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.304701, 39.029341], [-0.304701, 39.123426], [-0.198935, 39.123426], [-0.198935, 39.029341]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83c\udfb6 Que yo te vengo a decir a ti... \ud83c\udfb6\n.\n... que solo faltan 185 d\u00edas vernos bailando sobre el c\u00e9sped de Tavernes \ud83c\udf31\ud83c\udf89\ud83d\ude0d.\n.\nLa M\u00c1S \u00c9PICA EDICI\u00d3N de #IbogaSummerFestival est\u00e1 a la vuelta de la esquina\ud83c\udfaa\ud83d\udd25\ud83e\udd73.\n.\n\ud83c\udf9f No te quedes\u2026 https://t.co/Z0ZMZiTwRv", "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [{"text": "IbogaSummerFestival", "indices": [142, 162]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Z0ZMZiTwRv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7f8GvcKEOL/?igshid=1bppw0jvmudix", "display_url": "instagram.com/p/B7f8GvcKEOL/\u2026", "indices": [216, 239]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c2nL2TaYDO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218853313719853056", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579432249847"}