{"created_at": "Sun Jan 19 11:20:23 +0000 2020", "id": 1218855718327070720, "id_str": "1218855718327070720", "text": "Gobierno corrupto paramilitar, quien dio la orden? @COL_EJERCITO no se caguen \ud83d\udca9 m\u00e1s en la matria hijueputas\u2026 https://t.co/WtjpXflI20", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 191279046, "id_str": "191279046", "name": "Isis L", "screen_name": "isislopez_1983", "location": "colombia", "url": null, "description": "TRABAJADORA SOCIAL UIS,  #OS2  #paz g\u00e9nero, #LGTBI relifobica,asim\u00e9trica, desagradecida, humanista. Maestr\u00eda   #UAB, \ud83d\udc9a\ud83d\udc9cBarcelona. \n https://t.co/04rb6mv0E2", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 629, "friends_count": 1587, "listed_count": 9, "favourites_count": 4334, "statuses_count": 18554, "created_at": "Thu Sep 16 01:43:59 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4700CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210937818610118656/Jfz8KCdy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210937818610118656/Jfz8KCdy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/191279046/1451926694", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218640782665666561, "quoted_status_id_str": "1218640782665666561", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 21:06:18 +0000 2020", "id": 1218640782665666561, "id_str": "1218640782665666561", "text": "Acabamos de terminar reunion con @JMVivancoHRW en Washington. Hemos solicitado a @hrw atenci\u00f3n especial por chuzada\u2026 https://t.co/0XNNL04TNb", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62154340, "id_str": "62154340", "name": "Roy Barreras", "screen_name": "RoyBarreras", "location": "Bogot\u00e1", "url": "http://Roybarreras.com.co", "description": "Senador de la Rep\u00fablica. Negociador de Paz. Presidente del Congreso 2011/2012 Presidente de la Comisi\u00f3n de Paz del Senado Cuenta oficial http://roybarreras.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 124196, "friends_count": 1199, "listed_count": 486, "favourites_count": 3501, "statuses_count": 9139, "created_at": "Sun Aug 02 00:29:22 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E8E8E8", "profile_text_color": "7A7A7A", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1199503074643136512/xNS2e_MC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199503074643136512/xNS2e_MC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62154340/1573161128", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Acabamos de terminar reunion con @JMVivancoHRW en Washington. Hemos solicitado a @hrw atenci\u00f3n especial por chuzadas. Habr\u00e1 visita a Colombia pr\u00f3xima semana.Le hemos pedido preguntar al gobierno por responsables de chuzadas y sesi\u00f3n con @ComisiondePaz del Congreso @DefendamosPaz", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JMVivancoHRW", "name": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco", "id": 765926406622699520, "id_str": "765926406622699520", "indices": [33, 46]}, {"screen_name": "hrw", "name": "Human Rights Watch", "id": 14700316, "id_str": "14700316", "indices": [81, 85]}, {"screen_name": "ComisiondePaz", "name": "Comisi\u00f3n de Paz", "id": 2810685413, "id_str": "2810685413", "indices": [237, 251]}, {"screen_name": "DefendamosPaz", "name": "DefendamosLaPazColombia", "id": 1109591394123952128, "id_str": "1109591394123952128", "indices": [265, 279]}], "symbols": []}}, "quote_count": 19, "reply_count": 46, "retweet_count": 437, "favorite_count": 924, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0XNNL04TNb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218640782665666561", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "JMVivancoHRW", "name": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco", "id": 765926406622699520, "id_str": "765926406622699520", "indices": [33, 46]}, {"screen_name": "hrw", "name": "Human Rights Watch", "id": 14700316, "id_str": "14700316", "indices": [81, 85]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/K6lXHTa7XD", "expanded": "https://twitter.com/RoyBarreras/status/1218640782665666561", "display": "twitter.com/RoyBarreras/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Gobierno corrupto paramilitar, quien dio la orden? @COL_EJERCITO no se caguen \ud83d\udca9 m\u00e1s en la matria hijueputas @IvanDuque Estado opresor, patriarcal, violador, de machos asesinos, lindo hp @IvanDuque cortando  las matas de coca, buen mensaje a la pachamama, y el narcoestado?", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "COL_EJERCITO", "name": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia", "id": 126672796, "id_str": "126672796", "indices": [51, 64]}, {"screen_name": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque", "id": 77653794, "id_str": "77653794", "indices": [108, 118]}, {"screen_name": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque", "id": 77653794, "id_str": "77653794", "indices": [186, 196]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WtjpXflI20", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218855718327070720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}], "user_mentions": [{"screen_name": "COL_EJERCITO", "name": "Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia", "id": 126672796, "id_str": "126672796", "indices": [51, 64]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579432823150"}