{"created_at": "Sun Jan 19 11:20:54 +0000 2020", "id": 1218855850632192000, "id_str": "1218855850632192000", "text": "@JRCanellas @jorgecagiaoycon @oriolguellipuig @llisjak Lo que Uds no atinan a explicar es porque los acreedores de\u2026 https://t.co/P8EiltSKWH", "display_text_range": [55, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218855195062546432, "in_reply_to_status_id_str": "1218855195062546432", "in_reply_to_user_id": 313970904, "in_reply_to_user_id_str": "313970904", "in_reply_to_screen_name": "JRCanellas", "user": {"id": 182679459, "id_str": "182679459", "name": "Camilo Andr\u00e9s P\u00e1ramo", "screen_name": "golantrevize199", "location": "Barcelona, Espanya", "url": "https://golantrevizeenlatierra.blogspot.com.es", "description": "Abogado con maestr\u00eda en estudios pol\u00edticos de la Javeriana. Dem\u00f3crata radical y de izquierdas, pos marxista en construcci\u00f3n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1394, "friends_count": 1251, "listed_count": 26, "favourites_count": 12090, "statuses_count": 100869, "created_at": "Wed Aug 25 04:03:12 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212466604505751553/IJFtiGRI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212466604505751553/IJFtiGRI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182679459/1576066510", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1aca5ffbc553e95b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1aca5ffbc553e95b.json", "place_type": "city", "name": "l'Hospitalet de Llobregat", "full_name": "l'Hospitalet de Llobregat, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.086323, 41.336062], [2.086323, 41.380548], [2.137433, 41.380548], [2.137433, 41.336062]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@JRCanellas @jorgecagiaoycon @oriolguellipuig @llisjak Lo que Uds no atinan a explicar es porque los acreedores de Espa\u00f1a tendr\u00edan el m\u00e1s m\u00ednimo inter\u00e9s en la independencia de Catalu\u00f1a", "display_text_range": [55, 184], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JRCanellas", "name": "Jr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 313970904, "id_str": "313970904", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "jorgecagiaoycon", "name": "jorge cagiao y conde", "id": 927541698, "id_str": "927541698", "indices": [12, 28]}, {"screen_name": "oriolguellipuig", "name": "Oriol G\u00fcell i Puig", "id": 2608434757, "id_str": "2608434757", "indices": [29, 45]}, {"screen_name": "llisjak", "name": "Luka Lisjak \u0646\ud83c\udf97", "id": 220766418, "id_str": "220766418", "indices": [46, 54]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/P8EiltSKWH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218855850632192000", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "JRCanellas", "name": "Jr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 313970904, "id_str": "313970904", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "jorgecagiaoycon", "name": "jorge cagiao y conde", "id": 927541698, "id_str": "927541698", "indices": [12, 28]}, {"screen_name": "oriolguellipuig", "name": "Oriol G\u00fcell i Puig", "id": 2608434757, "id_str": "2608434757", "indices": [29, 45]}, {"screen_name": "llisjak", "name": "Luka Lisjak \u0646\ud83c\udf97", "id": 220766418, "id_str": "220766418", "indices": [46, 54]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579432854694"}