{"created_at": "Sun Jan 19 11:23:17 +0000 2020", "id": 1218856450673594368, "id_str": "1218856450673594368", "text": "\"Hoy 19 de enero de 2020 celebramos los 9 a\u00f1os de la colaboraci\u00f3n de Pau Don\u00e9scon el grupo espa\u00f1ol \"Jarabe de Palo\"\u2026 https://t.co/5kzJL6Vc0m", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 142375064, "id_str": "142375064", "name": "Patricia Lobo Garc\u00eda", "screen_name": "agathosa", "location": "Terrassa", "url": null, "description": "Alejandro Sanz en la sangre \ud83d\udc95\n\nLa distancia no es cuanto nos separemos, la distancia es si no volvemos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 155, "friends_count": 135, "listed_count": 0, "favourites_count": 24508, "statuses_count": 23631, "created_at": "Mon May 10 18:28:34 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127865975997702150/wayj-X0W_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127865975997702150/wayj-X0W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142375064/1553125827", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "86f5ccdfef130af6", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/86f5ccdfef130af6.json", "place_type": "city", "name": "Terrassa", "full_name": "Terrassa, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.943749, 41.51714], [1.943749, 41.648812], [2.068977, 41.648812], [2.068977, 41.51714]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\"Hoy 19 de enero de 2020 celebramos los 9 a\u00f1os de la colaboraci\u00f3n de Pau Don\u00e9scon el grupo espa\u00f1ol \"Jarabe de Palo\" grabando una preciosa versi\u00f3n del tema \"La quiero a morir\" \u00bfQu\u00e9 estabas haciendo t\u00fa en esa fecha #SiempreATuLado @AlejandroSanz @FanClubMASes https://t.co/vcQXXGivjj", "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [{"text": "SiempreATuLado", "indices": [213, 228]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlejandroSanz", "name": "Alejandro Sanz", "id": 43152482, "id_str": "43152482", "indices": [229, 243]}, {"screen_name": "FanClubMASes", "name": "Fan Club M\u00c1S Espa\u00f1a\u00ae", "id": 313541211, "id_str": "313541211", "indices": [244, 257]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218856442448568320, "id_str": "1218856442448568320", "indices": [258, 281], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOo_egRX4AA2iFB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOo_egRX4AA2iFB.jpg", "url": "https://t.co/vcQXXGivjj", "display_url": "pic.twitter.com/vcQXXGivjj", "expanded_url": "https://twitter.com/agathosa/status/1218856450673594368/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1083, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1083, "resize": "fit"}, "small": {"w": 678, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218856442448568320, "id_str": "1218856442448568320", "indices": [258, 281], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOo_egRX4AA2iFB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOo_egRX4AA2iFB.jpg", "url": "https://t.co/vcQXXGivjj", "display_url": "pic.twitter.com/vcQXXGivjj", "expanded_url": "https://twitter.com/agathosa/status/1218856450673594368/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1083, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1083, "resize": "fit"}, "small": {"w": 678, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5kzJL6Vc0m", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218856450673594368", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579432997755"}