{"created_at": "Sun Jan 19 11:24:57 +0000 2020", "id": 1218856870456238080, "id_str": "1218856870456238080", "text": "Madre m\u00eda que verg\u00fcenza, @valenciacf.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 278547556, "id_str": "278547556", "name": "ADRI\u00c1N_LS \ud83e\udd87", "screen_name": "adleso7", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Mi religi\u00f3n se llama VALENCIA CF. SIEMPRE AMUNT! Socio del glorioso CD CASTELL\u00d3N, PPO! Viviendo en lo politicamente incorrecto. Ser espa\u00f1ol, un honor. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2693, "friends_count": 2477, "listed_count": 14, "favourites_count": 44, "statuses_count": 22588, "created_at": "Thu Apr 07 13:58:10 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FA743E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189797549269491713/cUYcd1Zq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189797549269491713/cUYcd1Zq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278547556/1570170249", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d687bdcf37d51c4f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d687bdcf37d51c4f.json", "place_type": "city", "name": "Castell\u00f3n de la Plana", "full_name": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.164158, 39.848549], [-0.164158, 40.064703], [0.69137, 40.064703], [0.69137, 39.848549]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "valenciacf", "name": "Valencia CF \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "id": 109312021, "id_str": "109312021", "indices": [25, 36]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433097839"}