{"created_at": "Sun Jan 19 11:25:55 +0000 2020", "id": 1218857110211039233, "id_str": "1218857110211039233", "text": "Hiciste irrompible lo que un d\u00eda fue fr\u00e1gil", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115382166, "id_str": "115382166", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc820", "screen_name": "albertolina0", "location": "Santiago Bernab\u00e9u", "url": "https://youtu.be/M0KNdDWpxTQ", "description": "La verdad antes que la paz.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 954, "friends_count": 774, "listed_count": 6, "favourites_count": 15096, "statuses_count": 50870, "created_at": "Thu Feb 18 13:42:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "557AEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F7EADD", "profile_text_color": "5C4152", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096028625110028293/YdDD29VM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096028625110028293/YdDD29VM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115382166/1566175737", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "80e7db36670c9975", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/80e7db36670c9975.json", "place_type": "city", "name": "\u00c1vila", "full_name": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.816598, 40.560569], [-4.816598, 40.752618], [-4.453278, 40.752618], [-4.453278, 40.560569]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433155001"}