{"created_at": "Sun Jan 19 11:27:31 +0000 2020", "id": 1218857515116568581, "id_str": "1218857515116568581", "text": "Queridos compa\u00f1eros periodistas, una vez m\u00e1s, @poloniatv3. Aplaudamos. Son los \u00fanicos que se atreven a decirlo. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/h6zJtiCBzy", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 71542755, "id_str": "71542755", "name": "Latanace", "screen_name": "Latanace", "location": "Madrid", "url": "http://contodosdentro.com/", "description": "Superlativa por naturaleza, gu\u00eda profesional de tacones y bastante personaje. Me gusta el sexo @Contodosdentro_ y muerdo y taconeo en @el_pais Soy #LOBBA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19281, "friends_count": 2736, "listed_count": 0, "favourites_count": 256269, "statuses_count": 332111, "created_at": "Fri Sep 04 14:07:21 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BB55C4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000130902822/add6f7b233e9e48fe227536073815da5_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000130902822/add6f7b233e9e48fe227536073815da5_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71542755/1348885023", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218285470360186880, "quoted_status_id_str": "1218285470360186880", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 21:34:25 +0000 2020", "id": 1218285470360186880, "id_str": "1218285470360186880", "text": "Despr\u00e9s de l\u2019alliberament dels dos \u00faltims CDRs, Ana Rosa Quintana, Antonio Ferreras i Susanna Griso justifiquen la\u2026 https://t.co/0uy2Mxasgg", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 84066250, "id_str": "84066250", "name": "Pol\u00f2nia", "screen_name": "poloniatv3", "location": "Catalunya", "url": "http://www.tv3.cat/polonia", "description": "Programa d'humor sat\u00edric de Televisi\u00f3 de Catalunya que bombardeja l'actualitat pol\u00edtica.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 180567, "friends_count": 423, "listed_count": 1060, "favourites_count": 5794, "statuses_count": 24886, "created_at": "Wed Oct 21 12:12:03 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFBC12", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FC2626", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C10000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/544896634904006656/Fpd8BsPb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/544896634904006656/Fpd8BsPb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84066250/1548940313", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Despr\u00e9s de l\u2019alliberament dels dos \u00faltims CDRs, Ana Rosa Quintana, Antonio Ferreras i Susanna Griso justifiquen la seva cobertura medi\u00e0tica. M\u00e1s justificaci\u00f3n. #Pol\u00f2niaTV3 https://t.co/vrYCSi03l2", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pol\u00f2niaTV3", "indices": [160, 171]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218284917873872897, "id_str": "1218284917873872897", "indices": [172, 195], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1218284917873872897/img/fV1LCbFu8QnvskVS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1218284917873872897/img/fV1LCbFu8QnvskVS.jpg", "url": "https://t.co/vrYCSi03l2", "display_url": "pic.twitter.com/vrYCSi03l2", "expanded_url": "https://twitter.com/poloniatv3/status/1218285470360186880/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [427, 240], "duration_millis": 130667, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218284917873872897/vid/640x360/3Fohy5a5OgkfxGtR.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218284917873872897/vid/480x270/G5V3XZiTZplKLJfN.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218284917873872897/pl/64cWRkd9xS-h7LbK.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218284917873872897/vid/854x480/iN8lvFUuPGxw44jC.mp4?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218284917873872897, "id_str": "1218284917873872897", "indices": [172, 195], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1218284917873872897/img/fV1LCbFu8QnvskVS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1218284917873872897/img/fV1LCbFu8QnvskVS.jpg", "url": "https://t.co/vrYCSi03l2", "display_url": "pic.twitter.com/vrYCSi03l2", "expanded_url": "https://twitter.com/poloniatv3/status/1218285470360186880/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [427, 240], "duration_millis": 130667, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218284917873872897/vid/640x360/3Fohy5a5OgkfxGtR.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218284917873872897/vid/480x270/G5V3XZiTZplKLJfN.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218284917873872897/pl/64cWRkd9xS-h7LbK.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218284917873872897/vid/854x480/iN8lvFUuPGxw44jC.mp4?tag=13"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 233, "reply_count": 113, "retweet_count": 3139, "favorite_count": 5710, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0uy2Mxasgg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218285470360186880", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7SpXNjIcYz", "expanded": "https://twitter.com/poloniatv3/status/1218285470360186880", "display": "twitter.com/poloniatv3/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Queridos compa\u00f1eros periodistas, una vez m\u00e1s, @poloniatv3. Aplaudamos. Son los \u00fanicos que se atreven a decirlo. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "display_text_range": [0, 126], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "poloniatv3", "name": "Pol\u00f2nia", "id": 84066250, "id_str": "84066250", "indices": [46, 57]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h6zJtiCBzy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218857515116568581", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "poloniatv3", "name": "Pol\u00f2nia", "id": 84066250, "id_str": "84066250", "indices": [46, 57]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433251538"}