{"created_at": "Sun Jan 19 11:27:42 +0000 2020", "id": 1218857561807577088, "id_str": "1218857561807577088", "text": "Yo nada de sociata,pero Borrell es una persona preparadisima,claro que destacar\u00eda demasiado ante esas median\u00edas...Y\u2026 https://t.co/YT7tsWbHgq", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1093596486233927680, "id_str": "1093596486233927680", "name": "Ana Devesa", "screen_name": "AnaDevesa3", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1394, "friends_count": 1176, "listed_count": 0, "favourites_count": 73830, "statuses_count": 13637, "created_at": "Thu Feb 07 19:44:55 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185844380156022784/PBkZQqCI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185844380156022784/PBkZQqCI_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d1272bba8714df3d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1272bba8714df3d.json", "place_type": "city", "name": "Oviedo", "full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.0201, 43.278867], [-6.0201, 43.427428], [-5.7423, 43.427428], [-5.7423, 43.278867]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218796474903015425, "quoted_status_id_str": "1218796474903015425", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 07:24:58 +0000 2020", "id": 1218796474903015425, "id_str": "1218796474903015425", "text": "Borrel estaba en contra del separatismo y la ETA. \nBorrel fue escupido, literalmente, por Podemos. \nBorrel defend\u00eda\u2026 https://t.co/hjD1TeIra8", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 713673947951325185, "id_str": "713673947951325185", "name": "Ver\u00f3nica", "screen_name": "tuistervero", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "3 cuentas eliminadas. Voy con entusiasmo a por la 4\u00aa.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4242, "friends_count": 4486, "listed_count": 5, "favourites_count": 23336, "statuses_count": 9769, "created_at": "Sat Mar 26 10:28:23 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217135339774586880/I_V3orvB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217135339774586880/I_V3orvB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/713673947951325185/1579022668", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Borrel estaba en contra del separatismo y la ETA. \nBorrel fue escupido, literalmente, por Podemos. \nBorrel defend\u00eda Espa\u00f1a aqu\u00ed y en el extranjero. \n\nBorrel ya no le interesa al PSOE. \n\n https://t.co/Rli9DCpCE8", "display_text_range": [0, 210], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Rli9DCpCE8", "expanded_url": "https://flip.it/lfIIDB", "display_url": "flip.it/lfIIDB", "indices": [187, 210]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 6, "retweet_count": 24, "favorite_count": 49, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hjD1TeIra8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218796474903015425", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/AmtB1XwfZE", "expanded": "https://twitter.com/tuistervero/status/1218796474903015425", "display": "twitter.com/tuistervero/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Yo nada de sociata,pero Borrell es una persona preparadisima,claro que destacar\u00eda demasiado ante esas median\u00edas...Ya lo escrib\u00ed,este in\u00fatil de S\u00e1nchez se carga su partido,y por supuesto el pa\u00eds...", "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YT7tsWbHgq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218857561807577088", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433262670"}