{"created_at": "Sun Jan 19 11:30:46 +0000 2020", "id": 1218858333811232770, "id_str": "1218858333811232770", "text": "\u274c#TEDxLleidaSalon ja gaireb\u00e9 \u00e9s aqu\u00ed \u274c\n\n\ud83d\udccd Ens veiem el proper divendres 24 de gener a l\u2019Auditori Dr. Joan Or\u00f3, Edif\u2026 https://t.co/dDSBLCyBJX", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3004668980, "id_str": "3004668980", "name": "TEDxLleida", "screen_name": "TEDxLleida", "location": "Lleida", "url": "http://www.tedxlleida.com", "description": "TEDxLleida -- Subscriu-te: http://tedxlleida.com M\u00e9s informaci\u00f3 a hola@TEDxLleida.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 989, "friends_count": 126, "listed_count": 41, "favourites_count": 1450, "statuses_count": 1001, "created_at": "Sat Jan 31 10:17:29 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E62B1E", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/785573161261727744/nrmgZiWT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/785573161261727744/nrmgZiWT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3004668980/1528926530", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5e4b6d601a1a2352", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5e4b6d601a1a2352.json", "place_type": "city", "name": "Lleida", "full_name": "Lleida, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.363567, 41.510091], [0.363567, 41.739553], [0.742517, 41.739553], [0.742517, 41.510091]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u274c#TEDxLleidaSalon ja gaireb\u00e9 \u00e9s aqu\u00ed \u274c\n\n\ud83d\udccd Ens veiem el proper divendres 24 de gener a l\u2019Auditori Dr. Joan Or\u00f3, Edifici CeDiCo del Parc Cient\u00edfic i Tecnol\u00f2gic Agroalimentari de Lleida.\n\n#TEDxLleida #TEDxSalon #TEDx #TEDxConversations #ecosistema #innovacion https://t.co/S9R7MLggpC", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [{"text": "TEDxLleidaSalon", "indices": [1, 17]}, {"text": "TEDxLleida", "indices": [185, 196]}, {"text": "TEDxSalon", "indices": [197, 207]}, {"text": "TEDx", "indices": [208, 213]}, {"text": "TEDxConversations", "indices": [214, 232]}, {"text": "ecosistema", "indices": [233, 244]}, {"text": "innovacion", "indices": [245, 256]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218858327360360448, "id_str": "1218858327360360448", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpBMOHXUAAkhdT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpBMOHXUAAkhdT.jpg", "url": "https://t.co/S9R7MLggpC", "display_url": "pic.twitter.com/S9R7MLggpC", "expanded_url": "https://twitter.com/TEDxLleida/status/1218858333811232770/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1440, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218858327360360448, "id_str": "1218858327360360448", "indices": [257, 280], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpBMOHXUAAkhdT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpBMOHXUAAkhdT.jpg", "url": "https://t.co/S9R7MLggpC", "display_url": "pic.twitter.com/S9R7MLggpC", "expanded_url": "https://twitter.com/TEDxLleida/status/1218858333811232770/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1440, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "TEDxLleidaSalon", "indices": [1, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dDSBLCyBJX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218858333811232770", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579433446730"}