{"created_at": "Sun Jan 19 11:33:03 +0000 2020", "id": 1218858908351115264, "id_str": "1218858908351115264", "text": "Que ganas de verano \u2600\ufe0f", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1337613055, "id_str": "1337613055", "name": "Luismi Castro", "screen_name": "luismicastro_", "location": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Espa\u00f1a", "url": "http://Instagram.com/Luismicastro7", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1329, "friends_count": 413, "listed_count": 7, "favourites_count": 5130, "statuses_count": 9822, "created_at": "Mon Apr 08 20:56:17 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1187461188923379713/Tc_srAet_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187461188923379713/Tc_srAet_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1337613055/1547336805", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "60cccc0c755af900", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/60cccc0c755af900.json", "place_type": "city", "name": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n", "full_name": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.370787, 36.154028], [-5.370787, 36.246539], [-5.310636, 36.246539], [-5.310636, 36.154028]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433583711"}