{"created_at": "Sun Jan 19 11:33:32 +0000 2020", "id": 1218859030019526657, "id_str": "1218859030019526657", "text": "@europapress Celaa v\u00e1yase usted a la mierdaa", "display_text_range": [13, 44], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218847467455811584, "in_reply_to_status_id_str": "1218847467455811584", "in_reply_to_user_id": 121385551, "in_reply_to_user_id_str": "121385551", "in_reply_to_screen_name": "europapress", "user": {"id": 812178937409310721, "id_str": "812178937409310721", "name": "Josema Villaca\u00f1as", "screen_name": "JosemaVillacaa1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 278, "friends_count": 914, "listed_count": 0, "favourites_count": 46574, "statuses_count": 12548, "created_at": "Fri Dec 23 06:12:03 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847997885216169984/jpFsXp0d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847997885216169984/jpFsXp0d_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c25cb047b2e809ba", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c25cb047b2e809ba.json", "place_type": "city", "name": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "full_name": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.497719, 40.430699], [-3.497719, 40.510678], [-3.425865, 40.510678], [-3.425865, 40.430699]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "europapress", "name": "Europa Press", "id": 121385551, "id_str": "121385551", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433612719"}