{"created_at": "Sun Jan 19 11:33:58 +0000 2020", "id": 1218859136273854465, "id_str": "1218859136273854465", "text": "Uno de los lugares que m\u00e1s nos gustaron de #Cuenca fue el Puente de San Pablo. Actualmente es un #puente viga que c\u2026 https://t.co/dFqhxWnBoA", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 927262275173584902, "id_str": "927262275173584902", "name": "viajandoconmanuela", "screen_name": "viajaconmanuela", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "url": "http://viajandoconmanuela.com", "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83e\uddd2\ud83c\udffc Claudia, Claudio y Manuela \ud83d\ude8d \u15b4\u15e9\u15f0I\u14aaI\u15e9 E\u144e \u15e9\u144cTO\u1455\u15e9\u1587\u15e9\u142f\u15e9\u144e\u15e9 \u2709\ufe0f Escr\u00edbenos a hola@viajandoconmanuela.com \ud83c\udfc6 Mejor Blog de viajes 2019 #20minutos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 754, "friends_count": 262, "listed_count": 15, "favourites_count": 888, "statuses_count": 1659, "created_at": "Sun Nov 05 19:52:08 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "569898", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1068290187803992064/sTwp3QmR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068290187803992064/sTwp3QmR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/927262275173584902/1524649487", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0fc29a2818d4c000", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0fc29a2818d4c000.json", "place_type": "poi", "name": "Puente de San Pablo", "full_name": "Puente de San Pablo", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.127315, 40.078418], [-2.127315, 40.078418], [-2.127315, 40.078418], [-2.127315, 40.078418]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Uno de los lugares que m\u00e1s nos gustaron de #Cuenca fue el Puente de San Pablo. Actualmente es un #puente viga que cruza el r\u00edo #Hu\u00e9car, pero... \u00bfsabias que en sus inicios era de piedra hasta que hace unos 230 a\u00f1os se derrumb\u00f3? \ud83d\udcf8 esta semana sale el nuevo post de Cuenca en #AC \ud83d\ude8d https://t.co/3jc57rDIH4", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Cuenca", "indices": [43, 50]}, {"text": "puente", "indices": [97, 104]}, {"text": "Hu\u00e9car", "indices": [127, 134]}, {"text": "AC", "indices": [273, 276]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218859119505027072, "id_str": "1218859119505027072", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpB6VFXsAAfJDF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpB6VFXsAAfJDF.jpg", "url": "https://t.co/3jc57rDIH4", "display_url": "pic.twitter.com/3jc57rDIH4", "expanded_url": "https://twitter.com/viajaconmanuela/status/1218859136273854465/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218859119505027072, "id_str": "1218859119505027072", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpB6VFXsAAfJDF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpB6VFXsAAfJDF.jpg", "url": "https://t.co/3jc57rDIH4", "display_url": "pic.twitter.com/3jc57rDIH4", "expanded_url": "https://twitter.com/viajaconmanuela/status/1218859136273854465/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cuenca", "indices": [43, 50]}, {"text": "puente", "indices": [97, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dFqhxWnBoA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218859136273854465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433638052"}