{"created_at": "Sun Jan 19 11:36:03 +0000 2020", "id": 1218859661580996609, "id_str": "1218859661580996609", "text": "La culpa no es de Jaume en los goles , pero en el primer gol est\u00e1 pisando la l\u00ednea como si fuera un penalty y adem\u00e1\u2026 https://t.co/PITmXGBbMu", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 179021465, "id_str": "179021465", "name": "FEDE JR  \ud83d\udcaf", "screen_name": "BISQUERT1982", "location": "VALENCIA, SPAIN.", "url": null, "description": "You can't scare me,I'm lawyer.I love gigs, Valencia CF, the swingin' London,Rome,Spain,Kubrick, W. Allen,The Goodfather,running,red wine,strawberry jam...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 605, "friends_count": 3254, "listed_count": 11, "favourites_count": 12594, "statuses_count": 25565, "created_at": "Mon Aug 16 08:46:39 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143823100221562880/LYSMT2I__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143823100221562880/LYSMT2I__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/179021465/1474375150", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La culpa no es de Jaume en los goles , pero en el primer gol est\u00e1 pisando la l\u00ednea como si fuera un penalty y adem\u00e1s hoy no tiene brazos, complicado parar as\u00ed. Ellos con sus dos primeros disparos dos goles. #esloquehay #MallorcaValencia #AmuntValencia", "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "esloquehay", "indices": [207, 218]}, {"text": "MallorcaValencia", "indices": [219, 236]}, {"text": "AmuntValencia", "indices": [237, 251]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PITmXGBbMu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218859661580996609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433763295"}