{"created_at": "Sun Jan 19 11:36:08 +0000 2020", "id": 1218859685413105670, "id_str": "1218859685413105670", "text": "Nerea con Athur y Lucas Jussen pianistas Holandeses que Actuaron con la Orquesta Sinfonica de Galicia el viernes y\u2026 https://t.co/XMSyRXpaOJ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1186243319342555137, "id_str": "1186243319342555137", "name": "C\u00c1MARA LUZ Y FOTOGRAF\u00cdA", "screen_name": "CMARALUZYFOTOG1", "location": "Betanzos, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Fotograf\u00eda de Galicia A Coru\u00f1a,Paisaje, StreetPhoto y de Cualquier lugar donde haya una buena Foto que hacer\nContacto Carlosghg71@gmail.com.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6, "friends_count": 10, "listed_count": 0, "favourites_count": 88, "statuses_count": 92, "created_at": "Mon Oct 21 11:30:42 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1188327799460958209/To0XvH2p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188327799460958209/To0XvH2p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1186243319342555137/1572154339", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1e24f464378915c8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1e24f464378915c8.json", "place_type": "admin", "name": "A Coru\u00f1a", "full_name": "A Coru\u00f1a, Galicia", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.299516, 42.463033], [-9.299516, 43.790388], [-7.661812, 43.790388], [-7.661812, 42.463033]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Nerea con Athur y Lucas Jussen pianistas Holandeses que Actuaron con la Orquesta Sinfonica de Galicia el viernes y el S\u00e1bado en el Palacio de la Opera de A Coru\u00f1a.\nFirmaron CDs y se hicieron fotos con sus seguidores\n#retrato #movilphoto #streetphoto https://t.co/YST4Ary72h", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [{"text": "retrato", "indices": [216, 224]}, {"text": "movilphoto", "indices": [225, 236]}, {"text": "streetphoto", "indices": [237, 249]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218859671932620800, "id_str": "1218859671932620800", "indices": [250, 273], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpCafCX0AAM_gS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpCafCX0AAM_gS.jpg", "url": "https://t.co/YST4Ary72h", "display_url": "pic.twitter.com/YST4Ary72h", "expanded_url": "https://twitter.com/CMARALUZYFOTOG1/status/1218859685413105670/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1500, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218859671932620800, "id_str": "1218859671932620800", "indices": [250, 273], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpCafCX0AAM_gS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpCafCX0AAM_gS.jpg", "url": "https://t.co/YST4Ary72h", "display_url": "pic.twitter.com/YST4Ary72h", "expanded_url": "https://twitter.com/CMARALUZYFOTOG1/status/1218859685413105670/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 1500, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XMSyRXpaOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218859685413105670", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433768977"}