{"created_at": "Sun Jan 19 11:38:06 +0000 2020", "id": 1218860178638065664, "id_str": "1218860178638065664", "text": "@JRCanellas @jorgecagiaoycon @oriolguellipuig @llisjak Y si. Pero eso sigue siendo irrelevante en lo que tiene que\u2026 https://t.co/3MLlftSLBf", "display_text_range": [55, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218859879877791744, "in_reply_to_status_id_str": "1218859879877791744", "in_reply_to_user_id": 313970904, "in_reply_to_user_id_str": "313970904", "in_reply_to_screen_name": "JRCanellas", "user": {"id": 182679459, "id_str": "182679459", "name": "Camilo Andr\u00e9s P\u00e1ramo", "screen_name": "golantrevize199", "location": "Barcelona, Espanya", "url": "https://golantrevizeenlatierra.blogspot.com.es", "description": "Abogado con maestr\u00eda en estudios pol\u00edticos de la Javeriana. Dem\u00f3crata radical y de izquierdas, pos marxista en construcci\u00f3n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1394, "friends_count": 1251, "listed_count": 26, "favourites_count": 12091, "statuses_count": 100875, "created_at": "Wed Aug 25 04:03:12 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212466604505751553/IJFtiGRI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212466604505751553/IJFtiGRI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182679459/1576066510", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@JRCanellas @jorgecagiaoycon @oriolguellipuig @llisjak Y si. Pero eso sigue siendo irrelevante en lo que tiene que ver con que los mercados prefieran una Catalu\u00f1a independiente. Una Espa\u00f1a unida garantiza mejor sus deudas... Sobre todo respaldada por el BCE", "display_text_range": [55, 257], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JRCanellas", "name": "Jr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 313970904, "id_str": "313970904", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "jorgecagiaoycon", "name": "jorge cagiao y conde", "id": 927541698, "id_str": "927541698", "indices": [12, 28]}, {"screen_name": "oriolguellipuig", "name": "Oriol G\u00fcell i Puig", "id": 2608434757, "id_str": "2608434757", "indices": [29, 45]}, {"screen_name": "llisjak", "name": "Luka Lisjak \u0646\ud83c\udf97", "id": 220766418, "id_str": "220766418", "indices": [46, 54]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3MLlftSLBf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218860178638065664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "JRCanellas", "name": "Jr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 313970904, "id_str": "313970904", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "jorgecagiaoycon", "name": "jorge cagiao y conde", "id": 927541698, "id_str": "927541698", "indices": [12, 28]}, {"screen_name": "oriolguellipuig", "name": "Oriol G\u00fcell i Puig", "id": 2608434757, "id_str": "2608434757", "indices": [29, 45]}, {"screen_name": "llisjak", "name": "Luka Lisjak \u0646\ud83c\udf97", "id": 220766418, "id_str": "220766418", "indices": [46, 54]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579433886571"}