{"created_at": "Sun Jan 19 11:39:09 +0000 2020", "id": 1218860442942132224, "id_str": "1218860442942132224", "text": "Goool d'en Ra\u00ed!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ud83e\udd29 #Ra\u00edSambaDoBrasil", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1208899021923921920, "id_str": "1208899021923921920", "name": "Penya Pagesa", "screen_name": "PagesaPenya", "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Conta oficial de Sa Penya Pagesa @IBIZAud / Penya Pagesa @IBIZAud_en Account /\nFollow us on Instagram\u25b6 PenyaPagesaUDEivissa \ud83d\udc99\ud83c\udfdd\u26bd\ud83d\udc1a\ud83e\udd41\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\n#QuePolitque\u00c9s", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 217, "friends_count": 135, "listed_count": 2, "favourites_count": 362, "statuses_count": 183, "created_at": "Sun Dec 22 23:56:14 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1208899394671652864/sx-ncaa9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208899394671652864/sx-ncaa9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1208899021923921920/1578860779", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b295da6bc9b98185", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b295da6bc9b98185.json", "place_type": "city", "name": "Eivissa", "full_name": "Eivissa, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.383803, 38.890853], [1.383803, 38.929821], [1.463518, 38.929821], [1.463518, 38.890853]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218859196491452417, "quoted_status_id_str": "1218859196491452417", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 11:34:12 +0000 2020", "id": 1218859196491452417, "id_str": "1218859196491452417", "text": "\u23f1\ufe0f 33\u2019 | 0-1 | Fant\u00e1stico gol del carioca: se meti\u00f3 en el \u00e1rea con el bal\u00f3n controlado, sent\u00f3 a un defensa con un r\u2026 https://t.co/TepgsNPrBd", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 733334738816118784, "id_str": "733334738816118784", "name": "UD Ibiza", "screen_name": "ibizaud", "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "url": "http://www.ibizaud.com", "description": "Cuenta Oficial de la UD Ibiza. @ibizaud_en \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 11701, "friends_count": 117, "listed_count": 68, "favourites_count": 342, "statuses_count": 9022, "created_at": "Thu May 19 16:33:21 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210869730875256832/kfJkid7t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210869730875256832/kfJkid7t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/733334738816118784/1578387145", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u23f1\ufe0f 33\u2019 | 0-1 | Fant\u00e1stico gol del carioca: se meti\u00f3 en el \u00e1rea con el bal\u00f3n controlado, sent\u00f3 a un defensa con un recorte y enga\u00f1\u00f3 a Basilio, el portero del Rayo Majadahonda, con un chut centrado y potente. \u00a1Enorme, Ra\u00ed! \n\n#IbizaRayoMajadahonda", "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [{"text": "IbizaRayoMajadahonda", "indices": [223, 244]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 2, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TepgsNPrBd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218859196491452417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/1xDK2fZck3", "expanded": "https://twitter.com/ibizaud/status/1218859196491452417", "display": "twitter.com/ibizaud/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ra\u00edSambaDoBrasil", "indices": [22, 39]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "is", "timestamp_ms": "1579433949586"}