{"created_at": "Sun Jan 19 11:42:04 +0000 2020", "id": 1218861177855467520, "id_str": "1218861177855467520", "text": "Me ahogo con Budimir", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 340310339, "id_str": "340310339", "name": "Lord B.", "screen_name": "LordbzB", "location": "Illa de Mallorca ", "url": null, "description": "estoy en el vi\u00f1a", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16456, "friends_count": 566, "listed_count": 193, "favourites_count": 150376, "statuses_count": 183625, "created_at": "Fri Jul 22 13:59:48 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "040505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "314981", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085555095390044160/HsBHiXlm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085555095390044160/HsBHiXlm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/340310339/1571947282", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eca15f999b8bd08c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eca15f999b8bd08c.json", "place_type": "city", "name": "Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed", "full_name": "Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.731711, 39.611387], [2.731711, 39.718518], [2.824532, 39.718518], [2.824532, 39.611387]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579434124803"}