{"created_at": "Sun Jan 19 11:43:36 +0000 2020", "id": 1218861561864912897, "id_str": "1218861561864912897", "text": "\u24dc\u24d2\u24d5\u24d5 #PrimeraIberdrola [3-1]\n\ud83d\udd65 34\u2019 \u26bd\ufe0f Gol del @AthleticClub \n#MadridCFFAthletic \ud83e\udd0d\u26aa\ufe0f", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1296505256, "id_str": "1296505256", "name": "Madrid CFF", "screen_name": "MadridCFF", "location": "Madrid, Spain", "url": "http://madridcff.com", "description": "Cuenta oficial del Madrid Club de F\u00fatbol Femenino | Equipo de Primera Divisi\u00f3n con la #cantera m\u00e1s grande de Espa\u00f1a #VamosMiMadrid \ud83d\udda4\u26aa\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 20765, "friends_count": 1934, "listed_count": 179, "favourites_count": 11100, "statuses_count": 7773, "created_at": "Sun Mar 24 20:16:30 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5ABB5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186642743776415744/wJIapUSI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186642743776415744/wJIapUSI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1296505256/1578083700", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "63b8ba114723a129", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/63b8ba114723a129.json", "place_type": "city", "name": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "full_name": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.674032, 40.532328], [-3.674032, 40.631382], [-3.537765, 40.631382], [-3.537765, 40.532328]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "PrimeraIberdrola", "indices": [5, 22]}, {"text": "MadridCFFAthletic", "indices": [61, 79]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AthleticClub", "name": "Athletic Club", "id": 273933522, "id_str": "273933522", "indices": [46, 59]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579434216358"}