{"created_at": "Sun Jan 19 11:45:02 +0000 2020", "id": 1218861924903014402, "id_str": "1218861924903014402", "text": "Como quiera que Navas se ha quedado solo en su posici\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de la polivalencia de Kound\u00e9 si traemos ese Latera\u2026 https://t.co/OUV7nS12wu", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218860774241841152, "in_reply_to_status_id_str": "1218860774241841152", "in_reply_to_user_id": 1909838371, "in_reply_to_user_id_str": "1909838371", "in_reply_to_screen_name": "ydpsqmassevilla", "user": {"id": 1909838371, "id_str": "1909838371", "name": "Jose Juan Leon Vigo", "screen_name": "ydpsqmassevilla", "location": "Sevilla-Andalucia", "url": null, "description": "Abogado no ejerciente, de Sevilla y del Sevilla, mi gran Amor, mi verdadera Pasion. Socio y Accionista del SFC, Miembro de @VozSevillismo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 400, "friends_count": 467, "listed_count": 9, "favourites_count": 9616, "statuses_count": 16166, "created_at": "Fri Sep 27 02:07:58 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000513170694/896f388248c56716a2f44645f0bbbee7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000513170694/896f388248c56716a2f44645f0bbbee7_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1909838371/1559514548", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "place_type": "city", "name": "Sevilla", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Como quiera que Navas se ha quedado solo en su posici\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de la polivalencia de Kound\u00e9 si traemos ese Lateral ambidiestro solucionamos las dos carencias de un plumazo y adelantamos el trabajo de este verano en lo relativo a esos dos puestos", "display_text_range": [0, 247], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OUV7nS12wu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218861924903014402", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579434302913"}