{"created_at": "Sun Jan 19 11:45:15 +0000 2020", "id": 1218861976639737857, "id_str": "1218861976639737857", "text": "Un poquito m\u00e1s del servicio preventivo #SanAnton2020 de ayer.\nGracias a todos los que hicisteis posible llevarlo ad\u2026 https://t.co/4U3zyDe8lv", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2949624544, "id_str": "2949624544", "name": "ProteccionCivilJaen", "screen_name": "PCivilJaen", "location": "Ja\u00e9n", "url": "http://www.xn--proteccinciviljan-qtb5p.es", "description": "Perfil de la Agrupaci\u00f3n de Voluntarios de Protecci\u00f3n Civil de Ja\u00e9n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1834, "friends_count": 474, "listed_count": 19, "favourites_count": 548, "statuses_count": 2644, "created_at": "Mon Dec 29 17:08:16 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/643379983042387969/r4PVZJO-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/643379983042387969/r4PVZJO-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2949624544/1419874179", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [37.78412643, -3.78154518]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.78154518, 37.78412643]}, "place": {"id": "eaa9968c2be92860", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json", "place_type": "city", "name": "Ja\u00e9n", "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.874019, 37.628737], [-3.874019, 37.954061], [-3.611064, 37.954061], [-3.611064, 37.628737]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Un poquito m\u00e1s del servicio preventivo #SanAnton2020 de ayer.\nGracias a todos los que hicisteis posible llevarlo adelante, coordinaci\u00f3n y compa\u00f1erismo hicieron posible un buen trabajo. \u00a1Gracias!\n#jaen\n#preventivo\u2026 https://t.co/oDhEt9wk06", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "SanAnton2020", "indices": [39, 52]}, {"text": "jaen", "indices": [195, 200]}, {"text": "preventivo", "indices": [201, 212]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oDhEt9wk06", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gAHEVDBK_/?igshid=qbh9ucpeuyyo", "display_url": "instagram.com/p/B7gAHEVDBK_/\u2026", "indices": [214, 237]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SanAnton2020", "indices": [39, 52]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4U3zyDe8lv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218861976639737857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579434315248"}