{"created_at": "Sun Jan 19 11:51:01 +0000 2020", "id": 1218863430133780480, "id_str": "1218863430133780480", "text": "@aleixrenye A quin lloc era aix\u00f2. \u00c9s per saber-ho i no anar-hi", "display_text_range": [12, 62], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218830393316691969, "in_reply_to_status_id_str": "1218830393316691969", "in_reply_to_user_id": 91337201, "in_reply_to_user_id_str": "91337201", "in_reply_to_screen_name": "aleixrenye", "user": {"id": 36741432, "id_str": "36741432", "name": "Josep Mart\u00ed #CatalanRepublic ||\\*/||", "screen_name": "josepmartipons", "location": "Girona, Rep\u00fablica de Catalunya", "url": "http://about.me/josepmartipons", "description": "Catal\u00e0 i giron\u00ed del 1976. Lletrat. Funcionari del Cos Superior de la Generalitat de Catalunya. M\u00e0ster d'An\u00e0lisi Pol\u00edtica. Compte personal", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2356, "friends_count": 4997, "listed_count": 31, "favourites_count": 59390, "statuses_count": 8185, "created_at": "Thu Apr 30 19:00:16 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3103132054/6a81f932aabf04e362951336bf963b55_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3103132054/6a81f932aabf04e362951336bf963b55_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36741432/1355948098", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5ad003e559cee757", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ad003e559cee757.json", "place_type": "city", "name": "Girona", "full_name": "Girona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.782826, 41.939177], [2.782826, 42.02977], [2.897975, 42.02977], [2.897975, 41.939177]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aleixrenye", "name": "Aleix Reny\u00e9", "id": 91337201, "id_str": "91337201", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579434661788"}