{"created_at": "Sun Jan 19 11:51:51 +0000 2020", "id": 1218863637261115392, "id_str": "1218863637261115392", "text": "@rafaelolet No se... igual es pura estrategia de gestion medioambiental Parque nacional guadarrama: Primero \u201ctriunf\u2026 https://t.co/sWvD4nRU9Z", "display_text_range": [12, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218856851552505856, "in_reply_to_status_id_str": "1218856851552505856", "in_reply_to_user_id": 398079411, "in_reply_to_user_id_str": "398079411", "in_reply_to_screen_name": "rafaelolet", "user": {"id": 104131360, "id_str": "104131360", "name": "mayayo oxigeno", "screen_name": "moxigeno", "location": "#SierradeGuadarrama  Espa\u00f1a", "url": "http://www.carrerasdemontana.com", "description": "Editor http://CARRERASDEMONTANA.COM & http://MOXIGENO.COM since 2007. #Radiotrail since 2014. #Carrerasdemonta\u00f1a y m\u00e1s: Esqui, BTT, monta\u00f1a. World Council WMRA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12979, "friends_count": 1006, "listed_count": 363, "favourites_count": 69796, "statuses_count": 38506, "created_at": "Tue Jan 12 10:54:54 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1E4025", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "45ADA8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "9DE0AD", "profile_text_color": "547980", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1283750958/Al_paso_del_km_100_de_la_Leadville_100_Miles_trail_Run__Colorado__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283750958/Al_paso_del_km_100_de_la_Leadville_100_Miles_trail_Run__Colorado__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/104131360/1483477021", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "9fed940fc04004c6", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9fed940fc04004c6.json", "place_type": "city", "name": "Cercedilla", "full_name": "Cercedilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.097339, 40.714606], [-4.097339, 40.793889], [-4.021702, 40.793889], [-4.021702, 40.714606]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@rafaelolet No se... igual es pura estrategia de gestion medioambiental Parque nacional guadarrama: Primero \u201ctriunfaron\u201d en la gesti\u00f3n de la reintroducida cabra montesa, hoy convertidas# en plaga end\u00e9mica. \nSi ahora \u201creintroducen\u201d las Komatsus, quien se va preocupar por unas cabras, eh? \ud83d\ude1c", "display_text_range": [12, 289], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rafaelolet", "name": "rafaelolet", "id": 398079411, "id_str": "398079411", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sWvD4nRU9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218863637261115392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "rafaelolet", "name": "rafaelolet", "id": 398079411, "id_str": "398079411", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579434711171"}