{"created_at": "Sun Jan 19 11:52:43 +0000 2020", "id": 1218863858124763137, "id_str": "1218863858124763137", "text": "Ha generado m\u00e1s el Yeclano que el C\u00e1diz B, pero el filial acert\u00f3 en la suya. Le falta un punto de chispa y m\u00e1s cont\u2026 https://t.co/NAc1NuEGKl", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 745186756958425088, "id_str": "745186756958425088", "name": "Germ\u00e1n Abril", "screen_name": "gerebit0", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "url": "http://linkedin.com/in/germ\u00e1n-rosendo-abril-reina-984a86151", "description": "Periodista deportivo. Gracias por venir.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4265, "friends_count": 1135, "listed_count": 19, "favourites_count": 2491, "statuses_count": 8581, "created_at": "Tue Jun 21 09:29:02 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1135590461731721218/gtZAA02d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135590461731721218/gtZAA02d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/745186756958425088/1466502242", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "07d9f0aa8e487000", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07d9f0aa8e487000.json", "place_type": "poi", "name": "Ciudad Deportiva El Rosal", "full_name": "Ciudad Deportiva El Rosal", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.130812, 36.492809], [-6.130812, 36.492809], [-6.130812, 36.492809], [-6.130812, 36.492809]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ha generado m\u00e1s el Yeclano que el C\u00e1diz B, pero el filial acert\u00f3 en la suya. Le falta un punto de chispa y m\u00e1s continuidad en el juego al cuadro de Sandroni. Calienta Vaquero en el descanso para participar en el segundo tiempo. 1-0 https://t.co/0KjwUbVCfm", "display_text_range": [0, 231], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218863848633049094, "id_str": "1218863848633049094", "indices": [232, 255], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpGNmdWoAYTueu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpGNmdWoAYTueu.jpg", "url": "https://t.co/0KjwUbVCfm", "display_url": "pic.twitter.com/0KjwUbVCfm", "expanded_url": "https://twitter.com/gerebit0/status/1218863858124763137/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 876, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2047, "h": 1495, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 497, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218863848633049094, "id_str": "1218863848633049094", "indices": [232, 255], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpGNmdWoAYTueu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpGNmdWoAYTueu.jpg", "url": "https://t.co/0KjwUbVCfm", "display_url": "pic.twitter.com/0KjwUbVCfm", "expanded_url": "https://twitter.com/gerebit0/status/1218863858124763137/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 876, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2047, "h": 1495, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 497, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NAc1NuEGKl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218863858124763137", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579434763829"}