{"created_at": "Sun Jan 19 11:53:59 +0000 2020", "id": 1218864176522842112, "id_str": "1218864176522842112", "text": "\u0150: m\u00e9g k\u00f6v\u00e9r vietn\u00e1mit m\u00e9g sosem l\u00e1ttam . \u00c9n : mi\u00e9rt , j\u00e1rt\u00e1l m\u00e1r Vietn\u00e1mban? \u0150 : nem... \ud83d\ude44", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1479481302, "id_str": "1479481302", "name": "Mariann Radi", "screen_name": "MariannRadi", "location": "Budapest", "url": "https://www.facebook.com/MariannRadi7", "description": "- Olympic weightlifter-\n- Hobby Cosplayer - \n- Fitness modell - \n Instagram/Mariann_Radi              Facebook/MariannRadi7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 172, "friends_count": 38, "listed_count": 26, "favourites_count": 1644, "statuses_count": 2320, "created_at": "Mon Jun 03 11:39:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/418871081081257985/Jr9LZShV_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/418871081081257985/Jr9LZShV_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1479481302/1402774161", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "hu", "timestamp_ms": "1579434839741"}