{"created_at": "Sun Jan 19 12:00:21 +0000 2020", "id": 1218865777916465154, "id_str": "1218865777916465154", "text": "\ud83d\udd50  Bong", "source": "<a href=\"http://elcorazonhelado.com\" rel=\"nofollow\">RelojesESP</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218850678489190400, "in_reply_to_status_id_str": "1218850678489190400", "in_reply_to_user_id": 542651625, "in_reply_to_user_id_str": "542651625", "in_reply_to_screen_name": "RelojTorrejon", "user": {"id": 542651625, "id_str": "542651625", "name": "Reloj de Torrej\u00f3n de Ardoz", "screen_name": "RelojTorrejon", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "url": "https://es.wikipedia.org/wiki/Torrej%C3%B3n_de_Ardoz", "description": "Reloj del Campanario de la Iglesia San Juan Evangelista de la Pza. Mayor de Torrej\u00f3n de Ardoz.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 223, "friends_count": 175, "listed_count": 14, "favourites_count": 28, "statuses_count": 49369, "created_at": "Sun Apr 01 14:04:11 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2021402205/F30A5616-B456-4B5C-AB26-0B97DB778633_normal", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2021402205/F30A5616-B456-4B5C-AB26-0B97DB778633_normal", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/542651625/1449077498", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c25cb047b2e809ba", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c25cb047b2e809ba.json", "place_type": "city", "name": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "full_name": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.497719, 40.430699], [-3.497719, 40.510678], [-3.425865, 40.510678], [-3.425865, 40.430699]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "in", "timestamp_ms": "1579435221543"}