{"created_at": "Sun Jan 19 12:00:37 +0000 2020", "id": 1218865845562200065, "id_str": "1218865845562200065", "text": "@CarlesGAlemany No se lo creen ni los del Mallorca", "display_text_range": [16, 50], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218861141427920898, "in_reply_to_status_id_str": "1218861141427920898", "in_reply_to_user_id": 236045728, "in_reply_to_user_id_str": "236045728", "in_reply_to_screen_name": "CarlesGAlemany", "user": {"id": 954424013329260544, "id_str": "954424013329260544", "name": "\u00ae Home-prazol", "screen_name": "franjavmed51", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Por qu\u00e9 deber\u00eda preocuparme de la posteridad? \u00bfQu\u00e9 ha hecho la posteridad por m\u00ed?.\nCarpem Diem.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 243, "friends_count": 741, "listed_count": 1, "favourites_count": 9629, "statuses_count": 19817, "created_at": "Fri Jan 19 18:43:11 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218266275908071427/oq_jBaJy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218266275908071427/oq_jBaJy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/954424013329260544/1577718316", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarlesGAlemany", "name": "Carlos Garc\u00eda", "id": 236045728, "id_str": "236045728", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579435237671"}