{"created_at": "Sun Jan 19 12:01:13 +0000 2020", "id": 1218865996095639553, "id_str": "1218865996095639553", "text": "\u201cUn ni\u00f1o que no juega es un adulto que no piensa\u201d\n\nLa convenci\u00f3n de los derechos del ni\u00f1o determina claramente que\u2026 https://t.co/bjP7cg9sqA", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4870621984, "id_str": "4870621984", "name": "Javi Garcia", "screen_name": "javiergpotenza", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Ex-portero profesional y actual entrenador de Porteros.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 112, "friends_count": 50, "listed_count": 1, "favourites_count": 29, "statuses_count": 488, "created_at": "Mon Feb 01 21:27:43 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070787868430397441/Pg7HaqE8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070787868430397441/Pg7HaqE8_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.54833333, 2.1075]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [2.1075, 41.54833333]}, "place": {"id": "715325aceccc7851", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/715325aceccc7851.json", "place_type": "city", "name": "Sabadell", "full_name": "Sabadell, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.046492, 41.506472], [2.046492, 41.591238], [2.150242, 41.591238], [2.150242, 41.506472]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u201cUn ni\u00f1o que no juega es un adulto que no piensa\u201d\n\nLa convenci\u00f3n de los derechos del ni\u00f1o determina claramente que el juego es uno de los derechos fundamentales de los ni\u00f1os, ya que es una de las herramientas m\u00e1s\u2026 https://t.co/cljZ86393P", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cljZ86393P", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gB7rliSbM/?igshid=1hke4lo9h3d54", "display_url": "instagram.com/p/B7gB7rliSbM/\u2026", "indices": [214, 237]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bjP7cg9sqA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218865996095639553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579435273561"}