{"created_at": "Sun Jan 19 12:02:17 +0000 2020", "id": 1218866264409505792, "id_str": "1218866264409505792", "text": "Ma\u00f1ana tengo una entrevista y con mi dolor de muela apenas puedo hablar", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 447103403, "id_str": "447103403", "name": "mar\u00eda\ud83c\udf39", "screen_name": "bbiebs_", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "url": "https://www.instagram.com", "description": "12.                              Patri\u2764", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1775, "friends_count": 1247, "listed_count": 23, "favourites_count": 31380, "statuses_count": 111354, "created_at": "Mon Dec 26 14:17:08 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "F5ABB5", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1201884181116133380/s2-1soKC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201884181116133380/s2-1soKC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/447103403/1575386459", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "358220cb0584bbe3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/358220cb0584bbe3.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1diz", "full_name": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.317663, 36.441775], [-6.317663, 36.543179], [-6.225463, 36.543179], [-6.225463, 36.441775]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579435337532"}