{"created_at": "Sun Jan 19 12:04:37 +0000 2020", "id": 1218866849523412993, "id_str": "1218866849523412993", "text": "\u2018Me veo obligada a contrastar lo que pienso con las m\u00e1s grandes inteligencias que han existido en la historia, no c\u2026 https://t.co/JSCdvKi3e3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 119181575, "id_str": "119181575", "name": "eugenia rp\u260e\ufe0f", "screen_name": "marusuarezrp", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdMexico/Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "url": "https://www.maritima-internacional.com/", "description": "RRPP Empresarial y Pol\u00edtica/Hacerlo bien,hacerlo saber/Fan De Mis Amigos Que Cambian al Mundo #Vinculaci\u00f3nEstrat\u00e9gica #SmartCitizen #rotarian", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4580, "friends_count": 4561, "listed_count": 0, "favourites_count": 10517, "statuses_count": 22878, "created_at": "Tue Mar 02 22:30:59 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1213834637052538881/ttrl-f24_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213834637052538881/ttrl-f24_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119181575/1547035243", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1216706722628280327, "quoted_status_id_str": "1216706722628280327", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 13 13:01:02 +0000 2020", "id": 1216706722628280327, "id_str": "1216706722628280327", "text": "\"El mayor reto del feminismo es hacerse global, porque no puede tener solo espacio pol\u00edtico en Occidente\", hablamos\u2026 https://t.co/BPzuSDirqW", "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19565216, "id_str": "19565216", "name": "Yo Dona", "screen_name": "yo_dona", "location": "Madrid, Spain", "url": "http://www.yodona.com", "description": "\u00a1Mujeres que hacen la diferencia! Lo \u00faltimo en Moda, Belleza, Actualidad y Lifestyle. Tambi\u00e9n estamos en Facebook: http://bit.ly/yo-dona-facebook", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 356495, "friends_count": 1662, "listed_count": 2233, "favourites_count": 8407, "statuses_count": 66416, "created_at": "Mon Jan 26 23:16:31 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083649787105345536/i9st_pJW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083649787105345536/i9st_pJW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19565216/1533888351", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\"El mayor reto del feminismo es hacerse global, porque no puede tener solo espacio pol\u00edtico en Occidente\", hablamos con Amelia Valc\u00e1rcel. https://t.co/CBqfzhMZfN", "display_text_range": [0, 161], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CBqfzhMZfN", "expanded_url": "http://bit.ly/2RaOMsZ", "display_url": "bit.ly/2RaOMsZ", "indices": [138, 161]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BPzuSDirqW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1216706722628280327", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/jNL9l6NTDl", "expanded": "https://twitter.com/yo_dona/status/1216706722628280327", "display": "twitter.com/yo_dona/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "\u2018Me veo obligada a contrastar lo que pienso con las m\u00e1s grandes inteligencias que han existido en la historia, no con la ocurrencia del \u00faltimo gabinete de prensa.\u2019", "display_text_range": [0, 163], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JSCdvKi3e3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218866849523412993", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579435477034"}