{"created_at": "Sun Jan 19 12:05:15 +0000 2020", "id": 1218867011280949249, "id_str": "1218867011280949249", "text": "Lo del Madrid con var ,es tremendo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1071203535159730177, "id_str": "1071203535159730177", "name": "Jrg_barber\u26a1\u26a1", "screen_name": "Jrg49502131", "location": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Jorge Nievas Ortega //\n\nBarbero profesional y Fundador de Barber\u00eda JRG\u26a1\u26a1", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 36, "friends_count": 307, "listed_count": 0, "favourites_count": 672, "statuses_count": 822, "created_at": "Sat Dec 08 00:43:19 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148726041927651331/jzMFKEqs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148726041927651331/jzMFKEqs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1071203535159730177/1544522492", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4593463bd69a7a0a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4593463bd69a7a0a.json", "place_type": "city", "name": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n", "full_name": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.53625, 37.209046], [-3.53625, 37.355717], [-3.378069, 37.355717], [-3.378069, 37.209046]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218575977984548865, "quoted_status_id_str": "1218575977984548865", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 16:48:47 +0000 2020", "id": 1218575977984548865, "id_str": "1218575977984548865", "text": "Casemiro mete 2 goles.\nComentarista: \u201cHoy Casemiro puede permitirse un asesinato\u201d.\n\nPero...", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 309591896, "id_str": "309591896", "name": "Inma Plata Fernandez", "screen_name": "InmaPlata93", "location": "Granada", "url": "http://palabradeplata.es", "description": "Lengua de signos \ud83d\udd90\ud83c\udffb Plasmo mi pasi\u00f3n por el f\u00fatbol en letras \u26bd\ufe0f Bar\u00e7a/Granada. Instagram\ud83d\udc47\ud83c\udffbInmaplata93", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21831, "friends_count": 664, "listed_count": 88, "favourites_count": 73466, "statuses_count": 43768, "created_at": "Thu Jun 02 10:28:47 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217552406797606920/AAi5Hwui_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217552406797606920/AAi5Hwui_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/309591896/1568049483", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 9, "reply_count": 25, "retweet_count": 63, "favorite_count": 527, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/XJGW0ZJCBL", "expanded": "https://twitter.com/InmaPlata93/status/1218575977984548865", "display": "twitter.com/InmaPlata93/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579435515600"}