{"created_at": "Sun Jan 19 12:05:25 +0000 2020", "id": 1218867052292853761, "id_str": "1218867052292853761", "text": "Me memoria est\u00e1 m\u00e1s retrasada que yo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 497244981, "id_str": "497244981", "name": "Este no es Osas", "screen_name": "68pollo68", "location": "El Nido, Mimaropa", "url": null, "description": "Como los bocadillos de zurrapa ningunos!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 391, "friends_count": 215, "listed_count": 0, "favourites_count": 6080, "statuses_count": 5137, "created_at": "Sun Feb 19 19:38:26 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BAB6B1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "171B1C", "profile_text_color": "464E52", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209278272950951936/JEp3IPkI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209278272950951936/JEp3IPkI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/497244981/1527802613", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ba78d52f1eed015a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ba78d52f1eed015a.json", "place_type": "city", "name": "Valle de Abdalaj\u00eds", "full_name": "Valle de Abdalaj\u00eds, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.713903, 36.911793], [-4.713903, 36.960937], [-4.638969, 36.960937], [-4.638969, 36.911793]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579435525378"}