{"created_at": "Sun Jan 19 12:09:27 +0000 2020", "id": 1218868068232900611, "id_str": "1218868068232900611", "text": "Ya que los hijos no son responsabilidad de los padres espero que los jueces que resuelven sobre pensiones alimentic\u2026 https://t.co/yzZmy622zt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76466248, "id_str": "76466248", "name": "Jos\u00e9 Luis Mu\u00f1iz", "screen_name": "joseluismuniz", "location": "Gij\u00f3n - Spain", "url": "http://www.flickr.com/photos/jlmuniz/sets/", "description": "Aficionado del Sporting de Gij\u00f3n y de los Navegantes de Magallanes; a la fotograf\u00eda y a la aviaci\u00f3n militar.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 393, "friends_count": 958, "listed_count": 11, "favourites_count": 504, "statuses_count": 4242, "created_at": "Tue Sep 22 22:07:43 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666162090101612546/q_ryIOzj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666162090101612546/q_ryIOzj_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "dd58263a65887f45", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/dd58263a65887f45.json", "place_type": "city", "name": "Llanes", "full_name": "Llanes, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.03068, 43.349126], [-5.03068, 43.462509], [-4.575269, 43.462509], [-4.575269, 43.349126]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ya que los hijos no son responsabilidad de los padres espero que los jueces que resuelven sobre pensiones alimenticias o pagos por los da\u00f1os que causan a terceros, tomen la palabra a la ministra @CelaaIsabel y tambi\u00e9n encarguen la responsabilidad de esos pagos al gobierno espa\u00f1ol", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CelaaIsabel", "name": "Isabel Cela\u00e1", "id": 1926442338, "id_str": "1926442338", "indices": [195, 207]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yzZmy622zt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218868068232900611", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579435767597"}