{"created_at": "Sun Jan 19 12:13:18 +0000 2020", "id": 1218869034705457153, "id_str": "1218869034705457153", "text": "@jordisapena En lloc de reclamar Parejo s'ha llevat r\u00e0pidament el bra\u00e7alet i ha enfilat el t\u00fanel. Si nosaltres mate\u2026 https://t.co/rEMBC1gCkp", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218868495485669377, "in_reply_to_status_id_str": "1218868495485669377", "in_reply_to_user_id": 179505263, "in_reply_to_user_id_str": "179505263", "in_reply_to_screen_name": "jordisapena", "user": {"id": 50456642, "id_str": "50456642", "name": "\u00d2scar Selfa", "screen_name": "oselfa", "location": "Alfara del Patriarca", "url": null, "description": "Delineant valenci\u00e0 (benicalapenc), del Val\u00e9ncia CF.- VA ES PT EN FR", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1176, "friends_count": 2627, "listed_count": 49, "favourites_count": 4644, "statuses_count": 50134, "created_at": "Wed Jun 24 22:03:32 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056792869724401666/6ysd3QqL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056792869724401666/6ysd3QqL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50456642/1440537211", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "53321588496493a9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/53321588496493a9.json", "place_type": "city", "name": "Alfara del Patriarca", "full_name": "Alfara del Patriarca, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.388532, 39.527698], [-0.388532, 39.5517], [-0.373297, 39.5517], [-0.373297, 39.527698]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@jordisapena En lloc de reclamar Parejo s'ha llevat r\u00e0pidament el bra\u00e7alet i ha enfilat el t\u00fanel. Si nosaltres mateixos fem a\u00e7\u00f2... Qu\u00e8 demanem al VAR?", "display_text_range": [13, 150], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jordisapena", "name": "Jordi Sapena", "id": 179505263, "id_str": "179505263", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rEMBC1gCkp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218869034705457153", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jordisapena", "name": "Jordi Sapena", "id": 179505263, "id_str": "179505263", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579435998022"}