{"created_at": "Sun Jan 19 12:19:48 +0000 2020", "id": 1218870672690204673, "id_str": "1218870672690204673", "text": "Descansa, disfruta y vive. Puto amo.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 911564261767417856, "id_str": "911564261767417856", "name": "Alberto Oliv\u00e1n\ud83c\udf97", "screen_name": "AlbertoOlivn2", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Je je", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 143, "friends_count": 376, "listed_count": 0, "favourites_count": 5272, "statuses_count": 4684, "created_at": "Sat Sep 23 12:13:50 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1200687548563173376/XiTv78i2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200687548563173376/XiTv78i2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/911564261767417856/1509661563", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cce502c993ca9dd2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cce502c993ca9dd2.json", "place_type": "city", "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "full_name": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.669598, 41.201848], [1.669598, 41.272558], [1.751682, 41.272558], [1.751682, 41.201848]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218631348933550083, "quoted_status_id_str": "1218631348933550083", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 20:28:49 +0000 2020", "id": 1218631348933550083, "id_str": "1218631348933550083", "text": "Hoy cumplo 61 a\u00f1os. Qui\u00e9n lo iba a decir!!!. \n\nCon 28 una enfermedad autoinmune me lo puso duro, muy duro. \"Hay que\u2026 https://t.co/W6ljygBgwN", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1001491076774088705, "id_str": "1001491076774088705", "name": "Marcelino Frutos", "screen_name": "marcelinofrutos", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Lo \u00fanico viejo y pobre es mi ropa. Mi nombre real es Dami\u00e1n. De Podemos y del Granada C.F., club fundado el 14-04-1931", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1776, "friends_count": 1767, "listed_count": 1, "favourites_count": 5115, "statuses_count": 3166, "created_at": "Tue May 29 15:50:54 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198629491507179520/arM3IYla_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198629491507179520/arM3IYla_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1001491076774088705/1569011756", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Hoy cumplo 61 a\u00f1os. Qui\u00e9n lo iba a decir!!!. \n\nCon 28 una enfermedad autoinmune me lo puso duro, muy duro. \"Hay que amputar las 2 piernas\", despu\u00e9s...Dios dir\u00e1. A\u00f1os de dolor, sufrimiento, tratamientos que no funcionan, cremas, vendas,... \n\nCon 38 jubilaci\u00f3n anticipada. Con 44 un", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 64, "reply_count": 578, "retweet_count": 1031, "favorite_count": 5692, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W6ljygBgwN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218631348933550083", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/DabUkYKkQj", "expanded": "https://twitter.com/marcelinofrutos/status/1218631348933550083", "display": "twitter.com/marcelinofruto\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436388548"}