{"created_at": "Sun Jan 19 12:20:24 +0000 2020", "id": 1218870824846942208, "id_str": "1218870824846942208", "text": "Fran\u00e7ois Bayrou, combatif toujours! https://t.co/llOJ5st23d via @lejdd @MoDem @bayrou", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 298525921, "id_str": "298525921", "name": "Laurence Farreng", "screen_name": "laurencefarreng", "location": null, "url": "http://www.eu-renaissance.org", "description": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne fran\u00e7aise | French MEP @RenewEurope @MoDem Coordinatrice de la Commission Culture \u00c9ducation", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3262, "friends_count": 1497, "listed_count": 90, "favourites_count": 3088, "statuses_count": 3720, "created_at": "Sat May 14 13:32:27 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1353266556/Capture_d__cran_2011-05-14___17.42.09_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353266556/Capture_d__cran_2011-05-14___17.42.09_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/298525921/1554830465", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "511a7307e175a7fa", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/511a7307e175a7fa.json", "place_type": "city", "name": "Pau", "full_name": "Pau, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.392249, 43.285118], [-0.392249, 43.357871], [-0.294297, 43.357871], [-0.294297, 43.285118]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/llOJ5st23d", "expanded_url": "https://www.lejdd.fr/Politique/francois-bayrou-le-seul-qui-comprend-comment-je-fonctionne-cest-emmanuel-macron-3943938.amp", "display_url": "lejdd.fr/Politique/fran\u2026", "indices": [36, 59]}], "user_mentions": [{"screen_name": "leJDD", "name": "Le JDD", "id": 49678509, "id_str": "49678509", "indices": [64, 70]}, {"screen_name": "MoDem", "name": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": 18387196, "id_str": "18387196", "indices": [71, 77]}, {"screen_name": "bayrou", "name": "Fran\u00e7ois Bayrou", "id": 17211968, "id_str": "17211968", "indices": [78, 85]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579436424825"}