{"created_at": "Sun Jan 19 12:21:33 +0000 2020", "id": 1218871112538501121, "id_str": "1218871112538501121", "text": "Sacad vuestros pensamientos retr\u00f3grados y de mierda de la educaci\u00f3n p\u00fablica y dejad que las ni\u00f1as y ni\u00f1os sean m\u00e1s\u2026 https://t.co/b97hGMejW3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 966809484, "id_str": "966809484", "name": "Jose March", "screen_name": "JoseMarchT", "location": "D\u00e9nia, Comunidad Valenciana", "url": "https://www.facebook.com/jose.marchtortajada", "description": "Yo mismo....", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 69, "friends_count": 218, "listed_count": 1, "favourites_count": 4417, "statuses_count": 1490, "created_at": "Fri Nov 23 20:53:46 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030866980545458177/1ki-NvrX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030866980545458177/1ki-NvrX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966809484/1438176227", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "132fdb5153c47f41", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/132fdb5153c47f41.json", "place_type": "city", "name": "D\u00e9nia", "full_name": "D\u00e9nia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.044131, 38.747221], [-0.044131, 38.887196], [0.167197, 38.887196], [0.167197, 38.747221]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218225083480711168, "quoted_status_id_str": "1218225083480711168", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 17:34:28 +0000 2020", "id": 1218225083480711168, "id_str": "1218225083480711168", "text": "Mis hijos son m\u00edos y no del Estado, y luchar\u00e9 para que este Gobierno radical y sectario no imponga a los padres c\u00f3m\u2026 https://t.co/HrS4nK50yI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 523386042, "id_str": "523386042", "name": "Pablo Casado Blanco", "screen_name": "pablocasado_", "location": null, "url": "http://www.pp.es/", "description": "Presidente de @populares.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 313662, "friends_count": 5450, "listed_count": 1913, "favourites_count": 7058, "statuses_count": 13139, "created_at": "Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1175004018822791169/MTtOStPY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175004018822791169/MTtOStPY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/523386042/1578077176", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Mis hijos son m\u00edos y no del Estado, y luchar\u00e9 para que este Gobierno radical y sectario no imponga a los padres c\u00f3mo tenemos que educar a nuestros ni\u00f1os. Saquen sus manos de nuestras familias.\n\nhttps://t.co/9sbwdbxZrm", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9sbwdbxZrm", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-gobierno-envia-requerimiento-region-murcia-para-eliminar-parental-202001171320_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "indices": [194, 217]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 4697, "reply_count": 8742, "retweet_count": 7901, "favorite_count": 21161, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HrS4nK50yI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218225083480711168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/xIb0Nh19zO", "expanded": "https://twitter.com/pablocasado_/status/1218225083480711168", "display": "twitter.com/pablocasado_/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Sacad vuestros pensamientos retr\u00f3grados y de mierda de la educaci\u00f3n p\u00fablica y dejad que las ni\u00f1as y ni\u00f1os sean m\u00e1s educados que vosotros #PP #VOX", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [{"text": "PP", "indices": [137, 140]}, {"text": "VOX", "indices": [141, 145]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b97hGMejW3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218871112538501121", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436493416"}