{"created_at": "Sun Jan 19 12:21:35 +0000 2020", "id": 1218871122852270082, "id_str": "1218871122852270082", "text": "@IsabelPerez770 Jajajajaja,,,madre m\u00eda entonces ser\u00e1n alb\u00f3ndigas con unos espaguetis \ud83d\ude05buen provecho guapa seguro q est\u00e1n muy ricos \ud83e\udd24\ud83e\udd24", "display_text_range": [16, 133], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218868048645455873, "in_reply_to_status_id_str": "1218868048645455873", "in_reply_to_user_id": 106774808, "in_reply_to_user_id_str": "106774808", "in_reply_to_screen_name": "IsabelPerez770", "user": {"id": 1078677370507280384, "id_str": "1078677370507280384", "name": "Rosario Manj\u00f3n ( soy de la Tribu) \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "screen_name": "Rosario49634436", "location": "Arator\u00e9s, Castiello de Jaca ", "url": null, "description": "Soy de Asturias (patria querida)\ny vivo en Arator\u00e9s,  Jaca ,   Aragon. se est\u00e1 bien.pero se hecha de menos la playa.\nAmo animales y humanos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 431, "friends_count": 698, "listed_count": 1, "favourites_count": 21745, "statuses_count": 12289, "created_at": "Fri Dec 28 15:41:40 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1211102164678008832/czUsv4cn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211102164678008832/czUsv4cn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1078677370507280384/1558187632", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "58bb9b8275d31f7b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/58bb9b8275d31f7b.json", "place_type": "city", "name": "Castiello de Jaca", "full_name": "Castiello de Jaca, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.577977, 42.612181], [-0.577977, 42.681586], [-0.523371, 42.681586], [-0.523371, 42.612181]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IsabelPerez770", "name": "Isabella So\u00f1adora \ud83c\udf1c\ud83d\udc2c", "id": 106774808, "id_str": "106774808", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436495875"}