{"created_at": "Sun Jan 19 12:21:43 +0000 2020", "id": 1218871153189642240, "id_str": "1218871153189642240", "text": "@eldeporteyyo @FerrerSport Por qu\u00e9 calentar y enfriar en una tirada larga? O es en plan cal y x kms a x ritmo y des\u2026 https://t.co/AjffhxFy9Z", "display_text_range": [27, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218862913689133056, "in_reply_to_status_id_str": "1218862913689133056", "in_reply_to_user_id": 409545283, "in_reply_to_user_id_str": "409545283", "in_reply_to_screen_name": "eldeporteyyo", "user": {"id": 352186559, "id_str": "352186559", "name": "Chema", "screen_name": "thisischopo", "location": "alca\u00f1iz", "url": null, "description": "#optometrista ,control de miop\u00eda, orto-k, apasionado del maraton. @opticabjoaragon Optica Bajo Arag\u00f3n @RunningZgz\nentrenador de voleibol @Voley_Alcaniz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 324, "friends_count": 416, "listed_count": 5, "favourites_count": 2994, "statuses_count": 3056, "created_at": "Wed Aug 10 08:05:13 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/562738115203584001/A9CN0jrY_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/562738115203584001/A9CN0jrY_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/352186559/1382711158", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "537cf458cde3fd39", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/537cf458cde3fd39.json", "place_type": "city", "name": "Alca\u00f1iz", "full_name": "Alca\u00f1iz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.376243, 40.975575], [-0.376243, 41.192226], [0.038327, 41.192226], [0.038327, 40.975575]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@eldeporteyyo @FerrerSport Por qu\u00e9 calentar y enfriar en una tirada larga? O es en plan cal y x kms a x ritmo y descalentar? \nPedazo de entreno!", "display_text_range": [27, 144], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eldeporteyyo", "name": "miguel ferrer", "id": 409545283, "id_str": "409545283", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "FerrerSport", "name": "Ferrer Sport", "id": 391264161, "id_str": "391264161", "indices": [14, 26]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AjffhxFy9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218871153189642240", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "eldeporteyyo", "name": "miguel ferrer", "id": 409545283, "id_str": "409545283", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "FerrerSport", "name": "Ferrer Sport", "id": 391264161, "id_str": "391264161", "indices": [14, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436503108"}