{"created_at": "Sun Jan 19 12:21:59 +0000 2020", "id": 1218871220629843969, "id_str": "1218871220629843969", "text": "NO SE PORQU\u00c9, PERO LO DEL CRIMEN ORGANIZADO ME HUELE MUCHO, A LOS DOCUMENTOS DE BOLIVIA.\nME EQUIVOCO????", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 927165345168871424, "id_str": "927165345168871424", "name": "LA VERDAD EXISTE", "screen_name": "EnriqueColl2", "location": "Baleares, Islas Baleares", "url": null, "description": "Defensa de los animales y el Sentido Com\u00fan", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2135, "friends_count": 4971, "listed_count": 4, "favourites_count": 19069, "statuses_count": 11078, "created_at": "Sun Nov 05 13:26:58 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080600495985709058/wfPODosl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080600495985709058/wfPODosl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/927165345168871424/1550957546", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6c1be133511970bc", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json", "place_type": "city", "name": "Palma", "full_name": "Palma, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.563782, 39.12507], [2.563782, 39.658326], [2.976154, 39.658326], [2.976154, 39.12507]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218571420097220613, "quoted_status_id_str": "1218571420097220613", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 16:30:41 +0000 2020", "id": 1218571420097220613, "id_str": "1218571420097220613", "text": "Tuits con carteles de Stalin: bien. (Hac\u00e9is el rid\u00edculo, pero es inocuo.)\n\nRobar dinero p\u00fablico: mal.\n\nLos tuits ri\u2026 https://t.co/owdnhl6nZP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 25555639, "id_str": "25555639", "name": "\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "pnique", "location": "Espa\u00f1a", "url": "https://www.facebook.com/pablo.echenique/", "description": "Cient\u00edfico del CSIC en @Podemos. Portavoz del grupo parlamentario confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan. \u00a1S\u00ed se puede! \ud83d\udcaa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 481673, "friends_count": 1864, "listed_count": 2700, "favourites_count": 81, "statuses_count": 465, "created_at": "Fri Mar 20 19:04:44 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "8A008A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1076123298591883264/97qXrUoM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076123298591883264/97qXrUoM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25555639/1574587001", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218248725962858499, "quoted_status_id_str": "1218248725962858499", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Tuits con carteles de Stalin: bien. (Hac\u00e9is el rid\u00edculo, pero es inocuo.)\n\nRobar dinero p\u00fablico: mal.\n\nLos tuits rid\u00edculos de Stalin no hacen da\u00f1o. Pero porfa no delinc\u00e1is como los gobiernos anteriores del PP. Mucho mejor el humor que el crimen organizado. https://t.co/CzbmWMolts", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CzbmWMolts", "expanded_url": "https://twitter.com/ppmadrid/status/1218248725962858499?s=19", "display_url": "twitter.com/ppmadrid/statu\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 82, "reply_count": 617, "retweet_count": 556, "favorite_count": 1722, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/owdnhl6nZP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218571420097220613", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/UpCbnaOmVD", "expanded": "https://twitter.com/pnique/status/1218571420097220613", "display": "twitter.com/pnique/status/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436519187"}