{"created_at": "Sun Jan 19 12:23:58 +0000 2020", "id": 1218871719001235456, "id_str": "1218871719001235456", "text": "@mundodeportivo @manelbru Si te sale una sola jugada de asistencia, un gol de fuera del \u00e1rea o de rebote la cr\u00edtica\u2026 https://t.co/zbYvGnqqBU", "display_text_range": [26, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218870057033502723, "in_reply_to_status_id_str": "1218870057033502723", "in_reply_to_user_id": 15748165, "in_reply_to_user_id_str": "15748165", "in_reply_to_screen_name": "mundodeportivo", "user": {"id": 2458272844, "id_str": "2458272844", "name": "Artemisa, ya no est\u00e1 pa flechas.", "screen_name": "Matinabianca", "location": "En el lugar de siempre, \ud83d\ude09", "url": null, "description": "Del Real Madrid.\n\ud83d\udce3Somos un pueblo mucho m\u00e1s unido que la pol\u00edtica que dice representarnos.\nQue pena!\nQue no te contagien su bronca\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 82, "friends_count": 30, "listed_count": 2, "favourites_count": 2644, "statuses_count": 16773, "created_at": "Thu Apr 03 20:42:04 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202931415651930112/PEVyCK4m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202931415651930112/PEVyCK4m_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2458272844/1548849492", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2f5ccbf3d470843b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2f5ccbf3d470843b.json", "place_type": "city", "name": "Rota", "full_name": "Rota, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.421242, 36.610389], [-6.421242, 36.735029], [-6.296878, 36.735029], [-6.296878, 36.610389]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@mundodeportivo @manelbru Si te sale una sola jugada de asistencia, un gol de fuera del \u00e1rea o de rebote la cr\u00edtica es otra, eres un fen\u00f3meno.\nYa sabemos que Mendy defensivamente es superior a Marcelo, me extra\u00f1o su alineaci\u00f3n.", "display_text_range": [26, 227], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mundodeportivo", "name": "Mundo Deportivo", "id": 15748165, "id_str": "15748165", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "manelbru", "name": "Manuel Bru\u00f1a", "id": 372475078, "id_str": "372475078", "indices": [16, 25]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zbYvGnqqBU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218871719001235456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "mundodeportivo", "name": "Mundo Deportivo", "id": 15748165, "id_str": "15748165", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "manelbru", "name": "Manuel Bru\u00f1a", "id": 372475078, "id_str": "372475078", "indices": [16, 25]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436638008"}