{"created_at": "Sun Jan 19 12:26:09 +0000 2020", "id": 1218872271730827264, "id_str": "1218872271730827264", "text": "Cal anar amb cuidado en el disseny i no supeditar l\u2019efici\u00e8ncia energ\u00e8tica a criteris ego\u00edstes amb el planeta i l\u2019ec\u2026 https://t.co/NaImbGXlS8", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 951412078190977024, "id_str": "951412078190977024", "name": "INSMUN serveis \u267b\ufe0f\ud83d\udca6\u26a1\ufe0f\u2744\ufe0f\u2600\ufe0f", "screen_name": "INSMUN_sl", "location": "Sant Boi de Llobregat, Espanya", "url": "https://www.instal-lacionsimuntatgesinsmun.com", "description": "Som instal\u2022ladors d\u2019 #AireCondicionat, #Fontaneria, #Electricitat, #Climatitzaci\u00f3, #Renovables - Manteniment \ud83d\udee0, Industrial, Comercial, Residencial \ud83c\udfe1, Oficines", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 167, "friends_count": 1014, "listed_count": 5, "favourites_count": 1528, "statuses_count": 1238, "created_at": "Thu Jan 11 11:14:50 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951414064328175616/lGijiUEc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951414064328175616/lGijiUEc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/951412078190977024/1552813152", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218861978195779585, "quoted_status_id_str": "1218861978195779585", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 11:45:15 +0000 2020", "id": 1218861978195779585, "id_str": "1218861978195779585", "text": "El sistema dom\u00f2tic 'intel\u00b7ligent' del mercat de Sant Antoni no redu\u00efa el consum sin\u00f3 que l'augmentava i s'ha hagut\u2026 https://t.co/g9gITRvVV8", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1052640851007074307, "id_str": "1052640851007074307", "name": "TOT Barcelona", "screen_name": "TotBcn", "location": "Barcelona, Catalunya", "url": "http://www.totbarcelona.cat", "description": "El diari de la capital, a les teves pantalles //\nFacebook: https://t.co/8mApoCot0x\n// Instagram: https://t.co/IKaFuNBpph\n// Newsletter:\nhttps://t.co/piORgerXWI", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11568, "friends_count": 379, "listed_count": 130, "favourites_count": 76, "statuses_count": 22018, "created_at": "Wed Oct 17 19:21:50 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1065156768056164352/eEyWbxKP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065156768056164352/eEyWbxKP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1052640851007074307/1574358416", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "El sistema dom\u00f2tic 'intel\u00b7ligent' del mercat de Sant Antoni no redu\u00efa el consum sin\u00f3 que l'augmentava i s'ha hagut de tornar a l'encesa i apagat manual de la calefacci\u00f3 https://t.co/BwImzPIxLi", "display_text_range": [0, 192], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BwImzPIxLi", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/economia/factura-electrica-mercat-sant-antoni-barcelona_2108250102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/economia/factu\u2026", "indices": [169, 192]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g9gITRvVV8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218861978195779585", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/fNPR8t1WgR", "expanded": "https://twitter.com/totbcn/status/1218861978195779585", "display": "twitter.com/totbcn/status/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Cal anar amb cuidado en el disseny i no supeditar l\u2019efici\u00e8ncia energ\u00e8tica a criteris ego\u00edstes amb el planeta i l\u2019economia.", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NaImbGXlS8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218872271730827264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579436769789"}