{"created_at": "Sun Jan 19 12:27:53 +0000 2020", "id": 1218872708529893376, "id_str": "1218872708529893376", "text": "@educueto @lavozdealmeria @alvarohernandec @memoriaalmeria @Exiliorepublic1 @des_exilio @exiliadas @II_GM\u2026 https://t.co/3kmP987XDO", "display_text_range": [117, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218871761216983040, "in_reply_to_status_id_str": "1218871761216983040", "in_reply_to_user_id": 56506346, "in_reply_to_user_id_str": "56506346", "in_reply_to_screen_name": "educueto", "user": {"id": 256218292, "id_str": "256218292", "name": "Juanfra Colomina", "screen_name": "Juanfra_87", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "https://www.instagram.com/juanfra_colo/", "description": "Investigando sobre el exilio. Historia y  Memoria. Socialista \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1793, "friends_count": 1256, "listed_count": 22, "favourites_count": 26615, "statuses_count": 35373, "created_at": "Tue Feb 22 22:22:47 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204802431495933953/lsTQQI4i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204802431495933953/lsTQQI4i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256218292/1558960262", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e342de30841352bf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e342de30841352bf.json", "place_type": "city", "name": "Almer\u00eda", "full_name": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.543758, 36.737433], [-2.543758, 37.000063], [-2.203638, 37.000063], [-2.203638, 36.737433]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@educueto @lavozdealmeria @alvarohernandec @memoriaalmeria @Exiliorepublic1 @des_exilio @exiliadas @II_GM @amauthausen @Buscameblog @MemoriaAndaluza S\u00ed, en alguna documentaci\u00f3n aparece como nacido en T\u00edjola y en otra en Bacares pero el resto de la informaci\u00f3n es la misma. Me tienes que contar. Supongo que sab\u00edas su historia jeje", "display_text_range": [149, 330], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "educueto", "name": "Edu Cueto Sola", "id": 56506346, "id_str": "56506346", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "lavozdealmeria", "name": "La Voz de Almer\u00eda", "id": 258292587, "id_str": "258292587", "indices": [10, 25]}, {"screen_name": "alvarohernandec", "name": "\u00c1lvaro Hern\u00e1ndez Castillo", "id": 259958479, "id_str": "259958479", "indices": [26, 42]}, {"screen_name": "memoriaalmeria", "name": "ARMDA", "id": 867462882124075008, "id_str": "867462882124075008", "indices": [43, 58]}, {"screen_name": "Exiliorepublic1", "name": "Exilio Republicano", "id": 1088008796465754114, "id_str": "1088008796465754114", "indices": [59, 75]}, {"screen_name": "des_exilio", "name": "Descendientes Exilio", "id": 3291340790, "id_str": "3291340790", "indices": [76, 87]}, {"screen_name": "exiliadas", "name": "e-xiliad@s Proyecto", "id": 131138085, "id_str": "131138085", "indices": [88, 98]}, {"screen_name": "II_GM", "name": "II Guerra Mundial", "id": 207473600, "id_str": "207473600", "indices": [99, 105]}, {"screen_name": "amauthausen", "name": "Amical de Mauthausen", "id": 216637862, "id_str": "216637862", "indices": [106, 118]}, {"screen_name": "Buscameblog", "name": "B\u00fascameBlog", "id": 855308119, "id_str": "855308119", "indices": [119, 131]}, {"screen_name": "MemoriaAndaluza", "name": "Andaluc\u00eda Memoria Hist\u00f3rica", "id": 973186946762670080, "id_str": "973186946762670080", "indices": [132, 148]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3kmP987XDO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218872708529893376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}], "user_mentions": [{"screen_name": "educueto", "name": "Edu Cueto Sola", "id": 56506346, "id_str": "56506346", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "lavozdealmeria", "name": "La Voz de Almer\u00eda", "id": 258292587, "id_str": "258292587", "indices": [10, 25]}, {"screen_name": "alvarohernandec", "name": "\u00c1lvaro Hern\u00e1ndez Castillo", "id": 259958479, "id_str": "259958479", "indices": [26, 42]}, {"screen_name": "memoriaalmeria", "name": "ARMDA", "id": 867462882124075008, "id_str": "867462882124075008", "indices": [43, 58]}, {"screen_name": "Exiliorepublic1", "name": "Exilio Republicano", "id": 1088008796465754114, "id_str": "1088008796465754114", "indices": [59, 75]}, {"screen_name": "des_exilio", "name": "Descendientes Exilio", "id": 3291340790, "id_str": "3291340790", "indices": [76, 87]}, {"screen_name": "exiliadas", "name": "e-xiliad@s Proyecto", "id": 131138085, "id_str": "131138085", "indices": [88, 98]}, {"screen_name": "II_GM", "name": "II Guerra Mundial", "id": 207473600, "id_str": "207473600", "indices": [99, 105]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436873930"}