{"created_at": "Sun Jan 19 12:28:52 +0000 2020", "id": 1218872954404122624, "id_str": "1218872954404122624", "text": "@NataliaArana19 @abcespana El gobierno Franc\u00e9s, siempre con su tacticismo pol\u00edtico.\nComo no.", "display_text_range": [27, 92], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218578538749734913, "in_reply_to_status_id_str": "1218578538749734913", "in_reply_to_user_id": 875046468670894084, "in_reply_to_user_id_str": "875046468670894084", "in_reply_to_screen_name": "NataliaArana19", "user": {"id": 2434193468, "id_str": "2434193468", "name": "Manuel Camacho Cendr", "screen_name": "maccamcend", "location": "En er Mundo como el Pasodoble ", "url": null, "description": "\u00danico ... Y menos mal. \n\nCada cu\u00e1l es due\u00f1o de sus silencios, as\u00ed como es esclavo de sus palabras.\nLa inteligencia humana, es el mineral m\u00e1s preciado.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2761, "friends_count": 5001, "listed_count": 6, "favourites_count": 42359, "statuses_count": 68980, "created_at": "Tue Apr 08 20:19:33 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "94D487", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047598118030794752/MEijnOdS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047598118030794752/MEijnOdS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2434193468/1524340559", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1aca5ffbc553e95b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1aca5ffbc553e95b.json", "place_type": "city", "name": "L'Hospitalet de Llobregat", "full_name": "L'Hospitalet de Llobregat, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.086323, 41.336062], [2.086323, 41.380548], [2.137433, 41.380548], [2.137433, 41.336062]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NataliaArana19", "name": "Natalia Arana", "id": 875046468670894084, "id_str": "875046468670894084", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "abcespana", "name": "ABC Espa\u00f1a", "id": 2596081200, "id_str": "2596081200", "indices": [16, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436932551"}