{"created_at": "Sun Jan 19 12:29:33 +0000 2020", "id": 1218873125703544832, "id_str": "1218873125703544832", "text": "Nos vamos unos d\u00edas fuera. en La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Spain https://t.co/YRwAQ4nCd9", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 397617470, "id_str": "397617470", "name": "Don Pach", "screen_name": "Capitan__n", "location": "La Linea de la concepcion.", "url": null, "description": "La suerte siempre llega con una etiqueta con el precio.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 64, "friends_count": 87, "listed_count": 1, "favourites_count": 128, "statuses_count": 5537, "created_at": "Mon Oct 24 22:59:57 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "020812", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "2280A9", "profile_sidebar_fill_color": "020812", "profile_text_color": "2280A9", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884549073625374720/X32kkHQB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884549073625374720/X32kkHQB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/397617470/1532985202", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [36.1706, -5.3486]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-5.3486, 36.1706]}, "place": {"id": "60cccc0c755af900", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/60cccc0c755af900.json", "place_type": "city", "name": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n", "full_name": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.370787, 36.154028], [-5.370787, 36.246539], [-5.310636, 36.246539], [-5.310636, 36.154028]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YRwAQ4nCd9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gFDUFDuNy/?igshid=3ee4nmwuo8io", "display_url": "instagram.com/p/B7gFDUFDuNy/\u2026", "indices": [63, 86]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579436973392"}