{"created_at": "Sun Jan 19 12:31:43 +0000 2020", "id": 1218873669369331712, "id_str": "1218873669369331712", "text": "Comienza la segunda parte\n\n@ATCF_Oficial 0-0 @atmanchareal \n\n#VamosVerdes \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 166682498, "id_str": "166682498", "name": "Atl\u00e9tico Mancha Real", "screen_name": "atmanchareal", "location": "Spain", "url": "http://www.atmanchareal.es", "description": "Club de f\u00fatbol de Mancha Real fundado en 1984 (Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a). | Compite en 3\u00aa Divisi\u00f3n, Grupo IX | Presidente: Juan De Dios | Estadio: La Juventud", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 8335, "friends_count": 349, "listed_count": 85, "favourites_count": 2067, "statuses_count": 11959, "created_at": "Wed Jul 14 19:19:57 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "008800", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C1FF87", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056167631810711553/tUWLHOFW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056167631810711553/tUWLHOFW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/166682498/1562770314", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eaa9968c2be92860", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json", "place_type": "city", "name": "Ja\u00e9n", "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.874019, 37.628737], [-3.874019, 37.954061], [-3.611064, 37.954061], [-3.611064, 37.628737]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "VamosVerdes", "indices": [61, 73]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ATCF_Oficial", "name": "ATCF Oficial", "id": 916609603483373568, "id_str": "916609603483373568", "indices": [27, 40]}, {"screen_name": "atmanchareal", "name": "Atl\u00e9tico Mancha Real", "id": 166682498, "id_str": "166682498", "indices": [45, 58]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579437103012"}