{"created_at": "Sun Jan 19 12:33:11 +0000 2020", "id": 1218874039269253122, "id_str": "1218874039269253122", "text": "@rogertorrent Quines penques, noi. El #sitandtalk no \u00e9s aix\u00f2 que us heu tret del barret de copa ERC i el PSOE. A m\u00e9\u2026 https://t.co/U9xCj0N19p", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218847573345173505, "in_reply_to_status_id_str": "1218847573345173505", "in_reply_to_user_id": 218583772, "in_reply_to_user_id_str": "218583772", "in_reply_to_screen_name": "rogertorrent", "user": {"id": 1044285594, "id_str": "1044285594", "name": "Cesc Ferrer", "screen_name": "Usvigilo", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya UE", "url": null, "description": "I mentre passen els nous vailets  estiro el coll per cantar  el darrer cant d'en Siset,  el darrer que em va ensenyar. Si estirem tots, ella caur\u00e0.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 83, "friends_count": 217, "listed_count": 0, "favourites_count": 406, "statuses_count": 2155, "created_at": "Sat Dec 29 09:17:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212370519896592384/o01yQb68_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212370519896592384/o01yQb68_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@rogertorrent Quines penques, noi. El #sitandtalk no \u00e9s aix\u00f2 que us heu tret del barret de copa ERC i el PSOE. A m\u00e9s a m\u00e9s, no parlis en nom meu. Alg\u00fan dia sabrem qu\u00e8 \u00e9s el que ja heu negociat amb el PSOE. Qu\u00e8 en qualsevol cas, us aixecaran la Camisa. Com sempre.", "display_text_range": [14, 263], "entities": {"hashtags": [{"text": "sitandtalk", "indices": [38, 49]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rogertorrent", "name": "Roger Torrent \ud83c\udf97", "id": 218583772, "id_str": "218583772", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "sitandtalk", "indices": [38, 49]}], "urls": [{"url": "https://t.co/U9xCj0N19p", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218874039269253122", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "rogertorrent", "name": "Roger Torrent \ud83c\udf97", "id": 218583772, "id_str": "218583772", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579437191203"}