{"created_at": "Sun Jan 19 12:33:23 +0000 2020", "id": 1218874090016137216, "id_str": "1218874090016137216", "text": "Mi opini\u00f3n el Valencia ,no me esplico qui\u00e9n a decidido ,que Ferr\u00e1n arriesgue tanto .ojal\u00e1 no tengamos que lamentarl\u2026 https://t.co/Nh1yoDmEWo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2740804911, "id_str": "2740804911", "name": "Paquita Canet \ud83d\udcaf", "screen_name": "paquitacanet", "location": "Valencia", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=4HkRETo-7mo", "description": "Mam\u00e1 de 3 soles y yaya de otros 4.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 46, "friends_count": 114, "listed_count": 2, "favourites_count": 547, "statuses_count": 1223, "created_at": "Tue Aug 12 14:13:42 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/512239711721517056/xoDdTcYt_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512239711721517056/xoDdTcYt_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2740804911/1531907353", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Mi opini\u00f3n el Valencia ,no me esplico qui\u00e9n a decidido ,que Ferr\u00e1n arriesgue tanto .ojal\u00e1 no tengamos que lamentarlo  .por el Valencia y por Ferr\u00e1n", "display_text_range": [0, 147], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Nh1yoDmEWo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218874090016137216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579437203302"}