{"created_at": "Sun Jan 19 12:35:28 +0000 2020", "id": 1218874616745201670, "id_str": "1218874616745201670", "text": "@Marialfafa E a car\u00eancia pq \u201cvc n\u00e3o acordou quando miei a primeira vez\u201d, que meu Deus.", "display_text_range": [12, 86], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218868697995128832, "in_reply_to_status_id_str": "1218868697995128832", "in_reply_to_user_id": 23115314, "in_reply_to_user_id_str": "23115314", "in_reply_to_screen_name": "Marialfafa", "user": {"id": 38686937, "id_str": "38686937", "name": "Dani Botan", "screen_name": "DaniBotan", "location": "Lisboa, Portugal", "url": "http://www.instagram.com/danibotan", "description": "Modelo e Colorimetrista quimica. Atualmente morando na cidade do bacalhau, tiroliroliro. Cu n\u00e3o \u00e9 palavr\u00e3o, \u00e9 palavrinha.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 46328, "friends_count": 415, "listed_count": 186, "favourites_count": 13585, "statuses_count": 144261, "created_at": "Fri May 08 15:37:19 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E61515", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "F20E0E", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148161305141841920/t4oq_XXn_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148161305141841920/t4oq_XXn_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38686937/1534446689", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e0649871bd10d9cf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e0649871bd10d9cf.json", "place_type": "city", "name": "Amadora", "full_name": "Amadora, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.265288, 38.721988], [-9.265288, 38.796989], [-9.197829, 38.796989], [-9.197829, 38.721988]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Marialfafa", "name": "T-Rex", "id": 23115314, "id_str": "23115314", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579437328884"}