{"created_at": "Sun Jan 19 12:36:01 +0000 2020", "id": 1218874753022398464, "id_str": "1218874753022398464", "text": "@PdrMglAlves Uma das minhas preocupa\u00e7\u00f5es \u00e9 quando \"toda a gente\" tiver el\u00e9ctricos, como \u00e9 que os carregamos todos l\u2026 https://t.co/Mq8dYtFAMx", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218866273553006592, "in_reply_to_status_id_str": "1218866273553006592", "in_reply_to_user_id": 2873943788, "in_reply_to_user_id_str": "2873943788", "in_reply_to_screen_name": "PdrMglAlves", "user": {"id": 24782973, "id_str": "24782973", "name": "Fernando Morais", "screen_name": "femorais", "location": "World", "url": "http://www.femo.pt", "description": "http://www.femo.pt\r\nhttp://about.me/femo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 366, "friends_count": 1159, "listed_count": 5, "favourites_count": 18840, "statuses_count": 7184, "created_at": "Mon Mar 16 22:21:17 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093479979785093120/VRUce4FW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093479979785093120/VRUce4FW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24782973/1398209396", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "af9b4adab9fc362c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/af9b4adab9fc362c.json", "place_type": "city", "name": "Oeiras", "full_name": "Oeiras, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.329666, 38.673112], [-9.329666, 38.75196], [-9.211211, 38.75196], [-9.211211, 38.673112]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@PdrMglAlves Uma das minhas preocupa\u00e7\u00f5es \u00e9 quando \"toda a gente\" tiver el\u00e9ctricos, como \u00e9 que os carregamos todos ligados no mesmo pr\u00e9dio? A infraestrutura aguenta?", "display_text_range": [13, 164], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PdrMglAlves", "name": "Pedro Alves", "id": 2873943788, "id_str": "2873943788", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Mq8dYtFAMx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218874753022398464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "PdrMglAlves", "name": "Pedro Alves", "id": 2873943788, "id_str": "2873943788", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579437361375"}