{"created_at": "Sun Jan 19 12:36:23 +0000 2020", "id": 1218874843849949184, "id_str": "1218874843849949184", "text": "En cuesti\u00f3n de proporcionalidad de la pena, en confiar en la reinserci\u00f3n, desde la perspectiva hist\u00f3rica, hemos ava\u2026 https://t.co/YkxPIh1y7F", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 311371840, "id_str": "311371840", "name": "Ana Burgu\u00e9s Freitas", "screen_name": "anaburgues", "location": "Barcelona", "url": null, "description": "Trabajando en @info_isom y  Dep de Sociolog\u00eda de la UB. \r\nMiembro de @crearesearch. Voluntaria de @edaverneda.\nSo\u00f1ando un mundo mejor, para todos y todas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 592, "friends_count": 494, "listed_count": 23, "favourites_count": 926, "statuses_count": 3010, "created_at": "Sun Jun 05 10:17:22 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/865091243428020224/CxiK72Se_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865091243428020224/CxiK72Se_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311371840/1466091696", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "59d08c41f3229755", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/59d08c41f3229755.json", "place_type": "city", "name": "Badalona", "full_name": "Badalona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.211092, 41.42594], [2.211092, 41.492681], [2.270008, 41.492681], [2.270008, 41.42594]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "En cuesti\u00f3n de proporcionalidad de la pena, en confiar en la reinserci\u00f3n, desde la perspectiva hist\u00f3rica, hemos avanzado. Seguiremos haci\u00e9ndolo. \nhttps://t.co/jBBPABXseP\nImportante recordar lo que hac\u00edamos como sociedad a los reos (no hace tanto)", "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jBBPABXseP", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20200119/472928869831/columna-verguenza-edad-media-plaza-rei-barcelona-secreta.html", "display_url": "lavanguardia.com/local/barcelon\u2026", "indices": [146, 169]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YkxPIh1y7F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218874843849949184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579437383030"}