{"created_at": "Sun Jan 19 12:37:59 +0000 2020", "id": 1218875248248020993, "id_str": "1218875248248020993", "text": "@victormunitis18 Pero chico, piensa un poco, si tienes la toma m\u00e1s clara, quieres verla desde una borrosa que cree\u2026 https://t.co/aDhpcnbFOc", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218874046244360192, "in_reply_to_status_id_str": "1218874046244360192", "in_reply_to_user_id": 245132161, "in_reply_to_user_id_str": "245132161", "in_reply_to_screen_name": "victormunitis18", "user": {"id": 1076539723, "id_str": "1076539723", "name": "CND Fern\u00e1ndez", "screen_name": "cndfernandez", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Seguidor del Racing de Santander y aficionado a la NFL.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 327, "friends_count": 344, "listed_count": 9, "favourites_count": 4159, "statuses_count": 15833, "created_at": "Thu Jan 10 12:51:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935266088237060098/jkJ-BaJh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935266088237060098/jkJ-BaJh_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "511e174a7fe802b4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/511e174a7fe802b4.json", "place_type": "city", "name": "Los Corrales de Buelna", "full_name": "Los Corrales de Buelna, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.146899, 43.220004], [-4.146899, 43.300262], [-4.017428, 43.300262], [-4.017428, 43.220004]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@victormunitis18 Pero chico, piensa un poco, si tienes la toma m\u00e1s clara, quieres verla desde una borrosa que cree dudas. Esa toma es lo suficientemente clara que no se necesita m\u00e1s. Puedes se antimadridista pero no te pongas en rid\u00edculo.", "display_text_range": [17, 238], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "victormunitis18", "name": "V\u00edctor Salamanca", "id": 245132161, "id_str": "245132161", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aDhpcnbFOc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218875248248020993", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "victormunitis18", "name": "V\u00edctor Salamanca", "id": 245132161, "id_str": "245132161", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579437479446"}