{"created_at": "Sun Jan 19 12:42:35 +0000 2020", "id": 1218876407914336256, "id_str": "1218876407914336256", "text": "Acantilado\n#costa #acantilados #cliff #sesionesdefotos #galiza #coru\u00f1a #oleiros #atlanticocean #atlantico #retratos\u2026 https://t.co/9D1XN5GX4v", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80353810, "id_str": "80353810", "name": "Dani V\u00e1zquez", "screen_name": "dani_v_r", "location": "Coru\u00f1a", "url": "http://danivazquez.org", "description": "Fot\u00f3grafo de bodas, moda, retratos y producto.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 787, "friends_count": 1892, "listed_count": 46, "favourites_count": 12754, "statuses_count": 3634, "created_at": "Tue Oct 06 17:22:09 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080473170195423233/wWpv9G5A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080473170195423233/wWpv9G5A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80353810/1547657728", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [43.33303, -8.30844]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-8.30844, 43.33303]}, "place": {"id": "f5e7c2a3edb0c324", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f5e7c2a3edb0c324.json", "place_type": "city", "name": "Oleiros", "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.38465, 43.304056], [-8.38465, 43.405462], [-8.294823, 43.405462], [-8.294823, 43.304056]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Acantilado\n#costa #acantilados #cliff #sesionesdefotos #galiza #coru\u00f1a #oleiros #atlanticocean #atlantico #retratos #mar #landscape #paisajes #fotografocoru\u00f1a en Oleiros, Galicia https://t.co/VRW75MyNMy", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "costa", "indices": [11, 17]}, {"text": "acantilados", "indices": [18, 30]}, {"text": "cliff", "indices": [31, 37]}, {"text": "sesionesdefotos", "indices": [38, 54]}, {"text": "galiza", "indices": [55, 62]}, {"text": "coru\u00f1a", "indices": [63, 70]}, {"text": "oleiros", "indices": [71, 79]}, {"text": "atlanticocean", "indices": [80, 94]}, {"text": "atlantico", "indices": [95, 105]}, {"text": "retratos", "indices": [106, 115]}, {"text": "mar", "indices": [116, 120]}, {"text": "landscape", "indices": [121, 131]}, {"text": "paisajes", "indices": [132, 141]}, {"text": "fotografocoru\u00f1a", "indices": [142, 158]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VRW75MyNMy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gGrB0ImSl/?igshid=1tjrlf8rehwec", "display_url": "instagram.com/p/B7gGrB0ImSl/\u2026", "indices": [179, 202]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "costa", "indices": [11, 17]}, {"text": "acantilados", "indices": [18, 30]}, {"text": "cliff", "indices": [31, 37]}, {"text": "sesionesdefotos", "indices": [38, 54]}, {"text": "galiza", "indices": [55, 62]}, {"text": "coru\u00f1a", "indices": [63, 70]}, {"text": "oleiros", "indices": [71, 79]}, {"text": "atlanticocean", "indices": [80, 94]}, {"text": "atlantico", "indices": [95, 105]}, {"text": "retratos", "indices": [106, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9D1XN5GX4v", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218876407914336256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579437755932"}