{"created_at": "Sun Jan 19 12:42:39 +0000 2020", "id": 1218876423739518976, "id_str": "1218876423739518976", "text": "\ud83c\udfc6Liga 2aB Grupo IV Jornada:21/38.\n\n\u26bd\ufe0f@UCAMMurciaCF 12 @RBL1912 7 \n\n\u23f1Min. 83 | Tercer y \u00faltimo cambio para la #Recia\u2026 https://t.co/PYR0NYuhwZ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 335455064, "id_str": "335455064", "name": "Real Balomp\u00e9dica Linense", "screen_name": "RBL1912", "location": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n", "url": "http://www.rbl1912.com", "description": "Twitter Oficial de la Real Balomp\u00e9dica Linense, Club Decano del Campo de Gibraltar. Grupo IV de Segunda B.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 14734, "friends_count": 101, "listed_count": 160, "favourites_count": 1721, "statuses_count": 22686, "created_at": "Thu Jul 14 18:19:45 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218630250650669056/QCrnJpj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218630250650669056/QCrnJpj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/335455064/1578668617", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cbdb0e7018443220", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cbdb0e7018443220.json", "place_type": "city", "name": "Murcia", "full_name": "Murcia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.385233, 37.715968], [-1.385233, 38.117714], [-0.850358, 38.117714], [-0.850358, 37.715968]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83c\udfc6Liga 2aB Grupo IV Jornada:21/38.\n\n\u26bd\ufe0f@UCAMMurciaCF 12 @RBL1912 7 \n\n\u23f1Min. 83 | Tercer y \u00faltimo cambio para la #Recia sale #Dopi y entra @ForjanJavier \n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udd353-3\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 #BalonaLive\n#\ufe0f\u20e3 #UCAMMurciaBalona\n#QuieroBalona\u2764\ufe0f https://t.co/czLjGNSMvy", "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [{"text": "Recia", "indices": [109, 115]}, {"text": "Dopi", "indices": [121, 126]}, {"text": "BalonaLive", "indices": [164, 175]}, {"text": "UCAMMurciaBalona", "indices": [180, 197]}, {"text": "QuieroBalona", "indices": [198, 211]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UCAMMurciaCF", "name": "UCAM Murcia Club de F\u00fatbol", "id": 339057586, "id_str": "339057586", "indices": [37, 50]}, {"screen_name": "RBL1912", "name": "Real Balomp\u00e9dica Linense", "id": 335455064, "id_str": "335455064", "indices": [54, 62]}, {"screen_name": "ForjanJavier", "name": "Javier Forjan Gutierrez", "id": 1084428137650405377, "id_str": "1084428137650405377", "indices": [135, 148]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218876384753463296, "id_str": "1218876384753463296", "indices": [214, 237], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpRnTJXsAAkOQh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpRnTJXsAAkOQh.jpg", "url": "https://t.co/czLjGNSMvy", "display_url": "pic.twitter.com/czLjGNSMvy", "expanded_url": "https://twitter.com/RBL1912/status/1218876423739518976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 358, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 421, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 421, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218876384753463296, "id_str": "1218876384753463296", "indices": [214, 237], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpRnTJXsAAkOQh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpRnTJXsAAkOQh.jpg", "url": "https://t.co/czLjGNSMvy", "display_url": "pic.twitter.com/czLjGNSMvy", "expanded_url": "https://twitter.com/RBL1912/status/1218876423739518976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 358, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 421, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 421, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Recia", "indices": [109, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PYR0NYuhwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218876423739518976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UCAMMurciaCF", "name": "UCAM Murcia Club de F\u00fatbol", "id": 339057586, "id_str": "339057586", "indices": [37, 50]}, {"screen_name": "RBL1912", "name": "Real Balomp\u00e9dica Linense", "id": 335455064, "id_str": "335455064", "indices": [54, 62]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579437759705"}