{"created_at": "Sun Jan 19 12:42:49 +0000 2020", "id": 1218876464248041472, "id_str": "1218876464248041472", "text": "N\u2019hi ha can\u00e7ons que et recorden determinades persones i situacions, aix\u00ed com tamb\u00e9 hi ha persones que et presenten\u2026 https://t.co/UuTC64jAfD", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 259668957, "id_str": "259668957", "name": "Miquel Rubio", "screen_name": "miqrubio", "location": "Barcelona i Sagunt", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=uFl-KMFmxKE", "description": "Persona, #EducadorSocial @bcn_ajuntament, col\u00b7labore en @UOCuniversitat. Autor d'#edusoentrevistas http://www.editorialuoc.cat/edusoentrevistas_1", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1671, "friends_count": 597, "listed_count": 110, "favourites_count": 6598, "statuses_count": 20857, "created_at": "Wed Mar 02 10:39:26 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "828587", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1178021577792856068/pYTROwc7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178021577792856068/pYTROwc7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/259668957/1349884485", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "N\u2019hi ha can\u00e7ons que et recorden determinades persones i situacions, aix\u00ed com tamb\u00e9 hi ha persones que et presenten noves can\u00e7ons i nous records. A\u00e7\u00f2 tamb\u00e9 \u00e9s el cicle vital!", "display_text_range": [0, 173], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UuTC64jAfD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218876464248041472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579437769363"}