{"created_at": "Sun Jan 19 12:43:53 +0000 2020", "id": 1218876732637417473, "id_str": "1218876732637417473", "text": "Min 88. Tercer y \u00faltimo cambio , se retira Fran N\u00fa\u00f1ez y entra Alex en su lugar . Brutal el partido del dominicano.\u2026 https://t.co/fFTz1QbXs6", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 264186991, "id_str": "264186991", "name": "SCR Pe\u00f1a Deportiva", "screen_name": "Penyadeportiva", "location": "Santa Eulalia, Ibiza", "url": "http://www.penyadeportiva.net/", "description": "F\u00fatbol - Tenis - F\u00fatbol sala - Gimnasia R\u00edtmica - Atletismo - Balonmano - Teatro - Ciclismo - Ajedrez - Refuerzo Escolar-Voleibol", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3253, "friends_count": 173, "listed_count": 60, "favourites_count": 560, "statuses_count": 3946, "created_at": "Fri Mar 11 13:51:48 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "282194", "profile_sidebar_border_color": "FAF9FC", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "1D198A", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214249865879969792/_Twdm6kR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214249865879969792/_Twdm6kR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/264186991/1541366537", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e7c2259ef9dafe62", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e7c2259ef9dafe62.json", "place_type": "city", "name": "Santa Eul\u00e1ria des Riu", "full_name": "Santa Eul\u00e1ria des Riu, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.382581, 38.912748], [1.382581, 39.069486], [1.650706, 39.069486], [1.650706, 38.912748]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Min 88. Tercer y \u00faltimo cambio , se retira Fran N\u00fa\u00f1ez y entra Alex en su lugar . Brutal el partido del dominicano. . #endavantpenya #Pe\u00f1aAtleti", "display_text_range": [0, 143], "entities": {"hashtags": [{"text": "endavantpenya", "indices": [117, 131]}, {"text": "Pe\u00f1aAtleti", "indices": [132, 143]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fFTz1QbXs6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218876732637417473", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579437833352"}