{"created_at": "Sun Jan 19 12:51:12 +0000 2020", "id": 1218878575883030528, "id_str": "1218878575883030528", "text": "Final del partido @BerjaCF 2-0 @Begijar_CF_1975 #BegijarEsDeHonor  @Pitsux @eduard_oliver @Jgaviota_radio\u2026 https://t.co/uZFM6AiBMG", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 627172130, "id_str": "627172130", "name": "BEG\u00cdJAR C. F.", "screen_name": "Begijar_CF_1975", "location": "Beg\u00edjar, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Twitter Oficial \u2022Club Fundado en 1975\u2022\ud83e\udd47Campe\u00f3n de la III y VI Copa Diputaci\u00f3n 2016 y 2019\n\ud83e\udd47Campe\u00f3n de la 1.\u00aa Andaluza 2017/18 y Ascenso a Divisi\u00f3n de Honor\ud83c\udfc6", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1957, "friends_count": 529, "listed_count": 17, "favourites_count": 8473, "statuses_count": 10853, "created_at": "Thu Jul 05 07:56:15 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1199089391915929602/bg-hd95O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199089391915929602/bg-hd95O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/627172130/1571870804", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3736b365fd3ccb21", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3736b365fd3ccb21.json", "place_type": "city", "name": "Berja", "full_name": "Berja, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.073982, 36.743033], [-3.073982, 36.920751], [-2.846328, 36.920751], [-2.846328, 36.743033]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Final del partido @BerjaCF 2-0 @Begijar_CF_1975 #BegijarEsDeHonor  @Pitsux @eduard_oliver @Jgaviota_radio @benjalguacil @palabradfutbol @Deportes9LaLoma @DiezTV @israejosue @aytobegijar @DHASenior", "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [{"text": "BegijarEsDeHonor", "indices": [48, 65]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BerjaCF", "name": "Berja C.F.", "id": 1530671948, "id_str": "1530671948", "indices": [18, 26]}, {"screen_name": "Begijar_CF_1975", "name": "BEG\u00cdJAR C. F.", "id": 627172130, "id_str": "627172130", "indices": [31, 47]}, {"screen_name": "Pitsux", "name": "Pedro Exp\u00f3sito", "id": 196985122, "id_str": "196985122", "indices": [67, 74]}, {"screen_name": "eduard_oliver", "name": "Eduardo Oliver", "id": 455772216, "id_str": "455772216", "indices": [75, 89]}, {"screen_name": "Jgaviota_radio", "name": "@Jgaviota_tere", "id": 4067275846, "id_str": "4067275846", "indices": [90, 105]}, {"screen_name": "benjalguacil", "name": "Benjam\u00edn Alguacil", "id": 483742136, "id_str": "483742136", "indices": [106, 119]}, {"screen_name": "palabradfutbol", "name": "Palabra de F\u00fatbol", "id": 1145902250, "id_str": "1145902250", "indices": [120, 135]}, {"screen_name": "Deportes9LaLoma", "name": "Deportes 9 La Loma", "id": 2573119890, "id_str": "2573119890", "indices": [136, 152]}, {"screen_name": "DiezTV", "name": "Diez TV", "id": 364942620, "id_str": "364942620", "indices": [153, 160]}, {"screen_name": "israejosue", "name": "IsraJosue", "id": 148797300, "id_str": "148797300", "indices": [161, 172]}, {"screen_name": "aytobegijar", "name": "Ayuntamiento Begijar", "id": 3429808012, "id_str": "3429808012", "indices": [173, 185]}, {"screen_name": "DHASenior", "name": "Divisi\u00f3n Honor Senior Andaluza 2", "id": 1051429708066373632, "id_str": "1051429708066373632", "indices": [186, 196]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "BegijarEsDeHonor", "indices": [48, 65]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uZFM6AiBMG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218878575883030528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}], "user_mentions": [{"screen_name": "BerjaCF", "name": "Berja C.F.", "id": 1530671948, "id_str": "1530671948", "indices": [18, 26]}, {"screen_name": "Begijar_CF_1975", "name": "BEG\u00cdJAR C. F.", "id": 627172130, "id_str": "627172130", "indices": [31, 47]}, {"screen_name": "Pitsux", "name": "Pedro Exp\u00f3sito", "id": 196985122, "id_str": "196985122", "indices": [67, 74]}, {"screen_name": "eduard_oliver", "name": "Eduardo Oliver", "id": 455772216, "id_str": "455772216", "indices": [75, 89]}, {"screen_name": "Jgaviota_radio", "name": "@Jgaviota_tere", "id": 4067275846, "id_str": "4067275846", "indices": [90, 105]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438272816"}