{"created_at": "Sun Jan 19 12:52:14 +0000 2020", "id": 1218878836315688961, "id_str": "1218878836315688961", "text": "Me la hab\u00e9is puesto dur\u00edsima", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 373576407, "id_str": "373576407", "name": "luis alberto boza", "screen_name": "luinbomber", "location": "alcala del rio", "url": null, "description": "soleano pelicanero,sevillista pe\u00f1ista...luchemos por un mundo rojo y blanco.Hijo de un Bombero y una Ama de casa....sin ellos no ser\u00eda nada.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 676, "friends_count": 674, "listed_count": 0, "favourites_count": 5625, "statuses_count": 11276, "created_at": "Wed Sep 14 20:42:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/825232233254490112/abtF_spj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825232233254490112/abtF_spj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/373576407/1534972757", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e2dc13b79caaa7a9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e2dc13b79caaa7a9.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 del R\u00edo", "full_name": "Alcal\u00e1 del R\u00edo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.029591, 37.486079], [-6.029591, 37.620618], [-5.892877, 37.620618], [-5.892877, 37.486079]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218874640153612288, "quoted_status_id_str": "1218874640153612288", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 12:35:34 +0000 2020", "id": 1218874640153612288, "id_str": "1218874640153612288", "text": "Eh, @DeportesCuatro, por aclarar... NO hubo intervenci\u00f3n policial en la que se intervinieran armas blancas y A\u00daN ME\u2026 https://t.co/dWOVd38sgf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115123104, "id_str": "115123104", "name": "Sevilla F\u00fatbol Club", "screen_name": "SevillaFC", "location": "Sevilla", "url": "http://www.sevillafc.es", "description": "#SevillaFC - Oficial. \n@CanteraSFC @SevillaFC_Fem @FundacionSFC @AHistoriaSFC\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8@SevillaFC_ENG \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7@SevillaFC_FRA  \n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5@SevillaFC_JA \n@SevillaFC_ARA \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 954855, "friends_count": 98, "listed_count": 4006, "favourites_count": 1434, "statuses_count": 63109, "created_at": "Wed Feb 17 17:46:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FC0505", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F7F7F7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1135844238753710080/gO6ZwN_8_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135844238753710080/gO6ZwN_8_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115123104/1578400268", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218545051854352384, "quoted_status_id_str": "1218545051854352384", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Eh, @DeportesCuatro, por aclarar... NO hubo intervenci\u00f3n policial en la que se intervinieran armas blancas y A\u00daN MENOS prohibici\u00f3n de acceso al Bernab\u00e9u de ning\u00fan aficionado sevillista con entrada gestionada por el club. Esto S\u00cd es INFORMACI\u00d3N. \ud83d\ude09", "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeportesCuatro", "name": "Deportes Cuatro", "id": 322126448, "id_str": "322126448", "indices": [4, 19]}], "symbols": []}}, "quote_count": 101, "reply_count": 125, "retweet_count": 836, "favorite_count": 1363, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dWOVd38sgf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218874640153612288", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "DeportesCuatro", "name": "Deportes Cuatro", "id": 322126448, "id_str": "322126448", "indices": [4, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ngM9lvCB6R", "expanded": "https://twitter.com/sevillafc/status/1218874640153612288", "display": "twitter.com/sevillafc/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438334908"}