{"created_at": "Sun Jan 19 12:52:20 +0000 2020", "id": 1218878858537177088, "id_str": "1218878858537177088", "text": "C\u2019est intol\u00e9rable de laisser quelqu\u2019un sans lui donner la possibilit\u00e9 de r\u00e9pondre. Cela d\u00e9montre totalement l\u2019immaturit\u00e9 !", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 107531779, "id_str": "107531779", "name": "Sofiane El Hady", "screen_name": "SofianeElHady", "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "\ud83d\udccdToulouse \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Logro\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf93 M1 \u00c9tudes Hispaniques \u2014 Erasmus 2017/2018 - #C\u00e1diz en mi coraz\u00f3n \ud83d\udc93 \u2022 Morrocan \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 \u2014 #ElPr\u00edncipe", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 677, "friends_count": 1373, "listed_count": 12, "favourites_count": 10649, "statuses_count": 27410, "created_at": "Fri Jan 22 21:58:02 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166449144824832000/ga3iQ1e5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166449144824832000/ga3iQ1e5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107531779/1577126223", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea8e577648bcd3a5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea8e577648bcd3a5.json", "place_type": "city", "name": "Amorebieta-Etxano", "full_name": "Amorebieta-Etxano, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espagne", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.783171, 43.155505], [-2.783171, 43.275684], [-2.666295, 43.275684], [-2.666295, 43.155505]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579438340206"}