{"created_at": "Sun Jan 19 12:53:15 +0000 2020", "id": 1218879088800227328, "id_str": "1218879088800227328", "text": "Final!! Han sido 4 pero podr\u00edan haber sido 6!!! El @valenciacf de hoy recordando al m\u00edtico equipo que qued\u00f3 2 a\u00f1os\u2026 https://t.co/pPlgaJ77j2", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 407359653, "id_str": "407359653", "name": "Ferdinand", "screen_name": "FerClares7", "location": "Valencia", "url": null, "description": "Graduado en Criminolog\u00eda en la UV. Hag\u00e1is lo que hag\u00e1is en esta vida nunca ser\u00e1 legendario si vuestros amigos no estan para verlo http://facebook.com/Frases-del", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 165, "friends_count": 434, "listed_count": 1, "favourites_count": 5475, "statuses_count": 15934, "created_at": "Tue Nov 08 00:04:19 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0FB300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204526924002930689/2VJ-aEiZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204526924002930689/2VJ-aEiZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/407359653/1558951527", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Final!! Han sido 4 pero podr\u00edan haber sido 6!!! El @valenciacf de hoy recordando al m\u00edtico equipo que qued\u00f3 2 a\u00f1os seguidos el 12\u00b0. Y jugando as\u00ed, no me extra\u00f1ar\u00eda repetirlo. \ud83d\ude09", "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "valenciacf", "name": "Valencia CF \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "id": 109312021, "id_str": "109312021", "indices": [51, 62]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pPlgaJ77j2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218879088800227328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "valenciacf", "name": "Valencia CF \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "id": 109312021, "id_str": "109312021", "indices": [51, 62]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438395105"}