{"created_at": "Sun Jan 19 12:54:11 +0000 2020", "id": 1218879325849735168, "id_str": "1218879325849735168", "text": "Charco (calle C\u00f3rdoba de Veracruz) #charco #puddle #charcos #puddles #reflejos #cordoba #andalucia #espa\u00f1a #spain\u2026 https://t.co/7EGWoMUR0H", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 223546307, "id_str": "223546307", "name": "Jos\u00e9 Luis AD \ud83c\udf0d", "screen_name": "joluardi", "location": "Sur de Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa ", "url": null, "description": "\"No hay nada m\u00e1s bello que lo que desaparece ante tus ojos. \"        \n  HIKARI (Naomi Kawase)    https://t.co/9R77Xgsn8F\u2026\nhttps://t.co/0UUPvDLjAs", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 91, "friends_count": 776, "listed_count": 2, "favourites_count": 138, "statuses_count": 1741, "created_at": "Mon Dec 06 17:56:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204297362530873344/i9X6vhU5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204297362530873344/i9X6vhU5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/223546307/1378055643", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [37.8789, -4.7794]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-4.7794, 37.8789]}, "place": {"id": "4ecb58704564d392", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ecb58704564d392.json", "place_type": "city", "name": "C\u00f3rdoba", "full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.99701, 37.664255], [-4.99701, 38.030946], [-4.351492, 38.030946], [-4.351492, 37.664255]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Charco (calle C\u00f3rdoba de Veracruz) #charco #puddle #charcos #puddles #reflejos #cordoba #andalucia #espa\u00f1a #spain #nikon #nikond90 #fotocallejera #streetphotography en C\u00f3rdoba, Spain https://t.co/dNbDNHQ4GK", "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "charco", "indices": [35, 42]}, {"text": "puddle", "indices": [43, 50]}, {"text": "charcos", "indices": [51, 59]}, {"text": "puddles", "indices": [60, 68]}, {"text": "reflejos", "indices": [69, 78]}, {"text": "cordoba", "indices": [79, 87]}, {"text": "andalucia", "indices": [88, 98]}, {"text": "espa\u00f1a", "indices": [99, 106]}, {"text": "spain", "indices": [107, 113]}, {"text": "nikon", "indices": [114, 120]}, {"text": "nikond90", "indices": [121, 130]}, {"text": "fotocallejera", "indices": [131, 145]}, {"text": "streetphotography", "indices": [146, 164]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dNbDNHQ4GK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gH_4fIaol/?igshid=1ug9099pxr72e", "display_url": "instagram.com/p/B7gH_4fIaol/\u2026", "indices": [183, 206]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "charco", "indices": [35, 42]}, {"text": "puddle", "indices": [43, 50]}, {"text": "charcos", "indices": [51, 59]}, {"text": "puddles", "indices": [60, 68]}, {"text": "reflejos", "indices": [69, 78]}, {"text": "cordoba", "indices": [79, 87]}, {"text": "andalucia", "indices": [88, 98]}, {"text": "espa\u00f1a", "indices": [99, 106]}, {"text": "spain", "indices": [107, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7EGWoMUR0H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218879325849735168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438451622"}