{"created_at": "Sun Jan 19 12:55:46 +0000 2020", "id": 1218879722890891266, "id_str": "1218879722890891266", "text": "Largaria ? Kkkkkk a \u00f1 largaria ne, ce fosse pra larga ja nem teria vindo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1176883224649359360, "id_str": "1176883224649359360", "name": "TatyLuiz", "screen_name": "TLuuuiz", "location": "Dos Hermanas", "url": "https://www.facebook.com/tatyana.luiz", "description": "Brasileira, atualmente morando na Espa\u00f1a, Puta da vida e claro Palmeiras em 1\u00ba Lugar sz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 34, "friends_count": 219, "listed_count": 0, "favourites_count": 544, "statuses_count": 2445, "created_at": "Wed Sep 25 15:36:54 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1194728400444936193/JiU8qGzD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194728400444936193/JiU8qGzD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1176883224649359360/1571264145", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ffb7261abbaa67ed", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ffb7261abbaa67ed.json", "place_type": "city", "name": "Dos Hermanas", "full_name": "Dos Hermanas, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.06368, 37.1481], [-6.06368, 37.361766], [-5.883657, 37.361766], [-5.883657, 37.1481]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218870245022224384, "quoted_status_id_str": "1218870245022224384", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 12:18:06 +0000 2020", "id": 1218870245022224384, "id_str": "1218870245022224384", "text": "Ent\u00e3o me liga qualquer dias desses dizendo que quer me ver. Voc\u00ea sabe, eu largo tudo pra estar com voc\u00ea.", "source": "<a href=\"https://postcron.com\" rel=\"nofollow\">Postcron App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 480537028, "id_str": "480537028", "name": "Frases", "screen_name": "Privacidades", "location": "contatomidia@outlook.com \u2709", "url": null, "description": "Apesar de tudo \u00e9 voc\u00ea quem eu amo, \u00e9 em voc\u00ea que penso antes de dormir e quando acordo. \u1d40\u1d34\u1d31 \u1d3c\u1d3f\u1d35\u1d33\u1d35\u1d3b\u1d2c\u1d38", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4545840, "friends_count": 106, "listed_count": 2499, "favourites_count": 6977, "statuses_count": 202507, "created_at": "Wed Feb 01 16:19:28 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FCFAF9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2A0DD1", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/558501148743565312/IjNpjBXj_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/558501148743565312/IjNpjBXj_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/480537028/1453346922", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 5, "reply_count": 1, "retweet_count": 106, "favorite_count": 266, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/L0abuzECVA", "expanded": "https://twitter.com/Privacidades/status/1218870245022224384", "display": "twitter.com/Privacidades/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579438546284"}