{"created_at": "Sun Jan 19 12:55:52 +0000 2020", "id": 1218879748308377600, "id_str": "1218879748308377600", "text": "Los que hoy han ido a Son Moix se merec\u00edan un partido como este y los que no han ido con la excusa del tiempo tambi\u2026 https://t.co/87BXhWkVH9", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2379615346, "id_str": "2379615346", "name": "El Cuarto Delantero", "screen_name": "manera_carlos", "location": "Palma de Mallorca", "url": null, "description": "Mayo del 77. Actor de pacotilla. Sufridor del RCD Mallorca y pap\u00e1 de Laia. Colaborador de http://Futbolmallorca.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 891, "friends_count": 1262, "listed_count": 18, "favourites_count": 22121, "statuses_count": 16918, "created_at": "Mon Mar 03 16:03:11 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1177675056987684864/wfJbu908_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177675056987684864/wfJbu908_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2379615346/1561528645", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6c1be133511970bc", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json", "place_type": "city", "name": "Palma", "full_name": "Palma, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.563782, 39.12507], [2.563782, 39.658326], [2.976154, 39.658326], [2.976154, 39.12507]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Los que hoy han ido a Son Moix se merec\u00edan un partido como este y los que no han ido con la excusa del tiempo tambi\u00e9n se merecen hab\u00e9rselo perdido! \n\nVisca el @RCD_Mallorca! \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RCD_Mallorca", "name": "RCD Mallorca", "id": 234298046, "id_str": "234298046", "indices": [159, 172]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/87BXhWkVH9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218879748308377600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438552344"}