{"created_at": "Sun Jan 19 12:57:00 +0000 2020", "id": 1218880032673882112, "id_str": "1218880032673882112", "text": "\ud83d\udca5Partido Juvenil Nacional #MarbellaFC\u26bd\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\u23f136\u2019| segunda parte| Gol del Almer\u00eda.\n\n@CD_EJIDO 3\ud83c\udd9a1 @CanteraMFC \n\n#Fundaci\u00f3nMarbellaFC", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 890294107540783105, "id_str": "890294107540783105", "name": "Fundaci\u00f3n Marbella FC", "screen_name": "CanteraMFC", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "url": "http://www.Marbella-fc.com", "description": "La Fabrica del Sue\u00f1o\u26bd\ufe0f\ud83d\udc99 Instagram y Facebook: Fundaci\u00f3n Marbella FC \u26bd\ufe0f\ud83d\udc99 YouTube: Fundaci\u00f3n Marbella FC \u26bd\ufe0f\ud83d\udc99", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 584, "friends_count": 612, "listed_count": 3, "favourites_count": 5649, "statuses_count": 4813, "created_at": "Wed Jul 26 19:33:50 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214925783946448898/FK641NYt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214925783946448898/FK641NYt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/890294107540783105/1574159075", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "dc322bef2dacf718", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/dc322bef2dacf718.json", "place_type": "city", "name": "El Ejido", "full_name": "El Ejido, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.90715, 36.680341], [-2.90715, 36.828361], [-2.656783, 36.828361], [-2.656783, 36.680341]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "MarbellaFC", "indices": [26, 37]}, {"text": "Fundaci\u00f3nMarbellaFC", "indices": [109, 129]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CD_EJIDO", "name": "CD EL EJIDO 2012", "id": 777942955, "id_str": "777942955", "indices": [81, 90]}, {"screen_name": "CanteraMFC", "name": "Fundaci\u00f3n Marbella FC", "id": 890294107540783105, "id_str": "890294107540783105", "indices": [95, 106]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438620142"}