{"created_at": "Sun Jan 19 12:57:27 +0000 2020", "id": 1218880147870404613, "id_str": "1218880147870404613", "text": "Por lo menos se agradecen las palabras de Gay\u00e1. Sincero, sin poner pa\u00f1os calientes a la situaci\u00f3n, sin excusarse en nada.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 32370750, "id_str": "32370750", "name": "Cristina Ruiperez \ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "screen_name": "Cris_Ruiperez", "location": "Valencia", "url": "https://www.instagram.com/cris_ruiperez/", "description": "Periodista especializada en gesti\u00f3n de redes sociales, posicionamiento SEO y periodismo deportivo. CUENTA PERSONAL. #Futfem #BasketFem #ValenciaCF", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 746, "friends_count": 447, "listed_count": 28, "favourites_count": 6892, "statuses_count": 29237, "created_at": "Fri Apr 17 11:25:10 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "F5700A", "profile_sidebar_fill_color": "F5DFD2", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189678099925000192/p0gkwpfY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189678099925000192/p0gkwpfY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32370750/1579376062", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438647607"}