{"created_at": "Sun Jan 19 13:02:12 +0000 2020", "id": 1218881344631201792, "id_str": "1218881344631201792", "text": "Cu\u00e1nto me duele identificarme con esto. Quisiera que el c\u00e1ncer fuese solo un sue\u00f1o en mi vida y en la de todas las\u2026 https://t.co/T75x1LmJHb", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 326790718, "id_str": "326790718", "name": "Daliana Beatriz", "screen_name": "Dalianabar", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "url": "https://www.instagram.com/dalianabar_/?hl=es", "description": "20.mitad venezolana, mitad catalana. amor al caf\u00e9, tatuajes, la fotograf\u00eda y viajar pero sobretodo a la empanada de carne mechada. panisima", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 17548, "friends_count": 411, "listed_count": 28, "favourites_count": 5994, "statuses_count": 91859, "created_at": "Thu Jun 30 14:03:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "857D85", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217229818640719873/-sCM9EsZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217229818640719873/-sCM9EsZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326790718/1578711384", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "143647b90c769781", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/143647b90c769781.json", "place_type": "city", "name": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "full_name": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.049579, 41.340576], [2.049579, 41.36982], [2.099769, 41.36982], [2.099769, 41.340576]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1217886767409442817, "quoted_status_id_str": "1217886767409442817", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 16 19:10:07 +0000 2020", "id": 1217886767409442817, "id_str": "1217886767409442817", "text": "De pana que detesto el c\u00e1ncer y no solo por yo tener c\u00e1ncer, sino porq hay ni\u00f1os que les toca vivir esto y me hierv\u2026 https://t.co/K86N7j46l2", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1186626319888666624, "id_str": "1186626319888666624", "name": "Su\u00e1rez\ud83c\udf39", "screen_name": "Mackgreysuarez", "location": "azkaban ", "url": null, "description": "-16 years\ud83c\udf41-", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 36, "friends_count": 170, "listed_count": 0, "favourites_count": 666, "statuses_count": 576, "created_at": "Tue Oct 22 12:52:23 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212392401827971072/CpVWG6zB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212392401827971072/CpVWG6zB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1186626319888666624/1577891856", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "De pana que detesto el c\u00e1ncer y no solo por yo tener c\u00e1ncer, sino porq hay ni\u00f1os que les toca vivir esto y me hierve las venas saber que sus infancias la pasar\u00e1n en un hospital luchando por su vida", "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K86N7j46l2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1217886767409442817", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/QRkbjs9h96", "expanded": "https://twitter.com/mackgreysuarez/status/1217886767409442817", "display": "twitter.com/mackgreysuarez\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Cu\u00e1nto me duele identificarme con esto. Quisiera que el c\u00e1ncer fuese solo un sue\u00f1o en mi vida y en la de todas las personas. \nSolo nosotros los que pasamos por el proceso sabemos lo JODIDO que es, los dem\u00e1s solo son espectadores. \nFuerza.", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/T75x1LmJHb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218881344631201792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438932937"}