{"created_at": "Sun Jan 19 13:03:12 +0000 2020", "id": 1218881595492519941, "id_str": "1218881595492519941", "text": "@jotajordi13 Reduce la imagen, aparece Ramos cabeceando, la \u00fanica opci\u00f3n de que Juanfran pudiera hacer algo en la j\u2026 https://t.co/CxmrC2sfU2", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218855418052694018, "in_reply_to_status_id_str": "1218855418052694018", "in_reply_to_user_id": 858392269, "in_reply_to_user_id_str": "858392269", "in_reply_to_screen_name": "jotajordi13", "user": {"id": 1194281314398199808, "id_str": "1194281314398199808", "name": "Miguel \u00c1ngel Palao", "screen_name": "MPalao27", "location": "Yecla, Espa\u00f1a", "url": "http://instagram.com/mpalao27/", "description": "\u26bd Jugador de F\u00fatbol Sala [7]\n                                   \ud83c\udf99\ufe0fPeriodista Deportivo en construcci\u00f3n\n                 \nRegalando Verdades sin vender Mentiras", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 36, "friends_count": 50, "listed_count": 0, "favourites_count": 137, "statuses_count": 162, "created_at": "Tue Nov 12 15:50:42 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1194281603826106369/7GabiyhO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194281603826106369/7GabiyhO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1194281314398199808/1578778375", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4e2a9168f0879d79", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4e2a9168f0879d79.json", "place_type": "city", "name": "Yecla", "full_name": "Yecla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.343314, 38.437469], [-1.343314, 38.754791], [-1.001453, 38.754791], [-1.001453, 38.437469]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@jotajordi13 Reduce la imagen, aparece Ramos cabeceando, la \u00fanica opci\u00f3n de que Juanfran pudiera hacer algo en la jugada de gol es dar un mortal atr\u00e1s y provocar un juego peligroso. Contin\u00faa llorando.", "display_text_range": [13, 200], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jotajordi13", "name": "Jota Jordi", "id": 858392269, "id_str": "858392269", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CxmrC2sfU2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218881595492519941", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jotajordi13", "name": "Jota Jordi", "id": 858392269, "id_str": "858392269", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579438992747"}