{"created_at": "Sun Jan 19 13:07:00 +0000 2020", "id": 1218882549465915395, "id_str": "1218882549465915395", "text": "PIN parental?", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68435598, "id_str": "68435598", "name": "Carles Armengol\ud83c\udf97", "screen_name": "carlesarmengol", "location": null, "url": "http://carlesarmengol.cat", "description": "Pedagog. Lliga de Montserrat. G Sant Jordi drets humans. He escrit \u201cCanviar el consum per canviar la vida\u201d, proposta educativa i de conversi\u00f3 ecol\u00f2gica -Claret.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4111, "friends_count": 3768, "listed_count": 115, "favourites_count": 2805, "statuses_count": 87776, "created_at": "Mon Aug 24 15:46:31 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1131183446519353346/tZPVgXpJ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131183446519353346/tZPVgXpJ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68435598/1561655286", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a2b1a76106a86081", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a2b1a76106a86081.json", "place_type": "city", "name": "Sant Feliu de Llobregat", "full_name": "Sant Feliu de Llobregat, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.022034, 41.370712], [2.022034, 41.418442], [2.078528, 41.418442], [2.078528, 41.370712]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218497948084068352, "quoted_status_id_str": "1218497948084068352", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 11:38:44 +0000 2020", "id": 1218497948084068352, "id_str": "1218497948084068352", "text": "\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f L'ex\u00e8rcit espanyol ha fet un c\u00f2mic infantil on explica qu\u00e8 s\u00f3n els militars, diu que fan esport, que ajuden\u2026 https://t.co/iyTLujpenV", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15056194, "id_str": "15056194", "name": "Enric Borr\u00e0s Abell\u00f3", "screen_name": "enricb", "location": "enricborras@protonmail.com", "url": "https://www.arabalears.cat", "description": "Ara m\u00e9s que mai, periodisme | Director de l'@AraBalears | eborras@arabalears.cat | Telegram: http://t.me/eborras", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 9833, "friends_count": 2067, "listed_count": 191, "favourites_count": 11524, "statuses_count": 18795, "created_at": "Mon Jun 09 10:28:30 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "AD2828", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149296489853870080/mZ5-2gSD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149296489853870080/mZ5-2gSD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15056194/1563791250", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f L'ex\u00e8rcit espanyol ha fet un c\u00f2mic infantil on explica qu\u00e8 s\u00f3n els militars, diu que fan esport, que ajuden a la gent, que viuen en casernes... per\u00f2 no parla d'armes ni de guerres. Enlloc. Se'n repartiran 1.000 exemplars en escoles de les Balears\nhttps://t.co/VlUPXephL9", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VlUPXephL9", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/societat/comic-exercit-nins-balears_0_2382961854.html", "display_url": "arabalears.cat/societat/comic\u2026", "indices": [254, 277]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 16, "reply_count": 18, "retweet_count": 187, "favorite_count": 84, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iyTLujpenV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218497948084068352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/aLDu7lOZaY", "expanded": "https://twitter.com/enricb/status/1218497948084068352", "display": "twitter.com/enricb/status/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "tl", "timestamp_ms": "1579439220192"}