{"created_at": "Sun Jan 19 13:08:09 +0000 2020", "id": 1218882839200124928, "id_str": "1218882839200124928", "text": "A paso largo y reposado, avanza el Se\u00f1or, camino de un nuevo cuarto domingo de cuaresma.\nSeguimos caminando, agarra\u2026 https://t.co/ZWI8C3aHeK", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1056145050, "id_str": "1056145050", "name": "La Agon\u00eda", "screen_name": "agonia_palma", "location": "Noticias Cofrades", "url": "http://agoniapalmadelrio.blogspot.com.es/", "description": "Twitter oficial del Grupo Parroquial La Agon\u00eda\n 14700 Palma del R\u00edo\u00a0(C\u00f3rdoba).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 534, "friends_count": 514, "listed_count": 1, "favourites_count": 399, "statuses_count": 2359, "created_at": "Wed Jan 02 21:30:56 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1178483848029642752/Ncn6-scE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178483848029642752/Ncn6-scE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1056145050/1539045215", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "77c741b18afb038a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/77c741b18afb038a.json", "place_type": "city", "name": "Palma del R\u00edo", "full_name": "Palma del R\u00edo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.414176, 37.583609], [-5.414176, 37.744958], [-5.133522, 37.744958], [-5.133522, 37.583609]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A paso largo y reposado, avanza el Se\u00f1or, camino de un nuevo cuarto domingo de cuaresma.\nSeguimos caminando, agarrados por siempre a t\u00fa bendito madero.\n\nA 9 Domingos, para rezar por las calles de Palma del R\u00edo.\n #GrupoParroquialLaAgon\u00eda \n\ud83d\udcf7@josecorrales https://t.co/LZzhZX3qKo", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [{"text": "GrupoParroquialLaAgon\u00eda", "indices": [212, 236]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "josecorrales", "name": "JOSE CORRALES M.", "id": 87576946, "id_str": "87576946", "indices": [239, 252]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218882812696322049, "id_str": "1218882812696322049", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpXddGX4AEYSO5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpXddGX4AEYSO5.jpg", "url": "https://t.co/LZzhZX3qKo", "display_url": "pic.twitter.com/LZzhZX3qKo", "expanded_url": "https://twitter.com/agonia_palma/status/1218882839200124928/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1365, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218882812696322049, "id_str": "1218882812696322049", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpXddGX4AEYSO5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpXddGX4AEYSO5.jpg", "url": "https://t.co/LZzhZX3qKo", "display_url": "pic.twitter.com/LZzhZX3qKo", "expanded_url": "https://twitter.com/agonia_palma/status/1218882839200124928/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1365, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZWI8C3aHeK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218882839200124928", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579439289270"}