{"created_at": "Sun Jan 19 13:09:23 +0000 2020", "id": 1218883152560762881, "id_str": "1218883152560762881", "text": "#tinnitus #oto313 #otolaryngologist  #ear #oto https://t.co/VoXFyvTT7k", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 176726337, "id_str": "176726337", "name": "Giovanni Cancemi", "screen_name": "Gio_cancemi", "location": "Espa\u00f1a", "url": "https://stock.adobe.com/es/contributor/201843628/giovanni-cancemi", "description": "Fot\u00f3grafo,Dise\u00f1ador gr\u00e1fico, Arte Digital 3D", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1022, "friends_count": 365, "listed_count": 63, "favourites_count": 312, "statuses_count": 13717, "created_at": "Tue Aug 10 08:04:24 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/422827538436456448/ajYoiBgD_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422827538436456448/ajYoiBgD_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/176726337/1492592464", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "tinnitus", "indices": [0, 9]}, {"text": "oto313", "indices": [10, 17]}, {"text": "otolaryngologist", "indices": [18, 35]}, {"text": "ear", "indices": [37, 41]}, {"text": "oto", "indices": [42, 46]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VoXFyvTT7k", "expanded_url": "https://www.shutterstock.com/image/image-1619337469", "display_url": "shutterstock.com/image/image-16\u2026", "indices": [47, 70]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579439363981"}