{"created_at": "Sun Jan 19 13:10:21 +0000 2020", "id": 1218883393938771970, "id_str": "1218883393938771970", "text": "Alerta Inuncat. Des d'avui i sobretot a partir de dem\u00e0 onades poden arribar a 8m. tot el litoral. Dilluns i dimarts\u2026 https://t.co/P5SXhgP0AP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20685994, "id_str": "20685994", "name": "Sant Climent de Llob", "screen_name": "santcliment", "location": "Sant Climent de Llobregat", "url": "http://santclimentdellobregat.cat", "description": "Sant Climent de Llobregat es troba situat en la comarca del Baix Llobregat i \u00e9s fam\u00f3s per les seves cireres (aquest \u00e9s el compte twitter oficial d l'Ajuntament)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2145, "friends_count": 1378, "listed_count": 77, "favourites_count": 2719, "statuses_count": 9822, "created_at": "Thu Feb 12 15:34:13 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949384378706268163/X2eCdAmz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949384378706268163/X2eCdAmz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20685994/1379868040", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d9c0c694c1a86c2a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d9c0c694c1a86c2a.json", "place_type": "city", "name": "Viladecans", "full_name": "Viladecans, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.988241, 41.270326], [1.988241, 41.337687], [2.07465, 41.337687], [2.07465, 41.270326]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Alerta Inuncat. Des d'avui i sobretot a partir de dem\u00e0 onades poden arribar a 8m. tot el litoral. Dilluns i dimarts &gt;100 mm en 24 h acumul precipitacions.", "display_text_range": [0, 157], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/P5SXhgP0AP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218883393938771970", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579439421530"}