{"created_at": "Sun Jan 19 13:18:18 +0000 2020", "id": 1218885394978263040, "id_str": "1218885394978263040", "text": "@ppleganes @leganemos @Evaestaporaqui @AEMET_Esp La concejala de SS ha conseguido m\u00e1s en seis meses de los que uste\u2026 https://t.co/S11yiC8CQA", "display_text_range": [49, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218823914341748739, "in_reply_to_status_id_str": "1218823914341748739", "in_reply_to_user_id": 126595371, "in_reply_to_user_id_str": "126595371", "in_reply_to_screen_name": "ppleganes", "user": {"id": 1570124312, "id_str": "1570124312", "name": "Fran Mu\u00f1oz #MasMadridLeganemos", "screen_name": "franmunoz11", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "url": "http://leganemos.org", "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Legan\u00e9s por M\u00e1s Madrid @Leganemos\nVamos a gobernar Legan\u00e9s con honestidad y trabajo, somos el \u00fanico camino para la justicia social", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2762, "friends_count": 2368, "listed_count": 27, "favourites_count": 14098, "statuses_count": 14773, "created_at": "Fri Jul 05 09:26:11 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1131303475432763392/MbN3j-cg_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131303475432763392/MbN3j-cg_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1570124312/1524231391", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4a48243dbd8e054f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4a48243dbd8e054f.json", "place_type": "city", "name": "Legan\u00e9s", "full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.818156, 40.292663], [-3.818156, 40.365135], [-3.721019, 40.365135], [-3.721019, 40.292663]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@ppleganes @leganemos @Evaestaporaqui @AEMET_Esp La concejala de SS ha conseguido m\u00e1s en seis meses de los que ustedes jam\u00e1s hicieron. \n\ud83d\udc49400000 \u20ac ejecutados m\u00e1s en ayudas de emergencia social\n\ud83d\udc49Puesta en marcha del proyecto Housing First\n\ud83d\udc49A punto de terminar con la lista de espera en teleasistencia\nY a\u00fan queda mucho", "display_text_range": [49, 316], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ppleganes", "name": "PP Legan\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 126595371, "id_str": "126595371", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "leganemos", "name": "#M\u00e1sMadridLeganemos", "id": 3014460071, "id_str": "3014460071", "indices": [11, 21]}, {"screen_name": "Evaestaporaqui", "name": "Eva\u2640\ud83d\udc9a #MasMadridLeganemos \ud83d\udc9c", "id": 302544466, "id_str": "302544466", "indices": [22, 37]}, {"screen_name": "AEMET_Esp", "name": "AEMET", "id": 1060403089, "id_str": "1060403089", "indices": [38, 48]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S11yiC8CQA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218885394978263040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ppleganes", "name": "PP Legan\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 126595371, "id_str": "126595371", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "leganemos", "name": "#M\u00e1sMadridLeganemos", "id": 3014460071, "id_str": "3014460071", "indices": [11, 21]}, {"screen_name": "Evaestaporaqui", "name": "Eva\u2640\ud83d\udc9a #MasMadridLeganemos \ud83d\udc9c", "id": 302544466, "id_str": "302544466", "indices": [22, 37]}, {"screen_name": "AEMET_Esp", "name": "AEMET", "id": 1060403089, "id_str": "1060403089", "indices": [38, 48]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579439898615"}