{"created_at": "Sun Jan 19 13:19:14 +0000 2020", "id": 1218885629263646721, "id_str": "1218885629263646721", "text": "Final del partido con empate a 1\nGracias a toda la gente que ha llenado el Municipal y a nuestros Supporters por la\u2026 https://t.co/HDChc76kYW", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1456848439, "id_str": "1456848439", "name": "CF Juv 25 Septiembre", "screen_name": "Juv25", "location": "Rubi", "url": "http://www.juventud25septiembre.com", "description": "Club de f\u00fatbol hist\u00f3rico situado en la ciudad de Rub\u00ed.\rFundado en 1968. Con 23 equipos F\u00fatbol Base y un primer equipo miltando en 3a Catalana (por poco tiempo).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1745, "friends_count": 1992, "listed_count": 17, "favourites_count": 1025, "statuses_count": 3096, "created_at": "Sat May 25 12:30:11 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/777496914870886400/CXOSTg-K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777496914870886400/CXOSTg-K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1456848439/1540374357", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.4845545, 2.0403112]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [2.0403112, 41.4845545]}, "place": {"id": "0ecc927a9d70af7b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ecc927a9d70af7b.json", "place_type": "city", "name": "Rub\u00ed", "full_name": "Rub\u00ed, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.97866, 41.461496], [1.97866, 41.543359], [2.055758, 41.543359], [2.055758, 41.461496]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Final del partido con empate a 1\nGracias a toda la gente que ha llenado el Municipal y a nuestros Supporters por la animaci\u00f3n\ud83d\ude4c\nOs esperamos en la recta final de la temporada \ud83d\udcaa\n#3cat6\n#somoselVeinti en Campo municipal\u2026 https://t.co/cy1FVLG67m", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "3cat6", "indices": [176, 182]}, {"text": "somoselVeinti", "indices": [183, 197]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cy1FVLG67m", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gK3XeojD2/?igshid=1a2d1iytyet1", "display_url": "instagram.com/p/B7gK3XeojD2/\u2026", "indices": [218, 241]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HDChc76kYW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218885629263646721", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579439954473"}