{"created_at": "Sun Jan 19 13:19:18 +0000 2020", "id": 1218885648167456770, "id_str": "1218885648167456770", "text": "Casado apoya el veto parental y dice que las cr\u00edticas de la izquierda son una \u201ccortina de humo\u201d\u2026 https://t.co/L6ssXIpjsA", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1083430593193525250, "id_str": "1083430593193525250", "name": "Anselmo Garc\u00eda Aguirre", "screen_name": "AguirreAnselmo", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "url": "https://agamercadopublicidadsemioligia.wordpress.com", "description": "Diversi\u00f3n en el Trabajo, emoci\u00f3n por una Publicidad, depurada.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27, "friends_count": 289, "listed_count": 0, "favourites_count": 233, "statuses_count": 426, "created_at": "Thu Jan 10 18:29:17 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164287683327381512/mpkkvpFf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164287683327381512/mpkkvpFf_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8643a1a7f69988fb", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8643a1a7f69988fb.json", "place_type": "city", "name": "Teruel", "full_name": "Teruel, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.280458, 40.226998], [-1.280458, 40.510836], [-0.953877, 40.510836], [-0.953877, 40.226998]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Casado apoya el veto parental y dice que las cr\u00edticas de la izquierda son una \u201ccortina de humo\u201d\nhttps://t.co/dgpVGJwKup / Este hombre con sus declaraciones, se esfuma como el humo, lastima, es un inconsistente, Alicio de poco camino, el conejo le aventaja con su zanahoria.", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dgpVGJwKup", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2020/01/19/actualidad/1579437299_106107.html", "display_url": "elpais.com/politica/2020/\u2026", "indices": [96, 119]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/L6ssXIpjsA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218885648167456770", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [97, 120]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579439958980"}