{"created_at": "Sun Jan 19 00:02:04 +0000 2020", "id": 1218685013740474369, "id_str": "1218685013740474369", "text": "@anandacomenta @bbb Se n\u00e3o gosta da emilly j\u00e1 sou f\u00e3 \ud83d\ude03 .. e da munik \u00e9 tudo mentira, ela j\u00e1 desmentiu, j\u00e1 disse q n\u2026 https://t.co/6v7cXCpSU0", "display_text_range": [20, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218675787060207617, "in_reply_to_status_id_str": "1218675787060207617", "in_reply_to_user_id": 1181398829469491202, "in_reply_to_user_id_str": "1181398829469491202", "in_reply_to_screen_name": "anandacomenta", "user": {"id": 3875564489, "id_str": "3875564489", "name": "Tati", "screen_name": "taticrf_", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "url": "http://Instagram.com/tatianefaustinos", "description": "+351, FLAMENGO!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 522, "friends_count": 412, "listed_count": 8, "favourites_count": 1679, "statuses_count": 12235, "created_at": "Mon Oct 05 23:57:52 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204344172452470784/29GcAvZ4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204344172452470784/29GcAvZ4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3875564489/1569274301", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e768ad1ebd3e684c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e768ad1ebd3e684c.json", "place_type": "city", "name": "Seixal", "full_name": "Seixal, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.17839, 38.540598], [-9.17839, 38.655899], [-9.048267, 38.655899], [-9.048267, 38.540598]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@anandacomenta @bbb Se n\u00e3o gosta da emilly j\u00e1 sou f\u00e3 \ud83d\ude03 .. e da munik \u00e9 tudo mentira, ela j\u00e1 desmentiu, j\u00e1 disse q nunca falaria mal da munik, ela at\u00e9 v\u00e3o na casa uma da outra. A Rafa \u00e9 maravilhosa, parem de inventar treta q n\u00e3o existe", "display_text_range": [20, 234], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anandacomenta", "name": "Ananda", "id": 1181398829469491202, "id_str": "1181398829469491202", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "bbb", "name": "Big Brother Brasil", "id": 179185127, "id_str": "179185127", "indices": [15, 19]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6v7cXCpSU0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218685013740474369", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "anandacomenta", "name": "Ananda", "id": 1181398829469491202, "id_str": "1181398829469491202", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "bbb", "name": "Big Brother Brasil", "id": 179185127, "id_str": "179185127", "indices": [15, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579392124005"}