{"created_at": "Sun Jan 19 13:21:48 +0000 2020", "id": 1218886273915592704, "id_str": "1218886273915592704", "text": "@arquitectamos Los que dan recibir\u00e1n", "display_text_range": [15, 36], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218853642645790722, "in_reply_to_status_id_str": "1218853642645790722", "in_reply_to_user_id": 571251941, "in_reply_to_user_id_str": "571251941", "in_reply_to_screen_name": "arquitectamos", "user": {"id": 131461473, "id_str": "131461473", "name": "Francisco Carmona", "screen_name": "TerceraPiel", "location": "Reinventandome una vez mas.", "url": "https://es.linkedin.com/in/tercerapielarquitectura", "description": "CEO Tercera Piel / ISBU Designer / Gestor Inmuebles. Ahora vicepresidente de BNI Profesionales Cordoba.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1142, "friends_count": 1557, "listed_count": 66, "favourites_count": 234, "statuses_count": 20288, "created_at": "Sat Apr 10 10:00:04 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059172927755689984/2CtFcZUa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059172927755689984/2CtFcZUa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131461473/1558803468", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ec7f177339938d5b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ec7f177339938d5b.json", "place_type": "city", "name": "La Victoria", "full_name": "La Victoria, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.881836, 37.651558], [-4.881836, 37.732663], [-4.832875, 37.732663], [-4.832875, 37.651558]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arquitectamos", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez", "id": 571251941, "id_str": "571251941", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579440108170"}