{"created_at": "Sun Jan 19 13:22:21 +0000 2020", "id": 1218886414525399041, "id_str": "1218886414525399041", "text": "Vox ataca al PP a trav\u00e9s de uno de sus filones, la educaci\u00f3n; y aunque los \u2018populares\u2019 hayan esquivado la bala comp\u2026 https://t.co/yQIfJmHTt3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 309920698, "id_str": "309920698", "name": "Marta Moreno", "screen_name": "martaamoreno", "location": "Madrid \ud83d\udccdA Coru\u00f1a", "url": null, "description": "Periodista | Colaborando en @EFEnoticias @cuartopoder y @elmundoes", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 588, "friends_count": 1588, "listed_count": 9, "favourites_count": 2144, "statuses_count": 5713, "created_at": "Thu Jun 02 22:06:20 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063164576475344897/wdOjkaUm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063164576475344897/wdOjkaUm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/309920698/1576442910", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Vox ataca al PP a trav\u00e9s de uno de sus filones, la educaci\u00f3n; y aunque los \u2018populares\u2019 hayan esquivado la bala comprando la idea del #VetoParental a la extrema derecha, esto s\u00ed les afectar\u00e1 en su relaci\u00f3n con sus socios de Cs\nLo cuento para @cuartopoder \n\nhttps://t.co/Em4j7DEmVl", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "VetoParental", "indices": [133, 146]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Em4j7DEmVl", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/espana/2020/01/19/la-educacion-el-arma-de-vox-para-debilitar-al-pp/", "display_url": "cuartopoder.es/espana/2020/01\u2026", "indices": [256, 279]}], "user_mentions": [{"screen_name": "cuartopoder", "name": "cuartopoder.es", "id": 25122127, "id_str": "25122127", "indices": [241, 253]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yQIfJmHTt3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218886414525399041", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579440141694"}