{"created_at": "Sun Jan 19 13:30:27 +0000 2020", "id": 1218888450977554433, "id_str": "1218888450977554433", "text": "Emerson est\u00e1 hoy pa ponerle un piso en el Arenal", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 291597933, "id_str": "291597933", "name": "Jes\u00fas Pulido Chac\u00f3n", "screen_name": "Jpulidochacon", "location": null, "url": null, "description": "La vida crece entre los matices...Espa\u00f1ol por convicci\u00f3n...B\u00e9tico por conversi\u00f3n... de Esparto y cola. GRANADA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 492, "friends_count": 571, "listed_count": 1, "favourites_count": 1743, "statuses_count": 6058, "created_at": "Mon May 02 09:05:01 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157626672163807232/6t393VJd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157626672163807232/6t393VJd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/291597933/1566042368", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "387b00909c2e7031", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "place_type": "city", "name": "Granada", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579440627222"}