{"created_at": "Sun Jan 19 13:32:15 +0000 2020", "id": 1218888904700497921, "id_str": "1218888904700497921", "text": "Pues si no quer\u00e9is educaci\u00f3n p\u00fablica o veis un peligro en ella, llevaos a vuestros v\u00e1stagos a la privada, degenerao\u2026 https://t.co/xRiQy2lqys", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 248267147, "id_str": "248267147", "name": "Rafa Morata \ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udfac", "screen_name": "rafa_morata", "location": "Ceuta", "url": "https://www.rafamorata.es", "description": "Maestro de la p\u00fablica. Militante de base del PSOE. Ugetista del Sector Ense\u00f1anza. Cinefilia, pasi\u00f3n y vida. Web personal sobre R. W. Fassbinder. Fuck V\ud83e\udd2ex", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3822, "friends_count": 4418, "listed_count": 72, "favourites_count": 69573, "statuses_count": 103751, "created_at": "Sun Feb 06 16:45:02 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "460D14", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B5903F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "4A131B", "profile_text_color": "B36E32", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212496076563001345/WLdFEVcP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212496076563001345/WLdFEVcP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248267147/1500923317", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8d06f0fe2df028f2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8d06f0fe2df028f2.json", "place_type": "city", "name": "Ceuta", "full_name": "Ceuta, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.38221, 35.870868], [-5.38221, 35.917992], [-5.278169, 35.917992], [-5.278169, 35.870868]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Pues si no quer\u00e9is educaci\u00f3n p\u00fablica o veis un peligro en ella, llevaos a vuestros v\u00e1stagos a la privada, degeneraos, que all\u00ed hay eso tan rancio llamado \"ideario\". Cosas del #PinNeandertal de un aborto democr\u00e1tico denominado #Trifachito. #FuckVox #FuckPP #FuckCiudadanos https://t.co/vhViYfaWjt", "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "PinNeandertal", "indices": [175, 189]}, {"text": "Trifachito", "indices": [226, 237]}, {"text": "FuckVox", "indices": [239, 247]}, {"text": "FuckPP", "indices": [248, 255]}, {"text": "FuckCiudadanos", "indices": [256, 271]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218888845095247874, "id_str": "1218888845095247874", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpc8liWoAIJA1x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpc8liWoAIJA1x.jpg", "url": "https://t.co/vhViYfaWjt", "display_url": "pic.twitter.com/vhViYfaWjt", "expanded_url": "https://twitter.com/rafa_morata/status/1218888904700497921/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1045, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1240, "resize": "fit"}, "small": {"w": 592, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218888845095247874, "id_str": "1218888845095247874", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpc8liWoAIJA1x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpc8liWoAIJA1x.jpg", "url": "https://t.co/vhViYfaWjt", "display_url": "pic.twitter.com/vhViYfaWjt", "expanded_url": "https://twitter.com/rafa_morata/status/1218888904700497921/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1045, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1240, "resize": "fit"}, "small": {"w": 592, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xRiQy2lqys", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218888904700497921", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579440735398"}