{"created_at": "Sun Jan 19 00:03:32 +0000 2020", "id": 1218685385531772929, "id_str": "1218685385531772929", "text": "Dice el ideario fascista que una madre no puede abortar porque la vida que concibe no le pertenece. Pero si nace, s\u2026 https://t.co/lzYcIUsm4Y", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 383467668, "id_str": "383467668", "name": "Nacho Tornel", "screen_name": "NachoTornel", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Docente. Licenciado en Filolog\u00eda francesa. Responsable de la Federaci\u00f3n de Ense\u00f1anza de CCOORM.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2675, "friends_count": 2103, "listed_count": 55, "favourites_count": 2952, "statuses_count": 18477, "created_at": "Sat Oct 01 23:05:22 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214244916374777857/hZk3maYC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214244916374777857/hZk3maYC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383467668/1578333497", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cbdb0e7018443220", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cbdb0e7018443220.json", "place_type": "city", "name": "Murcia", "full_name": "Murcia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.385233, 37.715968], [-1.385233, 38.117714], [-0.850358, 38.117714], [-0.850358, 37.715968]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dice el ideario fascista que una madre no puede abortar porque la vida que concibe no le pertenece. Pero si nace, s\u00ed es suya. Hasta el punto de poder privarle del acceso a la educaci\u00f3n que nuestra Constituci\u00f3n le concede. Como razonamiento, se le ve la patita.", "display_text_range": [0, 260], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lzYcIUsm4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218685385531772929", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579392212647"}