{"created_at": "Sun Jan 19 13:38:12 +0000 2020", "id": 1218890401513340928, "id_str": "1218890401513340928", "text": "Ya de vuelta #Mialma!...#Sevilla #SevillaHoy #Seville #Andalucia #andal\u00fa #espa\u00f1a #spain #andalusia #hispalis #betis\u2026 https://t.co/q4ijM55YiI", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 938203508687491072, "id_str": "938203508687491072", "name": "MacarenayPaco", "screen_name": "MacarenayPaco", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "MACARENA Y PACO\nComunicaci\u00f3n y Arte Social.\nConcepto de arte urbano y dise\u00f1o social para el sector tur\u00edstico y cultural de Andaluc\u00eda", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 215, "friends_count": 909, "listed_count": 0, "favourites_count": 1001, "statuses_count": 1785, "created_at": "Wed Dec 06 00:28:42 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217524271716741120/GmOWtTkc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217524271716741120/GmOWtTkc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938203508687491072/1513321500", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "07d9d48d2e086002", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07d9d48d2e086002.json", "place_type": "poi", "name": "Costurero de la Reina", "full_name": "Costurero de la Reina", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.991755, 37.376106], [-5.991755, 37.376106], [-5.991755, 37.376106], [-5.991755, 37.376106]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ya de vuelta #Mialma!...#Sevilla #SevillaHoy #Seville #Andalucia #andal\u00fa #espa\u00f1a #spain #andalusia #hispalis #betis #followforfollowback #follo4folloback #whatsappdown https://t.co/z2Yne3lqmd", "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [{"text": "Mialma", "indices": [13, 20]}, {"text": "Sevilla", "indices": [24, 32]}, {"text": "SevillaHoy", "indices": [33, 44]}, {"text": "Seville", "indices": [45, 53]}, {"text": "Andalucia", "indices": [54, 64]}, {"text": "andal\u00fa", "indices": [65, 72]}, {"text": "espa\u00f1a", "indices": [73, 80]}, {"text": "spain", "indices": [81, 87]}, {"text": "andalusia", "indices": [88, 98]}, {"text": "hispalis", "indices": [99, 108]}, {"text": "betis", "indices": [109, 115]}, {"text": "followforfollowback", "indices": [116, 136]}, {"text": "follo4folloback", "indices": [137, 153]}, {"text": "whatsappdown", "indices": [154, 167]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218890388578107392, "id_str": "1218890388578107392", "indices": [168, 191], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpeWbdWAAAvDtX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpeWbdWAAAvDtX.jpg", "url": "https://t.co/z2Yne3lqmd", "display_url": "pic.twitter.com/z2Yne3lqmd", "expanded_url": "https://twitter.com/MacarenayPaco/status/1218890401513340928/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1920, "h": 1920, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218890388578107392, "id_str": "1218890388578107392", "indices": [168, 191], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpeWbdWAAAvDtX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpeWbdWAAAvDtX.jpg", "url": "https://t.co/z2Yne3lqmd", "display_url": "pic.twitter.com/z2Yne3lqmd", "expanded_url": "https://twitter.com/MacarenayPaco/status/1218890401513340928/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1920, "h": 1920, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Mialma", "indices": [13, 20]}, {"text": "Sevilla", "indices": [24, 32]}, {"text": "SevillaHoy", "indices": [33, 44]}, {"text": "Seville", "indices": [45, 53]}, {"text": "Andalucia", "indices": [54, 64]}, {"text": "andal\u00fa", "indices": [65, 72]}, {"text": "espa\u00f1a", "indices": [73, 80]}, {"text": "spain", "indices": [81, 87]}, {"text": "andalusia", "indices": [88, 98]}, {"text": "hispalis", "indices": [99, 108]}, {"text": "betis", "indices": [109, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/q4ijM55YiI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218890401513340928", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579441092266"}