{"created_at": "Sun Jan 19 13:39:19 +0000 2020", "id": 1218890682041020416, "id_str": "1218890682041020416", "text": "Es un pat\u00e1n", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 711158928, "id_str": "711158928", "name": "Anxo Doce Cubeiro", "screen_name": "AnxoDoceCubeiro", "location": "La Coru\u00f1a, Galicia", "url": null, "description": "Coru\u00f1a.@atleti a muerte y enfermo del rock,adoro @PearlJam.Fiel consumidor de todos los podcast rojiblancos por su dedicaci\u00f3n,pasi\u00f3n y tiempo.Vegalsa-eroski", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1440, "friends_count": 901, "listed_count": 89, "favourites_count": 19311, "statuses_count": 126610, "created_at": "Sun Jul 22 19:35:40 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059052596520992768/KYHE4d5m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059052596520992768/KYHE4d5m_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711158928/1348248350", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e9930ef5d8e8acc7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e9930ef5d8e8acc7.json", "place_type": "city", "name": "Cambre", "full_name": "Cambre, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.37705, 43.240681], [-8.37705, 43.323113], [-8.284856, 43.323113], [-8.284856, 43.240681]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218866759723298816, "quoted_status_id_str": "1218866759723298816", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 12:04:15 +0000 2020", "id": 1218866759723298816, "id_str": "1218866759723298816", "text": "#lacasadelfutbol \u00bfCre\u00e9is que Pablo L\u00f3pez est\u00e1 destruyendo al .@AtletiFemenino y por ende debe ser cesado? Este equi\u2026 https://t.co/iLnWk8M4xm", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 440724810, "id_str": "440724810", "name": "Fran Garc\u00eda", "screen_name": "fgarcia1986", "location": "Madrid", "url": "http://tridentedeneptuno.blogspot.com.es/", "description": "Periodista madrile\u00f1o. \u00c1rbitro. Coordinador y Monitor. Seguidor del Atl\u00e9tico de Madrid. Fan de series, libros y el cine.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2245, "friends_count": 2013, "listed_count": 40, "favourites_count": 23401, "statuses_count": 135282, "created_at": "Mon Dec 19 10:25:02 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "030303", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "EB0303", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "046DA0", "profile_text_color": "0E05AE", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185853563093819392/J_cyIbRN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185853563093819392/J_cyIbRN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/440724810/1426546465", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#lacasadelfutbol \u00bfCre\u00e9is que Pablo L\u00f3pez est\u00e1 destruyendo al .@AtletiFemenino y por ende debe ser cesado? Este equipo cada d\u00eda juega peor. No creo que sea casual. \u00bfQu\u00e9 cre\u00e9is?", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"hashtags": [{"text": "lacasadelfutbol", "indices": [0, 16]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AtletiFemenino", "name": "At. Madrid Femenino", "id": 274941661, "id_str": "274941661", "indices": [62, 77]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "lacasadelfutbol", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iLnWk8M4xm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218866759723298816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "AtletiFemenino", "name": "At. Madrid Femenino", "id": 274941661, "id_str": "274941661", "indices": [62, 77]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7NUjzXfQWN", "expanded": "https://twitter.com/fgarcia1986/status/1218866759723298816", "display": "twitter.com/fgarcia1986/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579441159149"}