{"created_at": "Sun Jan 19 13:41:08 +0000 2020", "id": 1218891142512640001, "id_str": "1218891142512640001", "text": "https://t.co/zsC2B3Rbv5\n\nNo encontrar\u00e1s una vivienda por 179000\u20ac como est\u00e1 en Barcelona\n\ud83c\udfd84planta \n\ud83d\udcd075m\u00b2\n\ud83d\udecf3hab\n\ud83d\udec11Ba\u00f1\u2026 https://t.co/49x3PUx2dx", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3009893093, "id_str": "3009893093", "name": "Mercat Immobiliari", "screen_name": "Mercatimmo", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "url": "http://www.mercatimmobiliari.com", "description": "Les ofrecemos un servicio inmobiliario \u00fanico para alquilar o comprar su piso en BCN. Sagrera Congr\u00e9s -Hospitalet -Cornell\u00e0 - Sants - Barcelona \ud83d\udcde 93.461.59.06", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 739, "friends_count": 367, "listed_count": 89, "favourites_count": 1056, "statuses_count": 13311, "created_at": "Sun Feb 01 11:15:45 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867101371304226816/Slh6FYiH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867101371304226816/Slh6FYiH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3009893093/1520048227", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "https://t.co/zsC2B3Rbv5\n\nNo encontrar\u00e1s una vivienda por 179000\u20ac como est\u00e1 en Barcelona\n\ud83c\udfd84planta \n\ud83d\udcd075m\u00b2\n\ud83d\udecf3hab\n\ud83d\udec11Ba\u00f1o \n\ud83d\udecbSal\u00f3n Luminoso \n\ud83c\udf7dCocina \n\ud83d\udceaProsperitat  \n\ud83d\udea1Ascensor  \n#hipoteca \ud83d\udcaf% \n#casa #piso #lloguer #barcelona https://t.co/YwEHhm8B0H", "display_text_range": [0, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "hipoteca", "indices": [171, 180]}, {"text": "casa", "indices": [185, 190]}, {"text": "piso", "indices": [191, 196]}, {"text": "lloguer", "indices": [197, 205]}, {"text": "barcelona", "indices": [206, 216]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zsC2B3Rbv5", "expanded_url": "http://idealista.com/88042482", "display_url": "idealista.com/88042482", "indices": [0, 23]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218891133935398913, "id_str": "1218891133935398913", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpfB0IXsAE2fzo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpfB0IXsAE2fzo.jpg", "url": "https://t.co/YwEHhm8B0H", "display_url": "pic.twitter.com/YwEHhm8B0H", "expanded_url": "https://twitter.com/Mercatimmo/status/1218891142512640001/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1125, "h": 1096, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 662, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1125, "h": 1096, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218891133935398913, "id_str": "1218891133935398913", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpfB0IXsAE2fzo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpfB0IXsAE2fzo.jpg", "url": "https://t.co/YwEHhm8B0H", "display_url": "pic.twitter.com/YwEHhm8B0H", "expanded_url": "https://twitter.com/Mercatimmo/status/1218891142512640001/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1125, "h": 1096, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 662, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1125, "h": 1096, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zsC2B3Rbv5", "expanded_url": "http://idealista.com/88042482", "display_url": "idealista.com/88042482", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/49x3PUx2dx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218891142512640001", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579441268934"}