{"created_at": "Sun Jan 19 13:41:44 +0000 2020", "id": 1218891290437464065, "id_str": "1218891290437464065", "text": "Avui, excepcionalment en diumenge, ha vingut el nostre meteor\u00f2leg @sergiloras a explicar les conseq\u00fc\u00e8ncies de #neu\u2026 https://t.co/Z3rhq7L1ql", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 184872177, "id_str": "184872177", "name": "Ramon Fornos", "screen_name": "ramonfornose", "location": "Sabadell, Barcelona, Catalunya", "url": "http://ramonfornos.blogspot.com", "description": "Vicepresident, dir. Comunicaci\u00f3 i RR. Institucionals de @fundacionibn Battuta, treballa a @RTVE. Lluitador per la igualtat identit\u00e0ria dels pobles de la terra.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1104, "friends_count": 2232, "listed_count": 13, "favourites_count": 715, "statuses_count": 6722, "created_at": "Mon Aug 30 17:58:21 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2401103872/ifyv93dvtsuswwjesiml_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2401103872/ifyv93dvtsuswwjesiml_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/184872177/1349673672", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.49312666, 2.07266991]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [2.07266991, 41.49312666]}, "place": {"id": "ea962961b94011f1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea962961b94011f1.json", "place_type": "city", "name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "full_name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.999829, 41.415036], [1.999829, 41.519488], [2.129965, 41.519488], [2.129965, 41.415036]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Avui, excepcionalment en diumenge, ha vingut el nostre meteor\u00f2leg @sergiloras a explicar les conseq\u00fc\u00e8ncies de #neu #pluja i #vent del temporal #gloria que ens ve al damunt. @tve_catalunya @informatiu_tve en Rtve Sant\u2026 https://t.co/a5RgfBhIBO", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "neu", "indices": [110, 114]}, {"text": "pluja", "indices": [115, 121]}, {"text": "vent", "indices": [124, 129]}, {"text": "gloria", "indices": [143, 150]}], "urls": [{"url": "https://t.co/a5RgfBhIBO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gNcDSIuQ1/?igshid=k9iknpnuaqw7", "display_url": "instagram.com/p/B7gNcDSIuQ1/\u2026", "indices": [218, 241]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SergiLoras", "name": "Sergi Loras", "id": 633964209, "id_str": "633964209", "indices": [66, 77]}, {"screen_name": "tve_catalunya", "name": "TVE Catalunya", "id": 252528584, "id_str": "252528584", "indices": [173, 187]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "neu", "indices": [110, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Z3rhq7L1ql", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218891290437464065", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SergiLoras", "name": "Sergi Loras", "id": 633964209, "id_str": "633964209", "indices": [66, 77]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579441304202"}