{"created_at": "Sun Jan 19 13:42:26 +0000 2020", "id": 1218891469039251457, "id_str": "1218891469039251457", "text": "@Evalscl_ me ofendes", "display_text_range": [10, 20], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218891254064394240, "in_reply_to_status_id_str": "1218891254064394240", "in_reply_to_user_id": 835848139, "in_reply_to_user_id_str": "835848139", "in_reply_to_screen_name": "Evalscl_", "user": {"id": 796686193, "id_str": "796686193", "name": "Susana\ud83c\udf39", "screen_name": "imsusan_", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "http://instagram.com/imsusan_", "description": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08\n\n\n\ntodo ser\u00e1 LEGEN...espera un momento...DARIO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1668, "friends_count": 800, "listed_count": 11, "favourites_count": 40346, "statuses_count": 62812, "created_at": "Sat Sep 01 19:05:04 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209964745287225344/zbxUlH4k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209964745287225344/zbxUlH4k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796686193/1577973934", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ceadb72dde2f4f67", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ceadb72dde2f4f67.json", "place_type": "city", "name": "Priego de C\u00f3rdoba", "full_name": "Priego de C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.32584, 37.323144], [-4.32584, 37.57528], [-4.060058, 37.57528], [-4.060058, 37.323144]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Evalscl_", "name": "\ud83c\udf08 eva", "id": 835848139, "id_str": "835848139", "indices": [0, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579441346784"}