{"created_at": "Sun Jan 19 13:45:25 +0000 2020", "id": 1218892217818984448, "id_str": "1218892217818984448", "text": "@aspo_sevilla lee la noticia q da el @SevillaFC y no mint\u00e1is", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 1335436776, "in_reply_to_user_id_str": "1335436776", "in_reply_to_screen_name": "aspo_sevilla", "user": {"id": 786768625, "id_str": "786768625", "name": "Apolo Musical SL. Tu Empresa de Eventos.", "screen_name": "apolomusical", "location": "C/ Larga 76 Local 3 Bollullos ", "url": "http://www.apolomusical.com", "description": "Producci\u00f3n de Eventos, Organizaci\u00f3n de Grandes Conciertos, Discogr\u00e1fica, Alquiler d Locales Comerciales y Apartamentos, Fiestas Privadas, Alquiler de Equipos..", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1328, "friends_count": 263, "listed_count": 45, "favourites_count": 60513, "statuses_count": 54999, "created_at": "Tue Aug 28 11:06:06 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1146855603006058496/wQQgrGAN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146855603006058496/wQQgrGAN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/786768625/1547544581", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "24b32f98629bb7b4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/24b32f98629bb7b4.json", "place_type": "city", "name": "Bollullos de la Mitaci\u00f3n", "full_name": "Bollullos de la Mitaci\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.200975, 37.254076], [-6.200975, 37.376724], [-6.091895, 37.376724], [-6.091895, 37.254076]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218874640153612288, "quoted_status_id_str": "1218874640153612288", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 12:35:34 +0000 2020", "id": 1218874640153612288, "id_str": "1218874640153612288", "text": "Eh, @DeportesCuatro, por aclarar... NO hubo intervenci\u00f3n policial en la que se intervinieran armas blancas y A\u00daN ME\u2026 https://t.co/dWOVd38sgf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115123104, "id_str": "115123104", "name": "Sevilla F\u00fatbol Club", "screen_name": "SevillaFC", "location": "Sevilla", "url": "http://www.sevillafc.es", "description": "#SevillaFC - Oficial. \n@CanteraSFC @SevillaFC_Fem @FundacionSFC @AHistoriaSFC\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8@SevillaFC_ENG \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7@SevillaFC_FRA  \n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5@SevillaFC_JA \n@SevillaFC_ARA \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 954840, "friends_count": 98, "listed_count": 4006, "favourites_count": 1435, "statuses_count": 63110, "created_at": "Wed Feb 17 17:46:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FC0505", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F7F7F7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1135844238753710080/gO6ZwN_8_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135844238753710080/gO6ZwN_8_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115123104/1578400268", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218545051854352384, "quoted_status_id_str": "1218545051854352384", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Eh, @DeportesCuatro, por aclarar... NO hubo intervenci\u00f3n policial en la que se intervinieran armas blancas y A\u00daN MENOS prohibici\u00f3n de acceso al Bernab\u00e9u de ning\u00fan aficionado sevillista con entrada gestionada por el club. Esto S\u00cd es INFORMACI\u00d3N. \ud83d\ude09", "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeportesCuatro", "name": "Deportes Cuatro", "id": 322126448, "id_str": "322126448", "indices": [4, 19]}], "symbols": []}}, "quote_count": 256, "reply_count": 280, "retweet_count": 2055, "favorite_count": 3929, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dWOVd38sgf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218874640153612288", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "DeportesCuatro", "name": "Deportes Cuatro", "id": 322126448, "id_str": "322126448", "indices": [4, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/UxS6mTDcQx", "expanded": "https://twitter.com/sevillafc/status/1218874640153612288", "display": "twitter.com/sevillafc/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aspo_sevilla", "name": "Aspose", "id": 1335436776, "id_str": "1335436776", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "SevillaFC", "name": "Sevilla F\u00fatbol Club", "id": 115123104, "id_str": "115123104", "indices": [37, 47]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579441525307"}