{"created_at": "Sun Jan 19 00:05:33 +0000 2020", "id": 1218685891151044608, "id_str": "1218685891151044608", "text": "La culture pour les riches !\nAvec des fonctionnaires ??\nIl faut privatiser tout \u00e7a !@\nEt vite...", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1585375003, "id_str": "1585375003", "name": "Francesco d\u2019Asti", "screen_name": "CIRE1418", "location": "Paris, France", "url": null, "description": "R\u00e9publicain Fran\u00e7ais ,citoyen Europ\u00e9en et..du monde .. d\u00e9mocrate/lib\u00e9ral.milite pour une meilleure r\u00e9partition des richesses", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 191, "friends_count": 417, "listed_count": 5, "favourites_count": 2709, "statuses_count": 14936, "created_at": "Thu Jul 11 09:05:22 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082629733630783489/yeFpgQaz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082629733630783489/yeFpgQaz_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea54356e43662267", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea54356e43662267.json", "place_type": "city", "name": "Sitges", "full_name": "Sitges, Espagne", "country_code": "ES", "country": "Espagne", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.755959, 41.21859], [1.755959, 41.291256], [1.943624, 41.291256], [1.943624, 41.21859]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218681251692937216, "quoted_status_id_str": "1218681251692937216", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 23:47:07 +0000 2020", "id": 1218681251692937216, "id_str": "1218681251692937216", "text": "#Culture: Le mod\u00e8le \u00e9conomique de l'#Op\u00e9raNational de Paris est confront\u00e9 \u00e0 la fatalit\u00e9 des co\u00fbts croissants.\n\nAvec\u2026 https://t.co/ALMIX4USY5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 870406917507690498, "id_str": "870406917507690498", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Thibault #EnBleu \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf31\ud83c\udf0d\ud83e\udde5", "screen_name": "thibault_am", "location": "Paris", "url": null, "description": "Il n'y a jamais eu de meilleur moment pour inventer demain! Rebatissons la France! Agissons dans l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral! Mettons nous En Marche avec @EmmanuelMacron!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1291, "friends_count": 1108, "listed_count": 16, "favourites_count": 60673, "statuses_count": 62559, "created_at": "Thu Jun 01 22:29:15 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214266052001046528/LASSqqFt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214266052001046528/LASSqqFt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/870406917507690498/1555103003", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Culture: Le mod\u00e8le \u00e9conomique de l'#Op\u00e9raNational de Paris est confront\u00e9 \u00e0 la fatalit\u00e9 des co\u00fbts croissants.\n\nAvec @EmmanuelMacron, @EPhilippePM, @franckriester, @GouvernementFR, @LaREM_AN continuons d'am\u00e9liorer son fonctionnement, une meilleure gestion.\nhttps://t.co/8AYpMJBr9k", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "Culture", "indices": [0, 8]}, {"text": "Op\u00e9raNational", "indices": [36, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8AYpMJBr9k", "expanded_url": "https://www.francemusique.fr/emissions/le-billet-eco-d-antoine-pecqueur/le-billet-eco-du-lundi-16-septembre-2019-75768", "display_url": "francemusique.fr/emissions/le-b\u2026", "indices": [256, 279]}], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [116, 131]}, {"screen_name": "EPhilippePM", "name": "Edouard Philippe", "id": 1110890216, "id_str": "1110890216", "indices": [133, 145]}, {"screen_name": "franckriester", "name": "Franck Riester", "id": 406978622, "id_str": "406978622", "indices": [147, 161]}, {"screen_name": "gouvernementFR", "name": "Gouvernement", "id": 951480480, "id_str": "951480480", "indices": [163, 178]}, {"screen_name": "LaREM_AN", "name": "D\u00e9put\u00e9s LaREM", "id": 880534969650642945, "id_str": "880534969650642945", "indices": [180, 189]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "Culture", "indices": [0, 8]}, {"text": "Op\u00e9raNational", "indices": [36, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ALMIX4USY5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218681251692937216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Ch4Ddw9heY", "expanded": "https://twitter.com/thibault_am/status/1218681251692937216", "display": "twitter.com/thibault_am/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579392333196"}