{"created_at": "Sun Jan 19 13:49:48 +0000 2020", "id": 1218893322997071872, "id_str": "1218893322997071872", "text": "@CPIXA1 @acagar4 Gent que no gira amb la seva Formaci\u00f3, Col.lectiu o Partit... n'hi ha a tot arreu. Per qu\u00e8 nom\u00e9s n\u2026 https://t.co/YFLYqpxNSi", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218885905588654082, "in_reply_to_status_id_str": "1218885905588654082", "in_reply_to_user_id": 978639610657075200, "in_reply_to_user_id_str": "978639610657075200", "in_reply_to_screen_name": "CPIXA1", "user": {"id": 843517586591678464, "id_str": "843517586591678464", "name": "N\u00faria Sol\u00e0 Bujons", "screen_name": "NSolaBujons", "location": null, "url": null, "description": "Va, anem que ja fem tard!!! \nRegidora per Prim\u00e0ries a Palau-solit\u00e0 i Plegamans. \ud83c\udf97\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 180, "friends_count": 131, "listed_count": 0, "favourites_count": 3083, "statuses_count": 2383, "created_at": "Sun Mar 19 17:40:39 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1119322932835246083/mPQUniQC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119322932835246083/mPQUniQC_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2b0f8ba934b52db1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2b0f8ba934b52db1.json", "place_type": "city", "name": "Palau-solit\u00e0 I Plegamans", "full_name": "Palau-solit\u00e0 I Plegamans, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.149776, 41.555116], [2.149776, 41.606585], [2.202881, 41.606585], [2.202881, 41.555116]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@CPIXA1 @acagar4 Gent que no gira amb la seva Formaci\u00f3, Col.lectiu o Partit... n'hi ha a tot arreu. Per qu\u00e8 nom\u00e9s nomenes Prim\u00e0ries Catalunya? Respecto la teva llibertat d'expressi\u00f3 i opini\u00f3, per\u00f2... crec que hi ha un cert esbiaxement en les teves paraules. Ho lamento.", "display_text_range": [17, 269], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CPIXA1", "name": "Can Pixa", "id": 978639610657075200, "id_str": "978639610657075200", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "acagar4", "name": "acagar", "id": 1203680426033844224, "id_str": "1203680426033844224", "indices": [8, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YFLYqpxNSi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218893322997071872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "CPIXA1", "name": "Can Pixa", "id": 978639610657075200, "id_str": "978639610657075200", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "acagar4", "name": "acagar", "id": 1203680426033844224, "id_str": "1203680426033844224", "indices": [8, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579441788802"}