{"created_at": "Sun Jan 19 13:53:56 +0000 2020", "id": 1218894362110767104, "id_str": "1218894362110767104", "text": "S'ha de tenir molt mala llet per maltractar d'aquesta manera a nens i nenes.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 77750033, "id_str": "77750033", "name": "Umair Dar", "screen_name": "umairdar", "location": "Badalona,Catalunya", "url": "https://www.facebook.com/umaird", "description": "S\u00f3c un Jove independentista amb identitat m\u00faltiple, s\u00f3c pakistan\u00e8s de naixement, Caixmiri d'origen i Catal\u00e0 d'elecci\u00f3.  #FreeKashmir  #FreeCatalonia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1765, "friends_count": 2090, "listed_count": 24, "favourites_count": 3893, "statuses_count": 7756, "created_at": "Sun Sep 27 14:46:23 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168772146086195201/y1Ml5NlL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168772146086195201/y1Ml5NlL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77750033/1389976536", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "59d08c41f3229755", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/59d08c41f3229755.json", "place_type": "city", "name": "Badalona", "full_name": "Badalona, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.211092, 41.42594], [2.211092, 41.492681], [2.270008, 41.492681], [2.270008, 41.42594]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218537590934163456, "quoted_status_id_str": "1218537590934163456", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 14:16:15 +0000 2020", "id": 1218537590934163456, "id_str": "1218537590934163456", "text": "Abro hilo con una historia. (1) Ma\u00f1ana, domingo, 19 de enero de 2020, una peque\u00f1a cumplir\u00e1 3 a\u00f1os. Naci\u00f3 en Valenci\u2026 https://t.co/UHoovWEy0K", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 555326714, "id_str": "555326714", "name": "Mertxe Aizpurua", "screen_name": "MertxeAizpurua", "location": "Usurbil, Euskal Herria", "url": "http://www.facebook.com/aizpurua.mertxe", "description": "Euskal Herria Bildu Talde Parlamentarioko bozeramailea Kongresuan | Usurbilgo alkate (2011-2015) | @GARAnet-eko zuzendari (1999-2004) | @Udalbiltza (2013-2016)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 8920, "friends_count": 826, "listed_count": 60, "favourites_count": 784, "statuses_count": 2196, "created_at": "Mon Apr 16 18:32:38 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1172192260810780673/7NAZRseh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172192260810780673/7NAZRseh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/555326714/1574946338", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Abro hilo con una historia. (1) Ma\u00f1ana, domingo, 19 de enero de 2020, una peque\u00f1a cumplir\u00e1 3 a\u00f1os. Naci\u00f3 en Valencia. Y en esta historia s\u00ed que importa el lugar de nacimiento. Su madre, Olatz, cumpl\u00eda condena en la prisi\u00f3n de Picassent, en la que tambi\u00e9n estaba su padre, Patxi.", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 107, "reply_count": 92, "retweet_count": 1859, "favorite_count": 2549, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UHoovWEy0K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218537590934163456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/05nEqn58KY", "expanded": "https://twitter.com/MertxeAizpurua/status/1218537590934163456", "display": "twitter.com/MertxeAizpurua\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579442036546"}