{"created_at": "Sun Jan 19 13:54:50 +0000 2020", "id": 1218894587231719427, "id_str": "1218894587231719427", "text": "\"A justi\u00e7a sem a for\u00e7a \u00e9 impotente, a for\u00e7a sem justi\u00e7a \u00e9 tirana\". \n\nBlaise Pascal", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1101650782821191681, "id_str": "1101650782821191681", "name": "Salvador Gonzalez", "screen_name": "Salvado77110532", "location": "Sagres, Portugal", "url": null, "description": "Ora a felicidade o que \u00e9 sen\u00e3o o calor dos actos e o contentamento da cria\u00e7\u00e3o?\n- Antoine de Saint-Exup\u00e9ry", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 33, "friends_count": 82, "listed_count": 0, "favourites_count": 546, "statuses_count": 414, "created_at": "Sat Mar 02 01:09:49 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195493404278493184/p4y-vsR__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195493404278493184/p4y-vsR__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1101650782821191681/1572887659", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "af7023e10aefc2ab", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/af7023e10aefc2ab.json", "place_type": "city", "name": "Vila do Bispo", "full_name": "Vila do Bispo, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.997047, 36.992975], [-8.997047, 37.165407], [-8.772299, 37.165407], [-8.772299, 36.992975]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579442090219"}