{"created_at": "Sun Jan 19 13:55:26 +0000 2020", "id": 1218894739354898432, "id_str": "1218894739354898432", "text": "Carneiros, n\u00e3o se esque\u00e7am que em Maio h\u00e1 d\u00e9rbi novamente ! \ud83e\udd2b\nVamos ver como vai ser sem GNR \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\nAt\u00e9 Maio carnei\u2026 https://t.co/06FUg1IKPh", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 964642518859214848, "id_str": "964642518859214848", "name": "\u00ae\ufe0faul \u00a9\ufe0fruz", "screen_name": "Raul_4520", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "url": null, "description": "\ud83d\udccdSMF 4520 / CDF 1918 \ud83d\udc99 / Hip Hop            .          \nRP SPORJOVEM - MARINA D'OR 2020 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n@cdfeirensesad @civitasfortissima1514\n#supportyourlocalteam", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 590, "friends_count": 751, "listed_count": 0, "favourites_count": 11014, "statuses_count": 11978, "created_at": "Fri Feb 16 23:27:53 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205795576371171328/xT8qx5lx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205795576371171328/xT8qx5lx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/964642518859214848/1579121682", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f521514bcde5fd03", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f521514bcde5fd03.json", "place_type": "city", "name": "Santa Maria da Feira", "full_name": "Santa Maria da Feira, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.612968, 40.872146], [-8.612968, 41.053469], [-8.388851, 41.053469], [-8.388851, 40.872146]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218253816065331203, "quoted_status_id_str": "1218253816065331203", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 19:28:38 +0000 2020", "id": 1218253816065331203, "id_str": "1218253816065331203", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26bd\ud83d\udcaa\n\"O nosso est\u00e1dio \u00e9 a nossa fortaleza. Queremos os oliveirenses nas bancadas\" @lleandromsilva\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc4d\nEste s\u00e1bado\n1\u2026 https://t.co/CNL1eQ1UFk", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 887056333186486272, "id_str": "887056333186486272", "name": "UD Oliveirense", "screen_name": "UD_Oliveirense", "location": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "url": "http://www.udoliveirense.pt", "description": "http://www.udoliveirense.pt", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1009, "friends_count": 109, "listed_count": 13, "favourites_count": 10, "statuses_count": 401, "created_at": "Mon Jul 17 21:08:05 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962728240510095360/OpTxHn9J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962728240510095360/OpTxHn9J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/887056333186486272/1574626393", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26bd\ud83d\udcaa\n\"O nosso est\u00e1dio \u00e9 a nossa fortaleza. Queremos os oliveirenses nas bancadas\" @lleandromsilva\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc4d\nEste s\u00e1bado\n15 horas\nOliveirense - Feirense https://t.co/LFMu7EO8uT", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218253806552612866, "id_str": "1218253806552612866", "indices": [146, 169], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOgbYenWAAIMscM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOgbYenWAAIMscM.jpg", "url": "https://t.co/LFMu7EO8uT", "display_url": "pic.twitter.com/LFMu7EO8uT", "expanded_url": "https://twitter.com/UD_Oliveirense/status/1218253816065331203/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218253806552612866, "id_str": "1218253806552612866", "indices": [146, 169], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOgbYenWAAIMscM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOgbYenWAAIMscM.jpg", "url": "https://t.co/LFMu7EO8uT", "display_url": "pic.twitter.com/LFMu7EO8uT", "expanded_url": "https://twitter.com/UD_Oliveirense/status/1218253816065331203/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 683, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "favorite_count": 14, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CNL1eQ1UFk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218253816065331203", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/NryzNtr6Gw", "expanded": "https://twitter.com/UD_Oliveirense/status/1218253816065331203", "display": "twitter.com/UD_Oliveirense\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Carneiros, n\u00e3o se esque\u00e7am que em Maio h\u00e1 d\u00e9rbi novamente ! \ud83e\udd2b\nVamos ver como vai ser sem GNR \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\nAt\u00e9 Maio carneirada\u2757", "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/06FUg1IKPh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218894739354898432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579442126488"}