{"created_at": "Sun Jan 19 13:57:09 +0000 2020", "id": 1218895169791111168, "id_str": "1218895169791111168", "text": "Esto se escap\u00f3 de las manos.. chipirones fritos y paella gala.... una maravilla la cocina por estos lares #la coru\u00f1\u2026 https://t.co/48WfoyuRla", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 396575952, "id_str": "396575952", "name": "cocineroenmoto", "screen_name": "rafareyescocina", "location": "linares", "url": null, "description": "cocinero a la chilena y no por moda... bueno pal causeo  y pataches  ...seco para la moto", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1463, "friends_count": 1817, "listed_count": 4, "favourites_count": 244, "statuses_count": 3209, "created_at": "Sun Oct 23 13:34:02 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217691701554425857/znIxYm8p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217691701554425857/znIxYm8p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/396575952/1576208548", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [43.3702485, -8.4003114]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-8.4003114, 43.3702485]}, "place": {"id": "d16c1b8ae1635978", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d16c1b8ae1635978.json", "place_type": "city", "name": "A Coru\u00f1a", "full_name": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.471284, 43.301377], [-8.471284, 43.389945], [-8.374342, 43.389945], [-8.374342, 43.301377]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Esto se escap\u00f3 de las manos.. chipirones fritos y paella gala.... una maravilla la cocina por estos lares #la coru\u00f1a\nLos kilos ser\u00e1n notorios, a dieta de nuevo llegando a Chile jajaj en Restaurante O Merendeiro https://t.co/b7QDGLl3Ls", "display_text_range": [0, 234], "entities": {"hashtags": [{"text": "la", "indices": [106, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/b7QDGLl3Ls", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gPNYNFM29/?igshid=68vs5j75t3a1", "display_url": "instagram.com/p/B7gPNYNFM29/\u2026", "indices": [211, 234]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "la", "indices": [106, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/48WfoyuRla", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218895169791111168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579442229112"}