{"created_at": "Sun Jan 19 14:02:27 +0000 2020", "id": 1218896505412759554, "id_str": "1218896505412759554", "text": "HAY QUE PONER FRENO A LOS DISPARATES DE LA POLITIZACI\u00d3N Y LA RUINA.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 927165345168871424, "id_str": "927165345168871424", "name": "LA VERDAD EXISTE", "screen_name": "EnriqueColl2", "location": "Baleares, Islas Baleares", "url": null, "description": "Defensa de los animales y el Sentido Com\u00fan", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2136, "friends_count": 4975, "listed_count": 4, "favourites_count": 19099, "statuses_count": 11097, "created_at": "Sun Nov 05 13:26:58 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080600495985709058/wfPODosl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080600495985709058/wfPODosl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/927165345168871424/1550957546", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6c1be133511970bc", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json", "place_type": "city", "name": "Palma", "full_name": "Palma, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.563782, 39.12507], [2.563782, 39.658326], [2.976154, 39.658326], [2.976154, 39.12507]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218670209843761155, "quoted_status_id_str": "1218670209843761155", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 23:03:14 +0000 2020", "id": 1218670209843761155, "id_str": "1218670209843761155", "text": "Victoria de los trabajadores de la sanidad en #Baleares contra las imposiciones ling\u00fc\u00edsticas de los pol\u00edticos nacio\u2026 https://t.co/7HLbpNE3mN", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 318541441, "id_str": "318541441", "name": "Convivencia C\u00edvica", "screen_name": "CCivicaCatalana", "location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "url": "http://www.convivenciacivica.org/", "description": "Perfil oficial de Convivencia C\u00edvica Catalana. Luchamos frente a la intolerancia del nacionalismo en Catalu\u00f1a, en particular, en el \u00e1mbito de la lengua.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 57061, "friends_count": 23919, "listed_count": 0, "favourites_count": 51800, "statuses_count": 29522, "created_at": "Thu Jun 16 17:07:12 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651528231603015680/pTKPP47V_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651528231603015680/pTKPP47V_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/318541441/1418900107", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Victoria de los trabajadores de la sanidad en #Baleares contra las imposiciones ling\u00fc\u00edsticas de los pol\u00edticos nacionalistas. Buena noticia.\n\nEn Sanidad lo importante debe ser los conocimientos y la experiencia de los m\u00e9dicos, no las obsesiones identitarias.https://t.co/ePTFWQW956", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Baleares", "indices": [46, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ePTFWQW956", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-justicia-balear-declara-nulo-decreto-catalan-sanidad-aprobado-armengol-202001171915_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 16, "reply_count": 35, "retweet_count": 744, "favorite_count": 1502, "entities": {"hashtags": [{"text": "Baleares", "indices": [46, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7HLbpNE3mN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218670209843761155", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/7KkJ5IHSIg", "expanded": "https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1218670209843761155", "display": "twitter.com/CCivicaCatalan\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579442547549"}