{"created_at": "Sun Jan 19 14:10:09 +0000 2020", "id": 1218898442916974594, "id_str": "1218898442916974594", "text": "\u201cLAS MUJERES SON NUESTRAS\u201d \n@pablocasado_ @InesArrimadas \n\nA S C O.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 33277823, "id_str": "33277823", "name": "aLeX. \ud83d\udc9a | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "screen_name": "poxynight22", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": "http://www.instagram.com/poxynight22", "description": "31. De la terreta. Cocinero. Fallero y follonero. Can i get an AMEN?", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 574, "friends_count": 346, "listed_count": 27, "favourites_count": 15169, "statuses_count": 86268, "created_at": "Sun Apr 19 18:50:54 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFCC4D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "17C000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090678987813203973/UathkkVf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090678987813203973/UathkkVf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/33277823/1457749079", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "297ada4c2b9ea879", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/297ada4c2b9ea879.json", "place_type": "city", "name": "B\u00e9tera", "full_name": "B\u00e9tera, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.520256, 39.545416], [-0.520256, 39.650486], [-0.39492, 39.650486], [-0.39492, 39.545416]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218863064658907137, "quoted_status_id_str": "1218863064658907137", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 11:49:34 +0000 2020", "id": 1218863064658907137, "id_str": "1218863064658907137", "text": "Otra mujer asesinada en Terrassa por el hecho de ser mujer. Otro d\u00eda tr\u00e1gico, y ya llevamos tres en lo que va de a\u00f1\u2026 https://t.co/XlIOUtXZNU", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 482389606, "id_str": "482389606", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "screen_name": "ierrejon", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": "https://participa.maspais.es", "description": "Diputado de @MasPais_Es en Congreso. Doctor en Ciencia Pol\u00edtica por la UCM. Democracia es el poder de (los) cualquiera #ConstruirPueblo #Transici\u00f3nEcol\u00f3gica\ud83c\udf0d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 897232, "friends_count": 2333, "listed_count": 4302, "favourites_count": 16200, "statuses_count": 21184, "created_at": "Fri Feb 03 21:13:56 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189189689292406787/J-vfzYfT_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189189689292406787/J-vfzYfT_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/482389606/1572780087", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Otra mujer asesinada en Terrassa por el hecho de ser mujer. Otro d\u00eda tr\u00e1gico, y ya llevamos tres en lo que va de a\u00f1o\n\nNecesitamos educaci\u00f3n para conocer las violencias, prevenci\u00f3n para evitarlas, y pol\u00edticas firmes para proteger a las v\u00edctimas. Ni una m\u00e1s. https://t.co/Y8py69KHG6", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Y8py69KHG6", "expanded_url": "https://www.google.es/amp/s/elpais.com/ccaa/2020/01/18/catalunya/1579384157_536980.amp.html", "display_url": "google.es/amp/s/elpais.c\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 15, "reply_count": 92, "retweet_count": 125, "favorite_count": 342, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XlIOUtXZNU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218863064658907137", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/FtMFEAgSFk", "expanded": "https://twitter.com/ierrejon/status/1218863064658907137", "display": "twitter.com/ierrejon/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pablocasado_", "name": "Pablo Casado Blanco", "id": 523386042, "id_str": "523386042", "indices": [28, 41]}, {"screen_name": "InesArrimadas", "name": "In\u00e9s Arrimadas", "id": 552561770, "id_str": "552561770", "indices": [42, 56]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579443009486"}