{"created_at": "Sun Jan 19 14:10:38 +0000 2020", "id": 1218898564413382656, "id_str": "1218898564413382656", "text": "4 semana finiquitada! \n\nMa\u00f1ana empezamos con la rutina de descansar solo los lunes despu\u00e9s de un bloque de 14 d\u00edas.\u2026 https://t.co/UQv2G5Tdtw", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 497955415, "id_str": "497955415", "name": "Rafa Botello \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "rafabotello79", "location": "Melilla, Arquillos y Manlleu.", "url": "http://www.rafabotello.com/colaboracion/", "description": "Hijo de Rafael y Luisa (MELILLA Y ARQUILLOS) Nac\u00ed, crec\u00ed y vivo en el Noreste de Espa\u00f1a, Manlleu.\nLos sue\u00f1os no se cumplen, se entrenan\u00ae.\nEl olor a olivo, Ja\u00e9n.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4105, "friends_count": 1656, "listed_count": 72, "favourites_count": 17381, "statuses_count": 10464, "created_at": "Mon Feb 20 14:56:04 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105039257368956928/_jY7M31O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105039257368956928/_jY7M31O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/497955415/1540052739", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "80642c6b516d9c39", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/80642c6b516d9c39.json", "place_type": "city", "name": "Manlleu", "full_name": "Manlleu, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.243176, 41.984378], [2.243176, 42.033456], [2.310659, 42.033456], [2.310659, 41.984378]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "4 semana finiquitada! \n\nMa\u00f1ana empezamos con la rutina de descansar solo los lunes despu\u00e9s de un bloque de 14 d\u00edas.\n\nGracias a mis t\u00edos Paco y Alfonso y mi amigo Jes\u00fas por ayudarme en los entrenos.\n\nEspero estar en la 7 semana en un estado de forma \u00f3ptimo.\n\nVamos! https://t.co/z9Vxw4L5gD", "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218898554816802816, "id_str": "1218898554816802816", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOplxxEXsAAhicK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOplxxEXsAAhicK.jpg", "url": "https://t.co/z9Vxw4L5gD", "display_url": "pic.twitter.com/z9Vxw4L5gD", "expanded_url": "https://twitter.com/rafabotello79/status/1218898564413382656/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218898554816802816, "id_str": "1218898554816802816", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOplxxEXsAAhicK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOplxxEXsAAhicK.jpg", "url": "https://t.co/z9Vxw4L5gD", "display_url": "pic.twitter.com/z9Vxw4L5gD", "expanded_url": "https://twitter.com/rafabotello79/status/1218898564413382656/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UQv2G5Tdtw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218898564413382656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579443038453"}