{"created_at": "Sun Jan 19 14:15:01 +0000 2020", "id": 1218899667787952128, "id_str": "1218899667787952128", "text": "@jagabarto @AyuntamientoVLL @jcssvall @oscar_puente_ @PSOE_AytoVLL @TomaLaPalabraVA @infoVLL @herreropedro\u2026 https://t.co/QZuJ6AAOah", "display_text_range": [117, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218579844033806337, "in_reply_to_status_id_str": "1218579844033806337", "in_reply_to_user_id": 231558324, "in_reply_to_user_id_str": "231558324", "in_reply_to_screen_name": "jagabarto", "user": {"id": 137998643, "id_str": "137998643", "name": "L.Fernando Gurpegui", "screen_name": "LuisFGurpegui", "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 95, "friends_count": 105, "listed_count": 0, "favourites_count": 455, "statuses_count": 251, "created_at": "Wed Apr 28 10:29:12 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/595724393172606976/D6aNeZYR_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/595724393172606976/D6aNeZYR_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137998643/1572717809", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2afe3164f39d1b83", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2afe3164f39d1b83.json", "place_type": "city", "name": "Valladolid", "full_name": "Valladolid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.928146, 41.523108], [-4.928146, 41.815553], [-4.630882, 41.815553], [-4.630882, 41.523108]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@jagabarto @AyuntamientoVLL @jcssvall @oscar_puente_ @PSOE_AytoVLL @TomaLaPalabraVA @infoVLL @herreropedro @mariatuitea @Vickyquinta @jchernandez91 @velezpsoe @VOXValladolid @Valladolid_Cs @PPAytoVLL @nortecastilla @DiadeValladolid @DiarioCyLMundo @TribunaVa @ocvalladolid @ValladolidCOPE @esRadio_CyL @eldiariocyl @CadenaSERCyL Cuanta razon tienes @jagabarto ! Todav\u00eda le recuerdo en la \u00e9poca de C. Vadillo... Empiezas prohibiendo hablar a tus propios compa\u00f1eros de partido y luego censura a cualquiera ..! Menos mal que eso no pasa en Vox Valladolid, verdad??", "display_text_range": [329, 561], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jagabarto", "name": "Javier Garc\u00eda", "id": 231558324, "id_str": "231558324", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "AyuntamientoVLL", "name": "Ayto. de Valladolid", "id": 194517733, "id_str": "194517733", "indices": [11, 27]}, {"screen_name": "jcssvall", "name": "Junta Cofrad\u00edas Semana Santa Valladolid", "id": 1041295292035784704, "id_str": "1041295292035784704", "indices": [28, 37]}, {"screen_name": "oscar_puente_", "name": "Oscar Puente", "id": 215792549, "id_str": "215792549", "indices": [38, 52]}, {"screen_name": "PSOE_AytoVLL", "name": "Grupo PSOE Ayto. Valladolid", "id": 3888645243, "id_str": "3888645243", "indices": [53, 66]}, {"screen_name": "TomaLaPalabraVA", "name": "Toma La Palabra", "id": 2956922693, "id_str": "2956922693", "indices": [67, 83]}, {"screen_name": "infoVLL", "name": "Cultura Turismo VLL", "id": 126616064, "id_str": "126616064", "indices": [84, 92]}, {"screen_name": "herreropedro", "name": "Pedro Herrero", "id": 33208316, "id_str": "33208316", "indices": [93, 106]}, {"screen_name": "mariatuitea", "name": "Mar\u00eda S\u00e1nchez", "id": 263170980, "id_str": "263170980", "indices": [107, 119]}, {"screen_name": "Vickyquinta", "name": "Vicky Soto Olmedo", "id": 271062004, "id_str": "271062004", "indices": [120, 132]}, {"screen_name": "jchernandez91", "name": "Juan Carlos Hernandez", "id": 1144739336690294784, "id_str": "1144739336690294784", "indices": [133, 147]}, {"screen_name": "velezpsoe", "name": "Luis V\u00e9lez", "id": 215685449, "id_str": "215685449", "indices": [148, 158]}, {"screen_name": "VOXValladolid", "name": "VOX Valladolid", "id": 738449989618302979, "id_str": "738449989618302979", "indices": [159, 173]}, {"screen_name": "Valladolid_Cs", "name": "Cs Valladolid Ciudad", "id": 968151055115653120, "id_str": "968151055115653120", "indices": [174, 188]}, {"screen_name": "PPAytoVLL", "name": "PP Ayuntamiento de Valladolid", "id": 3032292214, "id_str": "3032292214", "indices": [189, 199]}, {"screen_name": "nortecastilla", "name": "elnortedecastilla.es", "id": 45544223, "id_str": "45544223", "indices": [200, 214]}, {"screen_name": "DiadeValladolid", "name": "El D\u00eda de Valladolid", "id": 119346834, "id_str": "119346834", "indices": [215, 231]}, {"screen_name": "DiarioCyLMundo", "name": "Diario CyL El Mundo", "id": 3089186002, "id_str": "3089186002", "indices": [232, 247]}, {"screen_name": "TribunaVa", "name": "Tribuna Valladolid", "id": 1060113558, "id_str": "1060113558", "indices": [248, 258]}, {"screen_name": "ocvalladolid", "name": "Onda Cero Valladolid", "id": 135206073, "id_str": "135206073", "indices": [259, 272]}, {"screen_name": "ValladolidCOPE", "name": "COPE Valladolid", "id": 4209872883, "id_str": "4209872883", "indices": [273, 288]}, {"screen_name": "esRadio_CyL", "name": "esRadio CyL", "id": 1269061038, "id_str": "1269061038", "indices": [289, 301]}, {"screen_name": "eldiariocyl", "name": "eldiario.es Castilla y Le\u00f3n", "id": 1074975370389135360, "id_str": "1074975370389135360", "indices": [302, 314]}, {"screen_name": "CadenaSERCyL", "name": "Cadena SER CyL", "id": 4873799751, "id_str": "4873799751", "indices": [315, 328]}, {"screen_name": "jagabarto", "name": "Javier Garc\u00eda", "id": 231558324, "id_str": "231558324", "indices": [349, 359]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QZuJ6AAOah", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218899667787952128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jagabarto", "name": "Javier Garc\u00eda", "id": 231558324, "id_str": "231558324", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "AyuntamientoVLL", "name": "Ayto. de Valladolid", "id": 194517733, "id_str": "194517733", "indices": [11, 27]}, {"screen_name": "jcssvall", "name": "Junta Cofrad\u00edas Semana Santa Valladolid", "id": 1041295292035784704, "id_str": "1041295292035784704", "indices": [28, 37]}, {"screen_name": "oscar_puente_", "name": "Oscar Puente", "id": 215792549, "id_str": "215792549", "indices": [38, 52]}, {"screen_name": "PSOE_AytoVLL", "name": "Grupo PSOE Ayto. Valladolid", "id": 3888645243, "id_str": "3888645243", "indices": [53, 66]}, {"screen_name": "TomaLaPalabraVA", "name": "Toma La Palabra", "id": 2956922693, "id_str": "2956922693", "indices": [67, 83]}, {"screen_name": "infoVLL", "name": "Cultura Turismo VLL", "id": 126616064, "id_str": "126616064", "indices": [84, 92]}, {"screen_name": "herreropedro", "name": "Pedro Herrero", "id": 33208316, "id_str": "33208316", "indices": [93, 106]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579443301518"}