{"created_at": "Sun Jan 19 14:16:10 +0000 2020", "id": 1218899955970166784, "id_str": "1218899955970166784", "text": "Despu\u00e9s del numerito tan lamentable que monto ayer Monchi en el Bernab\u00e9u,lo raro es que todav\u00eda hoy no le hayan con\u2026 https://t.co/gc111cxNeS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 326164269, "id_str": "326164269", "name": "Jes\u00fas Nieto", "screen_name": "jesnietocasado", "location": "Parla,Madrid.Espa\u00f1a.", "url": null, "description": "HALA MADRID!!! socio euroabonado,madridista desde que nac\u00ed,y hasta que muera.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 661, "friends_count": 834, "listed_count": 10, "favourites_count": 1079, "statuses_count": 10846, "created_at": "Wed Jun 29 13:47:07 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1216810791099346945/sMswifMY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216810791099346945/sMswifMY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326164269/1527517567", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0b9876f86cd1a381", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0b9876f86cd1a381.json", "place_type": "city", "name": "Parla", "full_name": "Parla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.80752, 40.202103], [-3.80752, 40.255894], [-3.733381, 40.255894], [-3.733381, 40.202103]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Despu\u00e9s del numerito tan lamentable que monto ayer Monchi en el Bernab\u00e9u,lo raro es que todav\u00eda hoy no le hayan concedido un ministerio,podr\u00eda ser uno de los bufones referencia de este gobierno,y mira que eso es dif\u00edcil.", "display_text_range": [0, 220], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gc111cxNeS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218899955970166784", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579443370226"}