{"created_at": "Sun Jan 19 14:24:14 +0000 2020", "id": 1218901986403409922, "id_str": "1218901986403409922", "text": "@eumrz Teor\u00eda del Hiperv\u00ednculo...o c\u00f3mo hacer todo los subconsciente posible para NO pegar palo al agua.", "display_text_range": [7, 104], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218842489056002048, "in_reply_to_status_id_str": "1218842489056002048", "in_reply_to_user_id": 829082020152274944, "in_reply_to_user_id_str": "829082020152274944", "in_reply_to_screen_name": "eumrz", "user": {"id": 18211373, "id_str": "18211373", "name": "Cornelius de la Maza", "screen_name": "condedelamaza", "location": "Done Ostia-San Sebasti\u00e1n", "url": null, "description": "Nac\u00ed Se\u00f1or. Y para cuando me dijeron que era adulto, estaba jubilado de todo. En la sombra se vive mejor. Diletante.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5778, "friends_count": 2486, "listed_count": 277, "favourites_count": 8852, "statuses_count": 57684, "created_at": "Thu Dec 18 07:57:14 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/661432568898809856/dOTPb4ye_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/661432568898809856/dOTPb4ye_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18211373/1445937626", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2b53b3439c29b85b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2b53b3439c29b85b.json", "place_type": "city", "name": "San Sebasti\u00e1n", "full_name": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.086689, 43.217639], [-2.086689, 43.338104], [-1.888733, 43.338104], [-1.888733, 43.217639]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eumrz", "name": "Esteban Umerez \ud83d\udc9a", "id": 829082020152274944, "id_str": "829082020152274944", "indices": [0, 6]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579443854319"}