{"created_at": "Sun Jan 19 14:27:09 +0000 2020", "id": 1218902721144729600, "id_str": "1218902721144729600", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 la extrema derecha aumenta en votos y esca\u00f1os? \n\nSon ellos los que est\u00e1n marcando la l\u00ednea de oposici\u00f3n, s\u2026 https://t.co/SUt68nIgQs", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 198441387, "id_str": "198441387", "name": "David Vega", "screen_name": "V_deVega", "location": "Gij\u00f3n, Principado de Asturias", "url": "http://www.hablagijon.com", "description": "Fundador de @hablagijon y formador en Comunicaci\u00f3n, Lenguaje No Verbal y Debate. Miembro de INCUNA. Comercio y Marketing Internacional (Universidad de Oviedo).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 469, "friends_count": 781, "listed_count": 18, "favourites_count": 2635, "statuses_count": 7258, "created_at": "Mon Oct 04 09:44:17 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102694614857850881/nZ8nHMR-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102694614857850881/nZ8nHMR-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/198441387/1528223409", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "731c9d11275a5436", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "place_type": "city", "name": "Gij\u00f3n", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00bfPor qu\u00e9 la extrema derecha aumenta en votos y esca\u00f1os? \n\nSon ellos los que est\u00e1n marcando la l\u00ednea de oposici\u00f3n, sin verg\u00fcenza y retrotray\u00e9ndonos al S.XIX. Eso si, lo de dar soluciones ya tal...", "display_text_range": [0, 195], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SUt68nIgQs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218902721144729600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444029495"}