{"created_at": "Sun Jan 19 14:27:40 +0000 2020", "id": 1218902850241224704, "id_str": "1218902850241224704", "text": ".. San Ant\u00f3n Abad .. @crego1981 \n\n#aprendiendo #sanant\u00f3n #19enero2020 #alcal\u00e1dehenares en Plaza De Los Santos Ni\u00f1os https://t.co/9LW4WXhUdR", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 282265101, "id_str": "282265101", "name": "Crego", "screen_name": "crego1981", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "url": "http://www.linkedin.com/in/JulianaEstebanCrego", "description": "Educadora Social. Creo en la persona y en una sociedad empoderada y de libre pensamiento.\n\nhttp://julianaesteban.wixsite.com/julianaesteban", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 163, "friends_count": 990, "listed_count": 0, "favourites_count": 1613, "statuses_count": 1706, "created_at": "Thu Apr 14 21:49:15 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F0DFF0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "F7F2F3", "profile_sidebar_fill_color": "F5E2E2", "profile_text_color": "871B87", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170803628547936257/NA_jQOQJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170803628547936257/NA_jQOQJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282265101/1567976637", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [40.48074684, -3.36916499]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.36916499, 40.48074684]}, "place": {"id": "ec2ead284df00347", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ec2ead284df00347.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Henares", "full_name": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.44735, 40.446007], [-3.44735, 40.546039], [-3.283896, 40.546039], [-3.283896, 40.446007]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "aprendiendo", "indices": [34, 46]}, {"text": "sanant\u00f3n", "indices": [47, 56]}, {"text": "19enero2020", "indices": [57, 69]}, {"text": "alcal\u00e1dehenares", "indices": [70, 86]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9LW4WXhUdR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gSr_Oi3mi/?igshid=jp1m33luhuy6", "display_url": "instagram.com/p/B7gSr_Oi3mi/\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "crego1981", "name": "Crego", "id": 282265101, "id_str": "282265101", "indices": [21, 31]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444060274"}