{"created_at": "Sun Jan 19 14:29:15 +0000 2020", "id": 1218903248943357952, "id_str": "1218903248943357952", "text": "Bueno pues nos acaban de decir a un compa\u00f1ero y a mi que en la academia, que solicitamos plaza hace dos meses, no q\u2026 https://t.co/fOvGgLRZkM", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1027470297761542144, "id_str": "1027470297761542144", "name": "AlbertoEB", "screen_name": "rewindthevhs1", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Tengo hambre", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 92, "friends_count": 201, "listed_count": 0, "favourites_count": 13475, "statuses_count": 8422, "created_at": "Thu Aug 09 08:23:03 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210298791821078528/Jc7NmVG1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210298791821078528/Jc7NmVG1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1027470297761542144/1578006487", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "56933d34eb0f964a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/56933d34eb0f964a.json", "place_type": "city", "name": "Albacete", "full_name": "Albacete, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.181299, 38.672083], [-2.181299, 39.186567], [-1.62259, 39.186567], [-1.62259, 38.672083]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bueno pues nos acaban de decir a un compa\u00f1ero y a mi que en la academia, que solicitamos plaza hace dos meses, no quedan plazas por qu\u00e9 se lo han organizado como el puto culo. No me importar\u00eda si no fuese por qu\u00e9 en las dem\u00e1s academias tendr\u00e1n las plazas cubiertas. \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fOvGgLRZkM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218903248943357952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444155332"}