{"created_at": "Sun Jan 19 14:30:26 +0000 2020", "id": 1218903547842088961, "id_str": "1218903547842088961", "text": "de encima en el 39.\n\nNadie muri\u00f3 en vano en el 36, por la parte de los sublevados. \u00a1Nos salvaron de m\u00e1s de medio si\u2026 https://t.co/hrTrH1nAdI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218902998593736707, "in_reply_to_status_id_str": "1218902998593736707", "in_reply_to_user_id": 974025108003131392, "in_reply_to_user_id_str": "974025108003131392", "in_reply_to_screen_name": "MuySorPrendida", "user": {"id": 974025108003131392, "id_str": "974025108003131392", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "MuySorPrendida", "location": "Meseta. Spain", "url": null, "description": "M\u00e1s sorprendida que Sor. Atl\u00e1ntica, de origen vizca\u00edno, burgal\u00e9s y c\u00e1ntabro. Amo y defiendo a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, y por eso soy de VOX \ud83d\udc9a.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6498, "friends_count": 5477, "listed_count": 20, "favourites_count": 44266, "statuses_count": 67019, "created_at": "Wed Mar 14 20:50:57 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1216418715065102336/38kh6N_5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216418715065102336/38kh6N_5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/974025108003131392/1578268011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "de encima en el 39.\n\nNadie muri\u00f3 en vano en el 36, por la parte de los sublevados. \u00a1Nos salvaron de m\u00e1s de medio siglo de comunismo! \n\nAhora tambi\u00e9n sabremos echarles del Congreso y de la pol\u00edtica espa\u00f1ola. Se trata de neutralizar al PSOE, que es quien les ha aupado al gobierno.", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hrTrH1nAdI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218903547842088961", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444226595"}