{"created_at": "Sun Jan 19 14:31:13 +0000 2020", "id": 1218903742948528128, "id_str": "1218903742948528128", "text": "\u00a1Gracias por tus palabras, Antonio!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1938276284, "id_str": "1938276284", "name": "Teatro del Barrio", "screen_name": "teatrobarrio", "location": "c/ Zurita, 20 Lavapi\u00e9s Madrid", "url": "http://www.teatrodelbarrio.com", "description": "El Teatro del Barrio es un espacio pol\u00edtico donde construir ciudadan\u00eda a trav\u00e9s de actividades esc\u00e9nicas, talleres, debates y la Universidad del Barrio.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 24955, "friends_count": 1828, "listed_count": 364, "favourites_count": 7913, "statuses_count": 24549, "created_at": "Sat Oct 05 17:09:49 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DF0101", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198546258341838848/__baagxe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198546258341838848/__baagxe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1938276284/1578224747", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218871450310004736, "quoted_status_id_str": "1218871450310004736", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 12:22:53 +0000 2020", "id": 1218871450310004736, "id_str": "1218871450310004736", "text": "CON \"ELISA Y MARCELA\" la compa\u00f1\u00eda #APanadaria reivindica una historia real de amor, a la que se pusieron muchas bar\u2026 https://t.co/KRgwzjh1KJ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 118840837, "id_str": "118840837", "name": "AntonioHern\u00e1ndezNiet", "screen_name": "AHernandezNieto", "location": null, "url": "https://www.facebook.com/elteatro.lacritica.elespectador/", "description": "Al igual que Anton Chejov me dedico al teatro, a la cr\u00edtica, y a la medicina, en mi caso del trabajo (incluyendo la PRL), aunque como curioso, todo me interesa.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 858, "friends_count": 592, "listed_count": 23, "favourites_count": 3620, "statuses_count": 2984, "created_at": "Mon Mar 01 22:23:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058719011377156097/lOTSScUH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058719011377156097/lOTSScUH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/118840837/1436714306", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "CON \"ELISA Y MARCELA\" la compa\u00f1\u00eda #APanadaria reivindica una historia real de amor, a la que se pusieron muchas barreras, con m\u00fasica y humor en el @teatrobarrio y en el @ElHuffPost #teatro #comedia #cr\u00edtica \nhttps://t.co/j6kNiEW123", "display_text_range": [0, 231], "entities": {"hashtags": [{"text": "APanadaria", "indices": [34, 45]}, {"text": "teatro", "indices": [181, 188]}, {"text": "comedia", "indices": [189, 197]}, {"text": "cr\u00edtica", "indices": [198, 206]}], "urls": [{"url": "https://t.co/j6kNiEW123", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/elisa-y-marcela-risas-y-musicas-muy-saludables_es_5e228531c5b674e44b98668f", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/elisa-y-\u2026", "indices": [208, 231]}], "user_mentions": [{"screen_name": "teatrobarrio", "name": "Teatro del Barrio", "id": 1938276284, "id_str": "1938276284", "indices": [147, 160]}, {"screen_name": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost", "id": 364528766, "id_str": "364528766", "indices": [169, 180]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [{"text": "APanadaria", "indices": [34, 45]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KRgwzjh1KJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218871450310004736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/F5TLx6YRJg", "expanded": "https://twitter.com/ahernandeznieto/status/1218871450310004736", "display": "twitter.com/ahernandezniet\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444273112"}