{"created_at": "Sun Jan 19 14:36:37 +0000 2020", "id": 1218905102959943680, "id_str": "1218905102959943680", "text": "@malacamarada Toda la raz\u00f3n, pero tambi\u00e9n es verdad que en los tiempos que corren hay mayor \u00edndice de depresi\u00f3n que anta\u00f1o.", "display_text_range": [14, 123], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218895966746632192, "in_reply_to_status_id_str": "1218895966746632192", "in_reply_to_user_id": 1053707593, "in_reply_to_user_id_str": "1053707593", "in_reply_to_screen_name": "malacamarada", "user": {"id": 275287761, "id_str": "275287761", "name": "Hels Tamashii Ronin", "screen_name": "Hels_vga", "location": "Vilagarc\u00eda de Arousa", "url": "http://poesiaposesiva.blogspot.com.es/", "description": "Poeta desquiciado y alma en pena. Tambi\u00e9n soy un rojo de mierda. Azote de fachas, gallego que perdi\u00f3 la paciencia. Soy peligroso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 203, "friends_count": 746, "listed_count": 2, "favourites_count": 3892, "statuses_count": 3887, "created_at": "Fri Apr 01 00:26:24 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/616007363141758976/YMMc-SHm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/616007363141758976/YMMc-SHm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/275287761/1570576618", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ede0302bb656ff82", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ede0302bb656ff82.json", "place_type": "city", "name": "Vilagarc\u00eda de Arousa", "full_name": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.808807, 42.545482], [-8.808807, 42.645911], [-8.684693, 42.645911], [-8.684693, 42.545482]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "malacamarada", "name": "#EvoNoEstasSolo", "id": 1053707593, "id_str": "1053707593", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444597364"}