{"created_at": "Sun Jan 19 14:37:17 +0000 2020", "id": 1218905272372072448, "id_str": "1218905272372072448", "text": "@Rafael57878333 @realmurciacfsad Era una broma. Madre m\u00eda c\u00f3mo estamos.", "display_text_range": [33, 71], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218903463951728643, "in_reply_to_status_id_str": "1218903463951728643", "in_reply_to_user_id": 1120675151480336385, "in_reply_to_user_id_str": "1120675151480336385", "in_reply_to_screen_name": "Rafael57878333", "user": {"id": 10733442, "id_str": "10733442", "name": "\u00c1lvaro S\u00e1ez Murcia", "screen_name": "saezalvaro", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Murciano. Periodista. 33 a\u00f1os.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1475, "friends_count": 1687, "listed_count": 47, "favourites_count": 6317, "statuses_count": 19367, "created_at": "Fri Nov 30 09:11:42 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/566211168071843840/mL_TsPKM_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/566211168071843840/mL_TsPKM_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/10733442/1386863504", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cbdb0e7018443220", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cbdb0e7018443220.json", "place_type": "city", "name": "Murcia", "full_name": "Murcia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.385233, 37.715968], [-1.385233, 38.117714], [-0.850358, 38.117714], [-0.850358, 37.715968]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Rafael57878333", "name": "Rafa.fdzz", "id": 1120675151480336385, "id_str": "1120675151480336385", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "realmurciacfsad", "name": "Real Murcia CF. SAD", "id": 227312719, "id_str": "227312719", "indices": [16, 32]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444637755"}