{"created_at": "Sun Jan 19 14:38:13 +0000 2020", "id": 1218905506124894208, "id_str": "1218905506124894208", "text": "@Edu_C_V @PoliciaLPA @AyuntamientoLPA Hola Edu.\nNo es correcto, tiene la obligaci\u00f3n de gestionar los  residuos de o\u2026 https://t.co/y7YXypasai", "display_text_range": [38, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218868538875809793, "in_reply_to_status_id_str": "1218868538875809793", "in_reply_to_user_id": 272427777, "in_reply_to_user_id_str": "272427777", "in_reply_to_screen_name": "Edu_C_V", "user": {"id": 1667275704, "id_str": "1667275704", "name": "Limpieza LPGC", "screen_name": "LimpiezaLPGC", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "url": "http://www.laspalmasgc.es/views/Servicios/LimpiezayReciclaje/LimpiezayReciclaje.jsp", "description": "Perfil oficial del Servicio de Limpieza y Recogida de R.S.U. del Ayuntamiento de Las Palmas de Gran Canaria. #LimpiezaLPGC \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udeae\u267b\ufe0f\ud83d\ude0d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1042, "friends_count": 145, "listed_count": 9, "favourites_count": 2535, "statuses_count": 2339, "created_at": "Tue Aug 13 09:18:25 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0B3359", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "004B93", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214841233203499008/Nkluj6xH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214841233203499008/Nkluj6xH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1667275704/1465304302", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Edu_C_V @PoliciaLPA @AyuntamientoLPA Hola Edu.\nNo es correcto, tiene la obligaci\u00f3n de gestionar los  residuos de obra que genere.\nSi tienes alguna imagen donde se aprecie c\u00f3mo se comete la infracci\u00f3n y la matr\u00edcula del veh\u00edculo puedes envi\u00e1rnoslas (limpieza@laspalmasgc.es) y nosotros denunciamos.\nGracias. Saludos.", "display_text_range": [38, 316], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Edu_C_V", "name": "Edu", "id": 272427777, "id_str": "272427777", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "PoliciaLPA", "name": "Polic\u00eda Local LPA", "id": 1150424220, "id_str": "1150424220", "indices": [9, 20]}, {"screen_name": "AyuntamientoLPA", "name": "Ayto Las Palmas GC", "id": 810796236, "id_str": "810796236", "indices": [21, 37]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/y7YXypasai", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218905506124894208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Edu_C_V", "name": "Edu", "id": 272427777, "id_str": "272427777", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "PoliciaLPA", "name": "Polic\u00eda Local LPA", "id": 1150424220, "id_str": "1150424220", "indices": [9, 20]}, {"screen_name": "AyuntamientoLPA", "name": "Ayto Las Palmas GC", "id": 810796236, "id_str": "810796236", "indices": [21, 37]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444693486"}