{"created_at": "Sun Jan 19 14:38:50 +0000 2020", "id": 1218905659640553475, "id_str": "1218905659640553475", "text": "Vuelve a vencer el @marbella_fc, hoy ante el @CPVillarrobledo. La primera parte fue igualada, pero en la segunda lo\u2026 https://t.co/l17KfaOh5e", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1005372914529652736, "id_str": "1005372914529652736", "name": "\u2022Javi Mu\u00f1oz\u2022", "screen_name": "JaviMunoz_01", "location": "M\u00e1laga | Valle de Abdalaj\u00eds", "url": "https://www.youtube.com/c/JaviMu\u00f1oz?sub_confirmation=1", "description": "\ud83d\udcda Periodismo, UMA || \ud83d\udcf9 Youtuber || \ud83c\udf99\ufe0f Hago radio en @SportDirectR || \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb Estuve en @TuSegundaBGIV y @VAVELcom", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 822, "friends_count": 343, "listed_count": 2, "favourites_count": 3824, "statuses_count": 5857, "created_at": "Sat Jun 09 08:55:56 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1191342556011008001/PKd3gViS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191342556011008001/PKd3gViS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1005372914529652736/1560942619", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ba78d52f1eed015a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ba78d52f1eed015a.json", "place_type": "city", "name": "Valle de Abdalaj\u00eds", "full_name": "Valle de Abdalaj\u00eds, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.713903, 36.911793], [-4.713903, 36.960937], [-4.638969, 36.960937], [-4.638969, 36.911793]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Vuelve a vencer el @marbella_fc, hoy ante el @CPVillarrobledo. La primera parte fue igualada, pero en la segunda los blanquillos anotaron tres goles y ganaron contundentemente.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Mi cr\u00f3nica, en @SportDirectR https://t.co/66vapFdayi", "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/66vapFdayi", "expanded_url": "http://www.malagadeporte.com/el-marbella-vuelve-a-la-senda-de-la-victoria-con-una-goleada-en-villarrobledo/", "display_url": "malagadeporte.com/el-marbella-vu\u2026", "indices": [210, 233]}], "user_mentions": [{"screen_name": "marbella_fc", "name": "Marbella FC", "id": 1507070474, "id_str": "1507070474", "indices": [19, 31]}, {"screen_name": "CPVillarrobledo", "name": "CP Villarrobledo", "id": 752600860379717632, "id_str": "752600860379717632", "indices": [45, 61]}, {"screen_name": "SportDirectR", "name": "SportDirect Radio", "id": 1538406392, "id_str": "1538406392", "indices": [196, 209]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l17KfaOh5e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218905659640553475", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "marbella_fc", "name": "Marbella FC", "id": 1507070474, "id_str": "1507070474", "indices": [19, 31]}, {"screen_name": "CPVillarrobledo", "name": "CP Villarrobledo", "id": 752600860379717632, "id_str": "752600860379717632", "indices": [45, 61]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444730087"}