{"created_at": "Sun Jan 19 14:39:17 +0000 2020", "id": 1218905774497419265, "id_str": "1218905774497419265", "text": "L\u2019\u00e0via Ant\u00f2nia,95 anys en dues setmanes.Que li parlin a ella de resili\u00e8ncia,i actitud positiva.Podria escriure un l\u2026 https://t.co/1iZNrGXywc", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 260926369, "id_str": "260926369", "name": "S\u00f2nia Cervantes\ud83d\udc97\ud83e\udde0", "screen_name": "Soncerv", "location": "BARCELONA", "url": "http://www.soniacervantes.com", "description": "PSIC\u00d3LOGA @hermanomayortv. Autora VIVIR CON UN ADOLESCENTE , \u00bfVIVES O SOBREVIVES? @VOS2016 e INTENSA-MENTE @INTENSAMENTE10 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc97\ud83e\udde0\ud83d\udc9f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 35550, "friends_count": 3216, "listed_count": 245, "favourites_count": 14814, "statuses_count": 43744, "created_at": "Fri Mar 04 22:11:51 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1146330033985904640/zq9J9lxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146330033985904640/zq9J9lxl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/260926369/1520018413", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "L\u2019\u00e0via Ant\u00f2nia,95 anys en dues setmanes.Que li parlin a ella de resili\u00e8ncia,i actitud positiva.Podria escriure un llibre titulat:\u201dQuanta punyeta hi ha avui dia, xiqueta\u201d.\nTot un exemple de fortalesa sense tanta \u201cmandanga\u201d com diu ella.\n\u201cAi, Catalina...\u201dem diu mentre faig la foto. https://t.co/gNzG5dvHYy", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218905767224532992, "id_str": "1218905767224532992", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpsVlYX4AAYUz8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpsVlYX4AAYUz8.jpg", "url": "https://t.co/gNzG5dvHYy", "display_url": "pic.twitter.com/gNzG5dvHYy", "expanded_url": "https://twitter.com/Soncerv/status/1218905774497419265/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218905767224532992, "id_str": "1218905767224532992", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpsVlYX4AAYUz8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpsVlYX4AAYUz8.jpg", "url": "https://t.co/gNzG5dvHYy", "display_url": "pic.twitter.com/gNzG5dvHYy", "expanded_url": "https://twitter.com/Soncerv/status/1218905774497419265/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1iZNrGXywc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218905774497419265", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579444757471"}