{"created_at": "Sun Jan 19 14:40:54 +0000 2020", "id": 1218906182284464128, "id_str": "1218906182284464128", "text": "@vicentjorda Jo vaig i vinc cada dia. Sense problemes.", "display_text_range": [13, 54], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218895671761231872, "in_reply_to_status_id_str": "1218895671761231872", "in_reply_to_user_id": 384895208, "in_reply_to_user_id_str": "384895208", "in_reply_to_screen_name": "vicentjorda", "user": {"id": 17055376, "id_str": "17055376", "name": "(((Nomded\u00e9u)))", "screen_name": "Nomdedeu", "location": "Castell\u00f3, Pa\u00eds Valenci\u00e0.", "url": "http://www.nomdedeu.net", "description": "S\u00f3c Secretari Auton\u00f2mic d'Ocupaci\u00f3 i vaig ser Vicealcalde de Castell\u00f3, per\u00f2 este \u00e9s el meu perfil personal, i els errors s\u00f3n tots meus", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9906, "friends_count": 2450, "listed_count": 143, "favourites_count": 31533, "statuses_count": 60495, "created_at": "Wed Oct 29 23:45:31 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134820068532076544/hsMwgq7M_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134820068532076544/hsMwgq7M_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17055376/1559543194", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d687bdcf37d51c4f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d687bdcf37d51c4f.json", "place_type": "city", "name": "Castell\u00f3 de la Plana", "full_name": "Castell\u00f3 de la Plana, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.164158, 39.848549], [-0.164158, 40.064703], [0.69137, 40.064703], [0.69137, 39.848549]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vicentjorda", "name": "Vicent Jord\u00e0.", "id": 384895208, "id_str": "384895208", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579444854695"}