{"created_at": "Sun Jan 19 14:41:21 +0000 2020", "id": 1218906295086059521, "id_str": "1218906295086059521", "text": "Soluci\u00f3n a todo la porquer\u00eda que suelte Vox por la boca...\n\n- no contestarles.\n- no usar su neolenguaje.\n- informar\u2026 https://t.co/TKHgzeQ0qf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1039516631469178882, "id_str": "1039516631469178882", "name": "Kanario en M\u00e1laga \ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "screen_name": "rcanariasmalaga", "location": "Planeta Tierra", "url": null, "description": "Donde todos piensan lo mismo nadie piensa demasiado \ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \nfortynager de izquierdas, #proudtobebald y leo y releo a Murakami (si te r\u00edes pierdes)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1344, "friends_count": 1434, "listed_count": 1, "favourites_count": 32809, "statuses_count": 6411, "created_at": "Tue Sep 11 14:10:53 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1203579252010029057/N1aY0R7a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203579252010029057/N1aY0R7a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1039516631469178882/1565595182", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Soluci\u00f3n a todo la porquer\u00eda que suelte Vox por la boca...\n\n- no contestarles.\n- no usar su neolenguaje.\n- informar a la sociedad de sus mentiras. \n- arrinconarlos en el Parlamento y en redes sociales.\n\nY cada d\u00eda un poquito menos de fascismo", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TKHgzeQ0qf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218906295086059521", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579444881589"}