{"created_at": "Sun Jan 19 00:15:49 +0000 2020", "id": 1218688475198869504, "id_str": "1218688475198869504", "text": "@AranchaGlezLaya @MarocDiplomatie @MAECgob @EmbEspanaRabat Se\u00f1ora Ministra, acu\u00e9rdese de recordarles a nuestros vec\u2026 https://t.co/NJu16ot2cP", "display_text_range": [59, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218493372568162304, "in_reply_to_status_id_str": "1218493372568162304", "in_reply_to_user_id": 970749338, "in_reply_to_user_id_str": "970749338", "in_reply_to_screen_name": "AranchaGlezLaya", "user": {"id": 265938163, "id_str": "265938163", "name": "Miguel A. Castell\u00f3n", "screen_name": "mcastellonPP", "location": "Almer\u00eda", "url": null, "description": "MBA | Diputado en @Congreso_Es por @populares Almer\u00eda | Management | Fotograf\u00eda, arquitectura, gastronom\u00eda | Padre de familia numerosa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1457, "friends_count": 510, "listed_count": 26, "favourites_count": 2276, "statuses_count": 2438, "created_at": "Mon Mar 14 11:20:06 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1192926973099683845/v031fYcu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192926973099683845/v031fYcu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/265938163/1499187166", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e342de30841352bf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e342de30841352bf.json", "place_type": "city", "name": "Almer\u00eda", "full_name": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.543758, 36.737433], [-2.543758, 37.000063], [-2.203638, 37.000063], [-2.203638, 36.737433]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@AranchaGlezLaya @MarocDiplomatie @MAECgob @EmbEspanaRabat Se\u00f1ora Ministra, acu\u00e9rdese de recordarles a nuestros vecinos que tienen q cumplir con los cupos de entrada de productos agr\u00edcolas y que exigiremos al Gobierno d ESPA\u00d1A que cumpla con su deber de supervisarlos para que no representen una competencia desleal a los almerienses.", "display_text_range": [59, 334], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AranchaGlezLaya", "name": "Arancha Gonzalez", "id": 970749338, "id_str": "970749338", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "MarocDiplomatie", "name": "Maroc Diplomatie \ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "id": 2535581429, "id_str": "2535581429", "indices": [17, 33]}, {"screen_name": "MAECgob", "name": "Exteriores", "id": 522128259, "id_str": "522128259", "indices": [34, 42]}, {"screen_name": "EmbEspanaRabat", "name": "EmbajadaEspa\u00f1aMarruecos", "id": 2985512710, "id_str": "2985512710", "indices": [43, 58]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NJu16ot2cP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218688475198869504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "AranchaGlezLaya", "name": "Arancha Gonzalez", "id": 970749338, "id_str": "970749338", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "MarocDiplomatie", "name": "Maroc Diplomatie \ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "id": 2535581429, "id_str": "2535581429", "indices": [17, 33]}, {"screen_name": "MAECgob", "name": "Exteriores", "id": 522128259, "id_str": "522128259", "indices": [34, 42]}, {"screen_name": "EmbEspanaRabat", "name": "EmbajadaEspa\u00f1aMarruecos", "id": 2985512710, "id_str": "2985512710", "indices": [43, 58]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579392949281"}