{"created_at": "Sun Jan 19 14:44:42 +0000 2020", "id": 1218907136308273153, "id_str": "1218907136308273153", "text": "Pero, \u00bfes as\u00ed de corta o nos est\u00e1 vacilando?", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1026143167496773632, "id_str": "1026143167496773632", "name": "JAOB", "screen_name": "JAOB79203694", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Docente, decente, sin antecedentes, pocas fobias, muchas filias, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 115, "friends_count": 418, "listed_count": 1, "favourites_count": 11616, "statuses_count": 24530, "created_at": "Sun Aug 05 16:29:30 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1026148431109218305/ZD3Xml9__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026148431109218305/ZD3Xml9__normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3d98efc4f8ec95ad", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3d98efc4f8ec95ad.json", "place_type": "city", "name": "Villanueva del Pardillo", "full_name": "Villanueva del Pardillo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.001289, 40.453431], [-4.001289, 40.518887], [-3.933517, 40.518887], [-3.933517, 40.453431]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218885470643523587, "quoted_status_id_str": "1218885470643523587", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 13:18:36 +0000 2020", "id": 1218885470643523587, "id_str": "1218885470643523587", "text": "Ministra de Cultura que confunde la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica obligatoria con que unos padres env\u00eden a sus hijos a un c\u2026 https://t.co/fEcv8JSV88", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 769466948, "id_str": "769466948", "name": "goslum (El di\u00e1logo no da la felicidad.)", "screen_name": "goslum", "location": null, "url": null, "description": "Tolerante con el intolerante por detr\u00e1s y por delante.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9772, "friends_count": 323, "listed_count": 105, "favourites_count": 440, "statuses_count": 70438, "created_at": "Mon Aug 20 12:50:08 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959315561099411456/rdONeA44_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959315561099411456/rdONeA44_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/769466948/1517553293", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ministra de Cultura que confunde la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica obligatoria con que unos padres env\u00eden a sus hijos a un colegio ingl\u00e9s o franc\u00e9s. Es demencial lo de esta mujer. https://t.co/OxsWjyCUNN", "display_text_range": [0, 170], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218884651034533888, "id_str": "1218884651034533888", "indices": [171, 194], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218884651034533888/pu/img/-YreGSG5QfoP2KwQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218884651034533888/pu/img/-YreGSG5QfoP2KwQ.jpg", "url": "https://t.co/OxsWjyCUNN", "display_url": "pic.twitter.com/OxsWjyCUNN", "expanded_url": "https://twitter.com/goslum/status/1218885470643523587/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 131520, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218884651034533888/pu/vid/480x270/YJRXjKW3DFpIf9z4.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218884651034533888/pu/vid/640x360/JtynfUUn8RFtIUrP.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218884651034533888/pu/pl/SkPv6js_ejC7Bpe1.m3u8?tag=10"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218884651034533888, "id_str": "1218884651034533888", "indices": [171, 194], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218884651034533888/pu/img/-YreGSG5QfoP2KwQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218884651034533888/pu/img/-YreGSG5QfoP2KwQ.jpg", "url": "https://t.co/OxsWjyCUNN", "display_url": "pic.twitter.com/OxsWjyCUNN", "expanded_url": "https://twitter.com/goslum/status/1218885470643523587/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 131520, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218884651034533888/pu/vid/480x270/YJRXjKW3DFpIf9z4.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218884651034533888/pu/vid/640x360/JtynfUUn8RFtIUrP.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218884651034533888/pu/pl/SkPv6js_ejC7Bpe1.m3u8?tag=10"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 5, "retweet_count": 28, "favorite_count": 39, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fEcv8JSV88", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218885470643523587", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/2kQoiZ3urW", "expanded": "https://twitter.com/goslum/status/1218885470643523587", "display": "twitter.com/goslum/status/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579445082152"}