{"created_at": "Sun Jan 19 14:44:55 +0000 2020", "id": 1218907192000118784, "id_str": "1218907192000118784", "text": "@rtve @justiciagob por el accidente, dentro de previsiones, de la planta qu\u00edmica que dicen van a poner demanda cole\u2026 https://t.co/GFExJy8URh", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 26729931, "in_reply_to_user_id_str": "26729931", "in_reply_to_screen_name": "rtve", "user": {"id": 972655758, "id_str": "972655758", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Botella Q", "screen_name": "MJBQUIRANT", "location": null, "url": null, "description": "Facebook, Linkedin, Web: Mar\u00eda Jos\u00e9 Botella Quirant. \r\ne-mail: mjbotella@citop.es", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 65, "friends_count": 49, "listed_count": 1, "favourites_count": 6000, "statuses_count": 4681, "created_at": "Mon Nov 26 20:33:38 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952858527558750209/A_LNx7_3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952858527558750209/A_LNx7_3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/972655758/1502301426", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2e858e47881ddc48", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2e858e47881ddc48.json", "place_type": "city", "name": "Alicante", "full_name": "Alicante, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.656433, 38.160348], [-0.656433, 38.537463], [-0.374609, 38.537463], [-0.374609, 38.160348]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@rtve @justiciagob por el accidente, dentro de previsiones, de la planta qu\u00edmica que dicen van a poner demanda colectiva. NO CORRESPONDE. Seg\u00fan ya ha salido han cumplido SOBRADAMENTE lo estipulado en ley y protocolos.\nEL ERROR ES DE LA ADMINISTRACI\u00d3N P\u00daBLICA POR NO TENER ICCP Y +", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "id": 26729931, "id_str": "26729931", "indices": [0, 5]}, {"screen_name": "justiciagob", "name": "Ministerio Justicia", "id": 72243790, "id_str": "72243790", "indices": [6, 18]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GFExJy8URh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218907192000118784", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "id": 26729931, "id_str": "26729931", "indices": [0, 5]}, {"screen_name": "justiciagob", "name": "Ministerio Justicia", "id": 72243790, "id_str": "72243790", "indices": [6, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579445095430"}