{"created_at": "Sun Jan 19 14:48:44 +0000 2020", "id": 1218908151002664960, "id_str": "1218908151002664960", "text": "@europapress Espa\u00f1a es un gran pais, lo peor de Espa\u00f1a sois los politicos, los periodistas que pag\u00e1is y los abogado\u2026 https://t.co/Sh86yzS0Mv", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218646182261678081, "in_reply_to_status_id_str": "1218646182261678081", "in_reply_to_user_id": 121385551, "in_reply_to_user_id_str": "121385551", "in_reply_to_screen_name": "europapress", "user": {"id": 981552327957078016, "id_str": "981552327957078016", "name": "David S\u00e9nior", "screen_name": "DavidSnior4", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2, "friends_count": 24, "listed_count": 0, "favourites_count": 189, "statuses_count": 227, "created_at": "Wed Apr 04 15:21:26 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1194892622600589312/-JvCOix2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194892622600589312/-JvCOix2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "36f87b8310ec3aa3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/36f87b8310ec3aa3.json", "place_type": "city", "name": "Sant Pere de Riudebitlles", "full_name": "Sant Pere de Riudebitlles, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.677593, 41.44473], [1.677593, 41.4739], [1.712467, 41.4739], [1.712467, 41.44473]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@europapress Espa\u00f1a es un gran pais, lo peor de Espa\u00f1a sois los politicos, los periodistas que pag\u00e1is y los abogados que enga\u00f1an a sus clientes", "display_text_range": [13, 143], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "europapress", "name": "Europa Press", "id": 121385551, "id_str": "121385551", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Sh86yzS0Mv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218908151002664960", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "europapress", "name": "Europa Press", "id": 121385551, "id_str": "121385551", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579445324074"}