{"created_at": "Sun Jan 19 14:49:08 +0000 2020", "id": 1218908251477200896, "id_str": "1218908251477200896", "text": "@jgarciabuitron @pablocasado_ Ser\u00eda mejor l\u00edder de VOX que Abascal", "display_text_range": [30, 66], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218807383209562112, "in_reply_to_status_id_str": "1218807383209562112", "in_reply_to_user_id": 555339436, "in_reply_to_user_id_str": "555339436", "in_reply_to_screen_name": "jgarciabuitron", "user": {"id": 136334542, "id_str": "136334542", "name": "Daniel L\u00f3pez Arias", "screen_name": "MONDANI58", "location": "Vigo", "url": null, "description": "61 a\u00f1os . En mi twitter tiene cabida todo el mundo excepto fascistas, machistas y racistas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2939, "friends_count": 3352, "listed_count": 18, "favourites_count": 25180, "statuses_count": 57340, "created_at": "Fri Apr 23 16:54:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1203760366980861954/RrBeMrTo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203760366980861954/RrBeMrTo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136334542/1405378602", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d2d0783d8ea59531", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d2d0783d8ea59531.json", "place_type": "city", "name": "Mar\u00edn", "full_name": "Mar\u00edn, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.752745, 42.318121], [-8.752745, 42.399217], [-8.66772, 42.399217], [-8.66772, 42.318121]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jgarciabuitron", "name": "Jose Garc\u00eda Buitr\u00f3n", "id": 555339436, "id_str": "555339436", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "pablocasado_", "name": "Pablo Casado Blanco", "id": 523386042, "id_str": "523386042", "indices": [16, 29]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579445348029"}