{"created_at": "Sun Jan 19 14:52:16 +0000 2020", "id": 1218909041151352834, "id_str": "1218909041151352834", "text": "Me da la impresi\u00f3n que no es Guaid\u00f3 el que va a informar a Pompeo de su \"estrategia\", y que m\u00e1s bien ser\u00e1 Pompeo qu\u2026 https://t.co/BXjfit9fx1", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2578692867, "id_str": "2578692867", "name": "Jos\u00e9 Manuel Rivera", "screen_name": "Josemanu_Rivera", "location": "Dresden, Deutschland", "url": null, "description": "S\u00f3lo soy un tipo normal que conoce a las personas indicadas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4524, "friends_count": 47, "listed_count": 12, "favourites_count": 56041, "statuses_count": 7153, "created_at": "Mon Jun 02 22:34:17 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104312272774709248/OfcWrV9t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104312272774709248/OfcWrV9t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2578692867/1549400344", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d16c1b8ae1635978", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d16c1b8ae1635978.json", "place_type": "city", "name": "A Coru\u00f1a", "full_name": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.471284, 43.301377], [-8.471284, 43.389945], [-8.374342, 43.389945], [-8.374342, 43.301377]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Me da la impresi\u00f3n que no es Guaid\u00f3 el que va a informar a Pompeo de su \"estrategia\", y que m\u00e1s bien ser\u00e1 Pompeo quien pondr\u00e1 a Guaid\u00f3 al tanto de los pasos que va a dar EEUU... y mientras tanto el r\u00e9gimen espera su turno para reunirse con los americanos.", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BXjfit9fx1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218909041151352834", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579445536302"}