{"created_at": "Sun Jan 19 14:53:25 +0000 2020", "id": 1218909332508741633, "id_str": "1218909332508741633", "text": "@jesuset58 Estic en el mateix cas! Normalitzada desdevfa anys, nom\u00e9s les persones conegudes fa poc em parlen en cat\u2026 https://t.co/Sje4FqYxaZ", "display_text_range": [11, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218839704495411203, "in_reply_to_status_id_str": "1218839704495411203", "in_reply_to_user_id": 1613226974, "in_reply_to_user_id_str": "1613226974", "in_reply_to_screen_name": "jesuset58", "user": {"id": 922038939996839936, "id_str": "922038939996839936", "name": "Modine", "screen_name": "Modine43309826", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 61, "friends_count": 264, "listed_count": 0, "favourites_count": 61983, "statuses_count": 987, "created_at": "Sun Oct 22 09:56:28 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090461014875914240/aSiR2r_H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090461014875914240/aSiR2r_H_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea54356e43662267", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea54356e43662267.json", "place_type": "city", "name": "Sitges", "full_name": "Sitges, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.755959, 41.21859], [1.755959, 41.291256], [1.943624, 41.291256], [1.943624, 41.21859]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@jesuset58 Estic en el mateix cas! Normalitzada desdevfa anys, nom\u00e9s les persones conegudes fa poc em parlen en catal\u00e0! Gr\u00e0cies a Twitter i WhatsApp on m'expresso en catal\u00e0!!", "display_text_range": [11, 174], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jesuset58", "name": "Jes\u00fas||\u2b50||CDRep\u00fabliCAT", "id": 1613226974, "id_str": "1613226974", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Sje4FqYxaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218909332508741633", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jesuset58", "name": "Jes\u00fas||\u2b50||CDRep\u00fabliCAT", "id": 1613226974, "id_str": "1613226974", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579445605767"}