{"created_at": "Sun Jan 19 14:55:43 +0000 2020", "id": 1218909912023097344, "id_str": "1218909912023097344", "text": "Me imagino lo que estaran pasando personas sensatas como @abalosmeco rodeados de frikis de este tipo para que Iv\u00e1n\u2026 https://t.co/3OsEi3GyYn", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 155538729, "id_str": "155538729", "name": "Antonio Souviron", "screen_name": "asouvi", "location": null, "url": null, "description": "Doctor en Medicina", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 884, "friends_count": 631, "listed_count": 20, "favourites_count": 5745, "statuses_count": 22210, "created_at": "Mon Jun 14 12:14:51 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132963540527132672/DXPgUl0M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132963540527132672/DXPgUl0M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155538729/1546700635", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218892118145536007, "quoted_status_id_str": "1218892118145536007", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 13:45:01 +0000 2020", "id": 1218892118145536007, "id_str": "1218892118145536007", "text": "#Pol\u00edtica | Las pol\u00e9micas del \u201cultra feminista\u201d equipo de Irene Montero \u27a1 De instar a la penetraci\u00f3n anal de lo hom\u2026 https://t.co/Dw8Rk0wxlC", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112694236, "id_str": "112694236", "name": "La Raz\u00f3n", "screen_name": "larazon_es", "location": "Espa\u00f1a", "url": "http://www.larazon.es", "description": "Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http://facebook.com/larazon.es http://instagram.com/larazon.es/", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 513965, "friends_count": 3029, "listed_count": 6571, "favourites_count": 23714, "statuses_count": 312282, "created_at": "Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FAFCFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "226E85", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185681130047102977/J4_jP6vt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185681130047102977/J4_jP6vt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112694236/1559833231", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Pol\u00edtica | Las pol\u00e9micas del \u201cultra feminista\u201d equipo de Irene Montero \u27a1 De instar a la penetraci\u00f3n anal de lo hombres para lograr la igualdad o defender la quema de iglesias a reconocer relaciones con menores o pedir la elimaci\u00f3n del \u201cBlack friday\u201d\n https://t.co/wV24ZvFY1f https://t.co/qmF7KFEfGz", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pol\u00edtica", "indices": [0, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wV24ZvFY1f", "expanded_url": "http://lrzn.es/qn98r1", "display_url": "lrzn.es/qn98r1", "indices": [252, 275]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218891129518796800, "id_str": "1218891129518796800", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpfBjrXsAAvYk3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpfBjrXsAAvYk3.jpg", "url": "https://t.co/qmF7KFEfGz", "display_url": "pic.twitter.com/qmF7KFEfGz", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1218892118145536007/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1200, "h": 696, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 394, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 696, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218891129518796800, "id_str": "1218891129518796800", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpfBjrXsAAvYk3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpfBjrXsAAvYk3.jpg", "url": "https://t.co/qmF7KFEfGz", "display_url": "pic.twitter.com/qmF7KFEfGz", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1218892118145536007/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1200, "h": 696, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 394, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 696, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 9, "retweet_count": 14, "favorite_count": 10, "entities": {"hashtags": [{"text": "Pol\u00edtica", "indices": [0, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Dw8Rk0wxlC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218892118145536007", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/4kJbaTPElb", "expanded": "https://twitter.com/larazon_es/status/1218892118145536007", "display": "twitter.com/larazon_es/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Me imagino lo que estaran pasando personas sensatas como @abalosmeco rodeados de frikis de este tipo para que Iv\u00e1n Redondo de salga con la suya.", "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "abalosmeco", "name": "Jos\u00e9 Luis \u00c1balos", "id": 202372417, "id_str": "202372417", "indices": [57, 68]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3OsEi3GyYn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218909912023097344", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "abalosmeco", "name": "Jos\u00e9 Luis \u00c1balos", "id": 202372417, "id_str": "202372417", "indices": [57, 68]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579445743934"}