{"created_at": "Sun Jan 19 14:58:49 +0000 2020", "id": 1218910689034633216, "id_str": "1218910689034633216", "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Los #PadresEnfadados no queremos m\u00e1s compromisos incumplidos \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 \n\n#LosNi\u00f1osNosalenDeLaGarena\n\n\ud83d\ude44Nos re\u00fan\u2026 https://t.co/3ZHFhoJWLb", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218910140172292097, "in_reply_to_status_id_str": "1218910140172292097", "in_reply_to_user_id": 884026361362468864, "in_reply_to_user_id_str": "884026361362468864", "in_reply_to_screen_name": "instilagarena", "user": {"id": 884026361362468864, "id_str": "884026361362468864", "name": "PlataInstiLaGarenaYA", "screen_name": "instilagarena", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 366, "friends_count": 861, "listed_count": 7, "favourites_count": 736, "statuses_count": 2526, "created_at": "Sun Jul 09 12:28:03 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218080460267511808/TzCixcNq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218080460267511808/TzCixcNq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/884026361362468864/1548350916", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ec2ead284df00347", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ec2ead284df00347.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Henares", "full_name": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.44735, 40.446007], [-3.44735, 40.546039], [-3.283896, 40.546039], [-3.283896, 40.446007]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Los #PadresEnfadados no queremos m\u00e1s compromisos incumplidos \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 \n\n#LosNi\u00f1osNosalenDeLaGarena\n\n\ud83d\ude44Nos re\u00fanen el 23/01 en el cole, para hablar del pr\u00f3ximo per\u00edodo de matriculaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udfe2instaremos a @eossoriocrespo el 28/01 en la Consejer\u00eda,  a que se comiencen las obras YA \ud83c\udfe2 https://t.co/TzTNvJFqKr", "display_text_range": [0, 281], "entities": {"hashtags": [{"text": "PadresEnfadados", "indices": [12, 28]}, {"text": "LosNi\u00f1osNosalenDeLaGarena", "indices": [78, 104]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eossoriocrespo", "name": "Enrique Ossorio", "id": 1304697176, "id_str": "1304697176", "indices": [204, 219]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218910671741575169, "id_str": "1218910671741575169", "indices": [282, 305], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpwzEIW4AEYJWC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpwzEIW4AEYJWC.jpg", "url": "https://t.co/TzTNvJFqKr", "display_url": "pic.twitter.com/TzTNvJFqKr", "expanded_url": "https://twitter.com/instilagarena/status/1218910689034633216/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 938, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 532, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1381, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218910671741575169, "id_str": "1218910671741575169", "indices": [282, 305], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpwzEIW4AEYJWC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpwzEIW4AEYJWC.jpg", "url": "https://t.co/TzTNvJFqKr", "display_url": "pic.twitter.com/TzTNvJFqKr", "expanded_url": "https://twitter.com/instilagarena/status/1218910689034633216/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 938, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 532, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1381, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "PadresEnfadados", "indices": [12, 28]}, {"text": "LosNi\u00f1osNosalenDeLaGarena", "indices": [78, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3ZHFhoJWLb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218910689034633216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579445929188"}