{"created_at": "Sun Jan 19 00:18:48 +0000 2020", "id": 1218689227388604417, "id_str": "1218689227388604417", "text": "En la V Cumbre Iberoamericana de Agendas Locales de #G\u00e9nero todxs tienen un espacio para contar el trabajo que est\u00e1\u2026 https://t.co/ub572hNTQs", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 129166544, "id_str": "129166544", "name": "UIM", "screen_name": "uimunicipalista", "location": "GRANADA", "url": null, "description": "Uni\u00f3n Iberoamericana de Municipalistas #UIM programa adscrito a #SEGIB Trabajando en el fortalecimiento local de #Iberoam\u00e9rica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4732, "friends_count": 475, "listed_count": 94, "favourites_count": 6370, "statuses_count": 21562, "created_at": "Sat Apr 03 11:31:22 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "99001A", "profile_sidebar_border_color": "B51212", "profile_sidebar_fill_color": "F2D5D5", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202563833140858880/HwvJx-zA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202563833140858880/HwvJx-zA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129166544/1575548536", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0c5e32d47132887a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0c5e32d47132887a.json", "place_type": "city", "name": "Maracena", "full_name": "Maracena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.661245, 37.198796], [-3.661245, 37.222703], [-3.623355, 37.222703], [-3.623355, 37.198796]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "En la V Cumbre Iberoamericana de Agendas Locales de #G\u00e9nero todxs tienen un espacio para contar el trabajo que est\u00e1 realizando a t\u00edtulo personal o en sus instituciones. Recuerda al momento de inscribirte incorporar la ponencia que deseas compartir https://t.co/LJHA7HPZ2D https://t.co/7L8UXReabW", "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "G\u00e9nero", "indices": [52, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LJHA7HPZ2D", "expanded_url": "https://cumbrecolima.eventosuim.org/", "display_url": "cumbrecolima.eventosuim.org", "indices": [248, 271]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218689221894066177, "id_str": "1218689221894066177", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOmnY_KX0AEMqVI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOmnY_KX0AEMqVI.jpg", "url": "https://t.co/7L8UXReabW", "display_url": "pic.twitter.com/7L8UXReabW", "expanded_url": "https://twitter.com/uimunicipalista/status/1218689227388604417/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 300, "h": 292, "resize": "fit"}, "small": {"w": 300, "h": 292, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 300, "h": 292, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218689221894066177, "id_str": "1218689221894066177", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOmnY_KX0AEMqVI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOmnY_KX0AEMqVI.jpg", "url": "https://t.co/7L8UXReabW", "display_url": "pic.twitter.com/7L8UXReabW", "expanded_url": "https://twitter.com/uimunicipalista/status/1218689227388604417/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 300, "h": 292, "resize": "fit"}, "small": {"w": 300, "h": 292, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 300, "h": 292, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "G\u00e9nero", "indices": [52, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ub572hNTQs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218689227388604417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579393128617"}