{"created_at": "Sun Jan 19 15:00:00 +0000 2020", "id": 1218910988159913984, "id_str": "1218910988159913984", "text": "@victorgandia El gobern del canvi va ser poletitzar algunes associacions de ve\u00efns i fer propaganda pol\u00edtica desde e\u2026 https://t.co/acnTS9DzZt", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218907792330850305, "in_reply_to_status_id_str": "1218907792330850305", "in_reply_to_user_id": 65744770, "in_reply_to_user_id_str": "65744770", "in_reply_to_screen_name": "victorgandia", "user": {"id": 108004771, "id_str": "108004771", "name": "nacho montes", "screen_name": "nachete1972", "location": "Montgat Catalunya", "url": null, "description": "Badalon\u00ed i Montgati Cuiner amb mes de 30 anys als fogons.d'esquerres i rep\u00fablic\u00e0 \ncuiner a l'escola la roureda i profe a terra  d'escudella", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 340, "friends_count": 1061, "listed_count": 14, "favourites_count": 12809, "statuses_count": 11812, "created_at": "Sun Jan 24 13:49:33 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1206957578271498240/cyeVg4yb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206957578271498240/cyeVg4yb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108004771/1579199662", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d82fe13484f1ee4f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d82fe13484f1ee4f.json", "place_type": "city", "name": "Montgat", "full_name": "Montgat, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.260015, 41.460653], [2.260015, 41.482195], [2.298065, 41.482195], [2.298065, 41.460653]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@victorgandia El gobern del canvi va ser poletitzar algunes associacions de ve\u00efns i fer propaganda pol\u00edtica desde elles. Fer molt de soroll i crear un mantra .\nSolucions? cap ,per\u00f2 ja s\u00f3n a govern 3 anys de postureig", "display_text_range": [14, 216], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "victorgandia", "name": "Victor Gandia \ud83c\udf97", "id": 65744770, "id_str": "65744770", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/acnTS9DzZt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218910988159913984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "victorgandia", "name": "Victor Gandia \ud83c\udf97", "id": 65744770, "id_str": "65744770", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579446000505"}