{"created_at": "Sun Jan 19 15:01:50 +0000 2020", "id": 1218911450573557760, "id_str": "1218911450573557760", "text": "Osea que el Madrid jugando dos partidos de Supercopa+pr\u00f3rroga juega el s\u00e1bado a las 4 y el Bar\u00e7a con un solo partid\u2026 https://t.co/4LXD3Jk7od", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 424399319, "id_str": "424399319", "name": "Miguel", "screen_name": "mgile01", "location": "C\u00e1ceres, Extremadura", "url": null, "description": "RM& LFC Mucho f\u00fatbol y muchas tonter\u00edas,si no te gusta eso mejor no me sigas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 523, "friends_count": 681, "listed_count": 4, "favourites_count": 13419, "statuses_count": 32049, "created_at": "Tue Nov 29 18:38:54 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1216479160408866823/gAprvkeP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216479160408866823/gAprvkeP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/424399319/1532890316", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "99c1420371e035bf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/99c1420371e035bf.json", "place_type": "city", "name": "Alcu\u00e9scar", "full_name": "Alcu\u00e9scar, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.319528, 39.056239], [-6.319528, 39.238187], [-6.169054, 39.238187], [-6.169054, 39.056239]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218782459682267137, "quoted_status_id_str": "1218782459682267137", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 06:29:16 +0000 2020", "id": 1218782459682267137, "id_str": "1218782459682267137", "text": "\u26a0\ufe0f El Bar\u00e7a, agraviado con los horarios nocturnos\n\u23f0 Con el siguiente contra el Levante, son siete partidos de Liga\u2026 https://t.co/gSPCUiZLWz", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15748165, "id_str": "15748165", "name": "Mundo Deportivo", "screen_name": "mundodeportivo", "location": null, "url": "http://www.mundodeportivo.com", "description": "Twitter oficial de Mundo Deportivo. Desde 1906 te traemos las mejores noticias del #deporte.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2579344, "friends_count": 1020, "listed_count": 11334, "favourites_count": 5073, "statuses_count": 347289, "created_at": "Wed Aug 06 10:02:29 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104434308314554368/ZTXL0fMi_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104434308314554368/ZTXL0fMi_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15748165/1552152618", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u26a0\ufe0f El Bar\u00e7a, agraviado con los horarios nocturnos\n\u23f0 Con el siguiente contra el Levante, son siete partidos de Liga en casa a las 21 h. en fin de semana por solo uno del Madrid \n\nFr\u00edo esta noche pero no lluvia \u27a1\ufe0f Camp Nou\n\n\u270d\ufe0f por @sergisoleMD \nhttps://t.co/icSQArNs5n https://t.co/E9dOU2GQbY", "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/icSQArNs5n", "expanded_url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/fc-barcelona/20200119/472954244748/el-barca-agraviado-con-los-horarios-nocturnos.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=md", "display_url": "mundodeportivo.com/futbol/fc-barc\u2026", "indices": [243, 266]}], "user_mentions": [{"screen_name": "sergisoleMD", "name": "Sergi Sol\u00e9", "id": 1888234910, "id_str": "1888234910", "indices": [229, 241]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218782454523289600, "id_str": "1218782454523289600", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOn8L1xW4AAU-Ao.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOn8L1xW4AAU-Ao.jpg", "url": "https://t.co/E9dOU2GQbY", "display_url": "pic.twitter.com/E9dOU2GQbY", "expanded_url": "https://twitter.com/mundodeportivo/status/1218782459682267137/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 978, "h": 554, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 978, "h": 554, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218782454523289600, "id_str": "1218782454523289600", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOn8L1xW4AAU-Ao.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOn8L1xW4AAU-Ao.jpg", "url": "https://t.co/E9dOU2GQbY", "display_url": "pic.twitter.com/E9dOU2GQbY", "expanded_url": "https://twitter.com/mundodeportivo/status/1218782459682267137/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 978, "h": 554, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 978, "h": 554, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 35, "reply_count": 45, "retweet_count": 29, "favorite_count": 275, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gSPCUiZLWz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218782459682267137", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/XNyqELNEqW", "expanded": "https://twitter.com/mundodeportivo/status/1218782459682267137", "display": "twitter.com/mundodeportivo\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Osea que el Madrid jugando dos partidos de Supercopa+pr\u00f3rroga juega el s\u00e1bado a las 4 y el Bar\u00e7a con un solo partido jugado juega d\u00eda y medio despu\u00e9s el beneficiado es el Madrid xD", "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4LXD3Jk7od", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218911450573557760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579446110753"}