{"created_at": "Sun Jan 19 15:05:49 +0000 2020", "id": 1218912452320120832, "id_str": "1218912452320120832", "text": "\"Espanya ens roba\", i ho amaga. Com sempre. Per\u00f2 s\u00f3n imaginacions nostres. \nClatellada a la taula de negociaci\u00f3: Pe\u2026 https://t.co/i78KlCRdra", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1044285594, "id_str": "1044285594", "name": "Cesc Ferrer", "screen_name": "Usvigilo", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya UE", "url": null, "description": "I mentre passen els nous vailets  estiro el coll per cantar  el darrer cant d'en Siset,  el darrer que em va ensenyar. Si estirem tots, ella caur\u00e0.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 83, "friends_count": 217, "listed_count": 0, "favourites_count": 406, "statuses_count": 2157, "created_at": "Sat Dec 29 09:17:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212370519896592384/o01yQb68_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212370519896592384/o01yQb68_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\"Espanya ens roba\", i ho amaga. Com sempre. Per\u00f2 s\u00f3n imaginacions nostres. \nClatellada a la taula de negociaci\u00f3: Pedro S\u00e1nchez prohibeix publicar les balances fiscals - M\u00e9sEconomia https://t.co/Cenu8K03uK via @meseconomia", "display_text_range": [0, 221], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Cenu8K03uK", "expanded_url": "https://www.meseconomia.cat/clatellada-a-la-taula-de-negociacio-pedro-sanchez-prohibeix-publicar-les-balances-fiscals/#.XiRv-wZ8l9h.twitter", "display_url": "meseconomia.cat/clatellada-a-l\u2026", "indices": [181, 204]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MesEconomia", "name": "M\u00e9sEconomia", "id": 4004119948, "id_str": "4004119948", "indices": [209, 221]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i78KlCRdra", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218912452320120832", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579446349588"}