{"created_at": "Sun Jan 19 15:07:40 +0000 2020", "id": 1218912918143750146, "id_str": "1218912918143750146", "text": "@korleoneeee @David_Lopez6 \ud83d\ude34\ud83d\ude34", "display_text_range": [27, 29], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218912447442161664, "in_reply_to_status_id_str": "1218912447442161664", "in_reply_to_user_id": 237917478, "in_reply_to_user_id_str": "237917478", "in_reply_to_screen_name": "korleoneeee", "user": {"id": 362452342, "id_str": "362452342", "name": "Marc Mart\u00ednez Mart\u00ed", "screen_name": "m_martinez22", "location": null, "url": null, "description": "Jugador del C.F. Gav\u00e0, #1cat2. @cfgavaoficial . Entrenador del Infantil A ( preferente ) de la Escola de Futbol Gav\u00e0. @EFGava", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 574, "friends_count": 352, "listed_count": 5, "favourites_count": 2437, "statuses_count": 3559, "created_at": "Fri Aug 26 12:32:33 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161983544903774209/i02hAdfr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161983544903774209/i02hAdfr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/362452342/1528748774", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "89c3d878a6793c6c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/89c3d878a6793c6c.json", "place_type": "city", "name": "Santa Coloma de Cervell\u00f3", "full_name": "Santa Coloma de Cervell\u00f3, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.996917, 41.355154], [1.996917, 41.383246], [2.04815, 41.383246], [2.04815, 41.355154]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "korleoneeee", "name": "KORLEONE", "id": 237917478, "id_str": "237917478", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "David_Lopez6", "name": "David L\u00f3pez", "id": 932433086, "id_str": "932433086", "indices": [13, 26]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579446460649"}