{"created_at": "Sun Jan 19 15:08:50 +0000 2020", "id": 1218913209756729344, "id_str": "1218913209756729344", "text": "@IvanDuque @ibepacheco @jguaido Siempre estaremos agradecidos con Colombia y con el presidente @IvanDuque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "display_text_range": [32, 113], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218904289726337024, "in_reply_to_status_id_str": "1218904289726337024", "in_reply_to_user_id": 77653794, "in_reply_to_user_id_str": "77653794", "in_reply_to_screen_name": "IvanDuque", "user": {"id": 1123920087268962304, "id_str": "1123920087268962304", "name": "Alberto Bras", "screen_name": "AlbertoBras3", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Abogado venezolano; Comercio y Relaciones Internacionales; Pol\u00edtica y Diplomacia.  Enamorado de Espa\u00f1a.\ud83d\udccd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 33, "friends_count": 243, "listed_count": 0, "favourites_count": 380, "statuses_count": 101, "created_at": "Thu May 02 12:00:05 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1123926305815371776/QHHOIjyl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123926305815371776/QHHOIjyl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1123920087268962304/1556799889", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque", "id": 77653794, "id_str": "77653794", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "ibepacheco", "name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "id": 84195118, "id_str": "84195118", "indices": [11, 22]}, {"screen_name": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3", "id": 39176902, "id_str": "39176902", "indices": [23, 31]}, {"screen_name": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque", "id": 77653794, "id_str": "77653794", "indices": [95, 105]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579446530175"}