{"created_at": "Sun Jan 19 15:11:04 +0000 2020", "id": 1218913775107092480, "id_str": "1218913775107092480", "text": "Ya se encuentra el equipo senior en las instalaciones de Castro Del R\u00edo.\nA las 17 horas 1\u00aa Andaluza Senior\u2026 https://t.co/Zf3l0AOwPz", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 695156110639157248, "id_str": "695156110639157248", "name": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo C.F.", "screen_name": "penarroyacf1947", "location": "Municipal de Casas Blancas Pya", "url": null, "description": "Cuenta oficial del Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo C.F. Conjunto Cordob\u00e9s fundado en 1947 y que milita en la 1\u00aa Andaluza senior. informaci\u00f3n de las categor\u00edas inferiores", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 838, "friends_count": 231, "listed_count": 4, "favourites_count": 525, "statuses_count": 3405, "created_at": "Thu Feb 04 08:05:07 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DC0711", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057244371534389249/QcwZO_A6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057244371534389249/QcwZO_A6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/695156110639157248/1521715943", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b64911c285223249", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b64911c285223249.json", "place_type": "city", "name": "Castro del R\u00edo", "full_name": "Castro del R\u00edo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.594457, 37.546161], [-4.594457, 37.78398], [-4.376807, 37.78398], [-4.376807, 37.546161]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ya se encuentra el equipo senior en las instalaciones de Castro Del R\u00edo.\nA las 17 horas 1\u00aa Andaluza Senior @RFAF_Cordoba \n@ACastrodelRio Cajasol @penarroyacf1947 https://t.co/YvbH7KEzrI", "display_text_range": [0, 161], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RFAF_Cordoba", "name": "RFAF - Delegaci\u00f3n de C\u00f3rdoba", "id": 1083331409425719298, "id_str": "1083331409425719298", "indices": [107, 120]}, {"screen_name": "ACastrodelRio", "name": "IU Ayto. Castro del R\u00edo", "id": 1350183301, "id_str": "1350183301", "indices": [122, 136]}, {"screen_name": "penarroyacf1947", "name": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo C.F.", "id": 695156110639157248, "id_str": "695156110639157248", "indices": [145, 161]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218913763291734016, "id_str": "1218913763291734016", "indices": [162, 185], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpznBDWoAAe7Ll.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpznBDWoAAe7Ll.jpg", "url": "https://t.co/YvbH7KEzrI", "display_url": "pic.twitter.com/YvbH7KEzrI", "expanded_url": "https://twitter.com/penarroyacf1947/status/1218913775107092480/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218913763291734016, "id_str": "1218913763291734016", "indices": [162, 185], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOpznBDWoAAe7Ll.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOpznBDWoAAe7Ll.jpg", "url": "https://t.co/YvbH7KEzrI", "display_url": "pic.twitter.com/YvbH7KEzrI", "expanded_url": "https://twitter.com/penarroyacf1947/status/1218913775107092480/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Zf3l0AOwPz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218913775107092480", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579446664965"}