{"created_at": "Sun Jan 19 15:11:32 +0000 2020", "id": 1218913892677668865, "id_str": "1218913892677668865", "text": "Muchas gracias a tod@s los que ayer nos acompa\u00f1asteis en nuestra vuelta al carnaval.\n.\n.\nA los amigos de esteprinci\u2026 https://t.co/bDf96quXCI", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 387458356, "id_str": "387458356", "name": "Chirigota Los Ni\u00f1os", "screen_name": "chirigotaninos", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Twitter Oficial de la Chirigota de los Ni\u00f1os de Sevilla || Contrataci\u00f3n: 628209530 - 699380654", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3927, "friends_count": 2710, "listed_count": 50, "favourites_count": 1165, "statuses_count": 5390, "created_at": "Sun Oct 09 03:11:02 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1138122444529688576/1C7cymMq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138122444529688576/1C7cymMq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/387458356/1568226564", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [37.3772, -5.98694]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-5.98694, 37.3772]}, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "place_type": "city", "name": "Sevilla", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Muchas gracias a tod@s los que ayer nos acompa\u00f1asteis en nuestra vuelta al carnaval.\n.\n.\nA los amigos de esteprincipenosa y chirigotaflores, por compartir vuestras letras con nosotros.\n.\n.\nA Carlos Ramos y Carlos\u2026 https://t.co/vHvv5qGeKA", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vHvv5qGeKA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gXt4AoXpq/?igshid=12zu46wcfrixw", "display_url": "instagram.com/p/B7gXt4AoXpq/\u2026", "indices": [214, 237]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bDf96quXCI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218913892677668865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579446692996"}