{"created_at": "Sun Jan 19 15:15:19 +0000 2020", "id": 1218914841315774466, "id_str": "1218914841315774466", "text": "Ch\u00e1ndal azul marino, calcetines negros y mocasines marrones. Estoy en tierra de pijos (y carentes de todo sentido del estilo) \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 800423186, "id_str": "800423186", "name": "cosina", "screen_name": "mc_cosina", "location": null, "url": null, "description": "Mam\u00e1 a tiempo completo, cofrade de La Piedad y sobre todo y ante todo PUCELANA.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 346, "friends_count": 321, "listed_count": 3, "favourites_count": 32849, "statuses_count": 12592, "created_at": "Mon Sep 03 13:34:41 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "59BEE4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "8FCAE0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "191F22", "profile_text_color": "4BB7DF", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048670138705371136/cWzC4wsi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048670138705371136/cWzC4wsi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/800423186/1368892719", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0281cd84887b72f8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0281cd84887b72f8.json", "place_type": "city", "name": "Villanueva de la Ca\u00f1ada", "full_name": "Villanueva de la Ca\u00f1ada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.04362, 40.407866], [-4.04362, 40.484639], [-3.936252, 40.484639], [-3.936252, 40.407866]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579446919169"}