{"created_at": "Sun Jan 19 15:17:16 +0000 2020", "id": 1218915333962129409, "id_str": "1218915333962129409", "text": "@Carles77 @324cat Et demano disculpes. En part tens ra\u00f3, aquest q es manifesten s\u00f3n de la comarca de la Vega Baixa.\u2026 https://t.co/8EiTnD8I8t", "display_text_range": [18, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218859706346807297, "in_reply_to_status_id_str": "1218859706346807297", "in_reply_to_user_id": 254592918, "in_reply_to_user_id_str": "254592918", "in_reply_to_screen_name": "Carles77", "user": {"id": 269811612, "id_str": "269811612", "name": "Miquel", "screen_name": "NoidelSucre1886", "location": "Val\u00e8ncia-Barcelona. ", "url": null, "description": "\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97Catal\u00e0, Bambant per el Pa\u00eds Valenci\u00e0. Psicol\u00f2gica i odontologia. \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 847, "friends_count": 631, "listed_count": 1, "favourites_count": 257, "statuses_count": 304, "created_at": "Mon Mar 21 13:59:38 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197642545758720000/9vclgclv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197642545758720000/9vclgclv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269811612/1567115810", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Carles77 @324cat Et demano disculpes. En part tens ra\u00f3, aquest q es manifesten s\u00f3n de la comarca de la Vega Baixa. Hist\u00f2ricament perteneixen a M\u00farcia fins al 1833 q va ser incluida al PV. Aquest es el problema q tenim al PV, les terres castellano-parlant. Disculpes.", "display_text_range": [18, 267], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Carles77", "name": "Charlio\ud83c\udf97", "id": 254592918, "id_str": "254592918", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "324cat", "name": "324.cat", "id": 8330472, "id_str": "8330472", "indices": [10, 17]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8EiTnD8I8t", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218915333962129409", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Carles77", "name": "Charlio\ud83c\udf97", "id": 254592918, "id_str": "254592918", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "324cat", "name": "324.cat", "id": 8330472, "id_str": "8330472", "indices": [10, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579447036625"}