{"created_at": "Sun Jan 19 15:21:43 +0000 2020", "id": 1218916452624814080, "id_str": "1218916452624814080", "text": "Muy contento con la primera carrera del 2020. Quitando que hab\u00eda un vientazo de 50km/h hizo un d\u00eda genial y el suel\u2026 https://t.co/8gZdOAkBdu", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 440989533, "id_str": "440989533", "name": "Alejandro Ferrari", "screen_name": "AleFerrari17", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 119, "friends_count": 354, "listed_count": 5, "favourites_count": 43, "statuses_count": 216, "created_at": "Mon Dec 19 16:37:33 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747359776628146176/IZN9oBQL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747359776628146176/IZN9oBQL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/440989533/1415991466", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [40.87132, -3.66495]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.66495, 40.87132]}, "place": {"id": "f18ba25bee16c21d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f18ba25bee16c21d.json", "place_type": "city", "name": "Valdemanco", "full_name": "Valdemanco, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.693933, 40.832398], [-3.693933, 40.892316], [-3.642802, 40.892316], [-3.642802, 40.832398]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Muy contento con la primera carrera del 2020. Quitando que hab\u00eda un vientazo de 50km/h hizo un d\u00eda genial y el suelo muy bien. \nEnhorabuena a la organizaci\u00f3n de emedoce por la se\u00f1alizaci\u00f3n\u2026 https://t.co/lsvGUuHEDG", "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lsvGUuHEDG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gY4V_obrLNcZxGgVe8aLE2LjBl7J1_6uLn7w0/?igshid=wzkepopjas6i", "display_url": "instagram.com/p/B7gY4V_obrLN\u2026", "indices": [190, 213]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8gZdOAkBdu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218916452624814080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579447303335"}