{"created_at": "Sun Jan 19 15:26:20 +0000 2020", "id": 1218917614858141696, "id_str": "1218917614858141696", "text": "Un honor representar a l@s almerienses @GMS_Almeria", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 963071274, "id_str": "963071274", "name": "Jos\u00e9 A. Alfonso", "screen_name": "AAlfongran", "location": "Plaza Bendicho 6 04071 Almer\u00eda", "url": "http://www.almeriapsoe.es/", "description": "Concejal PSOE del @aytoalm M\u00e9dico del Deporte", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 361, "friends_count": 467, "listed_count": 5, "favourites_count": 2896, "statuses_count": 7075, "created_at": "Wed Nov 21 20:58:42 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170751466744819712/7EoncpD6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170751466744819712/7EoncpD6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/963071274/1557650207", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e342de30841352bf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e342de30841352bf.json", "place_type": "city", "name": "Almer\u00eda", "full_name": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.543758, 36.737433], [-2.543758, 37.000063], [-2.203638, 37.000063], [-2.203638, 36.737433]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218917233302347776, "quoted_status_id_str": "1218917233302347776", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 15:24:49 +0000 2020", "id": 1218917233302347776, "id_str": "1218917233302347776", "text": "\ud83c\udfc9 Ante la ausencia del alcalde y del concejal de deportes, recogemos el reconocimiento que hace la Federaci\u00f3n de Ru\u2026 https://t.co/WHxBzw8pmZ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 365611584, "id_str": "365611584", "name": "PSOE Ayto Almer\u00eda", "screen_name": "GMS_Almeria", "location": "Almer\u00eda", "url": "http://www.almeriapsoe.es", "description": "Plaza Bendicho, 6. Tel\u00e9fono: 950 26 26 46.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1631, "friends_count": 1202, "listed_count": 23, "favourites_count": 277, "statuses_count": 8873, "created_at": "Wed Aug 31 18:41:15 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F20928", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1054287082250817537/YcWYmxQ-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054287082250817537/YcWYmxQ-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/365611584/1560618109", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83c\udfc9 Ante la ausencia del alcalde y del concejal de deportes, recogemos el reconocimiento que hace la Federaci\u00f3n de Rugby al @aytoalm con motivo de la celebraci\u00f3n del partido de la Selecci\u00f3n Femenina contra el combinado escoc\u00e9s. Gracias en nombre de todos los almerienses. https://t.co/b3a9aSxKew", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aytoalm", "name": "Ayuntamiento Almer\u00eda", "id": 1267119318, "id_str": "1267119318", "indices": [122, 130]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218917227405160453, "id_str": "1218917227405160453", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOp2wp4WsAUEq2M.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOp2wp4WsAUEq2M.jpg", "url": "https://t.co/b3a9aSxKew", "display_url": "pic.twitter.com/b3a9aSxKew", "expanded_url": "https://twitter.com/GMS_Almeria/status/1218917233302347776/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218917227405160453, "id_str": "1218917227405160453", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOp2wp4WsAUEq2M.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOp2wp4WsAUEq2M.jpg", "url": "https://t.co/b3a9aSxKew", "display_url": "pic.twitter.com/b3a9aSxKew", "expanded_url": "https://twitter.com/GMS_Almeria/status/1218917233302347776/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WHxBzw8pmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218917233302347776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/bJOlNItU50", "expanded": "https://twitter.com/gms_almeria/status/1218917233302347776", "display": "twitter.com/gms_almeria/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GMS_Almeria", "name": "PSOE Ayto Almer\u00eda", "id": 365611584, "id_str": "365611584", "indices": [39, 51]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579447580433"}