{"created_at": "Sun Jan 19 15:29:24 +0000 2020", "id": 1218918385423089665, "id_str": "1218918385423089665", "text": "La climatolog\u00eda adversa causa da\u00f1os en 987.000 hect\u00e1reas.\n\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\n\n\u2b07\ufe0fM\u00e1s Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n\n\n\nhttps://t.co/tErH1pVsDi /\u2026 https://t.co/DNQ0UEK89T", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 564455899, "id_str": "564455899", "name": "Balcon Segoviano  Periodico Digital", "screen_name": "IsidroSanzSanz", "location": "Segovia", "url": "http://bit.ly/2xu31A4", "description": "Sobre mis intereses e inquietudes; http://bit.ly/2Elu3jc", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 737, "friends_count": 4972, "listed_count": 3, "favourites_count": 2, "statuses_count": 14970, "created_at": "Fri Apr 27 09:52:06 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168091220758994946/mM8ilQzR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168091220758994946/mM8ilQzR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/564455899/1544514704", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [40.95037, -4.12275]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-4.12275, 40.95037]}, "place": {"id": "3f632fe0c3770e29", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3f632fe0c3770e29.json", "place_type": "city", "name": "Segovia", "full_name": "Segovia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.336763, 40.83481], [-4.336763, 40.988843], [-4.052472, 40.988843], [-4.052472, 40.83481]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La climatolog\u00eda adversa causa da\u00f1os en 987.000 hect\u00e1reas.\n\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\n\n\u2b07\ufe0fM\u00e1s Informaci\u00f3n\u2b07\ufe0f\n\n\n\nhttps://t.co/tErH1pVsDi / https://t.co/4o0PEOpcJl\n\n\n*****************************\n\nFuente de la noticia\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/gYA6AbfCVi", "display_text_range": [0, 220], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tErH1pVsDi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Sy23ia", "display_url": "bit.ly/2Sy23ia", "indices": [90, 113]}, {"url": "https://t.co/4o0PEOpcJl", "expanded_url": "http://bit.ly/2GzrTvR", "display_url": "bit.ly/2GzrTvR", "indices": [116, 139]}, {"url": "https://t.co/gYA6AbfCVi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gZwftiI7O/?igshid=1xtfopw2yzx7t", "display_url": "instagram.com/p/B7gZwftiI7O/\u2026", "indices": [197, 220]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tErH1pVsDi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Sy23ia", "display_url": "bit.ly/2Sy23ia", "indices": [90, 113]}, {"url": "https://t.co/DNQ0UEK89T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218918385423089665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579447764150"}