{"created_at": "Sun Jan 19 15:32:51 +0000 2020", "id": 1218919257133764613, "id_str": "1218919257133764613", "text": "@trinitro Germ\u00e0 Bel l, encerta!!!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 11990122, "in_reply_to_user_id_str": "11990122", "in_reply_to_screen_name": "trinitro", "user": {"id": 1453791222, "id_str": "1453791222", "name": "What The Heck?", "screen_name": "garriputter", "location": "Hamilton, Ontario", "url": null, "description": "s\u00f3c nazi,jueu,terrorista,supremacista, colpista,norcorea,trumpista,feixista,hiperventilat,http://aiatol.la... encara no m'han dit franquista. perqu\u00e9 ser\u00e0?", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 208, "friends_count": 490, "listed_count": 5, "favourites_count": 5227, "statuses_count": 17042, "created_at": "Fri May 24 10:13:33 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1194137012997181440/E63ZE8J9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194137012997181440/E63ZE8J9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1453791222/1444844947", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f55edbc51be8d366", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f55edbc51be8d366.json", "place_type": "city", "name": "les Franqueses del Vall\u00e8s", "full_name": "les Franqueses del Vall\u00e8s, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.276032, 41.607439], [2.276032, 41.685635], [2.349322, 41.685635], [2.349322, 41.607439]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218858725995372544, "quoted_status_id_str": "1218858725995372544", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 11:32:20 +0000 2020", "id": 1218858725995372544, "id_str": "1218858725995372544", "text": "Quan alg\u00fa ha mancat a la veritat amb efecte generalitzat, i es disculpa nom\u00e9s pels qui entreveu com a la seua audi\u00e8\u2026 https://t.co/uKmxkfmfRv", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 189971995, "id_str": "189971995", "name": "(((Germ\u00e0 Bel))) MarxAntifaCat \ud83d\ude09", "screen_name": "gebelque", "location": "Barcelona, Catalonia", "url": "http://www.germabel.cat", "description": "'We must take sides...Silence encourages the tormentor, never the tormented' (Eli Wiesel, 1960)", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 79678, "friends_count": 2968, "listed_count": 924, "favourites_count": 12562, "statuses_count": 33261, "created_at": "Sun Sep 12 18:51:17 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012768704038305797/0o_ToMmG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012768704038305797/0o_ToMmG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189971995/1546904409", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Quan alg\u00fa ha mancat a la veritat amb efecte generalitzat, i es disculpa nom\u00e9s pels qui entreveu com a la seua audi\u00e8ncia potencial, no est\u00e0 corregint res. Nom\u00e8s uneix a la sup\u00e8rbia precedent la hipocresia oportunista. Aix\u00f2 \u00e9s esquerra? Aix\u00f2 \u00e9s jacobinisme https://t.co/obsMwNhDJZ", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/obsMwNhDJZ", "expanded_url": "https://www.ara.cat/dossier/Thomas-Piketty-Em-independentistes-esquerres_0_2383561632.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "ara.cat/dossier/Thomas\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 14, "retweet_count": 163, "favorite_count": 279, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uKmxkfmfRv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218858725995372544", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/QTYjnbXvvP", "expanded": "https://twitter.com/gebelque/status/1218858725995372544", "display": "twitter.com/gebelque/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "trinitro", "name": "Jose Rodr\u00edguez", "id": 11990122, "id_str": "11990122", "indices": [0, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579447971982"}