{"created_at": "Sun Jan 19 15:44:32 +0000 2020", "id": 1218922194555764736, "id_str": "1218922194555764736", "text": "Junqueras porta Sassoli a la just\u00edcia europea perqu\u00e8 anul\u00b7li la decisi\u00f3 de treure-li l\u2019esc\u00f3 https://t.co/j1RS4jBISC", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 236807336, "id_str": "236807336", "name": "Joan Almirall II*II", "screen_name": "Juanal_47", "location": "Euskadi i Catalunya", "url": null, "description": "Barcelon\u00ed, catal\u00e0, basc d`adopci\u00f3, nacionalista, republic\u00e0. Cul\u00e9 de naixement i amant de cinema cl\u00e0ssic. Vull una Catalunya lliure i pr\u00f2spera, \u00e9s demanar gaire?", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9071, "friends_count": 8700, "listed_count": 63, "favourites_count": 22613, "statuses_count": 171098, "created_at": "Tue Jan 11 12:21:19 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145769735457574913/Z51JcIrk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145769735457574913/Z51JcIrk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/236807336/1398407330", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j1RS4jBISC", "expanded_url": "https://www.rac1.cat/politica/20200119/472972318158/junqueras-sassoli-eurocambra-luxemburg-tgue-immunitat.html", "display_url": "rac1.cat/politica/20200\u2026", "indices": [92, 115]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579448672318"}