{"created_at": "Sun Jan 19 15:47:16 +0000 2020", "id": 1218922883508064262, "id_str": "1218922883508064262", "text": "Juanjo Vispe, reportero pionero del primer @ElDiaDespues , narrador de rugby, editor, ahora c\u00e1mara...  un tipo real\u2026 https://t.co/we4plXM5mL", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 114728026, "id_str": "114728026", "name": "Carlos Mart\u00ednez", "screen_name": "carlosplus", "location": "Madrid", "url": null, "description": "F\u00fatbol y futbolistas, preferentemente. Intento practicar la ya antigua forma de ejercer el oficio de periodista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 252960, "friends_count": 337, "listed_count": 2978, "favourites_count": 167, "statuses_count": 10835, "created_at": "Tue Feb 16 12:16:51 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F7F7F7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "398708", "profile_sidebar_border_color": "D9D9D9", "profile_sidebar_fill_color": "F2F2F2", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/699176498/carlos_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/699176498/carlos_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/114728026/1483879985", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218918788663398401, "quoted_status_id_str": "1218918788663398401", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 15:31:00 +0000 2020", "id": 1218918788663398401, "id_str": "1218918788663398401", "text": "\ud83c\udfbe El tenista manacor\u00ed ped\u00eda ayuda a trav\u00e9s de sus redes sociales\n\ud83c\udfa5 Vispe, c\u00e1mara de la ATP, sufre una lesi\u00f3n de m\u00e9d\u2026 https://t.co/TMYZtnPH39", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996522, "id_str": "7996522", "name": "Diario AS", "screen_name": "diarioas", "location": "Madrid", "url": "http://www.as.com", "description": "El twitter de http://www.AS.com. Sigue en directo las principales novedades del mundo del deporte. Tambi\u00e9n en: http://facebook.com/as", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2623098, "friends_count": 770, "listed_count": 12508, "favourites_count": 10409, "statuses_count": 356447, "created_at": "Mon Aug 06 16:36:33 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "202020", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "CA0305", "profile_sidebar_border_color": "B5B5B5", "profile_sidebar_fill_color": "E0E0E0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186176865029017601/0Dlbtuk9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186176865029017601/0Dlbtuk9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996522/1579287939", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83c\udfbe El tenista manacor\u00ed ped\u00eda ayuda a trav\u00e9s de sus redes sociales\n\ud83c\udfa5 Vispe, c\u00e1mara de la ATP, sufre una lesi\u00f3n de m\u00e9dula y carece de seguro m\u00e9dico al ser aut\u00f3nomo\nhttps://t.co/R12M5Aq40C", "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/R12M5Aq40C", "expanded_url": "https://as.com/tikitakas/2020/01/19/portada/1579428420_779874.html?id_externo_rsoc=CM_ES_TW", "display_url": "as.com/tikitakas/2020\u2026", "indices": [161, 184]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "favorite_count": 18, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TMYZtnPH39", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218918788663398401", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/yH4wPjYcQS", "expanded": "https://twitter.com/diarioas/status/1218918788663398401", "display": "twitter.com/diarioas/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Juanjo Vispe, reportero pionero del primer @ElDiaDespues , narrador de rugby, editor, ahora c\u00e1mara...  un tipo realmente especial necesita ayuda.", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElDiaDespues", "name": "El D\u00eda Despu\u00e9s en Movistar+", "id": 363249374, "id_str": "363249374", "indices": [43, 56]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/we4plXM5mL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218922883508064262", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ElDiaDespues", "name": "El D\u00eda Despu\u00e9s en Movistar+", "id": 363249374, "id_str": "363249374", "indices": [43, 56]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579448836577"}