{"created_at": "Sun Jan 19 15:48:13 +0000 2020", "id": 1218923122218405891, "id_str": "1218923122218405891", "text": "@Pucela_Fichajes @realvalladolid Yo al Rayo no le daba ni opci\u00f3n, por lo de las entradas de hace 6 meses...", "display_text_range": [33, 107], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218921246194270217, "in_reply_to_status_id_str": "1218921246194270217", "in_reply_to_user_id": 974937886666776576, "in_reply_to_user_id_str": "974937886666776576", "in_reply_to_screen_name": "Pucela_Fichajes", "user": {"id": 95068490, "id_str": "95068490", "name": "Pablo Posadas \u303d\ufe0f", "screen_name": "posadassardon", "location": "Sard\u00f3n de Duero (VA)", "url": "http://www.lagarimba.com/", "description": "Twitter oficial de Pablo Posadas. En los ratos libres Disco M\u00f3vil La Garimba. 11\u2764\ufe0f http://www.mantecadasposadas.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 280, "friends_count": 242, "listed_count": 2, "favourites_count": 1613, "statuses_count": 8486, "created_at": "Sun Dec 06 20:40:19 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "264F63", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4E9144", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "45124D", "profile_text_color": "8A468A", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045335911288967174/EW-NWQGo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045335911288967174/EW-NWQGo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95068490/1557263961", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c91c6c1af1af6659", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c91c6c1af1af6659.json", "place_type": "city", "name": "Sard\u00f3n de Duero", "full_name": "Sard\u00f3n de Duero, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.459725, 41.583953], [-4.459725, 41.630191], [-4.384633, 41.630191], [-4.384633, 41.583953]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pucela_Fichajes", "name": "Pucela Fichajes", "id": 974937886666776576, "id_str": "974937886666776576", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "realvalladolid", "name": "Real Valladolid C.F.", "id": 42411789, "id_str": "42411789", "indices": [17, 32]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579448893490"}