{"created_at": "Sun Jan 19 15:49:22 +0000 2020", "id": 1218923409909997570, "id_str": "1218923409909997570", "text": "El pr\u00f3ximo domingo las calles de nuestra ciudad acoger\u00e1n la 21 @mediadegetafe del @ClubArtyneon \nSi ese d\u00eda tienes\u2026 https://t.co/4kgBqzlcWb", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3813702135, "id_str": "3813702135", "name": "Deporte Getafe", "screen_name": "DeporteGetafe", "location": "C/ Bejar, 3 Getafe", "url": null, "description": "Twitter oficial de la Delegaci\u00f3n de Deportes del Ayuntamiento de Getafe\n#DeporteenGetafe #GetafeCiudadDiversa\ndeportes.comunicacion@ayto-getafe.org", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1140, "friends_count": 46, "listed_count": 10, "favourites_count": 448, "statuses_count": 2953, "created_at": "Tue Sep 29 10:45:05 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127815230984159233/axD28zpw_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127815230984159233/axD28zpw_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3813702135/1560400191", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3a9c654a445000f6", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3a9c654a445000f6.json", "place_type": "city", "name": "Getafe", "full_name": "Getafe, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.761318, 40.266415], [-3.761318, 40.334686], [-3.570016, 40.334686], [-3.570016, 40.266415]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "El pr\u00f3ximo domingo las calles de nuestra ciudad acoger\u00e1n la 21 @mediadegetafe del @ClubArtyneon \nSi ese d\u00eda tienes que coger tu veh\u00edculo particular o usas alguna l\u00ednea de autob\u00fas, consulta el Plan Especial de Movilidad elaborado por el @aytogetafe\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea7\ud83d\ude97\ud83d\ude9a\ud83d\udef5\n#Getafe #Deporte https://t.co/TDbGu0xQPN", "display_text_range": [0, 284], "entities": {"hashtags": [{"text": "Getafe", "indices": [268, 275]}, {"text": "Deporte", "indices": [276, 284]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mediadegetafe", "name": "@mediadegetafe", "id": 746039889704136704, "id_str": "746039889704136704", "indices": [63, 77]}, {"screen_name": "ClubArtyneon", "name": "AtletismoArtyneon", "id": 900081079, "id_str": "900081079", "indices": [82, 95]}, {"screen_name": "aytogetafe", "name": "Ayuntamiento Getafe", "id": 43157161, "id_str": "43157161", "indices": [236, 247]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218923396546924554, "id_str": "1218923396546924554", "indices": [285, 308], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOp8XvuXkAo1FJc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOp8XvuXkAo1FJc.jpg", "url": "https://t.co/TDbGu0xQPN", "display_url": "pic.twitter.com/TDbGu0xQPN", "expanded_url": "https://twitter.com/DeporteGetafe/status/1218923409909997570/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1448, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218923396546924554, "id_str": "1218923396546924554", "indices": [285, 308], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOp8XvuXkAo1FJc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOp8XvuXkAo1FJc.jpg", "url": "https://t.co/TDbGu0xQPN", "display_url": "pic.twitter.com/TDbGu0xQPN", "expanded_url": "https://twitter.com/DeporteGetafe/status/1218923409909997570/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1448, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4kgBqzlcWb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218923409909997570", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "mediadegetafe", "name": "@mediadegetafe", "id": 746039889704136704, "id_str": "746039889704136704", "indices": [63, 77]}, {"screen_name": "ClubArtyneon", "name": "AtletismoArtyneon", "id": 900081079, "id_str": "900081079", "indices": [82, 95]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579448962081"}