{"created_at": "Sun Jan 19 15:54:32 +0000 2020", "id": 1218924712652410881, "id_str": "1218924712652410881", "text": "Els usuaris i usu\u00e0ries hauriem d\u2019aprendre dels companys del sud @TrensDignesEbre i comen\u00e7ar a al\u00e7ar la nostra veu m\u2026 https://t.co/W2cQEdA4n9", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2583636110, "id_str": "2583636110", "name": "Marc Celeiro", "screen_name": "marcceleiro", "location": "Cervera-Cerdanyola \ud83c\udf97", "url": "https://marcceleiro.com", "description": "Fot\u00f2graf, filmmaker i desenvolupador \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \u2022 Comunicaci\u00f3 Interactiva UAB \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93 \u2022 Em trobareu a @newspirit_films, @elmeutren i @el_tecnologic \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3264, "friends_count": 3119, "listed_count": 17, "favourites_count": 5222, "statuses_count": 665, "created_at": "Mon Jun 23 08:41:57 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FA743E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160822413715787776/hvjw4Fb9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160822413715787776/hvjw4Fb9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2583636110/1578784345", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1217888437287735296, "quoted_status_id_str": "1217888437287735296", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jan 16 19:16:45 +0000 2020", "id": 1217888437287735296, "id_str": "1217888437287735296", "text": "I avui que la @DiputacioLleida anuncia que reactivar\u00e0 la taula institucional per millorar la l\u00ednia Lleida-Manresa i\u2026 https://t.co/JyrVDbSP0b", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 17462115, "id_str": "17462115", "name": "Sara Bailac Ardanuy", "screen_name": "sarabailac", "location": "T\u00e0rrega, Catalunya", "url": "https://exterior.cat/a-fons/bailac-del-casal-de-la-plata-a-candidata-derc-al-senat/", "description": "Polit\u00f2loga, poeta i viatgera. \ud83c\udf97Senadora per #Lleida. Vicesecret\u00e0ria general d\u2019Acci\u00f3 Pol\u00edtica d\u2019@Esquerra_ERC.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2212, "friends_count": 1934, "listed_count": 55, "favourites_count": 11745, "statuses_count": 5198, "created_at": "Tue Nov 18 10:46:55 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104322405105840129/JTtdTYuI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104322405105840129/JTtdTYuI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17462115/1552126054", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1217867619392356352, "quoted_status_id_str": "1217867619392356352", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "I avui que la @DiputacioLleida anuncia que reactivar\u00e0 la taula institucional per millorar la l\u00ednia Lleida-Manresa i que torna el personal a les taquilles de #T\u00e0rrega, #Cervera i #Bell-lloc...\n\ud83d\udea7 Ja s\u00f3n 4 els dies amb incid\u00e8ncies aquest 2020.\n#InversionsJaR12", "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [{"text": "T\u00e0rrega", "indices": [157, 165]}, {"text": "Cervera", "indices": [167, 175]}, {"text": "Bell", "indices": [178, 183]}, {"text": "InversionsJaR12", "indices": [241, 257]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DiputacioLleida", "name": "Diputaci\u00f3 de Lleida", "id": 481330588, "id_str": "481330588", "indices": [14, 30]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JyrVDbSP0b", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1217888437287735296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "DiputacioLleida", "name": "Diputaci\u00f3 de Lleida", "id": 481330588, "id_str": "481330588", "indices": [14, 30]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/pg5zA6LW9R", "expanded": "https://twitter.com/sarabailac/status/1217888437287735296", "display": "twitter.com/sarabailac/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Els usuaris i usu\u00e0ries hauriem d\u2019aprendre dels companys del sud @TrensDignesEbre i comen\u00e7ar a al\u00e7ar la nostra veu m\u00e9s enll\u00e0 de la de les administracions per manifestar-nos en contra d\u2019aquest servei tan vergony\u00f3s.\n\nOrganitzem alguna moguda, @trendignelleida i @R12Central?", "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TrensDignesEbre", "name": "TRENS DIGNES EBRE", "id": 1093184365, "id_str": "1093184365", "indices": [64, 80]}, {"screen_name": "trendignelleida", "name": "Trens Dignes Lleida", "id": 774572100598267904, "id_str": "774572100598267904", "indices": [240, 256]}, {"screen_name": "R12Central", "name": "TramCentralR12", "id": 1218865149764886528, "id_str": "1218865149764886528", "indices": [259, 270]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W2cQEdA4n9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218924712652410881", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "TrensDignesEbre", "name": "TRENS DIGNES EBRE", "id": 1093184365, "id_str": "1093184365", "indices": [64, 80]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579449272679"}