{"created_at": "Sun Jan 19 15:58:21 +0000 2020", "id": 1218925671885561856, "id_str": "1218925671885561856", "text": "@CSitja82 @aleixrenye @Esquerra_ERC @ERCatalunyaNord Em sembla q he deixat clar q en penso de la gran feina q fan. No barregem", "display_text_range": [53, 126], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218919857011482624, "in_reply_to_status_id_str": "1218919857011482624", "in_reply_to_user_id": 280507551, "in_reply_to_user_id_str": "280507551", "in_reply_to_screen_name": "CSitja82", "user": {"id": 230471566, "id_str": "230471566", "name": "Jordi Freixes", "screen_name": "jordifreixes", "location": "Palam\u00f3s, Baix Empord\u00e0, Girona", "url": null, "description": "Pare, avi. Enamorat de la meva dona. Sindicalista. Llicenciat en humanitats. Republic\u00e0, d\u2019esquerres. ERC Palam\u00f3s-Sant Joan", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 541, "friends_count": 757, "listed_count": 4, "favourites_count": 3413, "statuses_count": 2500, "created_at": "Sat Dec 25 16:00:06 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/862208657764864000/J9rnc4iG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862208657764864000/J9rnc4iG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/230471566/1485688002", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "083183eed5369ce5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/083183eed5369ce5.json", "place_type": "city", "name": "Palam\u00f3s", "full_name": "Palam\u00f3s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.096196, 41.841107], [3.096196, 41.88965], [3.176958, 41.88965], [3.176958, 41.841107]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CSitja82", "name": "Carles Sitj\u00e0\ud83c\udf97\ufe0f", "id": 280507551, "id_str": "280507551", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "aleixrenye", "name": "Aleix Reny\u00e9", "id": 91337201, "id_str": "91337201", "indices": [10, 21]}, {"screen_name": "Esquerra_ERC", "name": "Esquerra Republicana", "id": 84053338, "id_str": "84053338", "indices": [22, 35]}, {"screen_name": "ERCatalunyaNord", "name": "ERC Catalunya Nord", "id": 2408895769, "id_str": "2408895769", "indices": [36, 52]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579449501378"}