{"created_at": "Sun Jan 19 00:29:51 +0000 2020", "id": 1218692009050935296, "id_str": "1218692009050935296", "text": "As\u00ed de bien lo pasamos cada s\u00e1bado de 11h a 13h en #onradio #ontv https://t.co/GvYmOadnFv", "display_text_range": [0, 65], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2496043945, "id_str": "2496043945", "name": "Luis de la cruz", "screen_name": "luisdelacruzfm", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": "http://www.luisdelacruzdj.com", "description": "Locutor, deejay y reportero de televisi\u00f3n. @luisdelacrudj / @luisdelacruzfm / @luisdelacruz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 54, "friends_count": 336, "listed_count": 1, "favourites_count": 13, "statuses_count": 50, "created_at": "Thu May 15 09:41:44 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150171353556934664/BEON-CH__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150171353556934664/BEON-CH__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2496043945/1562411442", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "07d9d26e3fc83000", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/07d9d26e3fc83000.json", "place_type": "poi", "name": "Jard\u00ed del T\u00faria - Antiguo cauce tramos III y IV", "full_name": "Jard\u00ed del T\u00faria - Antiguo cauce tramos III y IV", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.389932, 39.478341], [-0.389932, 39.478341], [-0.389932, 39.478341], [-0.389932, 39.478341]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "onradio", "indices": [51, 59]}, {"text": "ontv", "indices": [60, 65]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218691999273902080, "id_str": "1218691999273902080", "indices": [66, 89], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOmp6ptU4AAIRV-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOmp6ptU4AAIRV-.jpg", "url": "https://t.co/GvYmOadnFv", "display_url": "pic.twitter.com/GvYmOadnFv", "expanded_url": "https://twitter.com/luisdelacruzfm/status/1218692009050935296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 786, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 446, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1342, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218691999273902080, "id_str": "1218691999273902080", "indices": [66, 89], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOmp6ptU4AAIRV-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOmp6ptU4AAIRV-.jpg", "url": "https://t.co/GvYmOadnFv", "display_url": "pic.twitter.com/GvYmOadnFv", "expanded_url": "https://twitter.com/luisdelacruzfm/status/1218692009050935296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 786, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 446, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1342, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579393791817"}