{"created_at": "Sun Jan 19 16:01:18 +0000 2020", "id": 1218926415237853190, "id_str": "1218926415237853190", "text": "Vaya viaje ha echao. Se escojonan en su cara del presidente de la comunidad, \u00e9l y Teo, llam\u00e1ndole pelota y parti\u00e9nd\u2026 https://t.co/ZntWXal9x6", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 603846812, "id_str": "603846812", "name": "Jer\u00f3nimo Tristante", "screen_name": "JernimoTristant", "location": null, "url": null, "description": "V\u00edctor Ros#Alsina# El Valle de las sombras# El gran robo del oro espa\u00f1ol# El misterio de la casa Aranda# El caso de la viuda negra# Tornell# Alem\u00e1n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6333, "friends_count": 5181, "listed_count": 68, "favourites_count": 2500, "statuses_count": 13839, "created_at": "Sat Jun 09 19:14:53 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189775886826049536/aBBa9pLI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189775886826049536/aBBa9pLI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/603846812/1561545477", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "9166928a36646e24", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/9166928a36646e24.json", "place_type": "city", "name": "Molina de Segura", "full_name": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.273449, 38.001554], [-1.273449, 38.271479], [-1.131438, 38.271479], [-1.131438, 38.001554]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218911959183216643, "quoted_status_id_str": "1218911959183216643", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 15:03:52 +0000 2020", "id": 1218911959183216643, "id_str": "1218911959183216643", "text": "Pablo Casado echa la culpa del estado del #MarMenor a \"una cat\u00e1strofe atmosf\u00e9rica de la que nadie es responsable\".\u2026 https://t.co/dJeYVYcElI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 476893142, "id_str": "476893142", "name": "DailyMur", "screen_name": "DailyMur", "location": "Murcia - Espa\u00f1a", "url": "http://www.dailymur.com", "description": "Noticias de la Regi\u00f3n de Murcia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 17142, "friends_count": 16173, "listed_count": 303, "favourites_count": 61786, "statuses_count": 64383, "created_at": "Sat Jan 28 16:18:16 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "990000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/497404970980098048/xXi7OSDT_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/497404970980098048/xXi7OSDT_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/476893142/1578399365", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cbdb0e7018443220", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cbdb0e7018443220.json", "place_type": "city", "name": "Murcia", "full_name": "Murcia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.385233, 37.715968], [-1.385233, 38.117714], [-0.850358, 38.117714], [-0.850358, 37.715968]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Pablo Casado echa la culpa del estado del #MarMenor a \"una cat\u00e1strofe atmosf\u00e9rica de la que nadie es responsable\". https://t.co/GSbOUarRuu @diariolaopinion #SOSMarMenor", "display_text_range": [0, 168], "entities": {"hashtags": [{"text": "MarMenor", "indices": [42, 51]}, {"text": "SOSMarMenor", "indices": [156, 168]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GSbOUarRuu", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/comunidad/2020/01/19/pablo-casado-murcia-venir-comunista/1084082.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/comunidad/2020\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diariolaopinion", "name": "La Opini\u00f3n de Murcia", "id": 129907921, "id_str": "129907921", "indices": [139, 155]}], "symbols": []}}, "quote_count": 6, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [{"text": "MarMenor", "indices": [42, 51]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dJeYVYcElI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218911959183216643", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/E94ZR1MLzv", "expanded": "https://twitter.com/DailyMur/status/1218911959183216643", "display": "twitter.com/DailyMur/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Vaya viaje ha echao. Se escojonan en su cara del presidente de la comunidad, \u00e9l y Teo, llam\u00e1ndole pelota y parti\u00e9ndose el pecho, suelta la burrada de los comunistas y pa rematar....esto.  Es el nuevo JFK.", "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZntWXal9x6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218926415237853190", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579449678607"}