{"created_at": "Sun Jan 19 16:02:47 +0000 2020", "id": 1218926786018512898, "id_str": "1218926786018512898", "text": "Minuto 31. Gol de Mowgli. @CiudadDeMurcia 1-1 @DeportivaMinera", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 845936912, "id_str": "845936912", "name": "Deportiva Minera UPCT", "screen_name": "DeportivaMinera", "location": "Llano & Estrecho & Beal", "url": "http://clubdeportivaminera.eu5.org/", "description": "Club Deportiva Minera 1927. 3\u00aa Divisi\u00f3n Grupo XIII. Estadio Municipal \u00c1ngel Celdr\u00e1n. #YoSoyDeLaMinera. Club hist\u00f3rico Regi\u00f3n de Murcia. Colaboramos con la UPCT.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8513, "friends_count": 9252, "listed_count": 48, "favourites_count": 234, "statuses_count": 12089, "created_at": "Tue Sep 25 17:40:52 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166814197084241925/-ZnLxYGv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166814197084241925/-ZnLxYGv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/845936912/1530098748", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d151b58850d4cd1e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d151b58850d4cd1e.json", "place_type": "city", "name": "Cartagena", "full_name": "Cartagena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.225551, 37.533889], [-1.225551, 37.731143], [-0.688067, 37.731143], [-0.688067, 37.533889]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CiudadDeMurcia", "name": "CAP Ciudad de Murcia", "id": 213456017, "id_str": "213456017", "indices": [26, 41]}, {"screen_name": "DeportivaMinera", "name": "Deportiva Minera UPCT", "id": 845936912, "id_str": "845936912", "indices": [46, 62]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pl", "timestamp_ms": "1579449767008"}