{"created_at": "Sun Jan 19 16:03:17 +0000 2020", "id": 1218926915953811456, "id_str": "1218926915953811456", "text": "M\u00e9t\u00e9o. La temp\u00eate Gloria, \u00ab exceptionnelle \u00bb, va frapper la France et l\u2019Espagne \u00e0 partir de lundi #Temp\u00eates #M\u00e9t\u00e9o\u2026 https://t.co/O3rlQA6ZnZ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1200844277171007489, "id_str": "1200844277171007489", "name": "MUSTAF DF", "screen_name": "DembaMustaf", "location": "Espagne", "url": null, "description": "JE SUIS JUSTE MOI.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 36, "friends_count": 461, "listed_count": 0, "favourites_count": 85, "statuses_count": 67, "created_at": "Sat Nov 30 18:30:01 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202947370260017152/HNfx9gq4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202947370260017152/HNfx9gq4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1200844277171007489/1575160357", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5ff8a5c4d230101a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ff8a5c4d230101a.json", "place_type": "city", "name": "Matar\u00f3", "full_name": "Matar\u00f3, Espagne", "country_code": "ES", "country": "Espagne", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.415516, 41.519115], [2.415516, 41.580584], [2.487102, 41.580584], [2.487102, 41.519115]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "M\u00e9t\u00e9o. La temp\u00eate Gloria, \u00ab exceptionnelle \u00bb, va frapper la France et l\u2019Espagne \u00e0 partir de lundi #Temp\u00eates #M\u00e9t\u00e9o https://t.co/FhgUBnj2FZ via @ouestfrance", "display_text_range": [0, 155], "entities": {"hashtags": [{"text": "Temp\u00eates", "indices": [98, 107]}, {"text": "M\u00e9t\u00e9o", "indices": [108, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FhgUBnj2FZ", "expanded_url": "https://www.ouest-france.fr/meteo/tempete/meteo-la-tempete-gloria-exceptionnelle-va-frapper-la-france-et-l-espagne-6696478", "display_url": "ouest-france.fr/meteo/tempete/\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [{"screen_name": "OuestFrance", "name": "Ouest-France", "id": 35777570, "id_str": "35777570", "indices": [143, 155]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Temp\u00eates", "indices": [98, 107]}, {"text": "M\u00e9t\u00e9o", "indices": [108, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/O3rlQA6ZnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218926915953811456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579449797987"}