{"created_at": "Sun Jan 19 16:05:10 +0000 2020", "id": 1218927388123377665, "id_str": "1218927388123377665", "text": "El primero de Ra\u00fal de Tom\u00e1s.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 363668776, "id_str": "363668776", "name": "isaac luna {*}", "screen_name": "isako_13", "location": "Pamplona / Iru\u00f1a, Oteiza,", "url": null, "description": "Periodismo. Colaboro con @NoticiasNavarra .// En el margen Izquierdo// #HalaMadridYNadaMas//  #YNWA // Ballenero. #14 #93", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 594, "friends_count": 828, "listed_count": 3, "favourites_count": 5573, "statuses_count": 26523, "created_at": "Sun Aug 28 13:58:25 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173691757462216704/A9ps5pZU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173691757462216704/A9ps5pZU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/363668776/1522842231", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2c7bed29790e4be8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2c7bed29790e4be8.json", "place_type": "city", "name": "Eg\u00fc\u00e9s", "full_name": "Eg\u00fc\u00e9s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.609837, 42.779806], [-1.609837, 42.868282], [-1.491282, 42.868282], [-1.491282, 42.779806]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579449910561"}