{"created_at": "Sun Jan 19 16:08:24 +0000 2020", "id": 1218928203567456258, "id_str": "1218928203567456258", "text": "Se nos ha ido un grande de Legan\u00e9s, de esos que se jugaron el tipo por la democracia y las libertades\n en este Pa\u00eds\u2026 https://t.co/sKJ1HxAYtG", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1570124312, "id_str": "1570124312", "name": "Fran Mu\u00f1oz #MasMadridLeganemos", "screen_name": "franmunoz11", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "url": "http://leganemos.org", "description": "Candidato a la alcald\u00eda de Legan\u00e9s por M\u00e1s Madrid @Leganemos\nVamos a gobernar Legan\u00e9s con honestidad y trabajo, somos el \u00fanico camino para la justicia social", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2762, "friends_count": 2368, "listed_count": 27, "favourites_count": 14101, "statuses_count": 14780, "created_at": "Fri Jul 05 09:26:11 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1131303475432763392/MbN3j-cg_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131303475432763392/MbN3j-cg_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1570124312/1524231391", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4a48243dbd8e054f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4a48243dbd8e054f.json", "place_type": "city", "name": "Legan\u00e9s", "full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.818156, 40.292663], [-3.818156, 40.365135], [-3.721019, 40.365135], [-3.721019, 40.292663]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se nos ha ido un grande de Legan\u00e9s, de esos que se jugaron el tipo por la democracia y las libertades\n en este Pa\u00eds. Comunista e incansable luchador por las causas justas. Un hombre bueno https://t.co/4BYvqwhvLZ", "display_text_range": [0, 187], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218928194482581505, "id_str": "1218928194482581505", "indices": [188, 211], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqAvBbXsAE9Hu0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqAvBbXsAE9Hu0.jpg", "url": "https://t.co/4BYvqwhvLZ", "display_url": "pic.twitter.com/4BYvqwhvLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/franmunoz11/status/1218928203567456258/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218928194482581505, "id_str": "1218928194482581505", "indices": [188, 211], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqAvBbXsAE9Hu0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqAvBbXsAE9Hu0.jpg", "url": "https://t.co/4BYvqwhvLZ", "display_url": "pic.twitter.com/4BYvqwhvLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/franmunoz11/status/1218928203567456258/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sKJ1HxAYtG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218928203567456258", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579450104978"}