{"created_at": "Sun Jan 19 16:12:12 +0000 2020", "id": 1218929159835176961, "id_str": "1218929159835176961", "text": "@Estadao Se tem uma classe em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 de jornalistas, os melhores e com compromisso infelizmente j\u00e1 aposentaram\u2026 https://t.co/TibZkzCiC7", "display_text_range": [9, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218873238534516737, "in_reply_to_status_id_str": "1218873238534516737", "in_reply_to_user_id": 9317502, "in_reply_to_user_id_str": "9317502", "in_reply_to_screen_name": "Estadao", "user": {"id": 3272538435, "id_str": "3272538435", "name": "maria aparecida Oliv", "screen_name": "BaristaGyn", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7, "friends_count": 260, "listed_count": 0, "favourites_count": 778, "statuses_count": 790, "created_at": "Sun May 17 13:35:22 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a8a40d0cacf5a902", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a8a40d0cacf5a902.json", "place_type": "city", "name": "Albufeira", "full_name": "Albufeira, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.32974, 37.072108], [-8.32974, 37.217226], [-8.125595, 37.217226], [-8.125595, 37.072108]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Estadao Se tem uma classe em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 de jornalistas, os melhores e com compromisso infelizmente j\u00e1 aposentaram suas canetas. Os que ficaram s\u00e3o parasitas querendo a todo custo defender o p\u00e3o de cada dia.", "display_text_range": [9, 207], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [0, 8]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TibZkzCiC7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218929159835176961", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [0, 8]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579450332970"}