{"created_at": "Sun Jan 19 16:19:19 +0000 2020", "id": 1218930948961710083, "id_str": "1218930948961710083", "text": "Porra, mas n\u00e3o h\u00e1 uma \u00fanica s\u00e9rie portuguesa em que as vozes n\u00e3o estejam uma merda, completamente desfasadas da ima\u2026 https://t.co/peZOitL1zX", "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19405396, "id_str": "19405396", "name": "Marco Almeida", "screen_name": "Wonderm00n", "location": "Seixal, Portugal", "url": "http://wonderm00n.com", "description": "Fell off the bike at the age of 10 and crippled one knee. Since then he can predict the weather with great success. WordPress geek. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4705, "friends_count": 1501, "listed_count": 100, "favourites_count": 1393, "statuses_count": 182098, "created_at": "Fri Jan 23 18:07:24 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "333333", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "333333", "profile_sidebar_fill_color": "DDDDDD", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1150412808145780737/CMoMAkf7_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150412808145780737/CMoMAkf7_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e768ad1ebd3e684c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e768ad1ebd3e684c.json", "place_type": "city", "name": "Seixal", "full_name": "Seixal, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.17839, 38.540598], [-9.17839, 38.655899], [-9.048267, 38.655899], [-9.048267, 38.540598]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Porra, mas n\u00e3o h\u00e1 uma \u00fanica s\u00e9rie portuguesa em que as vozes n\u00e3o estejam uma merda, completamente desfasadas da imagem? O gen\u00e9rico de Auga Seca prometia tanto e depois os actores abriram a boca\u2026", "display_text_range": [0, 194], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/peZOitL1zX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218930948961710083", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579450759531"}