{"created_at": "Sun Jan 19 16:26:03 +0000 2020", "id": 1218932642537725952, "id_str": "1218932642537725952", "text": "@LaVanguardia Sra. Cela cuando alguien dice una torteria lo mejor es rectificar y pedir perd\u00f3n. Por este orden. El\u2026 https://t.co/alipd900j2", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218893613935054850, "in_reply_to_status_id_str": "1218893613935054850", "in_reply_to_user_id": 74453123, "in_reply_to_user_id_str": "74453123", "in_reply_to_screen_name": "LaVanguardia", "user": {"id": 1119959825251749889, "id_str": "1119959825251749889", "name": "Pepin", "screen_name": "Pepin37117116", "location": null, "url": null, "description": "Alto, guapo y gracioso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 15, "friends_count": 16, "listed_count": 1, "favourites_count": 33, "statuses_count": 1460, "created_at": "Sun Apr 21 13:43:24 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1119969733103763457/VsmCWCbd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119969733103763457/VsmCWCbd_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@LaVanguardia Sra. Cela cuando alguien dice una torteria lo mejor es rectificar y pedir perd\u00f3n. Por este orden. El Estado no est\u00e1 cualificado para educar a los j\u00f3venes. Piense: \"Espa\u00f1a nos roba\". \" Polizia torturadores\".", "display_text_range": [14, 220], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "id": 74453123, "id_str": "74453123", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/alipd900j2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218932642537725952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "id": 74453123, "id_str": "74453123", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579451163311"}