{"created_at": "Sun Jan 19 16:35:46 +0000 2020", "id": 1218935086705467392, "id_str": "1218935086705467392", "text": "@luana80668984 Quina frase m\u00e9s trista Gemma... Tard o d\u2019hora tots marxarem, per\u00f2 qui es queda \u00e9s perqu\u00e8 vol, de fet\u2026 https://t.co/IGEX0LtpCr", "display_text_range": [15, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218931215442632707, "in_reply_to_status_id_str": "1218931215442632707", "in_reply_to_user_id": 712993566910509056, "in_reply_to_user_id_str": "712993566910509056", "in_reply_to_screen_name": "luana80668984", "user": {"id": 557918466, "id_str": "557918466", "name": "Pau BN", "screen_name": "paupbn", "location": "Reus, Catalunya", "url": null, "description": "Ganxet nascut a Barcelona. \nCFGS Gesti\u00f3 comercial i m\u00e0rqueting.\nDem\u00f2crata i del Bar\u00e7a.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 483, "friends_count": 301, "listed_count": 9, "favourites_count": 10194, "statuses_count": 23328, "created_at": "Thu Apr 19 16:11:38 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209203057168400384/QRVBjHPQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209203057168400384/QRVBjHPQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/557918466/1468786864", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "31d6ba09e3108530", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/31d6ba09e3108530.json", "place_type": "city", "name": "Reus", "full_name": "Reus, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.057584, 41.102209], [1.057584, 41.189829], [1.191154, 41.189829], [1.191154, 41.102209]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@luana80668984 Quina frase m\u00e9s trista Gemma... Tard o d\u2019hora tots marxarem, per\u00f2 qui es queda \u00e9s perqu\u00e8 vol, de fet sempre \u00e9s aix\u00ed... les finestres sempre estan obertes...", "display_text_range": [15, 171], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "luana80668984", "name": "Gemma_Encabronada", "id": 712993566910509056, "id_str": "712993566910509056", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IGEX0LtpCr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218935086705467392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "luana80668984", "name": "Gemma_Encabronada", "id": 712993566910509056, "id_str": "712993566910509056", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579451746046"}