{"created_at": "Sun Jan 19 16:38:34 +0000 2020", "id": 1218935791398916097, "id_str": "1218935791398916097", "text": "Espa\u00f1a no se rompe, Espa\u00f1a lleva rota d\u00e9cadas. S\u00f3lo hay que ver las rivalidades entre Sevilla y Betis o Esperanza d\u2026 https://t.co/0AfAfosYe2", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 205395430, "id_str": "205395430", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfa4Lara Santaella \ud83d\udcf8 Fot\u00f3grafa de alquiler", "screen_name": "lara_santaella", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": "https://larasantaella.es", "description": "Paseando la c\u00e1mara por Espa\u00f1a. Hago fotos, web, dise\u00f1o gr\u00e1fico y algo de copy. Ella/She/Her. DMs abiertos para cualquier cosa que necesit\u00e9is.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10172, "friends_count": 1992, "listed_count": 145, "favourites_count": 130233, "statuses_count": 197558, "created_at": "Wed Oct 20 19:46:08 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1216469272999989253/CJeEOa2I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216469272999989253/CJeEOa2I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/205395430/1579091621", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "place_type": "city", "name": "Sevilla", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218932884020649984, "quoted_status_id_str": "1218932884020649984", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 16:27:00 +0000 2020", "id": 1218932884020649984, "id_str": "1218932884020649984", "text": "\u201cSer del Sevilla o del Betis termina condicionando nuestra sociabilidad\u201d https://t.co/fIkcuD6kzS v\u00eda @diariosevilla\u2026 https://t.co/GXgWDbHBVe", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 513620160, "id_str": "513620160", "name": "Pach\u00f3n, fraticelli", "screen_name": "MmmmmFocas", "location": "Badajoz et Sevilla", "url": "http://dererumpachoris.blogspot.com.es/", "description": "Estudiante de Antropolog\u00eda en Sevilla, extreme\u00f1o. \u00c1crata primitivista. Me gusta lo rural, lo libertario ; buena combinaci\u00f3n, \u00bfeh? Irankarapte, os quiero a todos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1887, "friends_count": 891, "listed_count": 51, "favourites_count": 90508, "statuses_count": 174239, "created_at": "Sat Mar 03 21:25:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "A52A2A", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170720442237247488/5KUSBFq6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170720442237247488/5KUSBFq6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/513620160/1578689090", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u201cSer del Sevilla o del Betis termina condicionando nuestra sociabilidad\u201d https://t.co/fIkcuD6kzS v\u00eda @diariosevilla\n\nNo va ni del Betis ni del Sevilla pero trata temas interesantes sobre la identidad, la territorialidad y el urbanismo/urbanidad", "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fIkcuD6kzS", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/rastrodelafama/Betis-Sevilla-Relacionarse_0_1429057551.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "diariodesevilla.es/rastrodelafama\u2026", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [101, 115]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fIkcuD6kzS", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/rastrodelafama/Betis-Sevilla-Relacionarse_0_1429057551.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "diariodesevilla.es/rastrodelafama\u2026", "indices": [73, 96]}, {"url": "https://t.co/GXgWDbHBVe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218932884020649984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [101, 115]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/bW6LBRPuOM", "expanded": "https://twitter.com/mmmmmfocas/status/1218932884020649984", "display": "twitter.com/mmmmmfocas/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Espa\u00f1a no se rompe, Espa\u00f1a lleva rota d\u00e9cadas. S\u00f3lo hay que ver las rivalidades entre Sevilla y Betis o Esperanza de Triana y Esperanza Macarena.", "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0AfAfosYe2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218935791398916097", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579451914058"}