{"created_at": "Sun Jan 19 16:40:00 +0000 2020", "id": 1218936154428526592, "id_str": "1218936154428526592", "text": "Acaban de darme una mala noticia,el egiatarra y buen amigo Juanjo Vispe est\u00e1 en problemas,\u00e1nimo Juanjo\nhttps://t.co/NJ8Km7x77v", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 414166788, "id_str": "414166788", "name": "fernando ant\u00fanez gabilondo", "screen_name": "fantunezg", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n.", "url": null, "description": "Abonado Txuriurdin n\u00ba 163 naciendo en Atotxa un 28 de abril no pod\u00eda ser de otra forma.Cicloturista Loiolatarra KE-Donostia/La Vereita-Cyclon-Kamaga (Marbella)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1003, "friends_count": 577, "listed_count": 17, "favourites_count": 8906, "statuses_count": 21633, "created_at": "Wed Nov 16 18:25:45 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164260893020053504/GbbW3vbK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164260893020053504/GbbW3vbK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/414166788/1541804651", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2b53b3439c29b85b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2b53b3439c29b85b.json", "place_type": "city", "name": "San Sebasti\u00e1n", "full_name": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.086689, 43.217639], [-2.086689, 43.338104], [-1.888733, 43.338104], [-1.888733, 43.217639]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NJ8Km7x77v", "expanded_url": "https://as.com/tikitakas/2020/01/19/portada/1579428420_779874.html", "display_url": "as.com/tikitakas/2020\u2026", "indices": [103, 126]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579452000611"}