{"created_at": "Sun Jan 19 16:41:56 +0000 2020", "id": 1218936641286483969, "id_str": "1218936641286483969", "text": "@EfesistaOficial #LaPorricaJ21 3-1", "display_text_range": [17, 34], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1217842123963236352, "in_reply_to_status_id_str": "1217842123963236352", "in_reply_to_user_id": 2734581225, "in_reply_to_user_id_str": "2734581225", "in_reply_to_screen_name": "EfesistaOficial", "user": {"id": 612088116, "id_str": "612088116", "name": "Gema Gonz\u00e1lez.", "screen_name": "GeemaGonzalez", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "url": "https://www.instagram.com/gemagn96/", "description": "23. Ingenier\u00eda Qu\u00edmica Industrial.                                        FC Cartagena \u26aa\u26ab\u2665", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 413, "friends_count": 455, "listed_count": 1, "favourites_count": 14826, "statuses_count": 4127, "created_at": "Mon Jun 18 21:19:46 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F0BEBF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "8AE4FF", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "BC222C", "profile_text_color": "F53729", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1179895743848620034/VrUyFYfV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179895743848620034/VrUyFYfV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/612088116/1497204235", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d151b58850d4cd1e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d151b58850d4cd1e.json", "place_type": "city", "name": "Cartagena", "full_name": "Cartagena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.225551, 37.533889], [-1.225551, 37.731143], [-0.688067, 37.731143], [-0.688067, 37.533889]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaPorricaJ21", "indices": [17, 30]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EfesistaOficial", "name": "Efesista.es", "id": 2734581225, "id_str": "2734581225", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579452116687"}