{"created_at": "Sun Jan 19 16:43:01 +0000 2020", "id": 1218936915052855297, "id_str": "1218936915052855297", "text": "@pilarcarracelas La Carmela: \"un lobo con piel de cordero\" . Comen\u00e7o a necessitar que alg\u00fa m'expliqui com  ser d'es\u2026 https://t.co/adeSarAWSO", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218665522738421762, "in_reply_to_status_id_str": "1218665522738421762", "in_reply_to_user_id": 290812583, "in_reply_to_user_id_str": "290812583", "in_reply_to_screen_name": "pilarcarracelas", "user": {"id": 905532644741480450, "id_str": "905532644741480450", "name": "Blanca Carcol\u00e9 Batet", "screen_name": "Blancacarco", "location": null, "url": null, "description": "Treballo com a psic\u00f2loga clinica especialitzada en addiccions  des de fa m\u00e9s de 30 anys, mare de dos fills. Visca la Rep\u00fablica Catalana!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 125, "friends_count": 240, "listed_count": 1, "favourites_count": 7999, "statuses_count": 2221, "created_at": "Wed Sep 06 20:46:21 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137783012832268288/NexaeP3H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137783012832268288/NexaeP3H_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "af407b341f57e673", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/af407b341f57e673.json", "place_type": "city", "name": "Tarragona", "full_name": "Tarragona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.162287, 41.083523], [1.162287, 41.166954], [1.375225, 41.166954], [1.375225, 41.083523]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@pilarcarracelas La Carmela: \"un lobo con piel de cordero\" . Comen\u00e7o a necessitar que alg\u00fa m'expliqui com  ser d'esquerres i no ser dem\u00f2crata.", "display_text_range": [17, 142], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pilarcarracelas", "name": "Pilar Carracelas \ud83d\udc10", "id": 290812583, "id_str": "290812583", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/adeSarAWSO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218936915052855297", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "pilarcarracelas", "name": "Pilar Carracelas \ud83d\udc10", "id": 290812583, "id_str": "290812583", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579452181958"}