{"created_at": "Sun Jan 19 16:44:56 +0000 2020", "id": 1218937395875282946, "id_str": "1218937395875282946", "text": "Apote\u00f3sico fest\u00edn gastron\u00f3mico que pudimos disfrutar ayer en sabeer_academiadelacerveza con motivo del Baltic Porte\u2026 https://t.co/Qx9EfKPXZm", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 12371782, "id_str": "12371782", "name": "Rub\u00e9n Garc\u00eda", "screen_name": "rugamu", "location": "Torrejon de Ardoz", "url": "http://rugamu.blogspot.com", "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 118, "friends_count": 152, "listed_count": 3, "favourites_count": 93, "statuses_count": 2392, "created_at": "Thu Jan 17 20:19:17 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1552EB", "profile_sidebar_border_color": "7F827E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/960786628481568768/RieknOul_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960786628481568768/RieknOul_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/12371782/1517874282", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [40.47167, -3.69636]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.69636, 40.47167]}, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Apote\u00f3sico fest\u00edn gastron\u00f3mico que pudimos disfrutar ayer en sabeer_academiadelacerveza con motivo del Baltic Porter day. Arenques de 3 maneras diferentes, berberechos con plancton, mejillones, vieiras, dados de rabo\u2026 https://t.co/6SG4cW6TJX", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6SG4cW6TJX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gLBicF0EH/?igshid=g4j0vhxobgiq", "display_url": "instagram.com/p/B7gLBicF0EH/\u2026", "indices": [218, 241]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Qx9EfKPXZm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218937395875282946", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579452296595"}