{"created_at": "Sun Jan 19 16:48:12 +0000 2020", "id": 1218938217086570497, "id_str": "1218938217086570497", "text": "Encima yn tipo mir\u00e1ndome mal a mi este si es bien arrecho en verdad... t\u00fa er s marico, yo no tengo culpa de tu mise\u2026 https://t.co/xtAWLE971u", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1051697320067252225, "id_str": "1051697320067252225", "name": "Edgar Davila", "screen_name": "Edgarld07", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "I tried to quit this and I couldn\u2019t... so I\u2019m back on my shit / Instagram: Edgarld07", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1169, "friends_count": 652, "listed_count": 0, "favourites_count": 9774, "statuses_count": 6961, "created_at": "Mon Oct 15 04:52:35 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1123807551387262976/9bl0bC57_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123807551387262976/9bl0bC57_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1051697320067252225/1545288953", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cd43ea85d651af92", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cd43ea85d651af92.json", "place_type": "city", "name": "Bilbao", "full_name": "Bilbao, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.98601, 43.213654], [-2.98601, 43.290145], [-2.880325, 43.290145], [-2.880325, 43.213654]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Encima yn tipo mir\u00e1ndome mal a mi este si es bien arrecho en verdad... t\u00fa er s marico, yo no tengo culpa de tu miserable vida mi lindo si te pica ese ano r\u00e1scatelo gafo", "display_text_range": [0, 168], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xtAWLE971u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218938217086570497", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579452492387"}