{"created_at": "Sun Jan 19 00:39:16 +0000 2020", "id": 1218694375653498880, "id_str": "1218694375653498880", "text": "'El holand\u00e9s errante' aborda el Euskalduna con un Bryn Terfel imponente (Cr\u00f3nica de la funci\u00f3n de la temporada de l\u2026 https://t.co/OQqLZXkmJN", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 196104897, "id_str": "196104897", "name": "Isabel Urrutia Cabrera", "screen_name": "IsabelVUrrutia", "location": "Bilbao-Spain", "url": "http://es.linkedin.com/pub/isabel-urrutia-cabrera/28/792/749", "description": "Periodista de la Secci\u00f3n Culturas y Sociedad en El Correo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 328, "friends_count": 217, "listed_count": 7, "favourites_count": 386, "statuses_count": 1565, "created_at": "Tue Sep 28 10:28:22 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990400559520845824/umNXwFDJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990400559520845824/umNXwFDJ_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eff70a39e278d7eb", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eff70a39e278d7eb.json", "place_type": "city", "name": "Leioa", "full_name": "Leioa, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.011256, 43.313761], [-3.011256, 43.343474], [-2.961729, 43.343474], [-2.961729, 43.313761]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "'El holand\u00e9s errante' aborda el Euskalduna con un Bryn Terfel imponente (Cr\u00f3nica de la funci\u00f3n de la temporada de la ABAO)\n https://t.co/R4oCMKYETj\u00fasica v\u00eda @elcorreo_com", "display_text_range": [0, 170], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/R4oCMKYETj", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/culturas/musica/holandes-errante-aborda-20200118233722-nt.html?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=M", "display_url": "elcorreo.com/culturas/music\u2026", "indices": [124, 147]}], "user_mentions": [{"screen_name": "elcorreo_com", "name": "El Correo", "id": 15442630, "id_str": "15442630", "indices": [157, 170]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OQqLZXkmJN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218694375653498880", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579394356059"}