{"created_at": "Sun Jan 19 16:54:21 +0000 2020", "id": 1218939763803262978, "id_str": "1218939763803262978", "text": "Le\u00ed ayer una frase de #FernandoSavater de esas que se quedan campanillenado en tu cabeza durante mucho tiempo.\n\"Uno\u2026 https://t.co/5MllWUOcAQ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 420668699, "id_str": "420668699", "name": "El Escepticista \ud83e\udd81\ud83c\udf3d", "screen_name": "Thescepticist_", "location": "Right here & Right now", "url": "https://youtu.be/pMdtMy8KQh4", "description": "Mi anterior bio era demasiado abstracta y apenas dec\u00eda nada de m\u00ed...as\u00ed que decid\u00ed cambiarla y poner esta.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 483, "friends_count": 298, "listed_count": 8, "favourites_count": 24411, "statuses_count": 19402, "created_at": "Thu Nov 24 23:01:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/504194223110119424/TZUfeICc_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/504194223110119424/TZUfeICc_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/420668699/1426242890", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "08eb5d76dc74e0e9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/08eb5d76dc74e0e9.json", "place_type": "city", "name": "Pamplona", "full_name": "Pamplona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.69462, 42.789017], [-1.69462, 42.842457], [-1.604581, 42.842457], [-1.604581, 42.789017]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Le\u00ed ayer una frase de #FernandoSavater de esas que se quedan campanillenado en tu cabeza durante mucho tiempo.\n\"Uno de los objetivos m\u00e1s importantes de la educaci\u00f3n es que los ni\u00f1os conozcan las alternativas que hay a los prejuicios de sus padres\"\n#FrasesQueEnse\u00f1an", "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "FernandoSavater", "indices": [22, 38]}, {"text": "FrasesQueEnse\u00f1an", "indices": [248, 265]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "FernandoSavater", "indices": [22, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5MllWUOcAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218939763803262978", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579452861153"}