{"created_at": "Sun Jan 19 17:01:18 +0000 2020", "id": 1218941512634990594, "id_str": "1218941512634990594", "text": "#S\u00c9CURIT\u00c9 \u00c0 #PERPIGNAN : #GRAU EST GONFL\u00c9 ! Le candidat #EnMarche \u00e0 l'\u00e9lection municipale) ose parler d'un \"inciden\u2026 https://t.co/Rmv8RcBzUS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 424014896, "id_str": "424014896", "name": "Olivier Amiel", "screen_name": "OlivierAmiel", "location": "Perpignan - France ", "url": "http://www.amiel2020.fr", "description": "Candidat \u00e0 l\u2019\u00e9lection municipale de Perpignan en mars 2020 (et seul politique fran\u00e7ais \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 soutenu par @BretEastonEllis...)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2863, "friends_count": 1207, "listed_count": 44, "favourites_count": 17897, "statuses_count": 13866, "created_at": "Tue Nov 29 06:36:35 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "020E14", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "010F14", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1190654890445545472/HB6LQEBA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190654890445545472/HB6LQEBA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/424014896/1557704502", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5887fa2ac0bab6be", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5887fa2ac0bab6be.json", "place_type": "city", "name": "Perpignan", "full_name": "Perpignan, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.82664, 42.648412], [2.82664, 42.74916], [2.982749, 42.74916], [2.982749, 42.648412]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#S\u00c9CURIT\u00c9 \u00c0 #PERPIGNAN : #GRAU EST GONFL\u00c9 ! Le candidat #EnMarche \u00e0 l'\u00e9lection municipale) ose parler d'un \"incident\" pour la fusillade devant une \u00e9cole alors que c'est la preuve d'une mont\u00e9e de la violence entre bandes rivales qui pourrait avoir des cons\u00e9quences terribles... 1/4", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "S\u00c9CURIT\u00c9", "indices": [0, 9]}, {"text": "PERPIGNAN", "indices": [12, 22]}, {"text": "GRAU", "indices": [25, 30]}, {"text": "EnMarche", "indices": [56, 65]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "S\u00c9CURIT\u00c9", "indices": [0, 9]}, {"text": "PERPIGNAN", "indices": [12, 22]}, {"text": "GRAU", "indices": [25, 30]}, {"text": "EnMarche", "indices": [56, 65]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Rmv8RcBzUS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218941512634990594", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579453278107"}