{"created_at": "Sun Jan 19 17:03:29 +0000 2020", "id": 1218942064567767046, "id_str": "1218942064567767046", "text": "@Juanmi_News @anatersol67 Muchas gr\u00e1cias Juan Miguel, hacen falta muchas m\u00e1s  personas como tu !\u2764\ufe0f", "display_text_range": [26, 98], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1035649497832062977, "in_reply_to_status_id_str": "1035649497832062977", "in_reply_to_user_id": 280477631, "in_reply_to_user_id_str": "280477631", "in_reply_to_screen_name": "Juanmi_News", "user": {"id": 229924342, "id_str": "229924342", "name": "M\u00aa Josep", "screen_name": "mercarpe", "location": "Catalunya.", "url": null, "description": "Independentista. Estimo el meu petit per\u00f2 gran Pa\u00eds Catalunya .EFTA. Consell x la Rep\u00fabica Catalana. #femxarxa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1196, "friends_count": 1191, "listed_count": 2, "favourites_count": 20496, "statuses_count": 11828, "created_at": "Thu Dec 23 18:33:53 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173604354668060672/X6nO0LeS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173604354668060672/X6nO0LeS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229924342/1526566129", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "af407b341f57e673", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/af407b341f57e673.json", "place_type": "city", "name": "Tarragona", "full_name": "Tarragona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.162287, 41.083523], [1.162287, 41.166954], [1.375225, 41.166954], [1.375225, 41.083523]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Juanmi_News", "name": "Juan Miguel Garrido", "id": 280477631, "id_str": "280477631", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "anatersol67", "name": "Ann -Danielle", "id": 875473733758197761, "id_str": "875473733758197761", "indices": [13, 25]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579453409698"}