{"created_at": "Sun Jan 19 17:06:49 +0000 2020", "id": 1218942901411024899, "id_str": "1218942901411024899", "text": "#NuevaFotoDePerfil", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1206714969380794368, "id_str": "1206714969380794368", "name": "Pepa", "screen_name": "Pepa88490024", "location": "L'Alf\u00e0s del Pi, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "La alegria de vivir la vida y repetar al pr\u00f3gimo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 0, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "favourites_count": 50, "statuses_count": 7, "created_at": "Mon Dec 16 23:17:40 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218942891491500032/5r3FmM5P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218942891491500032/5r3FmM5P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1206714969380794368/1579453607", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d1615282b72e1a6b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1615282b72e1a6b.json", "place_type": "city", "name": "L'Alf\u00e0s del Pi", "full_name": "L'Alf\u00e0s del Pi, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.121007, 38.545685], [-0.121007, 38.606293], [-0.048491, 38.606293], [-0.048491, 38.545685]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "NuevaFotoDePerfil", "indices": [0, 18]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579453609217"}