{"created_at": "Sun Jan 19 17:10:24 +0000 2020", "id": 1218943804381847555, "id_str": "1218943804381847555", "text": "@apereirasole @junqueras Bravo????? Com es pot aplaudir aix\u00f2????? El moss\u00e8n s ha convertit en el Pedrogan catal\u00e0, s\u2026 https://t.co/KWfvqgqk8a", "display_text_range": [25, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218480750221320193, "in_reply_to_status_id_str": "1218480750221320193", "in_reply_to_user_id": 872317758, "in_reply_to_user_id_str": "872317758", "in_reply_to_screen_name": "apereirasole", "user": {"id": 75224374, "id_str": "75224374", "name": "ana portis", "screen_name": "anaportis", "location": "catalunya", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3010, "friends_count": 4911, "listed_count": 1, "favourites_count": 54484, "statuses_count": 65361, "created_at": "Fri Sep 18 07:22:50 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161879281896755201/Sszp_aNU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161879281896755201/Sszp_aNU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75224374/1565848914", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@apereirasole @junqueras Bravo????? Com es pot aplaudir aix\u00f2????? El moss\u00e8n s ha convertit en el Pedrogan catal\u00e0, segons bufa el vent electoral, crea els seus pamflets. Molta mis\u00e8ria collons", "display_text_range": [25, 190], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "apereirasole", "name": "Albert Pereira \ud83c\udf97", "id": 872317758, "id_str": "872317758", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "junqueras", "name": "Oriol Junqueras \ud83c\udf97\ufe0f", "id": 31416615, "id_str": "31416615", "indices": [14, 24]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KWfvqgqk8a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218943804381847555", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "apereirasole", "name": "Albert Pereira \ud83c\udf97", "id": 872317758, "id_str": "872317758", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "junqueras", "name": "Oriol Junqueras \ud83c\udf97\ufe0f", "id": 31416615, "id_str": "31416615", "indices": [14, 24]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579453824502"}