{"created_at": "Sun Jan 19 17:11:28 +0000 2020", "id": 1218944071257022464, "id_str": "1218944071257022464", "text": "Parece que esta semana sabremos algo sobre la canci\u00f3n de Blas para Eurovision, y yo sigo con el mismo hype que cuan\u2026 https://t.co/JhBvspaY0D", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 945692178, "id_str": "945692178", "name": "Miguel Targaryen.", "screen_name": "Miguelahc92", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "url": "https://www.instagram.com/miguelahc992/", "description": "Todo empez\u00f3 un mes de agosto. 27. Eurovisi\u00f3n. Ruth Lorenzo. M\u00fasica. Harry Potter. Deporte.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7330, "friends_count": 2248, "listed_count": 49, "favourites_count": 132582, "statuses_count": 130395, "created_at": "Tue Nov 13 12:25:35 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1200088838569414658/EB5yihM0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200088838569414658/EB5yihM0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/945692178/1553980574", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d151b58850d4cd1e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d151b58850d4cd1e.json", "place_type": "city", "name": "Cartagena", "full_name": "Cartagena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.225551, 37.533889], [-1.225551, 37.731143], [-0.688067, 37.731143], [-0.688067, 37.533889]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Parece que esta semana sabremos algo sobre la canci\u00f3n de Blas para Eurovision, y yo sigo con el mismo hype que cuando se le anuncio: 0. Hac\u00eda tiempo que no me pasaba esto con Espa\u00f1a.\ud83d\ude0c\ud83d\ude25", "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JhBvspaY0D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218944071257022464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579453888130"}