{"created_at": "Sun Jan 19 17:11:46 +0000 2020", "id": 1218944148146917376, "id_str": "1218944148146917376", "text": "@anadebande A ver, un se\u00f1or con silla de ruedas  no puede estar en primera fila?\nXq?", "display_text_range": [12, 84], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218636262527160320, "in_reply_to_status_id_str": "1218636262527160320", "in_reply_to_user_id": 397867366, "in_reply_to_user_id_str": "397867366", "in_reply_to_screen_name": "anadebande", "user": {"id": 317507046, "id_str": "317507046", "name": "Daniel #JoSocCDR", "screen_name": "liniesvermelles", "location": null, "url": null, "description": "Ning\u00fa no legitimat em marcar\u00e0 les l\u00ednies vermelles\n#LlibertatPresosPol\u00edtics", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 933, "friends_count": 1899, "listed_count": 15, "favourites_count": 10921, "statuses_count": 28712, "created_at": "Wed Jun 15 01:30:57 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1454064539/estrella-tapiz8puntas_normal.gif", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1454064539/estrella-tapiz8puntas_normal.gif", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/317507046/1418545296", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "59d08c41f3229755", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/59d08c41f3229755.json", "place_type": "city", "name": "Badalona", "full_name": "Badalona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.211092, 41.42594], [2.211092, 41.492681], [2.270008, 41.492681], [2.270008, 41.42594]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anadebande", "name": "Ana V\u00e1zquez Blanco", "id": 397867366, "id_str": "397867366", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579453906462"}