{"created_at": "Sun Jan 19 17:12:10 +0000 2020", "id": 1218944247895928833, "id_str": "1218944247895928833", "text": "Hoy me han entregado las pastas del #preg\u00f3n que (D.m) pronunciar\u00e9 el pr\u00f3ximo 29 de febrero en la ciudad de\u2026 https://t.co/hy0Mzitu6U", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 211683315, "id_str": "211683315", "name": "Roc\u00edo Molt\u00f3 Garc\u00eda", "screen_name": "Rociomolto", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "http://asajamalaga.com", "description": "Periodista. Sic transit gloria mundi. (Cuenta personal e intransferible)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2109, "friends_count": 1017, "listed_count": 23, "favourites_count": 17564, "statuses_count": 19923, "created_at": "Wed Nov 03 23:24:47 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050667066154397697/29YF8ogW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050667066154397697/29YF8ogW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/211683315/1414351153", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Hoy me han entregado las pastas del #preg\u00f3n que (D.m) pronunciar\u00e9 el pr\u00f3ximo 29 de febrero en la ciudad de #Almu\u00f1\u00e9car. Es un placer y un honor para mi ser la voz que anuncie la #SemanaSanta de una localidad con tanta tradici\u00f3n y que vive tanto la Semana de Pasi\u00f3n", "display_text_range": [0, 263], "entities": {"hashtags": [{"text": "preg\u00f3n", "indices": [36, 43]}, {"text": "Almu\u00f1\u00e9car", "indices": [107, 117]}, {"text": "SemanaSanta", "indices": [177, 189]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "preg\u00f3n", "indices": [36, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hy0Mzitu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218944247895928833", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579453930244"}