{"created_at": "Sun Jan 19 17:12:49 +0000 2020", "id": 1218944413138857985, "id_str": "1218944413138857985", "text": "@PremiosGoya La presencia o ausencia del Goya de Honor, Pepa Flores, es la gran inc\u00f3gnita de la noche de los Goya,\u2026 https://t.co/NtlMYCIeej", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1216727760049143809, "in_reply_to_status_id_str": "1216727760049143809", "in_reply_to_user_id": 240665461, "in_reply_to_user_id_str": "240665461", "in_reply_to_screen_name": "PremiosGoya", "user": {"id": 286351192, "id_str": "286351192", "name": "Aitor Trigos Nu\u00f1ez \u00ae", "screen_name": "AitorTrigos", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCs3RMGNeWyNo0nH7tVx6YPQ", "description": "Tv shows Presenter, actor, model and more... Presentador de televisi\u00f3n, Actor, Modelo y m\u00e1s....", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2329, "friends_count": 890, "listed_count": 11, "favourites_count": 27542, "statuses_count": 5448, "created_at": "Fri Apr 22 20:45:54 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215246890146525185/DrqR5JKO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215246890146525185/DrqR5JKO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286351192/1540536813", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@PremiosGoya La presencia o ausencia del Goya de Honor, Pepa Flores, es la gran inc\u00f3gnita de la noche de los Goya, por eso salimos a preguntar a los Malague\u00f1os que opinan sobre el asunto \nhttps://t.co/pECXpXKJFD", "display_text_range": [13, 211], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pECXpXKJFD", "expanded_url": "https://youtu.be/UI5JnUCfRLE", "display_url": "youtu.be/UI5JnUCfRLE", "indices": [188, 211]}], "user_mentions": [{"screen_name": "PremiosGoya", "name": "Premios Goya", "id": 240665461, "id_str": "240665461", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NtlMYCIeej", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218944413138857985", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "PremiosGoya", "name": "Premios Goya", "id": 240665461, "id_str": "240665461", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579453969641"}