{"created_at": "Sun Jan 19 17:14:59 +0000 2020", "id": 1218944957752520710, "id_str": "1218944957752520710", "text": "No puede empezar mejor la tarde. Arranca la \u00faltima semifinal juvenil con Miguel Clares @Juanele22 Portilla y Jes\u00fas\u2026 https://t.co/mLAatyirOa", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 512612679, "id_str": "512612679", "name": "M\u00e1s Carnaval", "screen_name": "ocmascarnaval", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Cuenta de Germ\u00e1n Garc\u00eda, presentador de programas dedicados al Carnaval de C\u00e1diz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 13074, "friends_count": 678, "listed_count": 122, "favourites_count": 6633, "statuses_count": 9236, "created_at": "Sat Mar 03 00:38:20 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "900141", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/986549523005755393/dqJgvjx9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986549523005755393/dqJgvjx9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/512612679/1524046745", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "358220cb0584bbe3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/358220cb0584bbe3.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1diz", "full_name": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.317663, 36.441775], [-6.317663, 36.543179], [-6.225463, 36.543179], [-6.225463, 36.441775]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "No puede empezar mejor la tarde. Arranca la \u00faltima semifinal juvenil con Miguel Clares @Juanele22 Portilla y Jes\u00fas 'El Bola'\nS\u00edguenos en el 92.8 y https://t.co/TxI34OtXHj y a la carta en https://t.co/K4zdWnOkCR\nParticipa con tu nota de audio a la Wass\u00e1 del Carnaval al 690 031 537 https://t.co/tOtETrgUNj", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TxI34OtXHj", "expanded_url": "http://adc-radio-stream.flumotion.com/adc/live-radio.mp3", "display_url": "adc-radio-stream.flumotion.com/adc/live-radio\u2026", "indices": [147, 170]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Juanele22", "name": "Juan P\u00e9rez", "id": 553094283, "id_str": "553094283", "indices": [87, 97]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218944924642676736, "id_str": "1218944924642676736", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqP82IXkAAiBgE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqP82IXkAAiBgE.jpg", "url": "https://t.co/tOtETrgUNj", "display_url": "pic.twitter.com/tOtETrgUNj", "expanded_url": "https://twitter.com/ocmascarnaval/status/1218944957752520710/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218491295641100288, "id_str": "1218491295641100288", "indices": [187, 210], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOjzYKaX4AAoKws.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOjzYKaX4AAoKws.jpg", "url": "https://t.co/K4zdWnOkCR", "display_url": "pic.twitter.com/K4zdWnOkCR", "expanded_url": "https://twitter.com/ocmascarnaval/status/1218491308215611392/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 898, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1532, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1218491308215611392, "source_status_id_str": "1218491308215611392", "source_user_id": 512612679, "source_user_id_str": "512612679"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218944924642676736, "id_str": "1218944924642676736", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqP82IXkAAiBgE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqP82IXkAAiBgE.jpg", "url": "https://t.co/tOtETrgUNj", "display_url": "pic.twitter.com/tOtETrgUNj", "expanded_url": "https://twitter.com/ocmascarnaval/status/1218944957752520710/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218491295641100288, "id_str": "1218491295641100288", "indices": [187, 210], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOjzYKaX4AAoKws.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOjzYKaX4AAoKws.jpg", "url": "https://t.co/K4zdWnOkCR", "display_url": "pic.twitter.com/K4zdWnOkCR", "expanded_url": "https://twitter.com/ocmascarnaval/status/1218491308215611392/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 898, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1532, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1218491308215611392, "source_status_id_str": "1218491308215611392", "source_user_id": 512612679, "source_user_id_str": "512612679"}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mLAatyirOa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218944957752520710", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Juanele22", "name": "Juan P\u00e9rez", "id": 553094283, "id_str": "553094283", "indices": [87, 97]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579454099487"}