{"created_at": "Sun Jan 19 17:15:33 +0000 2020", "id": 1218945102288228353, "id_str": "1218945102288228353", "text": "Nuestras instalaciones van tomando forma y color para darte los mejores de los servicios en nuestra actividad. Espe\u2026 https://t.co/vsPjgbFKIA", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 429952499, "id_str": "429952499", "name": "Alberto", "screen_name": "agarciamontilla", "location": "ESCA\u00d1UELA (Ja\u00e9n)", "url": "http://agmontilla.blogspot.com.es/2013/09/", "description": "Interesado en las pol\u00edticas sociales, y en ayudar a los m\u00e1s desfavorecidos. Ama a los ni\u00f1os. Maestro y trabaja en Salud Responde.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 185, "friends_count": 140, "listed_count": 1, "favourites_count": 7, "statuses_count": 1362, "created_at": "Tue Dec 06 15:57:14 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "0C1719", "profile_sidebar_fill_color": "042E2A", "profile_text_color": "13C081", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951596879195922433/t2cSG641_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951596879195922433/t2cSG641_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429952499/1366467253", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [37.8789441, -4.03267181]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-4.03267181, 37.8789441]}, "place": {"id": "b0b4459e926b0a46", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b0b4459e926b0a46.json", "place_type": "city", "name": "Esca\u00f1uela", "full_name": "Esca\u00f1uela, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.064188, 37.85653], [-4.064188, 37.894166], [-3.998515, 37.894166], [-3.998515, 37.85653]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Nuestras instalaciones van tomando forma y color para darte los mejores de los servicios en nuestra actividad. Esperamos que sean de vuestro agrado. en La Florister\u00eda https://t.co/uVze85sWkq", "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uVze85sWkq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gl5pFKxk8/?igshid=1dkb4eqi2km0a", "display_url": "instagram.com/p/B7gl5pFKxk8/\u2026", "indices": [167, 190]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vsPjgbFKIA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218945102288228353", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579454133947"}