{"created_at": "Sun Jan 19 17:17:07 +0000 2020", "id": 1218945493058965505, "id_str": "1218945493058965505", "text": "Entonces ya podemos cabrearnos o no???", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 335990991, "id_str": "335990991", "name": "Rocio Murod", "screen_name": "MissMuRod", "location": "C\u00e1diz", "url": null, "description": "Soy gadita, pero no talib\u00e1n. Toco todos los palos: un poco de carnaval, muy cofrade y de la Virgen. Y CADISTA el escudo est\u00e1 ah\u00ed ah\u00ed conmigo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1068, "friends_count": 674, "listed_count": 15, "favourites_count": 5364, "statuses_count": 54672, "created_at": "Fri Jul 15 15:36:42 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5E236", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204540294630432768/jaVdKHNI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204540294630432768/jaVdKHNI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/335990991/1555872996", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3c4b0891beb09301", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3c4b0891beb09301.json", "place_type": "city", "name": "Conil de la Frontera", "full_name": "Conil de la Frontera, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.162294, 36.24254], [-6.162294, 36.352191], [-5.988556, 36.352191], [-5.988556, 36.24254]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579454227114"}