{"created_at": "Sun Jan 19 17:28:41 +0000 2020", "id": 1218948407584329728, "id_str": "1218948407584329728", "text": "On accorde des essais de p\u00e9nalit\u00e9 pour moins que \u00e7a aujourd'hui, effectivement", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1709985834, "id_str": "1709985834", "name": "Anthony Ass\u00e9mat", "screen_name": "AnthonyAssemat", "location": "Toulouse", "url": null, "description": "Chef d'\u00e9dition C\u00f4t\u00e9 Toulouse et Voix du Midi. Journaliste http://Actu.fr \u00e0 Toulouse. Groupe Publihebdos @actutoulouse\n#Castres #Tarn #Toulouse #Comminges", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4602, "friends_count": 3612, "listed_count": 119, "favourites_count": 51, "statuses_count": 9132, "created_at": "Thu Aug 29 13:21:15 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151970307420409856/Ur3_qQ9L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151970307420409856/Ur3_qQ9L_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "361cd6bc761f29a7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/361cd6bc761f29a7.json", "place_type": "city", "name": "Castres", "full_name": "Castres, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.156413, 43.555981], [2.156413, 43.670261], [2.333097, 43.670261], [2.333097, 43.555981]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218945398464765952, "quoted_status_id_str": "1218945398464765952", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 17:16:44 +0000 2020", "id": 1218945398464765952, "id_str": "1218945398464765952", "text": "En esp\u00e9rant que le Stade Toulousain ne regrette pas cette derni\u00e8re m\u00eal\u00e9e... \nMais jusqu\u2019\u00e0 quand l\u2019arbitre allait il\u2026 https://t.co/h5x5RVJL7E", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 920275234040709120, "id_str": "920275234040709120", "name": "Cl\u00e9ment Mazella", "screen_name": "ClementMazella", "location": "Toulouse, France", "url": null, "description": "Chef d'\u00e9dition #ActuRugby - D\u00e9but d'une nouvelle aventure - Mes tweets n'engagent que moi - Journaliste n\u00b0 115923", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 344, "friends_count": 367, "listed_count": 4, "favourites_count": 1511, "statuses_count": 2744, "created_at": "Tue Oct 17 13:08:08 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/920286677784059904/3pFQB8bU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920286677784059904/3pFQB8bU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920275234040709120/1508248551", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "En esp\u00e9rant que le Stade Toulousain ne regrette pas cette derni\u00e8re m\u00eal\u00e9e... \nMais jusqu\u2019\u00e0 quand l\u2019arbitre allait il attendre pour un essai de p\u00e9nalit\u00e9 ? #ChampionsCup", "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [{"text": "ChampionsCup", "indices": [153, 166]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h5x5RVJL7E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218945398464765952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/hfHwR4QbHx", "expanded": "https://twitter.com/ClementMazella/status/1218945398464765952", "display": "twitter.com/ClementMazella\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579454921991"}