{"created_at": "Sun Jan 19 17:32:41 +0000 2020", "id": 1218949413831368704, "id_str": "1218949413831368704", "text": "Ahora es el momento de anunciar la renovaci\u00f3n de Cervera, adem\u00e1s de fichajes.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 883762581911072768, "id_str": "883762581911072768", "name": "Antonio Dom\u00ednguez", "screen_name": "dominguezfalque", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Jubilado", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 50, "friends_count": 72, "listed_count": 0, "favourites_count": 3117, "statuses_count": 1712, "created_at": "Sat Jul 08 18:59:53 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902217148755578880/q6cxSk0K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902217148755578880/q6cxSk0K_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "358220cb0584bbe3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/358220cb0584bbe3.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1diz", "full_name": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.317663, 36.441775], [-6.317663, 36.543179], [-6.225463, 36.543179], [-6.225463, 36.441775]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579455161899"}