{"created_at": "Sun Jan 19 17:36:57 +0000 2020", "id": 1218950484188454913, "id_str": "1218950484188454913", "text": "I es mostra a nosaltres mateixos ella mateixa, que la terra i la mar es besin no \u00e9s una senyal \u00e9s una realitat i so\u2026 https://t.co/eY9fGYL50v", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 72269408, "id_str": "72269408", "name": "miquel dinar\u00e8s coma", "screen_name": "miquel57", "location": null, "url": null, "description": "He estudiat ....a e\r\nQuasi tot arreu...i,he apr\u00e8s ......absorbit ...for\u00e7a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 520, "friends_count": 1685, "listed_count": 45, "favourites_count": 1445, "statuses_count": 7230, "created_at": "Mon Sep 07 12:23:52 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/551853742279360513/FtaWA2B__normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/551853742279360513/FtaWA2B__normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.84345, 3.09469]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [3.09469, 41.84345]}, "place": {"id": "67410636e957151d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/67410636e957151d.json", "place_type": "city", "name": "Calonge", "full_name": "Calonge, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.023101, 41.825294], [3.023101, 41.899521], [3.117721, 41.899521], [3.117721, 41.825294]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "I es mostra a nosaltres mateixos ella mateixa, que la terra i la mar es besin no \u00e9s una senyal \u00e9s una realitat i som nosaltres qui no ho podem permetre, que el poder del mal no hi pugui anar m\u00e9s lluny tamb\u00e9 \u00e9s cosa\u2026 https://t.co/GxDSY0e7GF", "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GxDSY0e7GF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7goWzUoyu4/?igshid=1o45zdt2733o4", "display_url": "instagram.com/p/B7goWzUoyu4/\u2026", "indices": [216, 239]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eY9fGYL50v", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218950484188454913", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579455417092"}