{"created_at": "Sun Jan 19 17:42:30 +0000 2020", "id": 1218951880958709768, "id_str": "1218951880958709768", "text": "Centrarse no significa aceptar los valores que pretenden imponer S\u00e1nchez y Podemos ni su ingenier\u00eda social. El pin\u2026 https://t.co/4yHaxvGet0", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 247659262, "id_str": "247659262", "name": "Cr\u00f3nicas B\u00e1rbaras", "screen_name": "cronicasbrbaras", "location": "Madrid, Spain", "url": "http://www.cronicasbarbaras.blogs.com", "description": "Periodista independiente, columnista en peri\u00f3dicos y en la red. Excorresponsal en M\u00e9xico, B\u00e9lgica, China y EE.UU. Exsocialista: viv\u00ed el socialismo. Liberal hoy.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1516, "friends_count": 591, "listed_count": 54, "favourites_count": 1791, "statuses_count": 14954, "created_at": "Sat Feb 05 08:24:04 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "048585", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1261731595/6a00d8341c603c53ef0120a51fb97e970b-150wi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261731595/6a00d8341c603c53ef0120a51fb97e970b-150wi_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1de706402a7f328e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1de706402a7f328e.json", "place_type": "city", "name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n", "full_name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.863271, 40.391967], [-3.863271, 40.466285], [-3.770679, 40.466285], [-3.770679, 40.391967]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218949349134172160, "quoted_status_id_str": "1218949349134172160", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 17:32:26 +0000 2020", "id": 1218949349134172160, "id_str": "1218949349134172160", "text": "@GirautaOficial @GuillermoDiazCs No solo eso. Es que no saben q tu compromiso con la valores de Cs empez\u00f3 mucho ant\u2026 https://t.co/VXKWT4iWkj", "display_text_range": [33, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218943413359382531, "in_reply_to_status_id_str": "1218943413359382531", "in_reply_to_user_id": 2223841798, "in_reply_to_user_id_str": "2223841798", "in_reply_to_screen_name": "GirautaOficial", "user": {"id": 173541298, "id_str": "173541298", "name": "Jordi Ca\u00f1as", "screen_name": "jordi_canyas", "location": "Barcelona-Spain", "url": null, "description": "Etiam si omnes, ego non", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 67529, "friends_count": 4653, "listed_count": 627, "favourites_count": 2637, "statuses_count": 41202, "created_at": "Sun Aug 01 19:18:29 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3025517626/74d66927a0e70e548fa587e3a9f752cf_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3025517626/74d66927a0e70e548fa587e3a9f752cf_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/173541298/1361119757", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@GirautaOficial @GuillermoDiazCs No solo eso. Es que no saben q tu compromiso con la valores de Cs empez\u00f3 mucho antes que algunos aterrizaran aqu\u00ed. En aquel dif\u00edcil y l\u00edmite 2009 para nuestro proyecto, donde t\u00fa estuviste all\u00ed donde nadie quer\u00eda estar. \nNo lo conocen ni te conocen.", "display_text_range": [33, 281], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GirautaOficial", "name": "Juan Carlos Girauta", "id": 2223841798, "id_str": "2223841798", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "GuillermoDiazCs", "name": "Guillermo D\u00edaz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 208216783, "id_str": "208216783", "indices": [16, 32]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "favorite_count": 41, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VXKWT4iWkj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218949349134172160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "GirautaOficial", "name": "Juan Carlos Girauta", "id": 2223841798, "id_str": "2223841798", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "GuillermoDiazCs", "name": "Guillermo D\u00edaz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 208216783, "id_str": "208216783", "indices": [16, 32]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/9xdFYuOYBH", "expanded": "https://twitter.com/jordi_canyas/status/1218949349134172160", "display": "twitter.com/jordi_canyas/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Centrarse no significa aceptar los valores que pretenden imponer S\u00e1nchez y Podemos ni su ingenier\u00eda social. El pin parental no extremista, sino de sentido com\u00fan, va a ser una prueba para C's. Existir o quiz\u00e1s morir. Lo dice un votante que antes lo fue de UPyD y antes del PSOE.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4yHaxvGet0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218951880958709768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579455750108"}