{"created_at": "Sun Jan 19 17:42:34 +0000 2020", "id": 1218951897505304577, "id_str": "1218951897505304577", "text": "@paullonch Tens tota la ra\u00f3 .\nPoden cridar \u00e9s poden enfadar tenen tensi\u00f3 i s\u00f3n humans per\u00f2 tot seguit han de mimar,\u2026 https://t.co/ha9uF2x9eu", "display_text_range": [11, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218934509485334528, "in_reply_to_status_id_str": "1218934509485334528", "in_reply_to_user_id": 50470716, "in_reply_to_user_id_str": "50470716", "in_reply_to_screen_name": "paullonch", "user": {"id": 920996598565539840, "id_str": "920996598565539840", "name": "Francesc", "screen_name": "Frances27943079", "location": null, "url": null, "description": "Som i serem", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1483, "friends_count": 1482, "listed_count": 4, "favourites_count": 57141, "statuses_count": 13497, "created_at": "Thu Oct 19 12:54:35 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1206522726535618560/uk0Zd4Fo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206522726535618560/uk0Zd4Fo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920996598565539840/1564482760", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "59d08c41f3229755", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/59d08c41f3229755.json", "place_type": "city", "name": "Badalona", "full_name": "Badalona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.211092, 41.42594], [2.211092, 41.492681], [2.270008, 41.492681], [2.270008, 41.42594]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@paullonch Tens tota la ra\u00f3 .\nPoden cridar \u00e9s poden enfadar tenen tensi\u00f3 i s\u00f3n humans per\u00f2 tot seguit han de mimar, acaronar , felicitar .\nPer aix\u00f2 s'en diu a casa nostre formaci\u00f3 , mai categories inferiors , si un cas com el t\u00e9u hagu\u00e9s passat al CJB , i jo m'en hagu\u00e9s assevantat , adeu coa", "display_text_range": [11, 291], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "paullonch", "name": "[pau llonch m\u00e9ndez]", "id": 50470716, "id_str": "50470716", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ha9uF2x9eu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218951897505304577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "paullonch", "name": "[pau llonch m\u00e9ndez]", "id": 50470716, "id_str": "50470716", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579455754053"}