{"created_at": "Sun Jan 19 17:46:28 +0000 2020", "id": 1218952879287013377, "id_str": "1218952879287013377", "text": "@mavallecillo Si no aportan, que se aparten", "display_text_range": [14, 43], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218950937236135938, "in_reply_to_status_id_str": "1218950937236135938", "in_reply_to_user_id": 89545363, "in_reply_to_user_id_str": "89545363", "in_reply_to_screen_name": "mavallecillo", "user": {"id": 119482866, "id_str": "119482866", "name": "Javi Pecci LLNSN\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "screen_name": "Javier_Pecci", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "C\u00e1diz CF por encima de los dem\u00e1s!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 461, "friends_count": 654, "listed_count": 2, "favourites_count": 2744, "statuses_count": 6085, "created_at": "Wed Mar 03 19:58:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198755064032235521/Uuin3uqK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198755064032235521/Uuin3uqK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119482866/1469104438", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "358220cb0584bbe3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/358220cb0584bbe3.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1diz", "full_name": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.317663, 36.441775], [-6.317663, 36.543179], [-6.225463, 36.543179], [-6.225463, 36.441775]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mavallecillo", "name": "Miguel A. Vallecillo", "id": 89545363, "id_str": "89545363", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579455988128"}