{"created_at": "Sun Jan 19 17:47:45 +0000 2020", "id": 1218953204655890432, "id_str": "1218953204655890432", "text": "@AgeAutonomie @mutualite_fr @domlemi2 @DomimutJoseph @Lemediasocial https://t.co/sBMMi7bhtc\nAIDEZ LES MERCI signez", "display_text_range": [68, 114], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218947893291294722, "in_reply_to_status_id_str": "1218947893291294722", "in_reply_to_user_id": 950111389, "in_reply_to_user_id_str": "950111389", "in_reply_to_screen_name": "AgeAutonomie", "user": {"id": 1197909744612257796, "id_str": "1197909744612257796", "name": "Denis Mlc", "screen_name": "mlc_denis", "location": "Argel\u00e8s-sur-Mer, France", "url": null, "description": "Aidez nous \u00e0 maintenir un accueil digne et respectueux pour les personnes polyhandicap\u00e9es qui sont dans l'impossibilit\u00e9 de s 'exprimer.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12, "friends_count": 581, "listed_count": 0, "favourites_count": 33, "statuses_count": 1384, "created_at": "Fri Nov 22 16:08:51 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197920959820378113/sInU7dwj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197920959820378113/sInU7dwj_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4015a1b8bccf23d2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4015a1b8bccf23d2.json", "place_type": "city", "name": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "full_name": "Argel\u00e8s-sur-Mer, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.97059, 42.466427], [2.97059, 42.593623], [3.076514, 42.593623], [3.076514, 42.466427]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sBMMi7bhtc", "expanded_url": "https://www.change.org/p/l-agence-r%C3%A9gionale-de-sant%C3%A9-occitanie-une-vie-digne-pour-les-personnes-polyhandicap%C3%A9es?recruiter=false&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=psf_combo_share_initial&utm_term=psf_combo_share_initial&recruited_by_id=10c185e0-36ff-11ea-81da-2d1459387bfc&share_bandit_exp=initial-19795362-fr-FR&share_bandit_var=v2", "display_url": "change.org/p/l-agence-r%C\u2026", "indices": [68, 91]}], "user_mentions": [{"screen_name": "AgeAutonomie", "name": "AgeAutonomieSant\u00e9", "id": 950111389, "id_str": "950111389", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "mutualite_fr", "name": "Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise", "id": 255999421, "id_str": "255999421", "indices": [14, 27]}, {"screen_name": "domlemi2", "name": "Fabre Dominique", "id": 2830356325, "id_str": "2830356325", "indices": [28, 37]}, {"screen_name": "DomimutJoseph", "name": "Dominique Joseph", "id": 2343860894, "id_str": "2343860894", "indices": [38, 52]}, {"screen_name": "Lemediasocial", "name": "Le Media Social", "id": 627223597, "id_str": "627223597", "indices": [53, 67]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579456065702"}