{"created_at": "Sun Jan 19 17:48:08 +0000 2020", "id": 1218953298985869312, "id_str": "1218953298985869312", "text": "@JorgeColacio @momo_luismi @CFMOTRIL @RealJaenCF Mejor portero que en la primera vuelta si que tra\u00edan \ud83e\udd18", "display_text_range": [49, 103], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218950180210429953, "in_reply_to_status_id_str": "1218950180210429953", "in_reply_to_user_id": 348488260, "in_reply_to_user_id_str": "348488260", "in_reply_to_screen_name": "JorgeColacio", "user": {"id": 248875074, "id_str": "248875074", "name": "V\u00edctor Colorado \u00a9", "screen_name": "victorcolorado8", "location": "La Carolina, Ja\u00e9n", "url": null, "description": "Cuenta dedicada al f\u00fatbol, humor, y poco m\u00e1s       \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26bd\ufe0f Real Ja\u00e9n CF \ud83d\udc9c\ud83e\udd8e", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1045, "friends_count": 1801, "listed_count": 7, "favourites_count": 20360, "statuses_count": 14841, "created_at": "Mon Feb 07 22:22:35 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/531151446368980992/cuvFDUEt_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531151446368980992/cuvFDUEt_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248875074/1562112279", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eaa9968c2be92860", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json", "place_type": "city", "name": "Ja\u00e9n", "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.874019, 37.628737], [-3.874019, 37.954061], [-3.611064, 37.954061], [-3.611064, 37.628737]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JorgeColacio", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "id": 348488260, "id_str": "348488260", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "momo_luismi", "name": "Lopezadan \ud83e\udd8e", "id": 3038882313, "id_str": "3038882313", "indices": [14, 26]}, {"screen_name": "CFMOTRIL", "name": "C.F. MOTRIL", "id": 1301002406, "id_str": "1301002406", "indices": [27, 36]}, {"screen_name": "RealJaenCF", "name": "Real Ja\u00e9n CF, SAD", "id": 348623660, "id_str": "348623660", "indices": [37, 48]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579456088192"}