{"created_at": "Sun Jan 19 17:51:07 +0000 2020", "id": 1218954050814857216, "id_str": "1218954050814857216", "text": "\ud83d\udcc5 19/01/20\n\u26bd\ufe0f C.P. Cacere\u00f1o 4-1 Arroyo\n\ud83c\udfc6 3.\u00aa Divisi\u00f3n Espa\u00f1ola(Grupo XIV)\n\ud83d\udccdEstadio Pr\u00edncipe Felipe\n\ud83c\udf9f 5\u20ac no socio pr\u2026 https://t.co/d4bJOjEOtk", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 562938835, "id_str": "562938835", "name": "\u00c1lvaro Salgado", "screen_name": "alvarosalgui", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a.", "url": null, "description": "Si se cree y se trabaja, se puede.\nGroundhopper \u26bd\ufe0f\ud83d\udeeb\u2764\n\nDelegado de equipo en @cdnuevocc\ninstagram: alvarosm97\ninstagram: groundhopperspain", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 340, "friends_count": 261, "listed_count": 2, "favourites_count": 1595, "statuses_count": 6203, "created_at": "Wed Apr 25 14:45:18 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1120768186352320512/RT1Fo4Zq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120768186352320512/RT1Fo4Zq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/562938835/1394100556", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.48892833, -6.4127577]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-6.4127577, 39.48892833]}, "place": {"id": "31f494a9d78689b0", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/31f494a9d78689b0.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1ceres", "full_name": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.802646, 39.155307], [-6.802646, 39.647136], [-6.078928, 39.647136], [-6.078928, 39.155307]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udcc5 19/01/20\n\u26bd\ufe0f C.P. Cacere\u00f1o 4-1 Arroyo\n\ud83c\udfc6 3.\u00aa Divisi\u00f3n Espa\u00f1ola(Grupo XIV)\n\ud83d\udccdEstadio Pr\u00edncipe Felipe\n\ud83c\udf9f 5\u20ac no socio preferencia\n#cacere\u00f1o #cpc #cpcacere\u00f1o #c\u00e1ceres #arroyo #extremadura #f\u00fatbol #futbol #futebol #football\u2026 https://t.co/WUjibnns9k", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "cacere\u00f1o", "indices": [125, 134]}, {"text": "cpc", "indices": [135, 139]}, {"text": "cpcacere\u00f1o", "indices": [140, 151]}, {"text": "c\u00e1ceres", "indices": [152, 160]}, {"text": "arroyo", "indices": [161, 168]}, {"text": "extremadura", "indices": [169, 181]}, {"text": "f\u00fatbol", "indices": [182, 189]}, {"text": "futbol", "indices": [190, 197]}, {"text": "futebol", "indices": [198, 206]}, {"text": "football", "indices": [207, 216]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WUjibnns9k", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gp-mQIfnt/?igshid=akiepe4ukya8", "display_url": "instagram.com/p/B7gp-mQIfnt/\u2026", "indices": [218, 241]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d4bJOjEOtk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218954050814857216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579456267442"}