{"created_at": "Sun Jan 19 17:51:39 +0000 2020", "id": 1218954183228952577, "id_str": "1218954183228952577", "text": "@aquilatierratve @apuntoratge @oratgenet @el_tiempohoy @TiempoCom @JuanjoVillena @Tiempo_Valencia @tiempobrasero\u2026 https://t.co/nsjKgzqEwv", "display_text_range": [117, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218945905791066113, "in_reply_to_status_id_str": "1218945905791066113", "in_reply_to_user_id": 2507004865, "in_reply_to_user_id_str": "2507004865", "in_reply_to_screen_name": "aquilatierratve", "user": {"id": 1385176884, "id_str": "1385176884", "name": "Elio Javier Alsina Rojas", "screen_name": "ElioAlsina", "location": "Benidoleig", "url": null, "description": "Aficionado a la fotograf\u00eda, naturaleza, libertad, amor y a la vida en general. By HAPPY!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1467, "friends_count": 2611, "listed_count": 36, "favourites_count": 46115, "statuses_count": 1819, "created_at": "Sat Apr 27 18:38:19 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186331567163088904/OHcSeeVe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186331567163088904/OHcSeeVe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1385176884/1571678538", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3bb099b68814a3a1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3bb099b68814a3a1.json", "place_type": "city", "name": "Benidoleig", "full_name": "Benidoleig, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.045331, 38.775199], [-0.045331, 38.807383], [-0.00553, 38.807383], [-0.00553, 38.775199]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@aquilatierratve @apuntoratge @oratgenet @el_tiempohoy @TiempoCom @JuanjoVillena @Tiempo_Valencia @tiempobrasero @Tiempo_Mercedes @monicalopez_tve @AEMET_CValencia @AEMET_SINOBAS @avamet @lasextameteo @Adricor_fer @marcsansa @ElTiempoes S\u00ed, no hay ning\u00fan problema..Saludos @aquilatierratve", "display_text_range": [237, 289], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aquilatierratve", "name": "Aqu\u00ed la Tierra", "id": 2507004865, "id_str": "2507004865", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "apuntoratge", "name": "\u00c0 Punt Oratge", "id": 904624467569233921, "id_str": "904624467569233921", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "oratgenet", "name": "Oratgenet Jordi Pay\u00e0", "id": 2810336055, "id_str": "2810336055", "indices": [30, 40]}, {"screen_name": "el_tiempohoy", "name": "El Tiempo Hoy", "id": 3252193588, "id_str": "3252193588", "indices": [41, 54]}, {"screen_name": "TiempoCom", "name": "tiempo.com", "id": 346615676, "id_str": "346615676", "indices": [55, 65]}, {"screen_name": "JuanjoVillena", "name": "Juanjo Villena", "id": 459679622, "id_str": "459679622", "indices": [66, 80]}, {"screen_name": "Tiempo_Valencia", "name": "\u26a1TiempoValencia\u2614", "id": 822059258, "id_str": "822059258", "indices": [81, 97]}, {"screen_name": "tiempobrasero", "name": "Tutiempo", "id": 368282010, "id_str": "368282010", "indices": [98, 112]}, {"screen_name": "Tiempo_Mercedes", "name": "Mercedes Mart\u00edn", "id": 2432552520, "id_str": "2432552520", "indices": [113, 129]}, {"screen_name": "monicalopez_tve", "name": "M\u00f2nica L\u00f3pez", "id": 583686249, "id_str": "583686249", "indices": [130, 146]}, {"screen_name": "AEMET_CValencia", "name": "AEMET_C. Valenciana", "id": 1196554356, "id_str": "1196554356", "indices": [147, 163]}, {"screen_name": "AEMET_SINOBAS", "name": "SINOBAS", "id": 760166790, "id_str": "760166790", "indices": [164, 178]}, {"screen_name": "avamet", "name": "AVAMET", "id": 2446217640, "id_str": "2446217640", "indices": [179, 186]}, {"screen_name": "lasextameteo", "name": "La Sexta Meteo", "id": 197120370, "id_str": "197120370", "indices": [187, 200]}, {"screen_name": "Adricor_fer", "name": "Adri\u00e1n Cordero", "id": 259379776, "id_str": "259379776", "indices": [201, 213]}, {"screen_name": "marcsansa", "name": "Marc Santandreu", "id": 246879313, "id_str": "246879313", "indices": [214, 224]}, {"screen_name": "ElTiempoes", "name": "Eltiempo.es", "id": 246704959, "id_str": "246704959", "indices": [225, 236]}, {"screen_name": "aquilatierratve", "name": "Aqu\u00ed la Tierra", "id": 2507004865, "id_str": "2507004865", "indices": [273, 289]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nsjKgzqEwv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218954183228952577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}], "user_mentions": [{"screen_name": "aquilatierratve", "name": "Aqu\u00ed la Tierra", "id": 2507004865, "id_str": "2507004865", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "apuntoratge", "name": "\u00c0 Punt Oratge", "id": 904624467569233921, "id_str": "904624467569233921", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "oratgenet", "name": "Oratgenet Jordi Pay\u00e0", "id": 2810336055, "id_str": "2810336055", "indices": [30, 40]}, {"screen_name": "el_tiempohoy", "name": "El Tiempo Hoy", "id": 3252193588, "id_str": "3252193588", "indices": [41, 54]}, {"screen_name": "TiempoCom", "name": "tiempo.com", "id": 346615676, "id_str": "346615676", "indices": [55, 65]}, {"screen_name": "JuanjoVillena", "name": "Juanjo Villena", "id": 459679622, "id_str": "459679622", "indices": [66, 80]}, {"screen_name": "Tiempo_Valencia", "name": "\u26a1TiempoValencia\u2614", "id": 822059258, "id_str": "822059258", "indices": [81, 97]}, {"screen_name": "tiempobrasero", "name": "Tutiempo", "id": 368282010, "id_str": "368282010", "indices": [98, 112]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579456299012"}