{"created_at": "Sun Jan 19 17:54:54 +0000 2020", "id": 1218955001646714881, "id_str": "1218955001646714881", "text": "\ud83d\udcf8 Imagen del encuentro M\u00e9rida AD 0 - 0 At Sanluque\u00f1o.\n (Finalizado) #M\u00e9ridaSanluque\u00f1o #OrgulloSanluque\u00f1o\u26bd#M\u00e9ridaAD\u2026 https://t.co/Xhvm6urWYs", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2717849890, "id_str": "2717849890", "name": "Jose Mar\u00eda Colomo", "screen_name": "MeridaSports", "location": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "#freelancer Aut\u00f3nomo Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Fot\u00f3grafo de F\u00fatbol. #LaLigaSantander #LaLigaSmartBank #SegundaB #GrupoIV", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10081, "friends_count": 8430, "listed_count": 22, "favourites_count": 4697, "statuses_count": 3033, "created_at": "Sat Jul 19 14:56:53 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1192128916707856386/CCHvLR_6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192128916707856386/CCHvLR_6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2717849890/1539035563", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6d564e12cf533f7a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d564e12cf533f7a.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e9rida", "full_name": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.656873, 38.726889], [-6.656873, 39.181472], [-6.140414, 39.181472], [-6.140414, 38.726889]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udcf8 Imagen del encuentro M\u00e9rida AD 0 - 0 At Sanluque\u00f1o.\n (Finalizado) #M\u00e9ridaSanluque\u00f1o #OrgulloSanluque\u00f1o\u26bd#M\u00e9ridaAD \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SegundaB #GIV #GrupoIV https://t.co/bzCkphWcVP", "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [{"text": "M\u00e9ridaSanluque\u00f1o", "indices": [68, 85]}, {"text": "OrgulloSanluque\u00f1o", "indices": [86, 104]}, {"text": "M\u00e9ridaAD", "indices": [105, 114]}, {"text": "SegundaB", "indices": [118, 127]}, {"text": "GIV", "indices": [128, 132]}, {"text": "GrupoIV", "indices": [133, 141]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218954950216163331, "id_str": "1218954950216163331", "indices": [142, 165], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218954950216163331/pu/img/_7tEXI_WFtfBsFvR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218954950216163331/pu/img/_7tEXI_WFtfBsFvR.jpg", "url": "https://t.co/bzCkphWcVP", "display_url": "pic.twitter.com/bzCkphWcVP", "expanded_url": "https://twitter.com/MeridaSports/status/1218955001646714881/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 14895, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218954950216163331/pu/vid/640x360/oOvqHba-PbdZZTCT.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218954950216163331/pu/vid/480x270/AWVS9Cm735d3Vrqy.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218954950216163331/pu/vid/1280x720/93Uju179oBimkuCW.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218954950216163331/pu/pl/WXhuD6dlZm_TluZB.m3u8?tag=10"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218954950216163331, "id_str": "1218954950216163331", "indices": [142, 165], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218954950216163331/pu/img/_7tEXI_WFtfBsFvR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218954950216163331/pu/img/_7tEXI_WFtfBsFvR.jpg", "url": "https://t.co/bzCkphWcVP", "display_url": "pic.twitter.com/bzCkphWcVP", "expanded_url": "https://twitter.com/MeridaSports/status/1218955001646714881/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 14895, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218954950216163331/pu/vid/640x360/oOvqHba-PbdZZTCT.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218954950216163331/pu/vid/480x270/AWVS9Cm735d3Vrqy.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218954950216163331/pu/vid/1280x720/93Uju179oBimkuCW.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218954950216163331/pu/pl/WXhuD6dlZm_TluZB.m3u8?tag=10"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "M\u00e9ridaSanluque\u00f1o", "indices": [68, 85]}, {"text": "OrgulloSanluque\u00f1o", "indices": [86, 104]}, {"text": "M\u00e9ridaAD", "indices": [105, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Xhvm6urWYs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218955001646714881", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579456494138"}