{"created_at": "Sun Jan 19 17:57:00 +0000 2020", "id": 1218955531785850886, "id_str": "1218955531785850886", "text": "@AlmeidaPP_ Acusa", "display_text_range": [12, 17], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218952549941891073, "in_reply_to_status_id_str": "1218952549941891073", "in_reply_to_user_id": 587482441, "in_reply_to_user_id_str": "587482441", "in_reply_to_screen_name": "JosMorenoValera", "user": {"id": 587482441, "id_str": "587482441", "name": "Jos\u00e9 Moreno Valera", "screen_name": "JosMorenoValera", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Rep\u00fablicano de izquierdas y humanista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1756, "friends_count": 1591, "listed_count": 25, "favourites_count": 25085, "statuses_count": 66331, "created_at": "Tue May 22 14:48:01 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915617435029524481/S-iS0ose_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915617435029524481/S-iS0ose_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3178a2f5b3c63ea4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3178a2f5b3c63ea4.json", "place_type": "city", "name": "Elche", "full_name": "Elche, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.782491, 38.127787], [-0.782491, 38.344645], [-0.510153, 38.344645], [-0.510153, 38.127787]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlmeidaPP_", "name": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida", "id": 800536976, "id_str": "800536976", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579456620533"}