{"created_at": "Sun Jan 19 17:57:38 +0000 2020", "id": 1218955691140046848, "id_str": "1218955691140046848", "text": "Pessoalmente n\u00e3o pediria um c\u00eantimo ao Estado se me matassem um filho numa est\u00fapida recruta. Mas queria culpados na\u2026 https://t.co/K2hdFEptPR", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1941657247, "id_str": "1941657247", "name": "Fernando Barreto", "screen_name": "Fer1945Barreto", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "url": null, "description": "Vida por Porto, Vila Real, R\u00e9gua, Viana do Castelo e Gaia...\n\n\nN\u00e3o estou aqui para me incomodar!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 850, "friends_count": 699, "listed_count": 4, "favourites_count": 23742, "statuses_count": 13123, "created_at": "Sun Oct 06 18:02:00 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1207309187463761925/OgjSy5Vp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207309187463761925/OgjSy5Vp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1941657247/1526638268", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d54a39cd6263b153", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d54a39cd6263b153.json", "place_type": "city", "name": "Vila Nova de Gaia", "full_name": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.673871, 41.009309], [-8.673871, 41.147474], [-8.448741, 41.147474], [-8.448741, 41.009309]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218859495046176768, "quoted_status_id_str": "1218859495046176768", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 11:35:23 +0000 2020", "id": 1218859495046176768, "id_str": "1218859495046176768", "text": "Portugal - Governo suspende negocia\u00e7\u00f5es para a indemniza\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias de comandos https://t.co/pahYogKU0E", "source": "<a href=\"http://www.sabado.xl.pt\" rel=\"nofollow\">Revista S\u00c1BADO</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27935844, "id_str": "27935844", "name": "Revista S\u00c1BADO", "screen_name": "revistaSABADO", "location": "Lisboa, Portugal", "url": "http://www.sabado.pt", "description": "O que h\u00e1 de novo em sabado.pt", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21174, "friends_count": 1336, "listed_count": 302, "favourites_count": 7, "statuses_count": 141296, "created_at": "Tue Mar 31 18:56:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "D40420", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFF2", "profile_text_color": "0A0A0A", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/543151295494778880/WVBfVA4d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/543151295494778880/WVBfVA4d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27935844/1429006032", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pahYogKU0E", "expanded_url": "https://www.sabado.pt/portugal/detalhe/governo-suspende-negociacoes-para-a-indemnizacao-de-familias-de-comandos", "display_url": "sabado.pt/portugal/detal\u2026", "indices": [84, 107]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/IXjen3lZpq", "expanded": "https://twitter.com/revistaSABADO/status/1218859495046176768", "display": "twitter.com/revistaSABADO/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Pessoalmente n\u00e3o pediria um c\u00eantimo ao Estado se me matassem um filho numa est\u00fapida recruta. Mas queria culpados na cadeia, nem que fosse \u00faltima coisa da minha vida.\nMas neste caso, \u00f3 Tropa...paguem duma vez, n\u00e3o sejam nojentos.", "display_text_range": [0, 228], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K2hdFEptPR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218955691140046848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579456658526"}