{"created_at": "Sun Jan 19 18:00:37 +0000 2020", "id": 1218956442989998080, "id_str": "1218956442989998080", "text": "Para Mam\u00e1 que se fue hace 15 a\u00f1os a bailar con Camer\u00f3n de la Isla al Para\u00edso del #flamenco #tequiero @ Ana Maria Ta\u2026 https://t.co/Kw45hBVPBq", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 73220668, "id_str": "73220668", "name": "Carla Riveros E.", "screen_name": "Carla439", "location": "Hamburg Germany", "url": "http://www.bar439.de", "description": "ACTOR : Theatre: Peter Zadek SINGER: 'Estrellas de Carla' / 'Shegarage' (Soloprojekt), PREFORMER: BED IN, Elvis-Show & Burlesque", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 37, "friends_count": 81, "listed_count": 0, "favourites_count": 297, "statuses_count": 879, "created_at": "Thu Sep 10 21:06:17 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "345CD1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFD1FF", "profile_text_color": "FF05F3", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/686762664589156353/ie67PJwL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/686762664589156353/ie67PJwL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73220668/1452571953", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [36.51225, -4.88496]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-4.88496, 36.51225]}, "place": {"id": "db3ae73fb88e93d8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/db3ae73fb88e93d8.json", "place_type": "city", "name": "Marbella", "full_name": "Marbella, Spanien", "country_code": "ES", "country": "Spanien", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.014957, 36.459841], [-5.014957, 36.555149], [-4.730868, 36.555149], [-4.730868, 36.459841]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Para Mam\u00e1 que se fue hace 15 a\u00f1os a bailar con Camer\u00f3n de la Isla al Para\u00edso del #flamenco #tequiero @ Ana Maria Tablao Flamenco https://t.co/h6myBL3mW9", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "flamenco", "indices": [81, 90]}, {"text": "tequiero", "indices": [91, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/h6myBL3mW9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7grD7xoFsv/?igshid=1wz7k6w14cmbn", "display_url": "instagram.com/p/B7grD7xoFsv/\u2026", "indices": [129, 152]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "flamenco", "indices": [81, 90]}, {"text": "tequiero", "indices": [91, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Kw45hBVPBq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218956442989998080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579456837781"}