{"created_at": "Sun Jan 19 18:00:57 +0000 2020", "id": 1218956527257649153, "id_str": "1218956527257649153", "text": "Quem \u00e9 que disse que este ano era imposs\u00edvel sermos campe\u00f5es crl???", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1131438950, "id_str": "1131438950", "name": "Ni", "screen_name": "averdadeirani", "location": null, "url": null, "description": "When I grow up I\u2019m gonna be Giannis Antetokounmpo. // Cat\u00f3lica Porto Business School \ud83c\udf93", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 284, "friends_count": 271, "listed_count": 4, "favourites_count": 13274, "statuses_count": 53239, "created_at": "Tue Jan 29 16:03:35 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "080808", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0BA11F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1213864176063520768/K6mZba1n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213864176063520768/K6mZba1n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131438950/1493363918", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2558cf2505e283b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2558cf2505e283b1.json", "place_type": "city", "name": "Oliveira de Azem\u00e9is", "full_name": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.550808, 40.758749], [-8.550808, 40.937414], [-8.385127, 40.937414], [-8.385127, 40.758749]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579456857872"}