{"created_at": "Sun Jan 19 18:05:19 +0000 2020", "id": 1218957624420552710, "id_str": "1218957624420552710", "text": "#WEF2020 La #cyber-#r\u00e9silience des #Syst\u00e8mes d'#information s'invite \u00e0 #Davos2020 \n\u25b6\ufe0fLes #cyberattaques, et la pert\u2026 https://t.co/XolfeK1ehg", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 81326036, "id_str": "81326036", "name": "Christophe AUDOUIN \ud83c\udf10\ud83c\udf3f", "screen_name": "audouinc", "location": "Toulouse, France", "url": "http://www.linkedin.com/in/audouin", "description": "Engag\u00e9 dans la #transformation #digitale #\u00e9cologique & #solidaire des #villes & #territoires #ressources #eau #intelligenceEconomique #veille #IE #SUEZ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4000, "friends_count": 984, "listed_count": 996, "favourites_count": 36309, "statuses_count": 61825, "created_at": "Sat Oct 10 10:15:54 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "2A4987", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBE4", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212721253519413248/KXjEOK3D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212721253519413248/KXjEOK3D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81326036/1563190359", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1064afcddb6f9eee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1064afcddb6f9eee.json", "place_type": "city", "name": "Dr\u00e9mil-Lafage", "full_name": "Dr\u00e9mil-Lafage, France", "country_code": "FR", "country": "France", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.567419, 43.565722], [1.567419, 43.618296], [1.631743, 43.618296], [1.631743, 43.565722]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#WEF2020 La #cyber-#r\u00e9silience des #Syst\u00e8mes d'#information s'invite \u00e0 #Davos2020 \n\u25b6\ufe0fLes #cyberattaques, et la perte d'une #infrastructure critique d'information figurent parmi les risques principaux  du #globalriskreport 2020\n @fcharles #greenSI\nhttps://t.co/FhGlBEz3Ye", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "WEF2020", "indices": [0, 8]}, {"text": "cyber", "indices": [12, 18]}, {"text": "r\u00e9silience", "indices": [19, 30]}, {"text": "Syst\u00e8mes", "indices": [35, 44]}, {"text": "information", "indices": [47, 59]}, {"text": "Davos2020", "indices": [71, 81]}, {"text": "cyberattaques", "indices": [89, 103]}, {"text": "infrastructure", "indices": [123, 138]}, {"text": "globalriskreport", "indices": [204, 221]}, {"text": "greenSI", "indices": [238, 246]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FhGlBEz3Ye", "expanded_url": "https://www.zdnet.fr/blogs/green-si/la-cyber-resilience-des-si-s-invite-a-davos-39897647.htm", "display_url": "zdnet.fr/blogs/green-si\u2026", "indices": [247, 270]}], "user_mentions": [{"screen_name": "fcharles", "name": "fcharles \ud83e\udd8a", "id": 15826306, "id_str": "15826306", "indices": [228, 237]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "WEF2020", "indices": [0, 8]}, {"text": "cyber", "indices": [12, 18]}, {"text": "r\u00e9silience", "indices": [19, 30]}, {"text": "Syst\u00e8mes", "indices": [35, 44]}, {"text": "information", "indices": [47, 59]}, {"text": "Davos2020", "indices": [71, 81]}, {"text": "cyberattaques", "indices": [89, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XolfeK1ehg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218957624420552710", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579457119456"}