{"created_at": "Sun Jan 19 18:07:48 +0000 2020", "id": 1218958247819956226, "id_str": "1218958247819956226", "text": "@libertaddigital Vaya pregunta est\u00fapida y m\u00e1s la respuesta de la Cel\u00e1", "display_text_range": [17, 69], "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218939642311036928, "in_reply_to_status_id_str": "1218939642311036928", "in_reply_to_user_id": 27038703, "in_reply_to_user_id_str": "27038703", "in_reply_to_screen_name": "libertaddigital", "user": {"id": 385536702, "id_str": "385536702", "name": "ANTONI ESTIVILL PONS", "screen_name": "ANTONIOESTIVILL", "location": "Barcelona", "url": null, "description": "De Ripoll ( Girona) Ingeniero T. Industrial. Profesor especializado en Matematicas de la ESO. Mestre de catal\u00e0 .Cumplea\u00f1os  el 15 de junio", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 720, "friends_count": 274, "listed_count": 14, "favourites_count": 48296, "statuses_count": 165651, "created_at": "Wed Oct 05 17:36:53 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1599357347/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1599357347/image_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/385536702/1361449365", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libertaddigital", "name": "Libertad Digital", "id": 27038703, "id_str": "27038703", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579457268086"}