{"created_at": "Sun Jan 19 18:15:34 +0000 2020", "id": 1218960203485450241, "id_str": "1218960203485450241", "text": "@Estiven2297 tiene su puntito reci\u00e9n levantao \ud83d\ude02", "display_text_range": [13, 47], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218959865730736130, "in_reply_to_status_id_str": "1218959865730736130", "in_reply_to_user_id": 460600207, "in_reply_to_user_id_str": "460600207", "in_reply_to_screen_name": "Estiven2297", "user": {"id": 404227651, "id_str": "404227651", "name": "Blanca Cidoncha\u264a", "screen_name": "BlancaCB98", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra,  Sevilla.", "url": null, "description": "De camino a casa quiero ser libre, no valiente \ud83d\udc9c\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n| 21 |\ud83c\udf39\n\n\ud83d\udcda Marketing&Publicidad\ud83d\udcda", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 389, "friends_count": 340, "listed_count": 2, "favourites_count": 7243, "statuses_count": 10333, "created_at": "Thu Nov 03 16:35:37 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "EB2675", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E0E0E0", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186284403397410816/66B1fLRf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186284403397410816/66B1fLRf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/404227651/1557563236", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b08303575ff1d1c7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b08303575ff1d1c7.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "full_name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.944403, 37.187197], [-5.944403, 37.389907], [-5.649078, 37.389907], [-5.649078, 37.187197]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Estiven2297", "name": "Estiven Martinez \uf8ff", "id": 460600207, "id_str": "460600207", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579457734353"}