{"created_at": "Sun Jan 19 18:19:38 +0000 2020", "id": 1218961226220425216, "id_str": "1218961226220425216", "text": "La arquitectura moz\u00e1rabe podr\u00eda ser Patrimonio de la Humanidad a partir de 2021 \nLa Junta de Castilla y Le\u00f3n re\u00fane\u2026 https://t.co/tOqoW7bkRU", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80961454, "id_str": "80961454", "name": "Arquitectonico", "screen_name": "arquitectonico", "location": "Espa\u00f1a, Europa", "url": "https://blogarquitectonico.com", "description": "http://blogarquitectonico.com\nBlog de Dar\u00edo \u00c1lvarez. Arquitecto (UCV, 1987) \nArquitectura, dise\u00f1o, urbanismo, innovaci\u00f3n y m\u00e1s...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16816, "friends_count": 74, "listed_count": 389, "favourites_count": 4765, "statuses_count": 47026, "created_at": "Thu Oct 08 22:34:01 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218607347716763649/tjwyg8HP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218607347716763649/tjwyg8HP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80961454/1579373609", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0907ab54bb2d4092", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0907ab54bb2d4092.json", "place_type": "city", "name": "Celanova", "full_name": "Celanova, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.062778, 42.115548], [-8.062778, 42.217516], [-7.900708, 42.217516], [-7.900708, 42.115548]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La arquitectura moz\u00e1rabe podr\u00eda ser Patrimonio de la Humanidad a partir de 2021 \nLa Junta de Castilla y Le\u00f3n re\u00fane documentaci\u00f3n y trabaja en la adhesi\u00f3n de m\u00e1s autonom\u00edas para una candidatura \u00abs\u00f3lida y arropada\u00bb \n\n https://t.co/2G6AmrD5kz v\u00eda @ABC_CastyLeon", "display_text_range": [0, 258], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2G6AmrD5kz", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-leon/abci-arquitectura-mozarabe-podria-patrimonio-humanidad-partir-2021-202001191107_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026", "indices": [216, 239]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ABC_CastyLeon", "name": "ABC Castilla y Le\u00f3n", "id": 224577691, "id_str": "224577691", "indices": [244, 258]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tOqoW7bkRU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218961226220425216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579457978192"}