{"created_at": "Sun Jan 19 18:20:48 +0000 2020", "id": 1218961521897877504, "id_str": "1218961521897877504", "text": "@Mebajodelmundo2 .... Y r\u00edase la gente \ud83d\ude0a", "display_text_range": [17, 40], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218961010037592064, "in_reply_to_status_id_str": "1218961010037592064", "in_reply_to_user_id": 1069367134621450246, "in_reply_to_user_id_str": "1069367134621450246", "in_reply_to_screen_name": "Mebajodelmundo2", "user": {"id": 1076078613118808064, "id_str": "1076078613118808064", "name": "Emilio :)", "screen_name": "emilio428665565", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a. ", "url": null, "description": "Optimista por naturaleza, tengo un perro \ud83d\udc36.Siempre veo el vaso medio lleno. El buen rollo y el buen humor son mi br\u00fajula. Instagram, kevedo @kwh_yo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 619, "friends_count": 1194, "listed_count": 1, "favourites_count": 91113, "statuses_count": 16014, "created_at": "Fri Dec 21 11:35:08 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195082157888352274/PlQK2Q0e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195082157888352274/PlQK2Q0e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1076078613118808064/1552850424", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4ecb58704564d392", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ecb58704564d392.json", "place_type": "city", "name": "C\u00f3rdoba", "full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.99701, 37.664255], [-4.99701, 38.030946], [-4.351492, 38.030946], [-4.351492, 37.664255]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Mebajodelmundo2", "name": "Me bajo del mundo", "id": 1069367134621450246, "id_str": "1069367134621450246", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579458048687"}