{"created_at": "Sun Jan 19 18:22:31 +0000 2020", "id": 1218961952665489409, "id_str": "1218961952665489409", "text": "Igualaron las fuerzas en un ambiente hostil,expusieron sus argumentos,que el rojiprogrerio,al modo Paulov,descalifi\u2026 https://t.co/7TwQ3fvV4q", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218959494727815168, "in_reply_to_status_id_str": "1218959494727815168", "in_reply_to_user_id": 4332345562, "in_reply_to_user_id_str": "4332345562", "in_reply_to_screen_name": "GlezCenador", "user": {"id": 4332345562, "id_str": "4332345562", "name": "Miguel A. Glez Cenador", "screen_name": "GlezCenador", "location": "Aranda de Duero, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Del P\u00e1ramo Leones.Cristiano.Humanista.Medicina,7*Promoc http://Univ.de Oviedo, Amo la vida que est\u00e1 ah\u00ed,ah\u00ed y ah\u00ed,en su inmensidad.Aprendo mejor X \u00d3smosis.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1096, "friends_count": 622, "listed_count": 4, "favourites_count": 7729, "statuses_count": 15903, "created_at": "Mon Nov 30 20:06:12 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105427032505311232/ddPS4VAc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105427032505311232/ddPS4VAc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4332345562/1563390943", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0bcb6673b8fbc730", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0bcb6673b8fbc730.json", "place_type": "city", "name": "Aranda de Duero", "full_name": "Aranda de Duero, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.807945, 41.631214], [-3.807945, 41.748388], [-3.572957, 41.748388], [-3.572957, 41.631214]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Igualaron las fuerzas en un ambiente hostil,expusieron sus argumentos,que el rojiprogrerio,al modo Paulov,descalific\u00f3 no con argumentos ni intercambio de ideas,lo hizo con sus armas,insultar,ridiculizar y mucha cosa gestual,racializada,elegetebeizada y confrontativa. \nLa afici\u00f3n", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7TwQ3fvV4q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218961952665489409", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579458151390"}