{"created_at": "Sun Jan 19 00:57:53 +0000 2020", "id": 1218699063102705664, "id_str": "1218699063102705664", "text": "Mas vamos l\u00e1 ver uma coisa, da minha vida s\u00f3 sabem aquilo que eu quero que saibam, n\u00e3o aquilo que querem saber, \u00e9 c\u2026 https://t.co/4rZY347ere", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1423360350, "id_str": "1423360350", "name": "Wonder Woman", "screen_name": "danielaRM_5", "location": "Lisboa, Portugal", "url": null, "description": "A vida s\u00e3o 2 dias e eu passo-os todos a comer. 23 de corpo, 10 de mente, 80 nas costas. Wellcome. #PacienciaZero", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1187, "friends_count": 1292, "listed_count": 5, "favourites_count": 32450, "statuses_count": 57233, "created_at": "Sun May 12 15:21:30 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173661050400649217/XwF4bYPD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173661050400649217/XwF4bYPD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1423360350/1576890599", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e0649871bd10d9cf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e0649871bd10d9cf.json", "place_type": "city", "name": "Amadora", "full_name": "Amadora, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.265288, 38.721988], [-9.265288, 38.796989], [-9.197829, 38.796989], [-9.197829, 38.721988]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Mas vamos l\u00e1 ver uma coisa, da minha vida s\u00f3 sabem aquilo que eu quero que saibam, n\u00e3o aquilo que querem saber, \u00e9 clich\u00ea mas gosto pouco de gente metida", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4rZY347ere", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218699063102705664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579395473634"}