{"created_at": "Sun Jan 19 18:24:24 +0000 2020", "id": 1218962425992634369, "id_str": "1218962425992634369", "text": "\u201cUn chef de Murcia...\u201d\nQuerido Pablo Gonzalez Conejero, due\u00f1o del Rte. La Caba\u00f1a Buenavista con dos estrellas miche\u2026 https://t.co/ewEhAOkObz", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4889062769, "id_str": "4889062769", "name": "Populares La Alberca", "screen_name": "PPLaAlberca", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Cuenta Oficial de Populares La Alberca", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 447, "friends_count": 339, "listed_count": 6, "favourites_count": 8950, "statuses_count": 3349, "created_at": "Mon Feb 08 17:27:23 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185809804595470336/mnSDBWd-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185809804595470336/mnSDBWd-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4889062769/1467215631", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cbdb0e7018443220", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cbdb0e7018443220.json", "place_type": "city", "name": "Murcia", "full_name": "Murcia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.385233, 37.715968], [-1.385233, 38.117714], [-0.850358, 38.117714], [-0.850358, 37.715968]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218770058442309632, "quoted_status_id_str": "1218770058442309632", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 05:40:00 +0000 2020", "id": 1218770058442309632, "id_str": "1218770058442309632", "text": "Aduriz sirve una angula viva, Le\u00f3n rastrea el fondo marino, a Roca le preocupa el medio ambiente, un chef de Murcia\u2026 https://t.co/mfxMPG4tZl", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "url": "http://www.elpais.com", "description": "Noticias, reportajes, opini\u00f3n, an\u00e1lisis y la \u00faltima hora de la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 7218525, "friends_count": 759, "listed_count": 56977, "favourites_count": 1696, "statuses_count": 533482, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1450772084", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Aduriz sirve una angula viva, Le\u00f3n rastrea el fondo marino, a Roca le preocupa el medio ambiente, un chef de Murcia propone seda comestible... estos son los \u00faltimos inventos de los cocineros \nhttps://t.co/DZ4CHhJbYq", "display_text_range": [0, 215], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DZ4CHhJbYq", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2020/01/17/fortunas/1579291412_325359.html?ssm=TW_CM", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2020\u2026", "indices": [192, 215]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 12, "reply_count": 12, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mfxMPG4tZl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218770058442309632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/WTIYgn56KS", "expanded": "https://twitter.com/el_pais/status/1218770058442309632", "display": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "\u201cUn chef de Murcia...\u201d\nQuerido Pablo Gonzalez Conejero, due\u00f1o del Rte. La Caba\u00f1a Buenavista con dos estrellas michelin, parece que no es suficiente para que @el_pais te nombre aunque sea por educaci\u00f3n...\nMientras tanto, l@s murcian@s nos enorgullece ensalzarte como te mereces \u2b50\ufe0f", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [157, 165]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ewEhAOkObz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218962425992634369", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579458264240"}