{"created_at": "Sun Jan 19 18:26:54 +0000 2020", "id": 1218963057717673984, "id_str": "1218963057717673984", "text": "desconciertocultural proyectazo incre\u00edble de inclusi\u00f3n social en @salalopezz . El pr\u00f3ximo 16 de Febrero estaremos n\u2026 https://t.co/Im5ILknDHI", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2825241405, "id_str": "2825241405", "name": "Karma 13 (Oficial)", "screen_name": "karma13oficial", "location": "Algeciras y Zaragoza, Espa\u00f1a", "url": "https://open.spotify.com/artist/44MnN4F01VNC9P57ztywbk?si=u3QcxDnhQ7e2ZK7FRQUBvQ", "description": "Muy del #Norte y muy del #Sur y muy nuestro. Segundo #EP Renacer  publicado para el disfrute o curiosidad de tus o\u00eddos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 77, "friends_count": 81, "listed_count": 2, "favourites_count": 468, "statuses_count": 753, "created_at": "Sun Oct 12 16:24:25 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "283140", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982585697528963072/QoQGSNmR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982585697528963072/QoQGSNmR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2825241405/1569398750", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.65866, -0.87536]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.87536, 41.65866]}, "place": {"id": "3afc29d1fe76301f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3afc29d1fe76301f.json", "place_type": "city", "name": "Zaragoza", "full_name": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.174093, 41.451835], [-1.174093, 41.931438], [-0.680572, 41.931438], [-0.680572, 41.451835]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "desconciertocultural proyectazo incre\u00edble de inclusi\u00f3n social en @salalopezz . El pr\u00f3ximo 16 de Febrero estaremos nosotros. Ten\u00e9is que venir y vivir esta experiencia. en SALA L\u00f3pez https://t.co/eb5Zz3zf3J", "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eb5Zz3zf3J", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7guEyCIyXT/?igshid=1edplh0o7wesa", "display_url": "instagram.com/p/B7guEyCIyXT/\u2026", "indices": [181, 204]}], "user_mentions": [{"screen_name": "salalopezz", "name": "Sala L\u00f3pez", "id": 268240699, "id_str": "268240699", "indices": [65, 76]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Im5ILknDHI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218963057717673984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "salalopezz", "name": "Sala L\u00f3pez", "id": 268240699, "id_str": "268240699", "indices": [65, 76]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579458414855"}