{"created_at": "Sun Jan 19 18:31:40 +0000 2020", "id": 1218964254281359360, "id_str": "1218964254281359360", "text": "@alearagonar @juanjors8 @RCDeportivo \ud83d\ude09\ud83d\udc99", "display_text_range": [37, 39], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218963987016142848, "in_reply_to_status_id_str": "1218963987016142848", "in_reply_to_user_id": 752229309692145665, "in_reply_to_user_id_str": "752229309692145665", "in_reply_to_screen_name": "alearagonar", "user": {"id": 823281840802988033, "id_str": "823281840802988033", "name": "Mariano Santos Pe\u00f1a", "screen_name": "Mariano11Santos", "location": "Valencina de la Concepci\u00f3n, Es", "url": null, "description": "Sevillista gracias a Dios.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 140, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "favourites_count": 849, "statuses_count": 1794, "created_at": "Sun Jan 22 21:31:01 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1156889235288416260/OP15PwSl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156889235288416260/OP15PwSl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/823281840802988033/1573498927", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c3b32910922ac71b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c3b32910922ac71b.json", "place_type": "city", "name": "Valencina de la Concepci\u00f3n", "full_name": "Valencina de la Concepci\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.106846, 37.389684], [-6.106846, 37.456452], [-6.030067, 37.456452], [-6.030067, 37.389684]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "alearagonar", "name": "Alejandro Arag\u00f3n", "id": 752229309692145665, "id_str": "752229309692145665", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "juanjors8", "name": "Juan Jos\u00e9", "id": 1632927054, "id_str": "1632927054", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "RCDeportivo", "name": "RC Deportivo", "id": 150581068, "id_str": "150581068", "indices": [24, 36]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579458700138"}