{"created_at": "Sun Jan 19 01:00:13 +0000 2020", "id": 1218699649252499456, "id_str": "1218699649252499456", "text": "\ud83d\ude8c CA pedir\u00e1 no pr\u00f3ximo #PlenoSCQ que se acondicione unha zona de espera na parada de autob\u00fas da r\u00faa de Amio. A d\u00eda\u2026 https://t.co/PMg9iRm2IZ", "source": "<a href=\"https://compostela.gal\" rel=\"nofollow\">scqbot</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430990029, "id_str": "430990029", "name": "Picheleiro Disonante", "screen_name": "pichelDisonante", "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Picheileiro con RH negativo. Informaci\u00f3n e humor negro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 172, "friends_count": 137, "listed_count": 1, "favourites_count": 110, "statuses_count": 2806, "created_at": "Wed Dec 07 19:59:43 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/795651478463676416/M_guGIHY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/795651478463676416/M_guGIHY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430990029/1572447353", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [42.8801834, -8.5466964]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-8.5466964, 42.8801834]}, "place": {"id": "1115004c3fafaf8a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1115004c3fafaf8a.json", "place_type": "city", "name": "Santiago de Compostela", "full_name": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.632309, 42.82373], [-8.632309, 42.990113], [-8.389983, 42.990113], [-8.389983, 42.82373]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218168000630657027, "quoted_status_id_str": "1218168000630657027", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 13:47:38 +0000 2020", "id": 1218168000630657027, "id_str": "1218168000630657027", "text": "\ud83d\ude8c CA pedir\u00e1 no pr\u00f3ximo #PlenoSCQ que se acondicione unha zona de espera na parada de autob\u00fas da r\u00faa de Amio. A d\u00eda\u2026 https://t.co/F4TOmWG7nP", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2812770937, "id_str": "2812770937", "name": "Compostela Aberta", "screen_name": "compostelaberta", "location": "Santiago de Compostela", "url": "http://compostelaaberta.org/", "description": "Proceso pol\u00edtico-social de confluencia. No Concello e nas prazas traballando pola Compostela que queremos m\u00e1is. http://i.gal/WhatsAppCA http://t.me/EspallaCA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7962, "friends_count": 364, "listed_count": 94, "favourites_count": 2108, "statuses_count": 22980, "created_at": "Tue Sep 16 08:50:06 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "6BC9EC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1200781451731591168/j1BQiRiZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200781451731591168/j1BQiRiZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2812770937/1574358609", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\ude8c CA pedir\u00e1 no pr\u00f3ximo #PlenoSCQ que se acondicione unha zona de espera na parada de autob\u00fas da r\u00faa de Amio. A d\u00eda de hoxe, as persoas usuarias te\u00f1en que elixir entre invadir a calzada ou enlamar os p\u00e9s \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/azkGurbz9g", "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [{"text": "PlenoSCQ", "indices": [23, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/azkGurbz9g", "expanded_url": "https://i.gal/BusAmio", "display_url": "i.gal/BusAmio", "indices": [207, 230]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [{"text": "PlenoSCQ", "indices": [23, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F4TOmWG7nP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218168000630657027", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/jHxS4wJhMF", "expanded": "https://twitter.com/pichelDisonante/status/1218168000630657027", "display": "twitter.com/pichelDisonant\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\ude8c CA pedir\u00e1 no pr\u00f3ximo #PlenoSCQ que se acondicione unha zona de espera na parada de autob\u00fas da r\u00faa de Amio. A d\u00eda de hoxe, as persoas usuarias te\u00f1en que elixir entre invadir a calzada ou enlamar os p\u00e9s \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/bvK5ulTicg https://t.co/jHxS4wJhMF", "display_text_range": [0, 254], "entities": {"hashtags": [{"text": "PlenoSCQ", "indices": [23, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bvK5ulTicg", "expanded_url": "https://i.gal/BusAmio", "display_url": "i.gal/BusAmio", "indices": [207, 230]}, {"url": "https://t.co/jHxS4wJhMF", "expanded_url": "https://twitter.com/pichelDisonante/status/1218168000630657027", "display_url": "twitter.com/pichelDisonant\u2026", "indices": [231, 254]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "PlenoSCQ", "indices": [23, 32]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PMg9iRm2IZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218699649252499456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579395613383"}