{"created_at": "Sun Jan 19 18:40:27 +0000 2020", "id": 1218966467582013440, "id_str": "1218966467582013440", "text": "Quero um emprego de fot\u00f3grafa de plantas. Algu\u00e9m me d\u00e1? em Horto do Campo Grande https://t.co/IBYZ4YJ7uT", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14926465, "id_str": "14926465", "name": "Voc\u00ea \u00f1 \u00e9 todo mundo", "screen_name": "apenas1fernanda", "location": null, "url": null, "description": "At\u00e9 porque todo mundo \u00e9 muita gente.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 429, "friends_count": 530, "listed_count": 14, "favourites_count": 2616, "statuses_count": 34739, "created_at": "Tue May 27 22:30:18 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130609115917672451/32mbP09p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130609115917672451/32mbP09p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14926465/1546086660", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [38.75497, -9.15367]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-9.15367, 38.75497]}, "place": {"id": "c1430b24da8e9229", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c1430b24da8e9229.json", "place_type": "city", "name": "Lisboa", "full_name": "Lisboa, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.229826, 38.691375], [-9.229826, 38.795853], [-9.090164, 38.795853], [-9.090164, 38.691375]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IBYZ4YJ7uT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gvoIZHc38/?igshid=1u8da8a0ar3h4", "display_url": "instagram.com/p/B7gvoIZHc38/\u2026", "indices": [81, 104]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579459227830"}