{"created_at": "Sun Jan 19 18:46:06 +0000 2020", "id": 1218967887706193920, "id_str": "1218967887706193920", "text": "Si el president @QuimTorraiPla es vei\u00e9s obligat a plegar, aquest seria un bon moment per deixar vacant aquest c\u00e0rre\u2026 https://t.co/YPiwM0L7nJ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2453287816, "id_str": "2453287816", "name": "Miguel \u00c1ngel S\u00f2ria \ud83c\udf97\ufe0f", "screen_name": "AebruguersNgel", "location": null, "url": null, "description": "Formador Vial i Gestor de Mobilitat.\nCasteller i Geganter de Gav\u00e0. Inscrit a Prim\u00e0ries Gav\u00e0. @GavaPrimaries", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1080, "friends_count": 2934, "listed_count": 2, "favourites_count": 42273, "statuses_count": 5598, "created_at": "Tue Apr 01 20:55:25 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1066774578066849797/D6UDYDPJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066774578066849797/D6UDYDPJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2453287816/1571215170", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8a25b05167dc5120", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8a25b05167dc5120.json", "place_type": "city", "name": "Gav\u00e0", "full_name": "Gav\u00e0, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.915288, 41.264464], [1.915288, 41.323215], [2.046749, 41.323215], [2.046749, 41.264464]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Si el president @QuimTorraiPla es vei\u00e9s obligat a plegar, aquest seria un bon moment per deixar vacant aquest c\u00e0rrec.\nAix\u00f2 voldria dir que Catalunya ja no necessita un representant de l'estat.\nMentrestant tot el meu suport.\n@govern @ConsellxRep #Gloria", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gloria", "indices": [245, 252]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "QuimTorraiPla", "name": "Quim Torra i Pla", "id": 4703390322, "id_str": "4703390322", "indices": [16, 30]}, {"screen_name": "govern", "name": "Govern. Generalitat", "id": 145670919, "id_str": "145670919", "indices": [224, 231]}, {"screen_name": "ConsellxRep", "name": "Consell per la Rep\u00fablica Catalana", "id": 926168457758105601, "id_str": "926168457758105601", "indices": [232, 244]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YPiwM0L7nJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218967887706193920", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "QuimTorraiPla", "name": "Quim Torra i Pla", "id": 4703390322, "id_str": "4703390322", "indices": [16, 30]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579459566414"}