{"created_at": "Sun Jan 19 18:48:55 +0000 2020", "id": 1218968595587313665, "id_str": "1218968595587313665", "text": "Imagino que es bueno para Guaid\u00f3, pero malo para Puigdemont seg\u00fan @el_pais ...", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 9383442, "id_str": "9383442", "name": "Dami\u00e1n Fossi", "screen_name": "dam1an", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "https://medium.com/@dam1an", "description": "#Hacker #Biker #Human", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3844, "friends_count": 3704, "listed_count": 245, "favourites_count": 9933, "statuses_count": 52745, "created_at": "Thu Oct 11 16:50:23 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "A01919", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "AFB8AF", "profile_text_color": "2B6269", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134119455452217344/mKHw4xJM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134119455452217344/mKHw4xJM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9383442/1545299942", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b858babfb96ffae4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b858babfb96ffae4.json", "place_type": "city", "name": "Benalm\u00e1dena", "full_name": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.596977, 36.571241], [-4.596977, 36.62292], [-4.507679, 36.62292], [-4.507679, 36.571241]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218917770013880326, "quoted_status_id_str": "1218917770013880326", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 15:26:57 +0000 2020", "id": 1218917770013880326, "id_str": "1218917770013880326", "text": "Juan Guaid\u00f3 sale de Venezuela clandestinamente, pese a tener prohibido abandonar el pa\u00eds, para reunirse con Pompeo\u2026 https://t.co/aw5v4A88MI", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "url": "http://www.elpais.com", "description": "Noticias, reportajes, opini\u00f3n, an\u00e1lisis y la \u00faltima hora de la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante. Con nuestra mirada puesta en Espa\u00f1a, Europa y Am\u00e9rica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 7218568, "friends_count": 759, "listed_count": 56977, "favourites_count": 1696, "statuses_count": 533485, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1450772084", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Juan Guaid\u00f3 sale de Venezuela clandestinamente, pese a tener prohibido abandonar el pa\u00eds, para reunirse con Pompeo en Bogot\u00e1, a donde ya ha llegado https://t.co/rwstKarX18", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rwstKarX18", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2020/01/19/america/1579446036_760932.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "indices": [148, 171]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 30, "reply_count": 56, "retweet_count": 203, "favorite_count": 246, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aw5v4A88MI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218917770013880326", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/UT2Nuqb7np", "expanded": "https://twitter.com/el_pais/status/1218917770013880326", "display": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [66, 74]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579459735186"}