{"created_at": "Sun Jan 19 18:49:41 +0000 2020", "id": 1218968789649448961, "id_str": "1218968789649448961", "text": "@dakarparada Claramente. Es cierto que el desabastecimiento (sobretodo de la Venezuela-M\u00e1s-all\u00e1-de-Caracas es algo\u2026 https://t.co/cyai3QzWwJ", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218967363074347019, "in_reply_to_status_id_str": "1218967363074347019", "in_reply_to_user_id": 77032868, "in_reply_to_user_id_str": "77032868", "in_reply_to_screen_name": "dakarparada", "user": {"id": 576494468, "id_str": "576494468", "name": "Thakar Marcano", "screen_name": "ThakarMarcano_", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "url": "http://thakarmarcano.com", "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 | Meride\u00f1o | Activista por la libertad | @MovLibVzla | CCL \ud83d\udd34 | Articulista | \ud83d\udcdd | #Team @ContraPoder3_0 |", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1018, "friends_count": 64, "listed_count": 7, "favourites_count": 3714, "statuses_count": 2647, "created_at": "Thu May 10 19:17:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "94D487", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1200235055865565184/i8NPzU35_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200235055865565184/i8NPzU35_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/576494468/1577317633", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "37ded68f419372ee", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/37ded68f419372ee.json", "place_type": "city", "name": "El Prat de Llobregat", "full_name": "El Prat de Llobregat, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.057436, 41.276561], [2.057436, 41.348499], [2.146839, 41.348499], [2.146839, 41.276561]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@dakarparada Claramente. Es cierto que el desabastecimiento (sobretodo de la Venezuela-M\u00e1s-all\u00e1-de-Caracas es algo casi cr\u00f3nico desde los '80.", "display_text_range": [13, 142], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dakarparada", "name": "Dakar Alfonso Parada Pacheco | CCL", "id": 77032868, "id_str": "77032868", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cyai3QzWwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218968789649448961", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "dakarparada", "name": "Dakar Alfonso Parada Pacheco | CCL", "id": 77032868, "id_str": "77032868", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579459781454"}