{"created_at": "Sun Jan 19 18:50:25 +0000 2020", "id": 1218968973997375488, "id_str": "1218968973997375488", "text": "Son infumables,no se han enterado de que est\u00e1n casi desaparecidos? Yo nunca los vot\u00e9,pero hay gente ah\u00ed muy interes\u2026 https://t.co/lbDvsfxzLd", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1093596486233927680, "id_str": "1093596486233927680", "name": "Ana Devesa", "screen_name": "AnaDevesa3", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1395, "friends_count": 1176, "listed_count": 0, "favourites_count": 73906, "statuses_count": 13655, "created_at": "Thu Feb 07 19:44:55 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1185844380156022784/PBkZQqCI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185844380156022784/PBkZQqCI_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d1272bba8714df3d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1272bba8714df3d.json", "place_type": "city", "name": "Oviedo", "full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.0201, 43.278867], [-6.0201, 43.427428], [-5.7423, 43.427428], [-5.7423, 43.278867]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218913652197163010, "quoted_status_id_str": "1218913652197163010", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 15:10:35 +0000 2020", "id": 1218913652197163010, "id_str": "1218913652197163010", "text": "\ud83d\udd34\u27a1El chorreo de votos perdidos por Ciudadanos en las \u00faltimas elecciones Generales asta su desaparici\u00f3n parlamentari\u2026 https://t.co/ZW7QlILt6s", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1232423377, "id_str": "1232423377", "name": "Jos\u00e9 Manuel Amoedo /\u2665\ufe0f", "screen_name": "AmoedoCom", "location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Republicano ,@psoe_ferrol ,Sindicalista de la UGT de coraz\u00f3n ,trabajo de noche, luchando por las desigualdades sociales e injusticias. Ferrolano de nacimiento", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 14690, "friends_count": 13179, "listed_count": 59, "favourites_count": 49054, "statuses_count": 40690, "created_at": "Sat Mar 02 01:43:40 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1193166899707863041/GSsHa6LP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193166899707863041/GSsHa6LP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1232423377/1542052809", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udd34\u27a1El chorreo de votos perdidos por Ciudadanos en las \u00faltimas elecciones Generales asta su desaparici\u00f3n parlamentaria.\n#NoAlPinParental\n\ud83d\udd34\u27a1@InesArrimadas intenta volver a 2018: levanta el veto al PSOE y trata de recuperar el centro https://t.co/SywZGMpguG v\u00eda @eldiarioes", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [{"text": "NoAlPinParental", "indices": [118, 134]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SywZGMpguG", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_3ac2e8e5", "display_url": "m.eldiario.es/_3ac2e8e5", "indices": [230, 253]}], "user_mentions": [{"screen_name": "InesArrimadas", "name": "In\u00e9s Arrimadas", "id": 552561770, "id_str": "552561770", "indices": [137, 151]}, {"screen_name": "eldiarioes", "name": "eldiario.es", "id": 535707261, "id_str": "535707261", "indices": [258, 269]}], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 29, "retweet_count": 92, "favorite_count": 83, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZW7QlILt6s", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218913652197163010", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/JnU1k243Za", "expanded": "https://twitter.com/AmoedoCom/status/1218913652197163010", "display": "twitter.com/AmoedoCom/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Son infumables,no se han enterado de que est\u00e1n casi desaparecidos? Yo nunca los vot\u00e9,pero hay gente ah\u00ed muy interesante.O\u00ed el otro dia a Girauta,y me gust\u00f3 much\u00edsimo,una sensatez,una claridad de ideas...", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lbDvsfxzLd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218968973997375488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579459825406"}