{"created_at": "Sun Jan 19 18:51:54 +0000 2020", "id": 1218969345629597696, "id_str": "1218969345629597696", "text": "@FCBarcelona_es https://t.co/JW86a02MGs", "display_text_range": [16, 39], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218966495172145154, "in_reply_to_status_id_str": "1218966495172145154", "in_reply_to_user_id": 112764971, "in_reply_to_user_id_str": "112764971", "in_reply_to_screen_name": "FCBarcelona_es", "user": {"id": 1126547998748676098, "id_str": "1126547998748676098", "name": "Dani er Gaditano \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "screen_name": "cadista_82", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "url": "https://www.facebook.com/groups/CadizCFSAD/", "description": "GaDiTaNo y CaDiSTa /\nAbonado del #C\u00e1dizCF y su cantera... ENAMORADO de mi TIERRA \u2764 C\u00e1diz / Tacita de Plata, #C\u00e1diz / #GayC\u00e1diz \ud83c\udf08", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 117, "friends_count": 429, "listed_count": 0, "favourites_count": 9051, "statuses_count": 9028, "created_at": "Thu May 09 18:02:27 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149365902963609602/uImjB-JR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149365902963609602/uImjB-JR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1126547998748676098/1571475081", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "358220cb0584bbe3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/358220cb0584bbe3.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1diz", "full_name": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.317663, 36.441775], [-6.317663, 36.543179], [-6.225463, 36.543179], [-6.225463, 36.441775]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JW86a02MGs", "expanded_url": "https://chat.whatsapp.com/90wH4VOOR5pLplO00YHtub", "display_url": "chat.whatsapp.com/90wH4VOOR5pLpl\u2026", "indices": [16, 39]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FCBarcelona_es", "name": "FC Barcelona", "id": 112764971, "id_str": "112764971", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "und", "timestamp_ms": "1579459914010"}