{"created_at": "Sun Jan 19 18:57:10 +0000 2020", "id": 1218970672665432072, "id_str": "1218970672665432072", "text": "Siempre ser\u00e1 #RG8, siempre con el est\u00e9 donde est\u00e9. Que pena me da que no nos haya dado 2/3 temporada m\u00e1s al nivel q\u2026 https://t.co/jNBkpIcXQj", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 177567234, "id_str": "177567234", "name": "Antonio Mart\u00ednez", "screen_name": "A_Martinez_", "location": "Estadio Vicente Calder\u00f3n", "url": null, "description": "#ElEscudoNoSeToca", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 579, "friends_count": 1028, "listed_count": 17, "favourites_count": 19870, "statuses_count": 67297, "created_at": "Thu Aug 12 13:43:50 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F70505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1127671184529731585/qgBpkN_n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127671184529731585/qgBpkN_n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177567234/1461852859", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "dbf989427f114112", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/dbf989427f114112.json", "place_type": "city", "name": "Alcorc\u00f3n", "full_name": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.879085, 40.324045], [-3.879085, 40.402915], [-3.788113, 40.402915], [-3.788113, 40.324045]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Siempre ser\u00e1 #RG8, siempre con el est\u00e9 donde est\u00e9. Que pena me da que no nos haya dado 2/3 temporada m\u00e1s al nivel que se las ha dado al ATH y con la falta de gol y de identidad que hemos ido perdiendo estos a\u00f1os\ud83d\ude22 https://t.co/bZvHK0RrQS", "display_text_range": [0, 212], "entities": {"hashtags": [{"text": "RG8", "indices": [13, 17]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218970664650014721, "id_str": "1218970664650014721", "indices": [213, 236], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqnXHIWAAEV4l8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqnXHIWAAEV4l8.jpg", "url": "https://t.co/bZvHK0RrQS", "display_url": "pic.twitter.com/bZvHK0RrQS", "expanded_url": "https://twitter.com/A_Martinez_/status/1218970672665432072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218970664650014721, "id_str": "1218970664650014721", "indices": [213, 236], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqnXHIWAAEV4l8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqnXHIWAAEV4l8.jpg", "url": "https://t.co/bZvHK0RrQS", "display_url": "pic.twitter.com/bZvHK0RrQS", "expanded_url": "https://twitter.com/A_Martinez_/status/1218970672665432072/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "RG8", "indices": [13, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jNBkpIcXQj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218970672665432072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579460230400"}