{"created_at": "Sun Jan 19 01:04:24 +0000 2020", "id": 1218700702207434752, "id_str": "1218700702207434752", "text": "Se\u00f1ora montero ministra de igualdad usted va y todo para las mujeres y , la igualdad como es para ti que sean hombr\u2026 https://t.co/IJZGDXUwki", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1172025699449888768, "id_str": "1172025699449888768", "name": "Francisco", "screen_name": "Francis02452802", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "favourites_count": 19, "statuses_count": 1068, "created_at": "Thu Sep 12 05:56:23 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189264078751096833/AbWDi8_6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189264078751096833/AbWDi8_6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1172025699449888768/1579208756", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a87ad701b9cd8f8a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a87ad701b9cd8f8a.json", "place_type": "city", "name": "Le\u00f3n", "full_name": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.631302, 42.547162], [-5.631302, 42.640132], [-5.533773, 42.640132], [-5.533773, 42.547162]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218635422802358272, "quoted_status_id_str": "1218635422802358272", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 20:45:00 +0000 2020", "id": 1218635422802358272, "id_str": "1218635422802358272", "text": "No hay hombres en los altos cargos del Ministerio de Igualdad, e Irene Montero no entiende por qu\u00e9 la pol\u00e9mica. Aqu\u2026 https://t.co/pKqEqpHtJf", "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 237413314, "id_str": "237413314", "name": "AlRojoVivo", "screen_name": "DebatAlRojoVivo", "location": null, "url": "http://www.lasexta.com/programas/al-rojo-vivo/", "description": "Un debate plural donde caben las opiniones y sugerencias de todos. De lunes a viernes, a las 11 horas, en @laSextaTV", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 518798, "friends_count": 278, "listed_count": 3000, "favourites_count": 4, "statuses_count": 70875, "created_at": "Wed Jan 12 19:56:36 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "8C3929", "profile_sidebar_border_color": "C5C5C5", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "C5C5C5", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1063014308857237504/GEyVz5-l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063014308857237504/GEyVz5-l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/237413314/1536592657", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "No hay hombres en los altos cargos del Ministerio de Igualdad, e Irene Montero no entiende por qu\u00e9 la pol\u00e9mica. Aqu\u00ed lo explica https://t.co/WoZ6JCDbZN", "display_text_range": [0, 151], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WoZ6JCDbZN", "expanded_url": "http://atres.red/v35j311", "display_url": "atres.red/v35j311", "indices": [128, 151]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 24, "retweet_count": 6, "favorite_count": 30, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pKqEqpHtJf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218635422802358272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/2V3kd3iOXx", "expanded": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1218635422802358272", "display": "twitter.com/DebatAlRojoViv\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Se\u00f1ora montero ministra de igualdad usted va y todo para las mujeres y , la igualdad como es para ti que sean hombres o mujeres , no saben lo que est\u00e1 llevando ministerio de igualdad que va discriminar a los hombre est\u00e1 muy claro, se\u00f1ora Monster usted no es nadie para decir", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IJZGDXUwki", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218700702207434752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579395864427"}