{"created_at": "Sun Jan 19 19:01:17 +0000 2020", "id": 1218971708733972481, "id_str": "1218971708733972481", "text": "El Papa Francisco es falso, pues, medie pol\u00e9mica del #PinParenteral \nDesde los or\u00edgenes, en la Iglesia, hubo m\u00e1rtir\u2026 https://t.co/wxVff5vI35", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218969232312012800, "in_reply_to_status_id_str": "1218969232312012800", "in_reply_to_user_id": 1311252912, "in_reply_to_user_id_str": "1311252912", "in_reply_to_screen_name": "sanbartolome13", "user": {"id": 1311252912, "id_str": "1311252912", "name": "Pablo Fern\u00e1ndez", "screen_name": "sanbartolome13", "location": "Sevilla", "url": null, "description": "M\u00e9dico Anestesista Agricultor y Ganadero y Padre de Familia Numerosa. Es decir, de lo peor de lo peor en la Espa\u00f1a de hoy.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1746, "friends_count": 1416, "listed_count": 33, "favourites_count": 22456, "statuses_count": 45003, "created_at": "Thu Mar 28 17:34:22 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871870968821633028/9t1wLucQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871870968821633028/9t1wLucQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1311252912/1375022649", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "place_type": "city", "name": "Sevilla", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "El Papa Francisco es falso, pues, medie pol\u00e9mica del #PinParenteral \nDesde los or\u00edgenes, en la Iglesia, hubo m\u00e1rtires por llevar la contraria. No acomodarse a los tiempos. Desde Roma, a la historia contempor\u00e1nea.\nLa libertad individual es matriz, pero repudio de totalitarismos", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "PinParenteral", "indices": [53, 67]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "PinParenteral", "indices": [53, 67]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wxVff5vI35", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218971708733972481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579460477418"}