{"created_at": "Sun Jan 19 19:03:46 +0000 2020", "id": 1218972332368199684, "id_str": "1218972332368199684", "text": "LOS MEJORES DE LA JORNADA\nENHORABUENA!! en Moleta Stadium https://t.co/k9iqVIqkXT", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 235167982, "id_str": "235167982", "name": "Club La Vall", "screen_name": "clublavall", "location": "La Vall d'Uix\u00f3, Castell\u00f3n", "url": "http://www.clublavall.es", "description": "\u26bdEscuela de f\u00fatbol La Vall - Club La Vall\n\ud83c\udfdf\ufe0f Moleta Stadium\n\ud83e\udd87Conveniados con el Valencia CF", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3005, "friends_count": 466, "listed_count": 23, "favourites_count": 909, "statuses_count": 8285, "created_at": "Fri Jan 07 14:40:19 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1196788231334961152/uMACB5R1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196788231334961152/uMACB5R1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/235167982/1570551006", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.82449938, -0.24076517]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.24076517, 39.82449938]}, "place": {"id": "ece9f6c90400b0cf", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ece9f6c90400b0cf.json", "place_type": "city", "name": "La Vall d'Uix\u00f3", "full_name": "La Vall d'Uix\u00f3, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.308511, 39.769994], [-0.308511, 39.86271], [-0.171396, 39.86271], [-0.171396, 39.769994]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k9iqVIqkXT", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gySkMCIkH/?igshid=1hkxlkiuyu02u", "display_url": "instagram.com/p/B7gySkMCIkH/\u2026", "indices": [58, 81]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579460626104"}