{"created_at": "Sun Jan 19 19:05:03 +0000 2020", "id": 1218972656336359431, "id_str": "1218972656336359431", "text": "La huelga nacionalista en el Pa\u00eds Vasco y Navarra divide a sindicatos y pensionistas https://t.co/5PUwTk7kwE", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 822525983236517888, "id_str": "822525983236517888", "name": "Carmen Arpon Dom\u00ednguez", "screen_name": "carmenarpon", "location": "Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Divertida y optimista. Madridista hasta la m\u00e9dula\nAmo una Espa\u00f1a unida en su diversidad y la mejor apuesta es el PP. Enfermera. Espa\u00f1ola y Riojana \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2855, "friends_count": 4949, "listed_count": 4, "favourites_count": 157121, "statuses_count": 157881, "created_at": "Fri Jan 20 19:27:31 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209507775862255617/XM3Vj7E6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209507775862255617/XM3Vj7E6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/822525983236517888/1537125334", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "342f9faf7392d4ce", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/342f9faf7392d4ce.json", "place_type": "city", "name": "Logro\u00f1o", "full_name": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.542232, 42.429049], [-2.542232, 42.519984], [-2.341476, 42.519984], [-2.341476, 42.429049]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5PUwTk7kwE", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/politica/huelga-Pais-Vasco-Navarra-sindicatos-pensionistas_0_1319568198.html", "display_url": "vozpopuli.com/politica/huelg\u2026", "indices": [85, 108]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579460703344"}