{"created_at": "Sun Jan 19 19:08:14 +0000 2020", "id": 1218973458492772353, "id_str": "1218973458492772353", "text": "@7adan7 O subir y montarte la fiesta con ellos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "display_text_range": [8, 53], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218972706059837440, "in_reply_to_status_id_str": "1218972706059837440", "in_reply_to_user_id": 1217076039194750976, "in_reply_to_user_id_str": "1217076039194750976", "in_reply_to_screen_name": "7adan7", "user": {"id": 878600087710179328, "id_str": "878600087710179328", "name": "Mar\u00eda Cuppelli", "screen_name": "mariacuppelli", "location": "Ch\u00e2tenay-en-France, France", "url": "http://laciudadperdida.webnode.es", "description": "Sonr\u00ede, yo invito.\nRon con cola, por favor.\nA veces, vivo la vida tras la barra de alg\u00fan bar.\n#CHICASVOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 550, "friends_count": 500, "listed_count": 1, "favourites_count": 2972, "statuses_count": 2239, "created_at": "Sat Jun 24 13:05:59 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210569127158538240/BXCgU3bR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210569127158538240/BXCgU3bR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/878600087710179328/1574962294", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "7adan7", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ad\u00e1n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 1217076039194750976, "id_str": "1217076039194750976", "indices": [0, 7]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579460894593"}