{"created_at": "Sun Jan 19 19:11:41 +0000 2020", "id": 1218974327573368833, "id_str": "1218974327573368833", "text": "Trabajo de dise\u00f1ador/a de videojuegos. #designers #vjdesign #work en IES Cartima https://t.co/6gAAZqPGiJ", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 779297814169972737, "id_str": "779297814169972737", "name": "raquel_cartima", "screen_name": "RaquelCartima", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "https://about.me/raqueldelengua", "description": "Profesora motivada y motivadora, apasionada del mundo de la comunicaci\u00f3n. AbP. Aprendizaje Cooperativo. BECREA M\u00e1laga. Debate Escolar. TEDxMalagueta. SimoEdu\u201819", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1563, "friends_count": 964, "listed_count": 32, "favourites_count": 15910, "statuses_count": 8146, "created_at": "Fri Sep 23 12:34:12 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929677918262976512/rzUHy4x3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929677918262976512/rzUHy4x3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/779297814169972737/1510487446", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [36.74087695, -4.60710447]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-4.60710447, 36.74087695]}, "place": {"id": "ba2bc2218c2f6fa7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ba2bc2218c2f6fa7.json", "place_type": "city", "name": "C\u00e1rtama", "full_name": "C\u00e1rtama, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.778948, 36.686186], [-4.778948, 36.809412], [-4.569164, 36.809412], [-4.569164, 36.686186]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "designers", "indices": [39, 49]}, {"text": "vjdesign", "indices": [50, 59]}, {"text": "work", "indices": [60, 65]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6gAAZqPGiJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7gzM0ZCb_0/?igshid=1721yn85no9yz", "display_url": "instagram.com/p/B7gzM0ZCb_0/\u2026", "indices": [81, 104]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579461101798"}