{"created_at": "Sun Jan 19 19:12:41 +0000 2020", "id": 1218974579961532417, "id_str": "1218974579961532417", "text": "Una mica m\u00e9s l\u00edders! \ud83d\udd1d\u26bd\n\ud83d\udd35\u26aa\n\u26aa\ud83d\udd35", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 481905805, "id_str": "481905805", "name": "Manel Escrib\u00e0", "screen_name": "EscribaManel", "location": "Sabadell. Catalunya", "url": "http://www.arlekinats.com", "description": "Catal\u00e0. De professi\u00f3: assessor fiscal. Nascut a Sabadell, soci del CE Sabadell, soci fundador de la penya @Arlekinatscom i dels #runners @Runnarlekinats", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1172, "friends_count": 862, "listed_count": 19, "favourites_count": 2863, "statuses_count": 18727, "created_at": "Fri Feb 03 09:30:15 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DCDFE0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781858237448617984/o1Q_PKLb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781858237448617984/o1Q_PKLb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/481905805/1364377845", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "480d475bcc9917b9", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/480d475bcc9917b9.json", "place_type": "city", "name": "Sant Lloren\u00e7 Savall", "full_name": "Sant Lloren\u00e7 Savall, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.00461, 41.653189], [2.00461, 41.716883], [2.113241, 41.716883], [2.113241, 41.653189]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218953900293853184, "quoted_status_id_str": "1218953900293853184", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 17:50:31 +0000 2020", "id": 1218953900293853184, "id_str": "1218953900293853184", "text": "\u23f1\ufe0f FINAAAL a la Nova Creu Alta | @CESabadell 1 (@Borisgt10)  - @LUDatletico 0\n\nVict\u00f2ria treballad\u00edssima i suada fin\u2026 https://t.co/IsR8y8cEC7", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 40275914, "id_str": "40275914", "name": "CE Sabadell", "screen_name": "CESabadell", "location": "Nova Creu Alta, Sabadell", "url": "http://www.cesabadell.cat", "description": "Twitter oficial del Centre d'Esports Sabadell FC. Club fundat l'any 1903. #AdrenalinaArlequinada Futbol Base: @FutBaseCES Mem\u00f2ria Hist\u00f2rica: @CESHistoria", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 58455, "friends_count": 139, "listed_count": 579, "favourites_count": 1327, "statuses_count": 39685, "created_at": "Fri May 15 16:31:47 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "033678", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "033678", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EAEAE1", "profile_text_color": "363738", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186266213971828736/2fPlwcnC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186266213971828736/2fPlwcnC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40275914/1561110358", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u23f1\ufe0f FINAAAL a la Nova Creu Alta | @CESabadell 1 (@Borisgt10)  - @LUDatletico 0\n\nVict\u00f2ria treballad\u00edssima i suada fins l'\u00faltim instant amb l'al\u00e8 dels 4.434 aficionats!\n\n\ud83d\udd12 SE7ENA VICT\u00d2RIA CONSECUTIVA A LA NOVA CREU ALTA!\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Junts som IMBATIBLES!\n\n#CESLevante\n#AdrenalinaArlequinada https://t.co/Emc6ZbaGEE", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "CESLevante", "indices": [245, 256]}, {"text": "AdrenalinaArlequinada", "indices": [257, 279]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CESabadell", "name": "CE Sabadell", "id": 40275914, "id_str": "40275914", "indices": [33, 44]}, {"screen_name": "Borisgt10", "name": "Boris Garr\u00f3s Torrent", "id": 267145575, "id_str": "267145575", "indices": [48, 58]}, {"screen_name": "LUDatletico", "name": "Atl\u00e9tico Levante UD", "id": 184773852, "id_str": "184773852", "indices": [63, 75]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1218953873718759427, "id_str": "1218953873718759427", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqYFwCX0AMARPm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqYFwCX0AMARPm.jpg", "url": "https://t.co/Emc6ZbaGEE", "display_url": "pic.twitter.com/Emc6ZbaGEE", "expanded_url": "https://twitter.com/CESabadell/status/1218953900293853184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2000, "h": 2000, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218953873718759427, "id_str": "1218953873718759427", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqYFwCX0AMARPm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqYFwCX0AMARPm.jpg", "url": "https://t.co/Emc6ZbaGEE", "display_url": "pic.twitter.com/Emc6ZbaGEE", "expanded_url": "https://twitter.com/CESabadell/status/1218953900293853184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2000, "h": 2000, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 13, "reply_count": 9, "retweet_count": 52, "favorite_count": 132, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IsR8y8cEC7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218953900293853184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "CESabadell", "name": "CE Sabadell", "id": 40275914, "id_str": "40275914", "indices": [33, 44]}, {"screen_name": "Borisgt10", "name": "Boris Garr\u00f3s Torrent", "id": 267145575, "id_str": "267145575", "indices": [48, 58]}, {"screen_name": "LUDatletico", "name": "Atl\u00e9tico Levante UD", "id": 184773852, "id_str": "184773852", "indices": [63, 75]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/MvqM68B71I", "expanded": "https://twitter.com/CESabadell/status/1218953900293853184", "display": "twitter.com/CESabadell/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579461161972"}