{"created_at": "Sun Jan 19 19:12:45 +0000 2020", "id": 1218974592812945408, "id_str": "1218974592812945408", "text": "Quan a R\u00fassia no els van portar formatges pel boicot, van n\u00e9ixer formatgeries locals amb m\u00e9s ambici\u00f3 que mai: volen\u2026 https://t.co/MnVGCTu4iU", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3063894515, "id_str": "3063894515", "name": "Salvador Clar\u00e0 Pons \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf10\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "screen_name": "VadorClaraPons", "location": "vall riu Amera, avui dit Amer", "url": null, "description": "Em faig preguntes i imagino respostes.\nTecnoHumanista : \nLa tecnologia ha de treballar X nosaltres.\nUn nou paradigma de vida.\nRegidor JuntsxCatalunya", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3563, "friends_count": 3798, "listed_count": 16, "favourites_count": 31870, "statuses_count": 23622, "created_at": "Thu Feb 26 12:41:35 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1169990838371438592/U7HSKi5e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169990838371438592/U7HSKi5e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3063894515/1576887760", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "78939263801c0248", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/78939263801c0248.json", "place_type": "city", "name": "Amer", "full_name": "Amer, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.544953, 41.975756], [2.544953, 42.050429], [2.662192, 42.050429], [2.662192, 41.975756]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Quan a R\u00fassia no els van portar formatges pel boicot, van n\u00e9ixer formatgeries locals amb m\u00e9s ambici\u00f3 que mai: volen inundar Europa de formatge r\u00fas.\n\nUn poble intel.ligent.", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MnVGCTu4iU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218974592812945408", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579461165036"}