{"created_at": "Sun Jan 19 19:13:00 +0000 2020", "id": 1218974655844900864, "id_str": "1218974655844900864", "text": "@El_Intermedio @andrearopero Muy interesante. \nSe entiende todo.", "display_text_range": [29, 64], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218973905651740672, "in_reply_to_status_id_str": "1218973905651740672", "in_reply_to_user_id": 16080129, "in_reply_to_user_id_str": "16080129", "in_reply_to_screen_name": "El_Intermedio", "user": {"id": 229997923, "id_str": "229997923", "name": "Alternativa", "screen_name": "Alternativa17", "location": null, "url": null, "description": "Maestra en la Escuela P\u00fablica durante 40 a\u00f1os. Me interesan los derechos humanos, la igualdad, la justicia, el medio ambiente y la informaci\u00f3n veraz", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 230, "friends_count": 787, "listed_count": 8, "favourites_count": 5741, "statuses_count": 15159, "created_at": "Thu Dec 23 23:42:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898764302324310017/Ce1tTD-R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898764302324310017/Ce1tTD-R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/229997923/1503116596", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5dc049ba516f9b25", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5dc049ba516f9b25.json", "place_type": "city", "name": "Valdepe\u00f1as", "full_name": "Valdepe\u00f1as, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.549261, 38.670096], [-3.549261, 38.947783], [-3.243553, 38.947783], [-3.243553, 38.670096]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "El_Intermedio", "name": "El Intermedio", "id": 16080129, "id_str": "16080129", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "andrearopero", "name": "Andrea Ropero", "id": 312516094, "id_str": "312516094", "indices": [15, 28]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579461180064"}