{"created_at": "Sun Jan 19 19:14:25 +0000 2020", "id": 1218975015951093760, "id_str": "1218975015951093760", "text": "Isabelinha est\u00e1 siendo ahora investigada en Portugal. Qu\u00e9 va a pasar, en palabras de uno de sus abogados que conoc\u00ed\u2026 https://t.co/smL5rGbxjj", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218974196883185665, "in_reply_to_status_id_str": "1218974196883185665", "in_reply_to_user_id": 180207005, "in_reply_to_user_id_str": "180207005", "in_reply_to_screen_name": "andresrguez", "user": {"id": 180207005, "id_str": "180207005", "name": "Andr\u00e9s Rodr\u00edguez Seijo", "screen_name": "andresrguez", "location": "Vigo / Porto, sul da Galiza ;)", "url": "http://cienciasycosas.wordpress.com/", "description": "FCT Junior Researcher @ciimarUp #microplastics Advisor at #CienciaenelParlamento #plasticpollution\n\nRG http://cort.as/qLH4  / open DM / ORCID 0000-0003-4868-306", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2129, "friends_count": 2794, "listed_count": 144, "favourites_count": 3019, "statuses_count": 156327, "created_at": "Thu Aug 19 02:15:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161341601706401794/eCb7yYYC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161341601706401794/eCb7yYYC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180207005/1474852210", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a32eab81b83e340b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a32eab81b83e340b.json", "place_type": "city", "name": "Redondela", "full_name": "Redondela, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.677943, 42.230121], [-8.677943, 42.329895], [-8.565368, 42.329895], [-8.565368, 42.230121]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Isabelinha est\u00e1 siendo ahora investigada en Portugal. Qu\u00e9 va a pasar, en palabras de uno de sus abogados que conoc\u00ed hace poco? \"Lo bueno de es Portugal que tiene una justicia muy lenta, y todo pasar\u00e1\"", "display_text_range": [0, 200], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/smL5rGbxjj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218975015951093760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579461265920"}