{"created_at": "Sun Jan 19 19:15:25 +0000 2020", "id": 1218975264102912001, "id_str": "1218975264102912001", "text": "No dicen que s\u00f3n un gobierno progresista ?   D\u00f3nde  ?  Ehhhh ?", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 912960710245847040, "id_str": "912960710245847040", "name": "Mafalda \ud83d\udca1Consell x la Rep\u00fablica", "screen_name": "MafaldaFreedom1", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "url": null, "description": "Ara digueu ,\nEns mantindrem fidels per sempre m\u00e9s, al servei d'aquest poble -Salvador Spriu.\n                    La democr\u00e0cia est\u00e0 per sobre de les lleis.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2604, "friends_count": 3344, "listed_count": 7, "favourites_count": 16678, "statuses_count": 62081, "created_at": "Wed Sep 27 08:42:50 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214581548227465217/VE8TGrBk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214581548227465217/VE8TGrBk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912960710245847040/1561905575", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea962961b94011f1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea962961b94011f1.json", "place_type": "city", "name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "full_name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.999829, 41.415036], [1.999829, 41.519488], [2.129965, 41.519488], [2.129965, 41.415036]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218861028039151616, "quoted_status_id_str": "1218861028039151616", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 11:41:29 +0000 2020", "id": 1218861028039151616, "id_str": "1218861028039151616", "text": "L\u2019ex\u00e8rcit espanyol torna a fer p\u00fablic el seu recolzament militar a la guerra d\u2019Erdogan al Kurdistan siri\u00e0.\n\nEspanya\u2026 https://t.co/vRC6h7Cqt3", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 182836552, "id_str": "182836552", "name": "Aleix Sarri i Camargo \ud83c\udf97", "screen_name": "aleixsarri", "location": "Barcelona/Brussel.les", "url": "https://www.naciodigital.cat/opinio/autor/2301/aleix/sarri", "description": "Cap de campanya \ud83c\uddea\ud83c\uddfa de JxCat. Abans amb @QuimTorraiPla 2018-2019 i  @ramontremosa 2011-18. Autor 'La UE en perill' & 'Why Europe Fails'. Sempre amb \ud83c\uddec\ud83c\uddf9.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 42647, "friends_count": 6158, "listed_count": 336, "favourites_count": 36530, "statuses_count": 42660, "created_at": "Wed Aug 25 14:28:03 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202624852911362050/nK1TkUd4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202624852911362050/nK1TkUd4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/182836552/1530565334", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218805396846063616, "quoted_status_id_str": "1218805396846063616", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "L\u2019ex\u00e8rcit espanyol torna a fer p\u00fablic el seu recolzament militar a la guerra d\u2019Erdogan al Kurdistan siri\u00e0.\n\nEspanya, es mant\u00e9 fidel a Turquia malgrat els bombardejos de poblaci\u00f3 civil. I tot amb un govern PSOE-UP. https://t.co/v2L9GI6sGH", "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v2L9GI6sGH", "expanded_url": "https://twitter.com/emadmde/status/1218805396846063616", "display_url": "twitter.com/emadmde/status\u2026", "indices": [214, 237]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 6, "reply_count": 22, "retweet_count": 435, "favorite_count": 222, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vRC6h7Cqt3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218861028039151616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/1j7qEUWFyx", "expanded": "https://twitter.com/aleixsarri/status/1218861028039151616", "display": "twitter.com/aleixsarri/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579461325084"}