{"created_at": "Sun Jan 19 19:17:13 +0000 2020", "id": 1218975717628743680, "id_str": "1218975717628743680", "text": "\u00bfCompr\u00e1is los balones en el chino @Academia_VCF ?", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1072086496801378304, "id_str": "1072086496801378304", "name": "FETI SUR", "screen_name": "FetiSur", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Secci\u00f3n de Divisi\u00f3n Albinegra\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 28, "friends_count": 2, "listed_count": 0, "favourites_count": 152, "statuses_count": 150, "created_at": "Mon Dec 10 11:11:54 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072086916466728961/cMYAo2nf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072086916466728961/cMYAo2nf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1072086496801378304/1544440483", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d687bdcf37d51c4f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d687bdcf37d51c4f.json", "place_type": "city", "name": "Castell\u00f3n de la Plana", "full_name": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.164158, 39.848549], [-0.164158, 40.064703], [0.69137, 40.064703], [0.69137, 39.848549]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Academia_VCF", "name": "Academia Valencia CF  \ud83e\udd87 \ud83d\udcaf", "id": 898468784893243393, "id_str": "898468784893243393", "indices": [34, 47]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579461433213"}