{"created_at": "Sun Jan 19 19:18:18 +0000 2020", "id": 1218975990275366912, "id_str": "1218975990275366912", "text": "Es la CV 390, disculpad", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218844815749779456, "in_reply_to_status_id_str": "1218844815749779456", "in_reply_to_user_id": 221036491, "in_reply_to_user_id_str": "221036491", "in_reply_to_screen_name": "karlos_f", "user": {"id": 221036491, "id_str": "221036491", "name": "Juan C. Ballester", "screen_name": "karlos_f", "location": "Benag\u00e9ber", "url": "http://www.benageber.com", "description": "Comunicar Benag\u00e9ber en la red: caminos, lugares con encanto, todo desde El Sequer. Internet y Medio Ambiente tienen que casar bien \u00bfno?", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 542, "friends_count": 805, "listed_count": 10, "favourites_count": 1111, "statuses_count": 1436, "created_at": "Mon Nov 29 15:24:41 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459921963389964288/v0PAfRJ8_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459921963389964288/v0PAfRJ8_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/221036491/1462007488", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "aba80338291e0631", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/aba80338291e0631.json", "place_type": "city", "name": "Benag\u00e9ber", "full_name": "Benag\u00e9ber, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.16985, 39.65922], [-1.16985, 39.774435], [-1.062049, 39.774435], [-1.062049, 39.65922]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579461498217"}