{"created_at": "Sun Jan 19 19:19:11 +0000 2020", "id": 1218976215429595136, "id_str": "1218976215429595136", "text": "Este paleto aldeano me recuerda a cuando un d\u00eda en mi pueblo lleg\u00f3 un ingl\u00e9s al bar y como no sab\u00eda espa\u00f1ol hice de\u2026 https://t.co/52ztTaXBg8", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 187594920, "id_str": "187594920", "name": "Pablo Haro Urqu\u00edzar \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "pabloharour", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "url": "https://www.instagram.com/pabloharour/", "description": "Los loles lo primero. Cobro el PER, del IBEX o de Soros dependiendo de tus prejuicios. Durque\u00f1o, granadino, andaluz, espa\u00f1ol y europeo, ahora tambi\u00e9n madrile\u00f1o.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 17450, "friends_count": 1094, "listed_count": 172, "favourites_count": 55378, "statuses_count": 209184, "created_at": "Mon Sep 06 17:18:58 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FA743E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1193862257039618048/2cazKN2j_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193862257039618048/2cazKN2j_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/187594920/1573473854", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "de948031b2133a95", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/de948031b2133a95.json", "place_type": "city", "name": "La Guardia", "full_name": "La Guardia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.818562, 39.721546], [-3.818562, 39.865438], [-3.348536, 39.865438], [-3.348536, 39.721546]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218826690836733952, "quoted_status_id_str": "1218826690836733952", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 09:25:02 +0000 2020", "id": 1218826690836733952, "id_str": "1218826690836733952", "text": "Estos son los que deciden sobre la educaci\u00f3n de nuestros hijos en la Comunidad Valenciana. \n\nAlcalde del PSOE:\n\n-\u00bfE\u2026 https://t.co/GoTD5xIJxb", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 249122306, "id_str": "249122306", "name": "Toni Cant\u00f3", "screen_name": "Tonicanto1", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Actor. S\u00edndic de @CsCvalenciana en @CortsVal. \n\nhttp://instagram.com/tonicanto1 \n\nhttp://m.facebook.com/ToniCanto1", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 246237, "friends_count": 2770, "listed_count": 2491, "favourites_count": 6541, "statuses_count": 60456, "created_at": "Tue Feb 08 12:16:57 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147835471634030592/v1qMv_dI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147835471634030592/v1qMv_dI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249122306/1573500970", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Estos son los que deciden sobre la educaci\u00f3n de nuestros hijos en la Comunidad Valenciana. \n\nAlcalde del PSOE:\n\n-\u00bfEl ingl\u00e9s? \u00bfpara qu\u00e9?\n\n-El valenciano adem\u00e1s es \u00fatil si te casas con una de Benicarl\u00f3. \n\n-La lengua es matem\u00e1ticas, la met\u00e1fora es de letras.\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/BqXT6gsf3q", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218826566270058497, "id_str": "1218826566270058497", "indices": [269, 292], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218826566270058497/pu/img/EtXYJBxAsj_wPkS5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218826566270058497/pu/img/EtXYJBxAsj_wPkS5.jpg", "url": "https://t.co/BqXT6gsf3q", "display_url": "pic.twitter.com/BqXT6gsf3q", "expanded_url": "https://twitter.com/Tonicanto1/status/1218826690836733952/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [27, 16], "duration_millis": 98091, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218826566270058497/pu/vid/454x270/13xOL9M9RB9l2zA6.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218826566270058497/pu/pl/DpgJfHkOGN-E0ufc.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218826566270058497/pu/vid/810x480/MOSodLzVexl83rHe.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218826566270058497/pu/vid/606x360/YUFYkmrR9G0LKctw.mp4?tag=10"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 810, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 810, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 403, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218826566270058497, "id_str": "1218826566270058497", "indices": [269, 292], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218826566270058497/pu/img/EtXYJBxAsj_wPkS5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1218826566270058497/pu/img/EtXYJBxAsj_wPkS5.jpg", "url": "https://t.co/BqXT6gsf3q", "display_url": "pic.twitter.com/BqXT6gsf3q", "expanded_url": "https://twitter.com/Tonicanto1/status/1218826690836733952/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [27, 16], "duration_millis": 98091, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218826566270058497/pu/vid/454x270/13xOL9M9RB9l2zA6.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218826566270058497/pu/pl/DpgJfHkOGN-E0ufc.m3u8?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218826566270058497/pu/vid/810x480/MOSodLzVexl83rHe.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1218826566270058497/pu/vid/606x360/YUFYkmrR9G0LKctw.mp4?tag=10"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 810, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 810, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 403, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 297, "reply_count": 736, "retweet_count": 1906, "favorite_count": 3258, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GoTD5xIJxb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218826690836733952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/6lbQBcmQJE", "expanded": "https://twitter.com/Tonicanto1/status/1218826690836733952", "display": "twitter.com/Tonicanto1/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Este paleto aldeano me recuerda a cuando un d\u00eda en mi pueblo lleg\u00f3 un ingl\u00e9s al bar y como no sab\u00eda espa\u00f1ol hice de traductor.\n\nAl minuto hab\u00eda un idiota dici\u00e9ndome que qu\u00e9 cojones era eso de hablarle en ingl\u00e9s que aprendiera espa\u00f1ol.", "display_text_range": [0, 234], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/52ztTaXBg8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218976215429595136", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579461551898"}