{"created_at": "Sun Jan 19 19:21:41 +0000 2020", "id": 1218976842465587202, "id_str": "1218976842465587202", "text": "Passa aquest fil a les teves amistats unionistes, a veure si entenen que independ\u00e8ncia vol dir qualitat de vida!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4874136959, "id_str": "4874136959", "name": "Jordi Valls", "screen_name": "jordivalls19", "location": null, "url": null, "description": "gai, cristi\u00e0, pare, marit, indepe d'esquerres i m\u00fasic!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 710, "friends_count": 1414, "listed_count": 8, "favourites_count": 16385, "statuses_count": 22759, "created_at": "Wed Feb 03 15:14:43 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994620551716098048/jXwddaVq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994620551716098048/jXwddaVq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4874136959/1525971055", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cce502c993ca9dd2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cce502c993ca9dd2.json", "place_type": "city", "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "full_name": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.669598, 41.201848], [1.669598, 41.272558], [1.751682, 41.272558], [1.751682, 41.201848]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218849097228214273, "quoted_status_id_str": "1218849097228214273", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 10:54:04 +0000 2020", "id": 1218849097228214273, "id_str": "1218849097228214273", "text": "Els 150.000 milions d'\u20ac que Espanya ens ha robat els \u00faltims 10 anys, Catalunya els podria haver destinat a.....?\n\nD\u2026 https://t.co/9qTa9nbAWw", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 915215041783361536, "id_str": "915215041783361536", "name": "Jaume75", "screen_name": "Jaume752", "location": "CATALUNYA", "url": null, "description": "El #ConsellperlaRepublica \u00e9s un element  clau per la independ\u00e8ncia de Cat\nL'hermen\u00e8utica \u00e9s clau per entendre el m\u00f3n. Us animo a con\u00e8ixer l'Alan Turing", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 13603, "friends_count": 14904, "listed_count": 23, "favourites_count": 0, "statuses_count": 148359, "created_at": "Tue Oct 03 14:00:44 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214519026564632576/RwlhANCK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214519026564632576/RwlhANCK_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Els 150.000 milions d'\u20ac que Espanya ens ha robat els \u00faltims 10 anys, Catalunya els podria haver destinat a.....?\n\nDoble via de tren a totes les rodalies de Catalunya\nDoblar pensions m\u00e9s baixes\n.....", "display_text_range": [0, 198], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 7, "retweet_count": 100, "favorite_count": 162, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9qTa9nbAWw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218849097228214273", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/LmNYCTA8PW", "expanded": "https://twitter.com/Jaume752/status/1218849097228214273", "display": "twitter.com/Jaume752/statu\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579461701395"}