{"created_at": "Sun Jan 19 19:26:44 +0000 2020", "id": 1218978113125801984, "id_str": "1218978113125801984", "text": "Un dizque presidente elogiando a otro dizque presidente. Duque deber\u00eda estar mas bien atendiendo otros temas como e\u2026 https://t.co/3rDwH5PGX7", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 544424075, "id_str": "544424075", "name": "Do\u00f1a Gina \u00ae", "screen_name": "Gina_Vegana", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "\u2022Feminista \u2640Antiespecista\u2022 Talleres de cocina busc\u00e1nos en Instagram como @corazondealcachofavegano", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 365, "friends_count": 1134, "listed_count": 6, "favourites_count": 2675, "statuses_count": 2865, "created_at": "Tue Apr 03 16:54:23 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093989370523209728/rrnYmN5Y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093989370523209728/rrnYmN5Y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/544424075/1574763365", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218904289726337024, "quoted_status_id_str": "1218904289726337024", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 14:33:23 +0000 2020", "id": 1218904289726337024, "id_str": "1218904289726337024", "text": "#Bogot\u00e1 Damos la bienvenida al Presidente  de Venezuela @jguaido a Colombia. Esta tarde sostendremos un encuentro d\u2026 https://t.co/jqUYEveUsK", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 77653794, "id_str": "77653794", "name": "Iv\u00e1n Duque", "screen_name": "IvanDuque", "location": null, "url": "http://id.presidencia.gov.co", "description": "Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 2018-2022. Legalidad, Emprendimiento y Equidad. #ElFuturoEsDeTodos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1115824, "friends_count": 2267, "listed_count": 1646, "favourites_count": 628, "statuses_count": 27088, "created_at": "Sun Sep 27 03:53:46 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1065386290294734848/z4RI2Frt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065386290294734848/z4RI2Frt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77653794/1576361075", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Bogot\u00e1 Damos la bienvenida al Presidente  de Venezuela @jguaido a Colombia. Esta tarde sostendremos un encuentro de trabajo. As\u00ed mismo, el Presidente @jguaido participar\u00e1, este lunes, en Cumbre Hemisf\u00e9rica de Lucha contra el Terrorismo.", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bogot\u00e1", "indices": [0, 7]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3", "id": 39176902, "id_str": "39176902", "indices": [56, 64]}, {"screen_name": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3", "id": 39176902, "id_str": "39176902", "indices": [151, 159]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1002, "reply_count": 2413, "retweet_count": 4858, "favorite_count": 9089, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bogot\u00e1", "indices": [0, 7]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jqUYEveUsK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218904289726337024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3", "id": 39176902, "id_str": "39176902", "indices": [56, 64]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/WmHC1l1Rko", "expanded": "https://twitter.com/ivanduque/status/1218904289726337024", "display": "twitter.com/ivanduque/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Un dizque presidente elogiando a otro dizque presidente. Duque deber\u00eda estar mas bien atendiendo otros temas como el asesinato de los lideres y las lideresas sociales. #duquehueleasangre", "display_text_range": [0, 186], "entities": {"hashtags": [{"text": "duquehueleasangre", "indices": [168, 186]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3rDwH5PGX7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218978113125801984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462004344"}