{"created_at": "Sun Jan 19 19:27:35 +0000 2020", "id": 1218978328209711106, "id_str": "1218978328209711106", "text": ".@felipeorts15 luce el maillot de campe\u00f3n de Espa\u00f1a en #Nommay\n#TelenetUCICXWC @teikauciteam \n@marccabedo_\u2026 https://t.co/CKGsf0jdJM", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1866993678, "id_str": "1866993678", "name": "Julian Palomar Sanz", "screen_name": "PalomarJulian", "location": "Elche, Comunidad Valenciana", "url": "http://julianpalomarsanz.blogspot.com", "description": "No es m\u00e1s feliz el que m\u00e1s tiene, sino el que menos necesita. Amante de la monta\u00f1a y del ciclismo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2870, "friends_count": 954, "listed_count": 70, "favourites_count": 463, "statuses_count": 24808, "created_at": "Sun Sep 15 09:23:34 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600255967738077184/mibENcn__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/600255967738077184/mibENcn__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1866993678/1447193785", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2c93989d5510317c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2c93989d5510317c.json", "place_type": "city", "name": "Estella", "full_name": "Estella, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.068029, 42.631024], [-2.068029, 42.693981], [-1.999015, 42.693981], [-1.999015, 42.631024]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": ".@felipeorts15 luce el maillot de campe\u00f3n de Espa\u00f1a en #Nommay\n#TelenetUCICXWC @teikauciteam \n@marccabedo_ @sarabonillo224\n@UCI_CX\nhttps://t.co/jOmprRURvf v\u00eda @informacion_es", "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [{"text": "Nommay", "indices": [55, 62]}, {"text": "TelenetUCICXWC", "indices": [63, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jOmprRURvf", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/deportes/2020/01/19/felipe-orts-luce-maillot-campeon/2225720.html", "display_url": "diarioinformacion.com/deportes/2020/\u2026", "indices": [131, 154]}], "user_mentions": [{"screen_name": "felipeorts15", "name": "Felipe Orts Lloret", "id": 486012411, "id_str": "486012411", "indices": [1, 14]}, {"screen_name": "teikauciteam", "name": "Teika UCI Team", "id": 1159039942422683648, "id_str": "1159039942422683648", "indices": [79, 92]}, {"screen_name": "marccabedo_", "name": "Marc Cabedo", "id": 1024590545740619776, "id_str": "1024590545740619776", "indices": [94, 106]}, {"screen_name": "sarabonillo224", "name": "Sara Bonillo", "id": 2646827769, "id_str": "2646827769", "indices": [107, 122]}, {"screen_name": "UCI_CX", "name": "UCI Cyclocross", "id": 2793911566, "id_str": "2793911566", "indices": [123, 130]}, {"screen_name": "informacion_es", "name": "INFORMACION.es", "id": 92002486, "id_str": "92002486", "indices": [159, 174]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Nommay", "indices": [55, 62]}, {"text": "TelenetUCICXWC", "indices": [63, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CKGsf0jdJM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218978328209711106", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}], "user_mentions": [{"screen_name": "felipeorts15", "name": "Felipe Orts Lloret", "id": 486012411, "id_str": "486012411", "indices": [1, 14]}, {"screen_name": "teikauciteam", "name": "Teika UCI Team", "id": 1159039942422683648, "id_str": "1159039942422683648", "indices": [79, 92]}, {"screen_name": "marccabedo_", "name": "Marc Cabedo", "id": 1024590545740619776, "id_str": "1024590545740619776", "indices": [94, 106]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462055624"}