{"created_at": "Sun Jan 19 19:29:00 +0000 2020", "id": 1218978685983887360, "id_str": "1218978685983887360", "text": "A \u00faltima hora te bajar\u00e1s los pantalones y sin vaselina", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 753198165663346688, "id_str": "753198165663346688", "name": "Raul Gonzalez Fernan", "screen_name": "RaulGonzalezFe6", "location": "Torrijos, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 445, "friends_count": 3875, "listed_count": 4, "favourites_count": 71415, "statuses_count": 11322, "created_at": "Wed Jul 13 12:03:31 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095032063823106048/tap-eqeI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095032063823106048/tap-eqeI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/753198165663346688/1551827294", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "3d90175134f017a1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3d90175134f017a1.json", "place_type": "city", "name": "Torrijos", "full_name": "Torrijos, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.320559, 39.962485], [-4.320559, 40.007441], [-4.247767, 40.007441], [-4.247767, 39.962485]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218499130642849792, "quoted_status_id_str": "1218499130642849792", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 11:43:26 +0000 2020", "id": 1218499130642849792, "id_str": "1218499130642849792", "text": "No le digas nada s\u00f3lo RT @garciapage y lo tenga de recuerdo\ud83e\uddd0\n\nEl presidente de Castilla-La Mancha, Garc\u00eda-Page, no\u2026 https://t.co/ADNUajX9Ov", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 936502404962545664, "id_str": "936502404962545664", "name": "JesusMGranada2 #\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "screen_name": "jesusmgranada2", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "url": null, "description": "\ud83c\uddea \ud83c\uddf82JesusMGranada2", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5213, "friends_count": 4947, "listed_count": 9, "favourites_count": 61755, "statuses_count": 44104, "created_at": "Fri Dec 01 07:49:07 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212686118703058944/tfUTelI3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212686118703058944/tfUTelI3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/936502404962545664/1568653200", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "No le digas nada s\u00f3lo RT @garciapage y lo tenga de recuerdo\ud83e\uddd0\n\nEl presidente de Castilla-La Mancha, Garc\u00eda-Page, no descarta ir a los tribunales si los independentistas quieren decidir por todos y denunciar\u00e1 a Pedro S\u00e1nchez https://t.co/k6GrFxrI2E", "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k6GrFxrI2E", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/espana/el-presidente-de-castilla-la-mancha-garcia-page-no-descarta-ir-a-los-tribunales-si-se_202001175e219a430cf2e67cc6b0edee.html", "display_url": "antena3.com/noticias/espan\u2026", "indices": [223, 246]}], "user_mentions": [{"screen_name": "garciapage", "name": "Emiliano Garc\u00eda-Page", "id": 162409872, "id_str": "162409872", "indices": [25, 36]}], "symbols": []}}, "quote_count": 73, "reply_count": 266, "retweet_count": 1109, "favorite_count": 863, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ADNUajX9Ov", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218499130642849792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "garciapage", "name": "Emiliano Garc\u00eda-Page", "id": 162409872, "id_str": "162409872", "indices": [25, 36]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/6qASwgQJE2", "expanded": "https://twitter.com/jesusmgranada2/status/1218499130642849792", "display": "twitter.com/jesusmgranada2\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462140924"}