{"created_at": "Sun Jan 19 19:29:36 +0000 2020", "id": 1218978837003939840, "id_str": "1218978837003939840", "text": "L\u2019@TGNAjuntament va tenir deu anys caducat el seu pla d\u2019acci\u00f3 municipal en cas d\u2019emerg\u00e8ncia qu\u00edmica. No va actualit\u2026 https://t.co/d2mJKRADSz", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35775927, "id_str": "35775927", "name": "Octavi Saumell", "screen_name": "osaumell", "location": "Tarragona (Catalunya)", "url": "http://www.osaumell.blogspot.com", "description": "Periodista del 1981 del Diari de Tarragona. Coordinador de la secci\u00f3 de Tarragona. M\u00e0ster en Comunicaci\u00f3 Pol\u00edtica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3422, "friends_count": 3949, "listed_count": 73, "favourites_count": 856, "statuses_count": 13978, "created_at": "Mon Apr 27 15:52:29 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1202728946443440128/p0_nwdXC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202728946443440128/p0_nwdXC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35775927/1400105174", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "af407b341f57e673", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/af407b341f57e673.json", "place_type": "city", "name": "Tarragona", "full_name": "Tarragona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.162287, 41.083523], [1.162287, 41.166954], [1.375225, 41.166954], [1.375225, 41.083523]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "L\u2019@TGNAjuntament va tenir deu anys caducat el seu pla d\u2019acci\u00f3 municipal en cas d\u2019emerg\u00e8ncia qu\u00edmica. No va actualitzar l\u2019operativa local del Plaseqcat entre 2009 i 2019. #IQOXE \nhttps://t.co/04TGfdhk8H", "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "IQOXE", "indices": [170, 176]}], "urls": [{"url": "https://t.co/04TGfdhk8H", "expanded_url": "https://www.diaridetarragona.com/tarragona/Tarragona-tuvo-diez-anos-caducado-su-plan-municipal-de-accion-por-emergencia-quimica-20200119-0012.html", "display_url": "diaridetarragona.com/tarragona/Tarr\u2026", "indices": [178, 201]}], "user_mentions": [{"screen_name": "TGNAjuntament", "name": "Ajuntament Tarragona", "id": 631090686, "id_str": "631090686", "indices": [2, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d2mJKRADSz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218978837003939840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "TGNAjuntament", "name": "Ajuntament Tarragona", "id": 631090686, "id_str": "631090686", "indices": [2, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579462176930"}