{"created_at": "Sun Jan 19 19:31:08 +0000 2020", "id": 1218979222032650241, "id_str": "1218979222032650241", "text": "@cpascualr Decir la verdad nunca ha sido el fuerte de Barcala...", "display_text_range": [11, 64], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218916967370952705, "in_reply_to_status_id_str": "1218916967370952705", "in_reply_to_user_id": 171238600, "in_reply_to_user_id_str": "171238600", "in_reply_to_screen_name": "cpascualr", "user": {"id": 533085897, "id_str": "533085897", "name": "Natxo Bellido", "screen_name": "NatxoBellido", "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "url": null, "description": "Portaveu Grup Municipal @compromis Alacant. Ciutad\u00e0 d'Alacant. Valenci\u00e0 de cap a peus. Ara paeller i prou fan de tuiter. Ens parlem per ac\u00ed.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3559, "friends_count": 1240, "listed_count": 86, "favourites_count": 14947, "statuses_count": 32370, "created_at": "Thu Mar 22 10:07:34 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158706772045160453/3yDXQ7bs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158706772045160453/3yDXQ7bs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/533085897/1579041865", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2e858e47881ddc48", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2e858e47881ddc48.json", "place_type": "city", "name": "Alicante", "full_name": "Alicante, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.656433, 38.160348], [-0.656433, 38.537463], [-0.374609, 38.537463], [-0.374609, 38.160348]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cpascualr", "name": "Carolina Pascual", "id": 171238600, "id_str": "171238600", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462268728"}