{"created_at": "Sun Jan 19 19:33:04 +0000 2020", "id": 1218979707217219584, "id_str": "1218979707217219584", "text": "@jos_toms @albertomecho @el_otomano A dormir, abuelo!", "display_text_range": [36, 53], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218977006873907208, "in_reply_to_status_id_str": "1218977006873907208", "in_reply_to_user_id": 318408224, "in_reply_to_user_id_str": "318408224", "in_reply_to_screen_name": "jos_toms", "user": {"id": 187321133, "id_str": "187321133", "name": "Angel Cruz \ud83d\udcaf", "screen_name": "angelcruz71", "location": "Valencia (Espa\u00f1a)", "url": null, "description": "...pues es el Lobo la fuerza de la Manada y la fuerza del Lobo est\u00e1 en la Manada - (The Law of the Jungle - Rudyard Kipling)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 208, "friends_count": 612, "listed_count": 7, "favourites_count": 288, "statuses_count": 15824, "created_at": "Sun Sep 05 22:25:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/477815932501651456/XuE3m6dq_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/477815932501651456/XuE3m6dq_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/187321133/1473436884", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jos_toms", "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Rodr\u00edguez", "id": 318408224, "id_str": "318408224", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "albertomecho", "name": "AlbertoM", "id": 227098517, "id_str": "227098517", "indices": [10, 23]}, {"screen_name": "el_otomano", "name": "el_otomano", "id": 10031812, "id_str": "10031812", "indices": [24, 35]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462384405"}