{"created_at": "Sun Jan 19 01:13:09 +0000 2020", "id": 1218702906330898432, "id_str": "1218702906330898432", "text": "Cuando escribe estas cosas @Castiradio no se si me dan ganas de hacerle unas revolconas, abrazarle o  flan de huevo\u2026 https://t.co/SQmF3alpUw", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 315713550, "id_str": "315713550", "name": "Diego del Pozo \ud83d\udd3b\ud83c\udf3e", "screen_name": "Diegodelpozo7", "location": "Castilla - \u00c1vila/Salamanca", "url": "http://granitohelado.blogspot.com/", "description": "Amo leer y escribir. \ud83d\udcd6 \u270d\ufe0f\nRugby, Esgrima Hist\u00f3rica, Cine, Pol\u00edtica \ud83e\udd14 \nEn @coroUPSA.\nPatrimonio y Folklore\ud83d\udc9c\nHistoria en la USAL\ud83d\udcda\n@unionistascf \ud83d\udd25\u26bd @atleti", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 715, "friends_count": 1644, "listed_count": 7, "favourites_count": 12349, "statuses_count": 14117, "created_at": "Sun Jun 12 09:51:21 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153306986563493889/4K2qqJzK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153306986563493889/4K2qqJzK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/315713550/1515025246", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "37e754d0754260ac", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/37e754d0754260ac.json", "place_type": "city", "name": "Salamanca", "full_name": "Salamanca, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.735855, 40.914417], [-5.735855, 40.994337], [-5.622439, 40.994337], [-5.622439, 40.914417]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218657550108954624, "quoted_status_id_str": "1218657550108954624", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jan 18 22:12:56 +0000 2020", "id": 1218657550108954624, "id_str": "1218657550108954624", "text": "Sof\u00eda y yo \u00e9ramos muy amigos. Su madre era del pueblo de al lado, como la m\u00eda, y creo que eran primas segundas o al\u2026 https://t.co/aatU7GDKoq", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4275493462, "id_str": "4275493462", "name": "Castellano de extrarradio \u2744\ufe0f \ud83c\udf3e", "screen_name": "Castiradio", "location": "Fuera de Castilla", "url": "http://instagram.com/p/Bgj5ujsnDVs/", "description": "Sobreviviendo fuera de Castilla. Provinciano y mesetario a mucha honra. \nNadie es m\u00e1s que nadie.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8250, "friends_count": 488, "listed_count": 25, "favourites_count": 14037, "statuses_count": 18088, "created_at": "Wed Nov 25 14:49:05 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158499700573704193/EaNml5Km_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158499700573704193/EaNml5Km_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4275493462/1554503486", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Sof\u00eda y yo \u00e9ramos muy amigos. Su madre era del pueblo de al lado, como la m\u00eda, y creo que eran primas segundas o algo as\u00ed. Tampoco le daba importancia, no me aclaraba mucho con esas cosas de las familias. Pero Sof\u00eda siempre estaba con la gracia de que \u00e9ramos primos, ya ves t\u00fa.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 19, "favorite_count": 86, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aatU7GDKoq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218657550108954624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ww1P9RUssS", "expanded": "https://twitter.com/Castiradio/status/1218657550108954624", "display": "twitter.com/Castiradio/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Cuando escribe estas cosas @Castiradio no se si me dan ganas de hacerle unas revolconas, abrazarle o  flan de huevo de mi abuela\ud83d\ude3b", "display_text_range": [0, 129], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Castiradio", "name": "Castellano de extrarradio \u2744\ufe0f \ud83c\udf3e", "id": 4275493462, "id_str": "4275493462", "indices": [27, 38]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SQmF3alpUw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218702906330898432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Castiradio", "name": "Castellano de extrarradio \u2744\ufe0f \ud83c\udf3e", "id": 4275493462, "id_str": "4275493462", "indices": [27, 38]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579396389931"}