{"created_at": "Sun Jan 19 19:35:37 +0000 2020", "id": 1218980349939736579, "id_str": "1218980349939736579", "text": "Mario Vaquerizo: \u201cHemos pasado de una dictadura franquista a una de la correcci\u00f3n\u201d | Televisi\u00f3n | EL PA\u00cdS https://t.co/ZiQAUwTzPf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4848482489, "id_str": "4848482489", "name": "@elhonradobarry", "screen_name": "elhonradobarry", "location": null, "url": null, "description": "Cr\u00edtico con todo en general. Freak de libro. Cuarent\u00f3n con s\u00edndrome de Peter Pan. Una joyita, vaya. S\u00edgueme y te dar\u00e9 alg\u00fan que otro post \u00e1cido", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 24, "friends_count": 95, "listed_count": 0, "favourites_count": 197, "statuses_count": 536, "created_at": "Tue Jan 26 06:05:34 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691872538092310532/NVEWTzI3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691872538092310532/NVEWTzI3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4848482489/1453790240", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZiQAUwTzPf", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2020/01/17/television/1579260337_457997.html", "display_url": "elpais.com/cultura/2020/0\u2026", "indices": [106, 129]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462537642"}