{"created_at": "Sun Jan 19 19:37:41 +0000 2020", "id": 1218980871165956096, "id_str": "1218980871165956096", "text": "Este puntin me sabe a gloria, contra un equipo que est\u00e1 llamado a subir. Nosotros, seg\u00fan M\u00e9xico, tambi\u00e9n, pero no s\u2026 https://t.co/0ovrDoUFCj", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4061583015, "id_str": "4061583015", "name": "Rom\u00e1n R. de la Flor", "screen_name": "RomanRFlorSRemy", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "url": "http://www.oviedin.com", "description": "Ovetense, oviedista, asturiano y espa\u00f1ol. Soy anti taurino y amante de los animales; me gusta la sidra y bailar Modern Talking. Administro @lapaginaoviedin.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 384, "friends_count": 248, "listed_count": 5, "favourites_count": 9146, "statuses_count": 8407, "created_at": "Wed Oct 28 16:00:44 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882104522616823809/txM7lMgS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882104522616823809/txM7lMgS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4061583015/1466421081", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d1272bba8714df3d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1272bba8714df3d.json", "place_type": "city", "name": "Oviedo", "full_name": "Oviedo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.0201, 43.278867], [-6.0201, 43.427428], [-5.7423, 43.427428], [-5.7423, 43.278867]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Este puntin me sabe a gloria, contra un equipo que est\u00e1 llamado a subir. Nosotros, seg\u00fan M\u00e9xico, tambi\u00e9n, pero no se lo cree ni el Wey de Junto. Eso s\u00ed, Wey de junto, o reforzamos o bajamos.", "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0ovrDoUFCj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218980871165956096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462661912"}