{"created_at": "Sun Jan 19 19:38:57 +0000 2020", "id": 1218981188251144193, "id_str": "1218981188251144193", "text": "La memoria es la cuarta dimensi\u00f3n de cualquier paisaje.\n\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\n#suchalovelyday #makeitcount\u2026 https://t.co/csaaND6Mav", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 219719924, "id_str": "219719924", "name": "M Ana L\u00f3pez Montes", "screen_name": "AnnOfBlueGables", "location": "Villaviciosa", "url": null, "description": "\ud83e\udd82\u2764\ud83e\udd82 Matem\u00e1tica, profe en @milagrosagijon, concejal en @AytoVillaAst y portavoz municipal de @FACVillaviciosa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 562, "friends_count": 404, "listed_count": 13, "favourites_count": 1821, "statuses_count": 7578, "created_at": "Thu Nov 25 17:41:59 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856137831168843776/quWrQgHS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856137831168843776/quWrQgHS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/219719924/1486322770", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [42.46137959, -6.76764843]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-6.76764843, 42.46137959]}, "place": {"id": "49b1208cf52c9f17", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/49b1208cf52c9f17.json", "place_type": "city", "name": "Carucedo", "full_name": "Carucedo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.836246, 42.447197], [-6.836246, 42.522562], [-6.752624, 42.522562], [-6.752624, 42.447197]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La memoria es la cuarta dimensi\u00f3n de cualquier paisaje.\n\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\n#suchalovelyday #makeitcount #aseg\u00faratedevivirmientrasvivas #pas\u00ednapas\u00edn #gracies en Las M\u00e9dulas https://t.co/odnVllQJp7", "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [{"text": "suchalovelyday", "indices": [61, 76]}, {"text": "makeitcount", "indices": [77, 89]}, {"text": "aseg\u00faratedevivirmientrasvivas", "indices": [90, 120]}, {"text": "pas\u00ednapas\u00edn", "indices": [121, 133]}, {"text": "gracies", "indices": [134, 142]}], "urls": [{"url": "https://t.co/odnVllQJp7", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7g2UbvCmqv/?igshid=y89rlwwl6lr7", "display_url": "instagram.com/p/B7g2UbvCmqv/\u2026", "indices": [158, 181]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "suchalovelyday", "indices": [61, 76]}, {"text": "makeitcount", "indices": [77, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/csaaND6Mav", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218981188251144193", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [91, 114]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462737511"}