{"created_at": "Sun Jan 19 19:40:17 +0000 2020", "id": 1218981522230980609, "id_str": "1218981522230980609", "text": "S\u00f3 este fim de fds, caso \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 fosse um pa\u00eds de gente respons\u00e1vel  ter\u00edamos  a demiss\u00e3o de, pelo menos:\nRui Tavares\nEd\u2026 https://t.co/vvEP82GfAr", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 797753407973052416, "id_str": "797753407973052416", "name": "Jose Adelino Almeida", "screen_name": "JoseAdelinoAlm2", "location": "Lisboa, Portugal", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1876, "friends_count": 4978, "listed_count": 15, "favourites_count": 107166, "statuses_count": 41473, "created_at": "Sun Nov 13 10:50:08 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158466060003270657/j__2BI4V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158466060003270657/j__2BI4V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797753407973052416/1484170378", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c1430b24da8e9229", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c1430b24da8e9229.json", "place_type": "city", "name": "Lisboa", "full_name": "Lisboa, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.229826, 38.691375], [-9.229826, 38.795853], [-9.090164, 38.795853], [-9.090164, 38.691375]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "S\u00f3 este fim de fds, caso \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 fosse um pa\u00eds de gente respons\u00e1vel  ter\u00edamos  a demiss\u00e3o de, pelo menos:\nRui Tavares\nEduardo  Cabrita\nTeixeira dos Santos\nCarlos Costa (enfim este  at\u00e9 j\u00e1 cansa).Nada mau para um fds. Mas, n \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 n \u00e9 assim. Continuam todos ao comando", "display_text_range": [0, 259], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vvEP82GfAr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218981522230980609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579462817138"}