{"created_at": "Sun Jan 19 19:40:21 +0000 2020", "id": 1218981540560035841, "id_str": "1218981540560035841", "text": "Os ofrecemos la columna de opini\u00f3n de la Secretaria de Comunicaci\u00f3n Nacional de Contigo. No os la perd\u00e1is.\n\nAlicia\u2026 https://t.co/RB2i9kkibf", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 478764565, "id_str": "478764565", "name": "jose manuel", "screen_name": "torrefi65", "location": "espa\u00f1a", "url": "https://Twitter.com", "description": "diplomado como agente comercial y entrenador en colegios de f\u00fatbol sala todos los grupos asta juveniles", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 343, "friends_count": 2103, "listed_count": 4, "favourites_count": 5511, "statuses_count": 4821, "created_at": "Mon Jan 30 16:55:22 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "045C85", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024064816229572608/Hl4vXzef_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024064816229572608/Hl4vXzef_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/478764565/1531901741", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.4952472, -0.3770657]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3770657, 39.4952472]}, "place": {"id": "071a52d3a927a1b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "place_type": "city", "name": "Valencia", "full_name": "Valencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.432545, 39.278381], [-0.432545, 39.566588], [-0.272513, 39.566588], [-0.272513, 39.278381]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Os ofrecemos la columna de opini\u00f3n de la Secretaria de Comunicaci\u00f3n Nacional de Contigo. No os la perd\u00e1is.\n\nAlicia Villaescusa: \"Centr\u00e9monos en lo importante. Trabajemos por evitar la desigualdad entre regiones, por\u2026 https://t.co/yOlDmUXjmd", "display_text_range": [0, 240], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yOlDmUXjmd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7g2e1-I0KR/?igshid=1w9tat8mv258y", "display_url": "instagram.com/p/B7g2e1-I0KR/\u2026", "indices": [217, 240]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RB2i9kkibf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218981540560035841", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462821508"}