{"created_at": "Sun Jan 19 19:40:25 +0000 2020", "id": 1218981557391777792, "id_str": "1218981557391777792", "text": "#AVER\u00cdA nivel AMARILLO en AUTOPISTA / AUTOV\u00cdA #A48 (pk 0.7 decreciente) CHICLANA DE LA FRONTERA #DGTC\u00e1diz #DGT https://t.co/4yRgSPbBD5", "source": "<a href=\"http://www.dgt.es\" rel=\"nofollow\">D.G.T.</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 974022020, "id_str": "974022020", "name": "D.G.T.", "screen_name": "InformacionDGT", "location": null, "url": "http://www.dgt.es", "description": "Informaci\u00f3n actualizada y oficial de la DGT sobre el estado de la circulaci\u00f3n en carretera. Para otros contenidos, nos tienes en @DGTes", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 122092, "friends_count": 71, "listed_count": 834, "favourites_count": 4, "statuses_count": 700746, "created_at": "Tue Nov 27 14:43:20 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000123673015/dd63e0829ac4ccdbaf8fe6ada47b4cf1_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000123673015/dd63e0829ac4ccdbaf8fe6ada47b4cf1_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/974022020/1485270814", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [36.46277618, -6.16168594]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-6.16168594, 36.46277618]}, "place": {"id": "4742abc0e2abed75", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4742abc0e2abed75.json", "place_type": "city", "name": "Chiclana de la Frontera", "full_name": "Chiclana de la Frontera, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.214172, 36.3305], [-6.214172, 36.471878], [-5.995118, 36.471878], [-5.995118, 36.3305]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AVER\u00cdA", "indices": [0, 7]}, {"text": "A48", "indices": [46, 50]}, {"text": "DGTC\u00e1diz", "indices": [96, 105]}, {"text": "DGT", "indices": [106, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4yRgSPbBD5", "expanded_url": "http://infocar.dgt.es/movil/?lat=36.4627749&lng=-6.161686&zoom=12", "display_url": "infocar.dgt.es/movil/?lat=36.\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462825521"}