{"created_at": "Sun Jan 19 19:42:10 +0000 2020", "id": 1218981998578032640, "id_str": "1218981998578032640", "text": "Cada d\u00eda voy teniendo mal conciencia de que esto es una cosa de todos, y por lo tanto va todos nos compete, adem\u00e1s\u2026 https://t.co/LXMpmwBnhq", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1172025699449888768, "id_str": "1172025699449888768", "name": "Francisco", "screen_name": "Francis02452802", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "favourites_count": 19, "statuses_count": 1085, "created_at": "Thu Sep 12 05:56:23 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189264078751096833/AbWDi8_6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189264078751096833/AbWDi8_6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1172025699449888768/1579208756", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a87ad701b9cd8f8a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a87ad701b9cd8f8a.json", "place_type": "city", "name": "Le\u00f3n", "full_name": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.631302, 42.547162], [-5.631302, 42.640132], [-5.533773, 42.640132], [-5.533773, 42.547162]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Cada d\u00eda voy teniendo mal conciencia de que esto es una cosa de todos, y por lo tanto va todos nos compete, adem\u00e1s de ganar a todos estos estamentos sociales, qu\u00e9 dice, hay que ganarse la confianza de pueblo con cuentas, caras de qu\u00e9 hay de sus inversiones en impuestos pues una", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXMpmwBnhq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218981998578032640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579462930708"}