{"created_at": "Sun Jan 19 19:42:34 +0000 2020", "id": 1218982099342036993, "id_str": "1218982099342036993", "text": "Mais les syndicats n\u2019ont rien gagn\u00e9 non plus ..", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1585375003, "id_str": "1585375003", "name": "Francesco d\u2019Asti", "screen_name": "CIRE1418", "location": "Paris, France", "url": null, "description": "R\u00e9publicain Fran\u00e7ais ,citoyen Europ\u00e9en et..du monde .. d\u00e9mocrate/lib\u00e9ral.milite pour une meilleure r\u00e9partition des richesses", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 193, "friends_count": 419, "listed_count": 5, "favourites_count": 2727, "statuses_count": 14982, "created_at": "Thu Jul 11 09:05:22 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1082629733630783489/yeFpgQaz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082629733630783489/yeFpgQaz_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ea54356e43662267", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ea54356e43662267.json", "place_type": "city", "name": "Sitges", "full_name": "Sitges, Espagne", "country_code": "ES", "country": "Espagne", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.755959, 41.21859], [1.755959, 41.291256], [1.943624, 41.291256], [1.943624, 41.21859]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218976028246388736, "quoted_status_id_str": "1218976028246388736", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 19:18:27 +0000 2020", "id": 1218976028246388736, "id_str": "1218976028246388736", "text": "Les manifestants anti #PMA sont bien trop raisonnables! @TF1 Ils ont r\u00e9pondu courtoisement \u00e0 des questions orient\u00e9e\u2026 https://t.co/RSvtQEQLHf", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 438635797, "id_str": "438635797", "name": "Philippe Bilger", "screen_name": "BilgerPhilippe", "location": "Paris, France", "url": "http://www.philippebilger.com", "description": "http://institut-de-la-parole.com/", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 35968, "friends_count": 352, "listed_count": 381, "favourites_count": 942, "statuses_count": 32235, "created_at": "Fri Dec 16 20:46:33 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1954024866/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1954024866/image_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438635797/1464784222", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Les manifestants anti #PMA sont bien trop raisonnables! @TF1 Ils ont r\u00e9pondu courtoisement \u00e0 des questions orient\u00e9es, ils n\u2019ont frapp\u00e9 personne, rien cass\u00e9, d\u00e9truit aucun commerce, prof\u00e9r\u00e9 rien de haineux!!! Ils n\u2019ont aucune chance: ils ont perdu!", "display_text_range": [0, 247], "entities": {"hashtags": [{"text": "PMA", "indices": [22, 26]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TF1", "name": "TF1", "id": 103821088, "id_str": "103821088", "indices": [56, 60]}], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 10, "retweet_count": 46, "favorite_count": 97, "entities": {"hashtags": [{"text": "PMA", "indices": [22, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RSvtQEQLHf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218976028246388736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "TF1", "name": "TF1", "id": 103821088, "id_str": "103821088", "indices": [56, 60]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/JtwLoXs4t3", "expanded": "https://twitter.com/bilgerphilippe/status/1218976028246388736", "display": "twitter.com/bilgerphilippe\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579462954732"}