{"created_at": "Sun Jan 19 19:43:52 +0000 2020", "id": 1218982425340018689, "id_str": "1218982425340018689", "text": "(V\u00cdDEO): Una feminista radical da una charla en un colegio y defiende la agresi\u00f3n a los hombres https://t.co/HQCPtjujS9 v\u00eda @NacionDigital2", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 368476077, "id_str": "368476077", "name": "Luis Mart\u00edn", "screen_name": "LuisMartinLP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "url": "http://www.profereli.blogspot.com", "description": "Beati hispani, quibus vivere bibere est.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1131, "friends_count": 3282, "listed_count": 109, "favourites_count": 7273, "statuses_count": 109467, "created_at": "Mon Sep 05 18:09:09 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161248282443730944/HxMQE6z1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161248282443730944/HxMQE6z1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/368476077/1491835850", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2718b364149745fd", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2718b364149745fd.json", "place_type": "city", "name": "Plasencia", "full_name": "Plasencia, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.303409, 39.871051], [-6.303409, 40.096465], [-5.977715, 40.096465], [-5.977715, 39.871051]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HQCPtjujS9", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/video-feminista-radical-charla-colegio-defiende-agresion-hombres_3622_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/video\u2026", "indices": [96, 119]}], "user_mentions": [{"screen_name": "NacionDigital2", "name": "La Naci\u00f3n Digital", "id": 1136312006573723648, "id_str": "1136312006573723648", "indices": [124, 139]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579463032456"}