{"created_at": "Sun Jan 19 19:45:06 +0000 2020", "id": 1218982736427409410, "id_str": "1218982736427409410", "text": "@marianamilitao_ Somos 2", "display_text_range": [17, 24], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218678151020150784, "in_reply_to_status_id_str": "1218678151020150784", "in_reply_to_user_id": 3342936279, "in_reply_to_user_id_str": "3342936279", "in_reply_to_screen_name": "marianamilitao_", "user": {"id": 2289478789, "id_str": "2289478789", "name": "Ruben_Goldenboy", "screen_name": "Ruben_goldenboy", "location": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Portugal", "url": null, "description": "Quando Cem me Julgam, Mil me Amam", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16, "friends_count": 149, "listed_count": 0, "favourites_count": 411, "statuses_count": 108, "created_at": "Mon Jan 13 10:40:17 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1184581218135891968/1hAchf4I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184581218135891968/1hAchf4I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2289478789/1571261487", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f8719f8d13488dc7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f8719f8d13488dc7.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "full_name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-7.966007, 37.122515], [-7.966007, 37.268759], [-7.784921, 37.268759], [-7.784921, 37.122515]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marianamilitao_", "name": "\u272e", "id": 3342936279, "id_str": "3342936279", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579463106625"}