{"created_at": "Sun Jan 19 19:46:20 +0000 2020", "id": 1218983046793310208, "id_str": "1218983046793310208", "text": "@inma_ben Lo del salario m\u00ednimo ni lo s\u00e9 lo me importa, porque tanto ellos como los dem\u00e1s me parecen unos ladrones\u2026 https://t.co/FZ6oYNbNmA", "display_text_range": [10, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218978459336298498, "in_reply_to_status_id_str": "1218978459336298498", "in_reply_to_user_id": 229514001, "in_reply_to_user_id_str": "229514001", "in_reply_to_screen_name": "inma_ben", "user": {"id": 412098926, "id_str": "412098926", "name": "Fran Santana", "screen_name": "FranSantana73", "location": null, "url": null, "description": "Picapleitos de caleya. 8 apellidos asturianos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 461, "friends_count": 3333, "listed_count": 0, "favourites_count": 6848, "statuses_count": 2349, "created_at": "Mon Nov 14 08:09:44 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111730630067408896/Q3m6wzzD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111730630067408896/Q3m6wzzD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/412098926/1512857708", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "731c9d11275a5436", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "place_type": "city", "name": "Gij\u00f3n", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@inma_ben Lo del salario m\u00ednimo ni lo s\u00e9 lo me importa, porque tanto ellos como los dem\u00e1s me parecen unos ladrones impresentables.\nPero la accesibilidad al Parlamento deber\u00eda de haberse estudiado y ejecutado sea Echenique o Fungairi\u00f1o.", "display_text_range": [10, 235], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "inma_ben", "name": "INMA GC", "id": 229514001, "id_str": "229514001", "indices": [0, 9]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FZ6oYNbNmA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218983046793310208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "inma_ben", "name": "INMA GC", "id": 229514001, "id_str": "229514001", "indices": [0, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579463180622"}