{"created_at": "Sun Jan 19 19:46:40 +0000 2020", "id": 1218983129475637248, "id_str": "1218983129475637248", "text": "La intervenci\u00f3n del Gobierno liber\u00f3 a Santiago D\u00edaz de avales personales en el Racing https://t.co/gmJgxJBsmf v\u00eda @elfaradio", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 250741662, "id_str": "250741662", "name": "coroccotta", "screen_name": "coroccotta", "location": "Spain", "url": null, "description": "Un barco sin tim\u00f3n en medio de una tormenta.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1432, "friends_count": 905, "listed_count": 20, "favourites_count": 34886, "statuses_count": 69676, "created_at": "Fri Feb 11 18:19:29 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1241425758/Kira_003_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241425758/Kira_003_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "590e9f3315ea23a7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/590e9f3315ea23a7.json", "place_type": "city", "name": "Santander", "full_name": "Santander, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889051, 43.434462], [-3.889051, 43.494818], [-3.763247, 43.494818], [-3.763247, 43.434462]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gmJgxJBsmf", "expanded_url": "https://www.elfaradio.com/2017/06/18/el-gobierno-libero-a-santiago-diaz-de-avales-personales-en-el-racing/?utm_source=share_buttons&utm_medium=social_media&utm_campaign=social_share", "display_url": "elfaradio.com/2017/06/18/el-\u2026", "indices": [86, 109]}], "user_mentions": [{"screen_name": "elfaradio", "name": "El Faradio", "id": 797028270, "id_str": "797028270", "indices": [114, 124]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579463200335"}