{"created_at": "Sun Jan 19 19:47:24 +0000 2020", "id": 1218983313832058885, "id_str": "1218983313832058885", "text": "M\u00e9s enll\u00e0 de que el genere b\u00e8l\u00b7lic pot agadar m\u00e9s o menys, bona pel\u00b7l\u00edcula. M'ha agradat for\u00e7a. en Espai L'Amistat https://t.co/5otOJbuzJl", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2949975123, "id_str": "2949975123", "name": "Josep Denuc Ramirez", "screen_name": "DenucJosep", "location": "Premi\u00e0 de Mar, Espanya", "url": null, "description": "Catal\u00e0, culer, corredor, seguidor dels esports en general, s\u00f3c m\u00e9s de mar per\u00f2 tamb\u00e9 m'agrada la muntanya.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 197, "friends_count": 233, "listed_count": 5, "favourites_count": 4536, "statuses_count": 2737, "created_at": "Mon Dec 29 21:12:47 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1122929373840052224/RId0MGD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122929373840052224/RId0MGD9_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.4899711, 2.3590806]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [2.3590806, 41.4899711]}, "place": {"id": "f3b1dc32e191ed83", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3b1dc32e191ed83.json", "place_type": "city", "name": "Premi\u00e0 de Mar", "full_name": "Premi\u00e0 de Mar, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.344001, 41.485064], [2.344001, 41.498862], [2.376197, 41.498862], [2.376197, 41.485064]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5otOJbuzJl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7g3P0jIidUlhVzDXuf0hjnFJ_0Nk205J0sAPg0/?igshid=1s8efo29ihzuh", "display_url": "instagram.com/p/B7g3P0jIidUl\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579463244289"}