{"created_at": "Sun Jan 19 19:52:31 +0000 2020", "id": 1218984601479274496, "id_str": "1218984601479274496", "text": "Que escolha dif\u00edcil,  hein???", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 118276222, "id_str": "118276222", "name": "Roberto Dacttes Lula da Silva", "screen_name": "dacttes46", "location": null, "url": null, "description": "Apenas um rapaz latino-americano.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 647, "friends_count": 1219, "listed_count": 0, "favourites_count": 30256, "statuses_count": 15731, "created_at": "Sun Feb 28 04:28:43 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1108724604447657984/pXtz6EA7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108724604447657984/pXtz6EA7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/118276222/1547336035", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c1430b24da8e9229", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c1430b24da8e9229.json", "place_type": "city", "name": "Lisboa", "full_name": "Lisboa, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.229826, 38.691375], [-9.229826, 38.795853], [-9.090164, 38.795853], [-9.090164, 38.691375]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218872606562177025, "quoted_status_id_str": "1218872606562177025", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 12:27:29 +0000 2020", "id": 1218872606562177025, "id_str": "1218872606562177025", "text": "N\u00e3o haver\u00e1 mudan\u00e7a. As manifesta\u00e7\u00f5es racistas, autorit\u00e1rias e francamente persecut\u00f3rias a v\u00e1rios setores da socieda\u2026 https://t.co/CQYrdQhT8l", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19667016, "id_str": "19667016", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "screen_name": "veramagalhaes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "http://politica.estadao.com.br/blogs/vera-magalhaes/", "description": "Jornalista. Apresentadora do Roda Viva, da @tvcultura. Colunista do @estadao  e editora do site @brpolitico.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 265323, "friends_count": 1856, "listed_count": 1192, "favourites_count": 19396, "statuses_count": 41030, "created_at": "Wed Jan 28 18:33:47 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1146244089718947840/bOFIMU-D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146244089718947840/bOFIMU-D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19667016/1566827353", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "N\u00e3o haver\u00e1 mudan\u00e7a. As manifesta\u00e7\u00f5es racistas, autorit\u00e1rias e francamente persecut\u00f3rias a v\u00e1rios setores da sociedade continuar\u00e3o vindo diariamente do presidente e da ala ideol\u00f3gica do governo. Minha coluna deste domingo.\nhttps://t.co/4lhxgDhpuf", "display_text_range": [0, 245], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4lhxgDhpuf", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,mudanca-x-concessao,70003164556", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "indices": [222, 245]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 123, "reply_count": 1251, "retweet_count": 263, "favorite_count": 1702, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CQYrdQhT8l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218872606562177025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/R9Hp2FXBAe", "expanded": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1218872606562177025", "display": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579463551288"}