{"created_at": "Sun Jan 19 19:52:40 +0000 2020", "id": 1218984641366982656, "id_str": "1218984641366982656", "text": "Por favor, sufridores de fascitis plantar por aqu\u00ed? Tengo alguna consulta.. La sufr\u00ed hace 4 a\u00f1os y me ha vuelto a d\u2026 https://t.co/1vHJKWPwqC", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62458490, "id_str": "62458490", "name": "KIKE", "screen_name": "emorenop89", "location": "M\u00e1laga", "url": "https://www.instagram.com/emorenop89", "description": "No soy muy conocido pero tengo un fan.\nDani D\u00edez me vigila.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 767, "friends_count": 868, "listed_count": 18, "favourites_count": 24923, "statuses_count": 69163, "created_at": "Mon Aug 03 07:00:29 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "948768", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "A6304C", "profile_text_color": "945F5F", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210487840825626624/U78wYUsS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210487840825626624/U78wYUsS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62458490/1451073209", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.587928, 36.635585], [-4.587928, 36.894171], [-4.260134, 36.894171], [-4.260134, 36.635585]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Por favor, sufridores de fascitis plantar por aqu\u00ed? Tengo alguna consulta.. La sufr\u00ed hace 4 a\u00f1os y me ha vuelto a dar ahora, y quiero ver algo con alguien que lo haya sufrido.", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1vHJKWPwqC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218984641366982656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579463560798"}