{"created_at": "Sun Jan 19 19:54:24 +0000 2020", "id": 1218985077864046592, "id_str": "1218985077864046592", "text": "Manda coll\u00f3ns", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2366365409, "id_str": "2366365409", "name": "Daniel", "screen_name": "DasFigueirass", "location": "Sada, Galicia", "url": null, "description": "Consultor \nSocio 1570 do @RCDeportivo con @SurdeRiazor \nVital \nEstiven na Marea do Deporte da @Mareatlantica @canon  @canonespana", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1850, "friends_count": 4927, "listed_count": 59, "favourites_count": 70525, "statuses_count": 113020, "created_at": "Wed Feb 26 06:00:13 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218816351806152704/D67gfTMK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218816351806152704/D67gfTMK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2366365409/1488868531", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ef551dd2ca289ef5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ef551dd2ca289ef5.json", "place_type": "city", "name": "Sada", "full_name": "Sada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.312042, 43.308021], [-8.312042, 43.38697], [-8.241598, 43.38697], [-8.241598, 43.308021]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218942009773318145, "quoted_status_id_str": "1218942009773318145", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 17:03:16 +0000 2020", "id": 1218942009773318145, "id_str": "1218942009773318145", "text": "Fernando V\u00e1zquez es un optimista contagioso. Lo va a conseguir. Me alegro mucho por \u00e9l y por gente como mi amigo @Manu_Sainz", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 301921037, "id_str": "301921037", "name": "Tom\u00e1s Roncero", "screen_name": "As_TomasRoncero", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": "http://blogs.as.com/tomas_roncero/", "description": "Twitter OFICIAL de Tom\u00e1s Roncero, redactor jefe de la secci\u00f3n de Real Madrid de @diarioas. Colaborador en @elchiringuitotv y @carrusel . Hala Madrid y Nada M\u00e1s.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1089955, "friends_count": 1560, "listed_count": 3923, "favourites_count": 1749, "statuses_count": 20139, "created_at": "Fri May 20 09:04:14 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "202020", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106212753444929536/B301BeYz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106212753444929536/B301BeYz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301921037/1568276713", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 162, "reply_count": 114, "retweet_count": 21, "favorite_count": 296, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Manu_Sainz", "name": "Manu Sainz", "id": 115756430, "id_str": "115756430", "indices": [113, 124]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/SVvcUCwIUX", "expanded": "https://twitter.com/As_TomasRoncero/status/1218942009773318145", "display": "twitter.com/As_TomasRoncer\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "is", "timestamp_ms": "1579463664867"}