{"created_at": "Sun Jan 19 19:59:42 +0000 2020", "id": 1218986408532201473, "id_str": "1218986408532201473", "text": "@RuiRioPSD parab\u00e9ns e vamos devolver ao PPD PSD a sua alma de centro.. vamos devolver S\u00e1 Carneiro ao PPD e quem ach\u2026 https://t.co/idoNjzUQQH", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 1068848040834990082, "in_reply_to_user_id_str": "1068848040834990082", "in_reply_to_screen_name": "RuiRioPSD", "user": {"id": 3347057955, "id_str": "3347057955", "name": "Marcus pandemonium", "screen_name": "Marcuspande", "location": "Luanda, Angola ", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 149, "friends_count": 930, "listed_count": 1, "favourites_count": 1497, "statuses_count": 1163, "created_at": "Sat Jun 27 00:38:52 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962111871678640129/PAesa4G8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962111871678640129/PAesa4G8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3347057955/1518220322", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c1430b24da8e9229", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c1430b24da8e9229.json", "place_type": "city", "name": "Lisboa", "full_name": "Lisboa, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.229826, 38.691375], [-9.229826, 38.795853], [-9.090164, 38.795853], [-9.090164, 38.691375]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@RuiRioPSD parab\u00e9ns e vamos devolver ao PPD PSD a sua alma de centro.. vamos devolver S\u00e1 Carneiro ao PPD e quem acha que t\u00eam que ser um partido de Direita que v\u00e1 pr\u00f3 CDS que cabem l\u00e1 todos se t\u00e3o vazio que aquilo anda...", "display_text_range": [0, 220], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RuiRioPSD", "name": "Rui Rio", "id": 1068848040834990082, "id_str": "1068848040834990082", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/idoNjzUQQH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218986408532201473", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "RuiRioPSD", "name": "Rui Rio", "id": 1068848040834990082, "id_str": "1068848040834990082", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579463982123"}