{"created_at": "Sun Jan 19 01:20:24 +0000 2020", "id": 1218704728818954240, "id_str": "1218704728818954240", "text": "@EduMejuto @eldiariocv No se puede declarar a Ca\u00f1izares persona non grata y enviarle al Vaticano con sus ac\u00f3litos?", "display_text_range": [23, 114], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218625965607260165, "in_reply_to_status_id_str": "1218625965607260165", "in_reply_to_user_id": 2925307341, "in_reply_to_user_id_str": "2925307341", "in_reply_to_screen_name": "EduMejuto", "user": {"id": 1093900865721765888, "id_str": "1093900865721765888", "name": "y...pacuando", "screen_name": "Fernand61866840", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Un mandao.\nCada d\u00eda m\u00e1s antimon\u00e1rquico.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 106, "friends_count": 373, "listed_count": 0, "favourites_count": 1509, "statuses_count": 2315, "created_at": "Fri Feb 08 15:54:24 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0afa996ca138b63c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0afa996ca138b63c.json", "place_type": "city", "name": "Sant Joan d'Alacant", "full_name": "Sant Joan d'Alacant, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.454832, 38.384924], [-0.454832, 38.427349], [-0.406641, 38.427349], [-0.406641, 38.384924]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EduMejuto", "name": "Eduardo Mejuto S\u00e1nch", "id": 2925307341, "id_str": "2925307341", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "eldiariocv", "name": "eldiariocv.es", "id": 1605955592, "id_str": "1605955592", "indices": [11, 22]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579396824446"}