{"created_at": "Sun Jan 19 20:04:21 +0000 2020", "id": 1218987579481128961, "id_str": "1218987579481128961", "text": "Camino d ronda #senderismo #espaisingle #turodlhome #senders #espaisinglesenders #Catalu\u00f1a #Catalu\u00f1aFoto en San Fel\u2026 https://t.co/QM4N4u9XGw", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 216999164, "id_str": "216999164", "name": "Juli\u00e1n Flores Garcia", "screen_name": "juliansafety", "location": "Pau Claris 97 Barcelona Espa\u00f1a", "url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008482186316", "description": "El hombre es una unidad d energ\u00eda que busca consumirse en acci\u00f3n constant http://instagram.com/juliansafety #Siseguridad #segurpricat #careonsafety #espaisingle", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3701, "friends_count": 5723, "listed_count": 122, "favourites_count": 5023, "statuses_count": 60038, "created_at": "Thu Nov 18 09:05:01 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214246088800186370/x7Eo-4FA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214246088800186370/x7Eo-4FA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/216999164/1578333800", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [41.78945555, 3.02635919]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [3.02635919, 41.78945555]}, "place": {"id": "3a4c3d75288dec25", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/3a4c3d75288dec25.json", "place_type": "city", "name": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "full_name": "Sant Feliu de Gu\u00edxols, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.975167, 41.76023], [2.975167, 41.800831], [3.053031, 41.800831], [3.053031, 41.76023]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Camino d ronda #senderismo #espaisingle #turodlhome #senders #espaisinglesenders #Catalu\u00f1a #Catalu\u00f1aFoto en San Fel\u00edu De Guixols, Cataluna, Spain https://t.co/hlUZsfW4FJ", "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "senderismo", "indices": [15, 26]}, {"text": "espaisingle", "indices": [27, 39]}, {"text": "turodlhome", "indices": [40, 51]}, {"text": "senders", "indices": [52, 60]}, {"text": "espaisinglesenders", "indices": [61, 80]}, {"text": "Catalu\u00f1a", "indices": [81, 90]}, {"text": "Catalu\u00f1aFoto", "indices": [91, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hlUZsfW4FJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7g5ObFq_Hc/?igshid=1me2s5pae3c3q", "display_url": "instagram.com/p/B7g5ObFq_Hc/\u2026", "indices": [146, 169]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "senderismo", "indices": [15, 26]}, {"text": "espaisingle", "indices": [27, 39]}, {"text": "turodlhome", "indices": [40, 51]}, {"text": "senders", "indices": [52, 60]}, {"text": "espaisinglesenders", "indices": [61, 80]}, {"text": "Catalu\u00f1a", "indices": [81, 90]}, {"text": "Catalu\u00f1aFoto", "indices": [91, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QM4N4u9XGw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218987579481128961", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579464261299"}