{"created_at": "Sun Jan 19 20:04:48 +0000 2020", "id": 1218987694979780611, "id_str": "1218987694979780611", "text": "@andresscarlatti Mucho, da mucho asco. Oye que Bar\u00e7a TV son m\u00e1s imparciales.", "display_text_range": [17, 76], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218987514519859204, "in_reply_to_status_id_str": "1218987514519859204", "in_reply_to_user_id": 100484482, "in_reply_to_user_id_str": "100484482", "in_reply_to_screen_name": "andresscarlatti", "user": {"id": 361107608, "id_str": "361107608", "name": "Michel", "screen_name": "galvezdelara", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "url": "http://www.realmadrid.com", "description": "Quien siembra vientos, buena sombra le cobija!! As\u00ed no era... Que m\u00e1s da!!! #HalaMadridHijosDePuta", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1148, "friends_count": 1377, "listed_count": 17, "favourites_count": 4232, "statuses_count": 37976, "created_at": "Wed Aug 24 07:58:47 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "2696E0", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214331631353368577/pYDchg72_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214331631353368577/pYDchg72_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/361107608/1527856470", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "cac6b24dc2c4232b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cac6b24dc2c4232b.json", "place_type": "city", "name": "And\u00fajar", "full_name": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.278457, 37.965058], [-4.278457, 38.401539], [-3.859809, 38.401539], [-3.859809, 37.965058]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "andresscarlatti", "name": "Andr\u00e9s", "id": 100484482, "id_str": "100484482", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579464288836"}