{"created_at": "Sun Jan 19 20:05:24 +0000 2020", "id": 1218987843630125056, "id_str": "1218987843630125056", "text": "O arbitro nin foi miralo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2366365409, "id_str": "2366365409", "name": "Daniel", "screen_name": "DasFigueirass", "location": "Sada, Galicia", "url": null, "description": "Consultor \nSocio 1570 do @RCDeportivo con @SurdeRiazor \nVital \nEstiven na Marea do Deporte da @Mareatlantica @canon  @canonespana", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1850, "friends_count": 4927, "listed_count": 59, "favourites_count": 70542, "statuses_count": 113038, "created_at": "Wed Feb 26 06:00:13 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218816351806152704/D67gfTMK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218816351806152704/D67gfTMK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2366365409/1488868531", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ef551dd2ca289ef5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ef551dd2ca289ef5.json", "place_type": "city", "name": "Sada", "full_name": "Sada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.312042, 43.308021], [-8.312042, 43.38697], [-8.241598, 43.38697], [-8.241598, 43.308021]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218917174238117888, "quoted_status_id_str": "1218917174238117888", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 15:24:35 +0000 2020", "id": 1218917174238117888, "id_str": "1218917174238117888", "text": "23'|0-0| mano clar\u00edsima del C\u00e1diz dentro del \u00e1rea. Lo revisa el VAR y no lo conceden. Incre\u00edble. \nVaya cabreo de Fe\u2026 https://t.co/gTdeWR18Os", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 314589583, "id_str": "314589583", "name": "SomosDepor", "screen_name": "SomosDepor", "location": "A Coru\u00f1a", "url": "http://www.somosdepor.com", "description": "SomosDepor Comunicaci\u00f3n S.L. B-70505300 | Informaci\u00f3n, noticias y opini\u00f3n sobre el Deportivo | Medio de Comunicaci\u00f3n al servicio del Deportivismo. #Deporman\u00eda", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27688, "friends_count": 302, "listed_count": 193, "favourites_count": 7821, "statuses_count": 64388, "created_at": "Fri Jun 10 14:09:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0808F2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215411672644382720/Z18LnNZO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215411672644382720/Z18LnNZO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/314589583/1578749303", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "23'|0-0| mano clar\u00edsima del C\u00e1diz dentro del \u00e1rea. Lo revisa el VAR y no lo conceden. Incre\u00edble. \nVaya cabreo de Fernando V\u00e1zquez. https://t.co/aoCAkMrwFX", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218917163991474181, "id_str": "1218917163991474181", "indices": [131, 154], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOp2s9pWoAU0VWm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOp2s9pWoAU0VWm.jpg", "url": "https://t.co/aoCAkMrwFX", "display_url": "pic.twitter.com/aoCAkMrwFX", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosDepor/status/1218917174238117888/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218917163991474181, "id_str": "1218917163991474181", "indices": [131, 154], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOp2s9pWoAU0VWm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOp2s9pWoAU0VWm.jpg", "url": "https://t.co/aoCAkMrwFX", "display_url": "pic.twitter.com/aoCAkMrwFX", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosDepor/status/1218917174238117888/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 799, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 852, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 2, "reply_count": 7, "retweet_count": 19, "favorite_count": 47, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gTdeWR18Os", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218917174238117888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/vZXrGJH5eu", "expanded": "https://twitter.com/SomosDepor/status/1218917174238117888", "display": "twitter.com/SomosDepor/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579464324277"}