{"created_at": "Sun Jan 19 20:05:42 +0000 2020", "id": 1218987918532009985, "id_str": "1218987918532009985", "text": "Menos mal que Miguel \u00c1ngel Silvestre me alegra el d\u00eda con sus v\u00eddeos.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 167720983, "id_str": "167720983", "name": "M\u00f3nica \ud83c\udf11", "screen_name": "Monica_RE3", "location": "Priego de Cordoba \ud83d\udd1b Granada", "url": null, "description": "ama tu caos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 713, "friends_count": 589, "listed_count": 2, "favourites_count": 12186, "statuses_count": 20843, "created_at": "Sat Jul 17 09:20:43 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1175613353579941889/yd14psNV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175613353579941889/yd14psNV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/167720983/1531518740", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "387b00909c2e7031", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/387b00909c2e7031.json", "place_type": "city", "name": "Granada", "full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.699796, 37.135903], [-3.699796, 37.224915], [-3.496139, 37.224915], [-3.496139, 37.135903]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579464342135"}