{"created_at": "Sun Jan 19 20:08:25 +0000 2020", "id": 1218988604757659649, "id_str": "1218988604757659649", "text": "Enfim, ib\u00e9rico!\n\n#Madri #madrid #espa\u00f1a\n#espanha #spain #travelphotography #viagem #europa #eurotrip #europe\u2026 https://t.co/KUdOmw5XKX", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 71715833, "id_str": "71715833", "name": "Gustavo Berriel", "screen_name": "gusberriel", "location": "Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo", "url": "https://www.facebook.com/gusberriel", "description": "Ator, dublador, roteirista e professor de l\u00edngua portuguesa. N\u00e3o necessariamente nesse caos. Classifica\u00e7\u00e3o: 30 anos. Desligue seu celular. Instagram @gusberriel", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2137, "friends_count": 705, "listed_count": 29, "favourites_count": 21962, "statuses_count": 33886, "created_at": "Sat Sep 05 03:29:50 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1203351573457489920/Sd__C97__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203351573457489920/Sd__C97__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71715833/1519259672", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [40.41666667, -3.70388889]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.70388889, 40.41666667]}, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espanha", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Enfim, ib\u00e9rico!\n\n#Madri #madrid #espa\u00f1a\n#espanha #spain #travelphotography #viagem #europa #eurotrip #europe #instagood #blogger #instablogger #instapic #vacation #vacaciones #ferias #viajar #instagram #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 2020\u2026 https://t.co/7orvgHQwNx", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "Madri", "indices": [17, 23]}, {"text": "madrid", "indices": [24, 31]}, {"text": "espa\u00f1a", "indices": [32, 39]}, {"text": "espanha", "indices": [40, 48]}, {"text": "spain", "indices": [49, 55]}, {"text": "travelphotography", "indices": [56, 74]}, {"text": "viagem", "indices": [75, 82]}, {"text": "europa", "indices": [83, 90]}, {"text": "eurotrip", "indices": [91, 100]}, {"text": "europe", "indices": [101, 108]}, {"text": "instagood", "indices": [109, 119]}, {"text": "blogger", "indices": [120, 128]}, {"text": "instablogger", "indices": [129, 142]}, {"text": "instapic", "indices": [143, 152]}, {"text": "vacation", "indices": [153, 162]}, {"text": "vacaciones", "indices": [163, 174]}, {"text": "ferias", "indices": [175, 182]}, {"text": "viajar", "indices": [183, 190]}, {"text": "instagram", "indices": [191, 201]}, {"text": "espa\u00f1a", "indices": [202, 209]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7orvgHQwNx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7ehFb-pEuo/?igshid=zt7m4bz033se", "display_url": "instagram.com/p/B7ehFb-pEuo/\u2026", "indices": [218, 241]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Madri", "indices": [17, 23]}, {"text": "madrid", "indices": [24, 31]}, {"text": "espa\u00f1a", "indices": [32, 39]}, {"text": "espanha", "indices": [40, 48]}, {"text": "spain", "indices": [49, 55]}, {"text": "travelphotography", "indices": [56, 74]}, {"text": "viagem", "indices": [75, 82]}, {"text": "europa", "indices": [83, 90]}, {"text": "eurotrip", "indices": [91, 100]}, {"text": "europe", "indices": [101, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KUdOmw5XKX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218988604757659649", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1579464505744"}