{"created_at": "Sun Jan 19 20:10:22 +0000 2020", "id": 1218989095646650376, "id_str": "1218989095646650376", "text": "@Astrid_Bumke Agree Astrid \ud83d\ude33\ud83d\udc4d\ud83d\udc27\ud83d\udc26\ud83d\udcab\ud83d\udcf8", "display_text_range": [14, 33], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218896752318783489, "in_reply_to_status_id_str": "1218896752318783489", "in_reply_to_user_id": 1180037021995327488, "in_reply_to_user_id_str": "1180037021995327488", "in_reply_to_screen_name": "Astrid_Bumke", "user": {"id": 950164627165499393, "id_str": "950164627165499393", "name": "eugenio garcia cabellos", "screen_name": "CabellosEugenio", "location": "Puente de G\u00e9nave, Espa\u00f1a", "url": "http://egarciacabellos.blogspot.com", "description": "Soy fot\u00f3grafo , ornit\u00f3logo y dibujante naturalista . Orgulloso de ser espa\u00f1ol .\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 967, "friends_count": 1122, "listed_count": 9, "favourites_count": 36109, "statuses_count": 5420, "created_at": "Mon Jan 08 00:37:55 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1213028786259873795/b7rd9jj6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213028786259873795/b7rd9jj6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/950164627165499393/1578938353", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d2762f7be0b390c2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d2762f7be0b390c2.json", "place_type": "city", "name": "Puente de G\u00e9nave", "full_name": "Puente de G\u00e9nave, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.869166, 38.287992], [-2.869166, 38.372085], [-2.773292, 38.372085], [-2.773292, 38.287992]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Astrid_Bumke", "name": "Astrid", "id": 1180037021995327488, "id_str": "1180037021995327488", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "en", "timestamp_ms": "1579464622781"}