{"created_at": "Sun Jan 19 20:11:14 +0000 2020", "id": 1218989313008054273, "id_str": "1218989313008054273", "text": "#ALGECIRAS\nJavier Carlier peregrinar\u00e1 de Roma a Santiago por @diabetes_CERO y Por Una Sonrisa\n#diabetes\nAM/REDACCI\u00d3\u2026 https://t.co/ctAzJRenqE", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 224440057, "id_str": "224440057", "name": "Beatriz Gonz\u00e1lez Villegas", "screen_name": "Fosilera9", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "url": "http://asociaciondetrasplantadosdepancreas.blogspot.com.es/", "description": "Presidenta de la Asociaci\u00f3n de Trasplantados de P\u00e1ncreas. Diabetes y ERC", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1147, "friends_count": 2421, "listed_count": 54, "favourites_count": 6845, "statuses_count": 15133, "created_at": "Thu Dec 09 00:54:32 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "86C704", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000030506552/ac9f243d5cef8fefe591e56df476502b_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000030506552/ac9f243d5cef8fefe591e56df476502b_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/224440057/1371926367", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b08303575ff1d1c7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b08303575ff1d1c7.json", "place_type": "city", "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "full_name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.944403, 37.187197], [-5.944403, 37.389907], [-5.649078, 37.389907], [-5.649078, 37.187197]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ALGECIRAS\nJavier Carlier peregrinar\u00e1 de Roma a Santiago por @diabetes_CERO y Por Una Sonrisa\n#diabetes\nAM/REDACCI\u00d3N\n19 DE ENERO DE 2020 (14:46 H.)\n\n@minutoes @aytoalgeciras\nhttps://t.co/RCHMnMus6c", "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "ALGECIRAS", "indices": [0, 10]}, {"text": "diabetes", "indices": [94, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RCHMnMus6c", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.algecirasalminuto.com/articulo/actualidad-algeciras/javier-carlier-peregrinara-roma-santiago-diabetes-cero-sonrisa/20200119144633148112.amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.alge\u2026", "indices": [174, 197]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diabetes_CERO", "name": "diabetesCERO", "id": 3119447110, "id_str": "3119447110", "indices": [61, 75]}, {"screen_name": "minutoes", "name": "Algeciras al minuto", "id": 171307534, "id_str": "171307534", "indices": [149, 158]}, {"screen_name": "aytoalgeciras", "name": "Ayto. de Algeciras", "id": 370011320, "id_str": "370011320", "indices": [159, 173]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ALGECIRAS", "indices": [0, 10]}, {"text": "diabetes", "indices": [94, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ctAzJRenqE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218989313008054273", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diabetes_CERO", "name": "diabetesCERO", "id": 3119447110, "id_str": "3119447110", "indices": [61, 75]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579464674604"}