{"created_at": "Sun Jan 19 20:14:19 +0000 2020", "id": 1218990089541431296, "id_str": "1218990089541431296", "text": "Estando de Erasmus, un amigo m\u00edo gallego me dijo que le ca\u00eda mejor C\u00e9sar Vidal que De Prada y yo le dec\u00eda que no, q\u2026 https://t.co/ukHXeK5nJZ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75016966, "id_str": "75016966", "name": "M. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "screen_name": "tsymbalar14", "location": "Palma, Espanya", "url": null, "description": "Here's looking at you, kid.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 380, "friends_count": 2565, "listed_count": 4, "favourites_count": 2040, "statuses_count": 2127, "created_at": "Thu Sep 17 13:54:23 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "EB280E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5E20E", "profile_text_color": "080808", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130153596333502466/RUT_ZE-7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130153596333502466/RUT_ZE-7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75016966/1499231471", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "6c1be133511970bc", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6c1be133511970bc.json", "place_type": "city", "name": "Palma", "full_name": "Palma, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.563782, 39.12507], [2.563782, 39.658326], [2.976154, 39.658326], [2.976154, 39.12507]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Estando de Erasmus, un amigo m\u00edo gallego me dijo que le ca\u00eda mejor C\u00e9sar Vidal que De Prada y yo le dec\u00eda que no, que De Prada ten\u00eda mucha m\u00e1s finezza. Me alegro de que el tiempo me haya dado la raz\u00f3n y desde aqu\u00ed aprovecho para mandarle un saludo a P.", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ukHXeK5nJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218990089541431296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579464859744"}