{"created_at": "Sun Jan 19 20:16:00 +0000 2020", "id": 1218990512407040000, "id_str": "1218990512407040000", "text": "@GabisproS Mem\u00f3ria \"pa lo que quieren\", porqu\u00e9 su forma de interpretar la historia deja mucho que desear.", "display_text_range": [11, 105], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218990305896271873, "in_reply_to_status_id_str": "1218990305896271873", "in_reply_to_user_id": 95043678, "in_reply_to_user_id_str": "95043678", "in_reply_to_screen_name": "GabisproS", "user": {"id": 3763733957, "id_str": "3763733957", "name": "Quer", "screen_name": "qrlttrd", "location": "Ill\u00e9a", "url": null, "description": "Ci\u00e8ncies Pol\u00edtiques @univgirona | Junta Directiva i Comunicaci\u00f3 @debatudg i @ae_cpaudg | Comunicaci\u00f3 @estudiantsudg | Actualment treballo a la @viladesalt", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 330, "friends_count": 251, "listed_count": 1, "favourites_count": 37100, "statuses_count": 19778, "created_at": "Thu Sep 24 20:30:53 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205609839482814464/VbbOSuZq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205609839482814464/VbbOSuZq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3763733957/1576274761", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5ad003e559cee757", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ad003e559cee757.json", "place_type": "city", "name": "Girona", "full_name": "Girona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.782826, 41.939177], [2.782826, 42.02977], [2.897975, 42.02977], [2.897975, 41.939177]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GabisproS", "name": "GabisproS \ud83c\udf97\u2602\ufe0f #AltsasukoakAske", "id": 95043678, "id_str": "95043678", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579464960563"}