{"created_at": "Sun Jan 19 20:16:10 +0000 2020", "id": 1218990554232623104, "id_str": "1218990554232623104", "text": "El valent/a que faci un programa a la r\u00e0dio/TV vendrell per a Gent Gran , ho peta \ud83c\udf99de deb\u00f2", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1630755708, "id_str": "1630755708", "name": "jerusalem", "screen_name": "jerusalemtorra", "location": "El Vendrell", "url": null, "description": "Gerent i administradora L'ARCS SERVEIS ASSISTENCIALS S.L -RodaBer\u00e0-Vendrell (Serveis d'assist\u00e8ncia i att domiciliaria ) Gerent CENTRE DE DIA MARINADA.Roda Ber\u00e0", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 372, "friends_count": 875, "listed_count": 5, "favourites_count": 3182, "statuses_count": 2329, "created_at": "Mon Jul 29 16:52:35 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1125020984883466241/UnbuIJSi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125020984883466241/UnbuIJSi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1630755708/1577652107", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0b2ff74109316a6c", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0b2ff74109316a6c.json", "place_type": "city", "name": "El Vendrell", "full_name": "El Vendrell, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.476214, 41.172939], [1.476214, 41.240651], [1.567538, 41.240651], [1.567538, 41.172939]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579464970535"}