{"created_at": "Sun Jan 19 20:17:54 +0000 2020", "id": 1218990989848780800, "id_str": "1218990989848780800", "text": "Nos cuesta expresar y explicar a los dem\u00e1s que hacemos en el turno de oficio... siempre hemos sido discretos, pero\u2026 https://t.co/MeMIIJYzzp", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 253590023, "id_str": "253590023", "name": "GUILLERMO PLAZA", "screen_name": "willyplaza1", "location": "ESPA\u00d1A", "url": "http://bit.ly/2VMchsT", "description": "Abogado en el despacho @agutplaza. Decano del Colegio de Abogados de Burgos. So\u00f1ador....", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1281, "friends_count": 1893, "listed_count": 22, "favourites_count": 3414, "statuses_count": 1270, "created_at": "Thu Feb 17 15:18:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048571198492299265/4ZlXmsaj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048571198492299265/4ZlXmsaj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/253590023/1510832960", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "aab98cb60835e83e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/aab98cb60835e83e.json", "place_type": "city", "name": "Burgos", "full_name": "Burgos, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.794911, 42.284782], [-3.794911, 42.404004], [-3.583968, 42.404004], [-3.583968, 42.284782]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Nos cuesta expresar y explicar a los dem\u00e1s que hacemos en el turno de oficio... siempre hemos sido discretos, pero para dignificarlo es necesario que expliquemos nuestro servicio y que los dem\u00e1s lo entiendan, pues parece que solo as\u00ed se respetar\u00e1 #miturno https://t.co/tDe4gT4bQ0", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "miturno", "indices": [247, 255]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tDe4gT4bQ0", "expanded_url": "http://bit.ly/2NHiDs8", "display_url": "bit.ly/2NHiDs8", "indices": [256, 279]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MeMIIJYzzp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218990989848780800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579465074394"}