{"created_at": "Sun Jan 19 20:20:22 +0000 2020", "id": 1218991611016892427, "id_str": "1218991611016892427", "text": "@ManuelCuyas @elpuntavui Tot anir\u00e0 b\u00e9, Mestre! I per Sant Jordi ens tornarem a abra\u00e7ar. Amunt i for\u00e7a!\nFins llavors, t\u2019abra\u00e7o virtualment \ud83d\ude18", "display_text_range": [25, 139], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218848163638992902, "in_reply_to_status_id_str": "1218848163638992902", "in_reply_to_user_id": 133869787, "in_reply_to_user_id_str": "133869787", "in_reply_to_screen_name": "ManuelCuyas", "user": {"id": 219349934, "id_str": "219349934", "name": "\ud83c\udf97Marta Royo Espinet \ud83c\udf97", "screen_name": "mroyoespinet", "location": "CATALUNYA", "url": "http://www.mosaiking.com", "description": "Publicit\u00e0ria i Economista. Creadora de Mosaiking Comunicaci\u00f3 @mosaikingcom | StV | Vull el meu pa\u00eds lliure | Escriptora d\u2019Aroma de marca de @cossetania", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2974, "friends_count": 1921, "listed_count": 96, "favourites_count": 36609, "statuses_count": 38089, "created_at": "Wed Nov 24 16:33:08 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/943366727060152321/PBvPGacx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943366727060152321/PBvPGacx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/219349934/1552649493", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ManuelCuyas", "name": "Manuel Cuy\u00e0s", "id": 133869787, "id_str": "133869787", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "elpuntavui", "name": "El Punt Avui \ud83c\udf97\ufe0f", "id": 12723412, "id_str": "12723412", "indices": [13, 24]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579465222492"}