{"created_at": "Sun Jan 19 20:22:59 +0000 2020", "id": 1218992271418413057, "id_str": "1218992271418413057", "text": "@elespanolcom Tonta del culo, Anormal!!! Una cosa es inculcar los valores que cada familia decida a sus hijos, y ot\u2026 https://t.co/xrhKOPxrOR", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218968512342962181, "in_reply_to_status_id_str": "1218968512342962181", "in_reply_to_user_id": 2905232597, "in_reply_to_user_id_str": "2905232597", "in_reply_to_screen_name": "elespanolcom", "user": {"id": 1207875242, "id_str": "1207875242", "name": "Juan Remartinez", "screen_name": "JuanRemartinez", "location": "Melilla", "url": null, "description": "Los grandes proyectos comienzan cuando los sue\u00f1as.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 504, "friends_count": 103, "listed_count": 8, "favourites_count": 105, "statuses_count": 4074, "created_at": "Fri Feb 22 10:56:46 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030149349840498689/UtZDLu2G_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030149349840498689/UtZDLu2G_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b858babfb96ffae4", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b858babfb96ffae4.json", "place_type": "city", "name": "Benalm\u00e1dena", "full_name": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.596977, 36.571241], [-4.596977, 36.62292], [-4.507679, 36.62292], [-4.507679, 36.571241]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@elespanolcom Tonta del culo, Anormal!!! Una cosa es inculcar los valores que cada familia decida a sus hijos, y otra diferente inculcarles la pr\u00e1ctica de actividades delictivas. Si, los padres pueden educar en el Islamismo, en el Cristianismo o en el ate\u00edsmo pero no ense\u00f1arles a matar", "display_text_range": [14, 286], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elespanolcom", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "id": 2905232597, "id_str": "2905232597", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xrhKOPxrOR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218992271418413057", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "elespanolcom", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "id": 2905232597, "id_str": "2905232597", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579465379944"}