{"created_at": "Sun Jan 19 20:23:20 +0000 2020", "id": 1218992357330292737, "id_str": "1218992357330292737", "text": "El 26 de enero va a ser un d\u00eda muy importante en Italia. Los resultados de Emilia Romagna tendr\u00e1n repercusi\u00f3n a niv\u2026 https://t.co/Ay6RhJHKas", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 460030420, "id_str": "460030420", "name": "Michael", "screen_name": "mikemoratinos", "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "url": null, "description": "Un italo-suizo en Espa\u00f1a. Hostelero. Enamorado de mi mujer Ver\u00f3nica. Militante socialista. Buenos vinos y buena comida. Viajes, libros, cine, amigos y pol\u00edtica.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3957, "friends_count": 4934, "listed_count": 88, "favourites_count": 26040, "statuses_count": 144029, "created_at": "Tue Jan 10 09:30:57 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1218371796153589760/hsg3GXX3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218371796153589760/hsg3GXX3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/460030420/1572219500", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2afe3164f39d1b83", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2afe3164f39d1b83.json", "place_type": "city", "name": "Valladolid", "full_name": "Valladolid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.928146, 41.523108], [-4.928146, 41.815553], [-4.630882, 41.815553], [-4.630882, 41.523108]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218794485028663297, "quoted_status_id_str": "1218794485028663297", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 07:17:03 +0000 2020", "id": 1218794485028663297, "id_str": "1218794485028663297", "text": "Emilia Roma\u00f1a ha sido el gran laboratorio pol\u00edtico de las dos italias en el \u00faltimo siglo. El domingo 26 de enero, l\u2026 https://t.co/n8Wceq7XQo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 249365698, "id_str": "249365698", "name": "Daniel Verd\u00fa", "screen_name": "DaniVerdu", "location": "Roma, Lazio", "url": "http://elpais.com/autor/daniel_verdu/a", "description": "Corresponsal de EL PA\u00cdS en Italia y Vaticano", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5960, "friends_count": 1186, "listed_count": 164, "favourites_count": 3693, "statuses_count": 2756, "created_at": "Tue Feb 08 22:20:12 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/863837949787607040/M79_t4N4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863837949787607040/M79_t4N4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249365698/1382962545", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "62838b4bdf09be03", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/62838b4bdf09be03.json", "place_type": "city", "name": "Castelvetro di Modena", "full_name": "Castelvetro di Modena, Emilia Romagna", "country_code": "IT", "country": "Italia", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[10.87664, 44.454474], [10.87664, 44.543718], [10.990946, 44.543718], [10.990946, 44.454474]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Emilia Roma\u00f1a ha sido el gran laboratorio pol\u00edtico de las dos italias en el \u00faltimo siglo. El domingo 26 de enero, las elecciones en la regi\u00f3n marcar\u00e1n el futuro del Gobierno en Roma. Salvini aprieta muy fuerte. https://t.co/IouhkvvaUx", "display_text_range": [0, 234], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IouhkvvaUx", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2020/01/18/actualidad/1579371717_548065.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "indices": [211, 234]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 26, "favorite_count": 39, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n8Wceq7XQo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218794485028663297", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/tKWBPWbxgv", "expanded": "https://twitter.com/DaniVerdu/status/1218794485028663297", "display": "twitter.com/DaniVerdu/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "El 26 de enero va a ser un d\u00eda muy importante en Italia. Los resultados de Emilia Romagna tendr\u00e1n repercusi\u00f3n a nivel nacional (sobre todo si gana la derecha)\ud83d\ude11", "display_text_range": [0, 159], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ay6RhJHKas", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218992357330292737", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579465400427"}