{"created_at": "Sun Jan 19 20:23:51 +0000 2020", "id": 1218992487827755016, "id_str": "1218992487827755016", "text": "Esa es la forma m\u00e1s segura para aparcar y salir. Se est\u00e1 ya aplicando en muchos ayuntamientos (Sebasti\u00e1n de los Rey\u2026 https://t.co/TqCwEigeBm", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57902831, "id_str": "57902831", "name": "Beni DB", "screen_name": "BeniaminoDeB", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 43, "friends_count": 164, "listed_count": 0, "favourites_count": 53, "statuses_count": 194, "created_at": "Sat Jul 18 10:13:37 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088819455247962114/LSFcyCEV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088819455247962114/LSFcyCEV_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0ab1cfe1d3945a22", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0ab1cfe1d3945a22.json", "place_type": "city", "name": "Las Rozas de Madrid", "full_name": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.94958, 40.475009], [-3.94958, 40.574489], [-3.83319, 40.574489], [-3.83319, 40.475009]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218195190214791168, "quoted_status_id_str": "1218195190214791168", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 15:35:40 +0000 2020", "id": 1218195190214791168, "id_str": "1218195190214791168", "text": "Quiero ser suave.. pero no puedo... lo del @Ayto_Las_Rozas y el Parque Empresarial es de juzgado de guardia... dif\u00ed\u2026 https://t.co/D49gIVTKVb", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 198792168, "id_str": "198792168", "name": "Javier D\u00edaz", "screen_name": "javidiaz1967", "location": "Las Rozas", "url": "http://javierdiaz1967.blogspot.com.es/", "description": "Madrile\u00f1o de nacimiento, granadino de corazon y roce\u00f1o de adopcion. Mi familia y mi Atleti son mi vida, Libre..", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 451, "friends_count": 410, "listed_count": 7, "favourites_count": 1421, "statuses_count": 10276, "created_at": "Tue Oct 05 07:47:01 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838512849446109186/5C06pZnW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838512849446109186/5C06pZnW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/198792168/1406112886", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Quiero ser suave.. pero no puedo... lo del @Ayto_Las_Rozas y el Parque Empresarial es de juzgado de guardia... dif\u00edcil aparcar contra sentido en bater\u00eda.. por que han pintado al rev\u00e9s?? En bater\u00eda se aparca de cara no creen?? Gracias por hacernos la vida m\u00e1s dif\u00edcil...", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ayto_Las_Rozas", "name": "Ayto. Las Rozas", "id": 400742296, "id_str": "400742296", "indices": [43, 58]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D49gIVTKVb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218195190214791168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Ayto_Las_Rozas", "name": "Ayto. Las Rozas", "id": 400742296, "id_str": "400742296", "indices": [43, 58]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/hSzqz0ugKu", "expanded": "https://twitter.com/javidiaz1967/status/1218195190214791168", "display": "twitter.com/javidiaz1967/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Esa es la forma m\u00e1s segura para aparcar y salir. Se est\u00e1 ya aplicando en muchos ayuntamientos (Sebasti\u00e1n de los Reyes) y obligatoria en parking de empresas de alta ocupaci\u00f3n", "display_text_range": [0, 173], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TqCwEigeBm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218992487827755016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579465431540"}