{"created_at": "Sun Jan 19 20:26:22 +0000 2020", "id": 1218993120437841921, "id_str": "1218993120437841921", "text": "La m\u00e9s sentida felicitaci\u00f3 pel 75\u00e8 aniversari d @La_Lira_Vila i m\u00e9s despr\u00e9s de sentir #paispetit d'en Llach. No hi\u2026 https://t.co/JyAfnX9pgD", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305853376, "id_str": "305853376", "name": "Maria Bonich Pique", "screen_name": "BonichMaria", "location": null, "url": null, "description": "Entusiaste amb la vida!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 262, "friends_count": 440, "listed_count": 1, "favourites_count": 2216, "statuses_count": 1365, "created_at": "Thu May 26 22:04:39 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3662174528/3bbd4b9bb37f65a03156d74e064518aa_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3662174528/3bbd4b9bb37f65a03156d74e064518aa_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305853376/1401965606", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d9c0c694c1a86c2a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d9c0c694c1a86c2a.json", "place_type": "city", "name": "Viladecans", "full_name": "Viladecans, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.988241, 41.270326], [1.988241, 41.337687], [2.07465, 41.337687], [2.07465, 41.270326]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La m\u00e9s sentida felicitaci\u00f3 pel 75\u00e8 aniversari d @La_Lira_Vila i m\u00e9s despr\u00e9s de sentir #paispetit d'en Llach. No hi ha res m\u00e9s meravell\u00f3s q la veu d'un poble q, malgrat les dificultats per mantenir la seva identitat, segueix celebrant anys d'entitats com aquesta. @CUP_Viladecans", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "paispetit", "indices": [86, 96]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "La_Lira_Vila", "name": "Coral la Lira", "id": 314829495, "id_str": "314829495", "indices": [48, 61]}, {"screen_name": "CUP_Viladecans", "name": "Nucli de Suport CUP-Arrenquem Viladecans", "id": 1097868092456214528, "id_str": "1097868092456214528", "indices": [263, 278]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "paispetit", "indices": [86, 96]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JyAfnX9pgD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218993120437841921", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "La_Lira_Vila", "name": "Coral la Lira", "id": 314829495, "id_str": "314829495", "indices": [48, 61]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579465582366"}