{"created_at": "Sun Jan 19 20:27:35 +0000 2020", "id": 1218993427037200386, "id_str": "1218993427037200386", "text": "Dia rere dia sentint els incontinents tics feixistes imp\u00fanes de qualsevol judici. #SpainIsAFascistState", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4842957513, "id_str": "4842957513", "name": "Ver\u00f2nica Vidal Oltra", "screen_name": "VidalOltra", "location": null, "url": null, "description": "Ambient\u00f2loga, regidora de l'Ajuntament de Cardedeu per ERC, aficionada al dibuix i cantaire de l'Agrupaci\u00f3 Coral Cardedeuenca.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 187, "friends_count": 502, "listed_count": 4, "favourites_count": 2458, "statuses_count": 519, "created_at": "Sun Jan 24 19:24:56 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/725978953060630529/495x8p2F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/725978953060630529/495x8p2F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4842957513/1521306399", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "659eff9d991a6440", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/659eff9d991a6440.json", "place_type": "city", "name": "Cardedeu", "full_name": "Cardedeu, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.330211, 41.616702], [2.330211, 41.676793], [2.374505, 41.676793], [2.374505, 41.616702]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218910510726492161, "quoted_status_id_str": "1218910510726492161", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 14:58:06 +0000 2020", "id": 1218910510726492161, "id_str": "1218910510726492161", "text": "En les democr\u00e0cies serioses s\u00f3n els ciutadans amb els seus vots els qui decideixen qui t\u00e9 esc\u00f3 o no. Carregar-se aq\u2026 https://t.co/i1UAje5Bqt", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 11611502, "id_str": "11611502", "name": "Carles Puigdemont", "screen_name": "KRLS", "location": "Brussels, Belgium", "url": "https://consellrepublica.cat", "description": "130th President of Catalonia | Member of the European Parliament |854| #FreeTothom \ud83c\udf97#CatalanRepublic \ud83d\uddf3", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 792738, "friends_count": 4582, "listed_count": 3199, "favourites_count": 1129, "statuses_count": 20177, "created_at": "Fri Dec 28 21:48:59 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "510800", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "3D0702", "profile_sidebar_fill_color": "2C1703", "profile_text_color": "A16A23", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164879202694455296/M-LemIpq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164879202694455296/M-LemIpq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11611502/1558111961", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218906676104957952, "quoted_status_id_str": "1218906676104957952", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "En les democr\u00e0cies serioses s\u00f3n els ciutadans amb els seus vots els qui decideixen qui t\u00e9 esc\u00f3 o no. Carregar-se aquest principi \u00e9s caure en el totalitarisme. Potser \u00e9s el que enyoren. Impotents davant les urnes, prepotents als despatxos on mouen els fils. https://t.co/qwh1NDSnXw", "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qwh1NDSnXw", "expanded_url": "https://twitter.com/MonDiari/status/1218906676104957952", "display_url": "twitter.com/MonDiari/statu\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 25, "reply_count": 80, "retweet_count": 1753, "favorite_count": 4036, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i1UAje5Bqt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218910510726492161", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "ca"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/5LbTcf0Xf8", "expanded": "https://twitter.com/KRLS/status/1218910510726492161", "display": "twitter.com/KRLS/status/12\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "SpainIsAFascistState", "indices": [82, 103]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579465655465"}