{"created_at": "Sun Jan 19 20:28:50 +0000 2020", "id": 1218993740276281345, "id_str": "1218993740276281345", "text": "La Federaci\u00f3n de F\u00fatbol de la Comunidad Valenciana ha vuelto a convocar para un entrenamiento con la Selecci\u00f3n Vale\u2026 https://t.co/6uDnPm7MLk", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 728658168805502977, "id_str": "728658168805502977", "name": "C.F.F.URYULA", "screen_name": "uryulacff", "location": "Orihuela, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "\ud83d\udc67\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa #nosotrastambienjugamos\nFacebook: https://www.facebook.com/cffuryula/ Twitter: @uryulacff\nInstagram: https://www.instagram.com/c.f.f.uryula/", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 195, "friends_count": 115, "listed_count": 2, "favourites_count": 790, "statuses_count": 623, "created_at": "Fri May 06 18:50:20 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024781769462214656/U_vORiNB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024781769462214656/U_vORiNB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/728658168805502977/1564391194", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "db53ed56af4cd5ae", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/db53ed56af4cd5ae.json", "place_type": "city", "name": "Orihuela", "full_name": "Orihuela, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.036797, 37.887501], [-1.036797, 38.329213], [-0.70487, 38.329213], [-0.70487, 37.887501]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La Federaci\u00f3n de F\u00fatbol de la Comunidad Valenciana ha vuelto a convocar para un entrenamiento con la Selecci\u00f3n Valenciana Sub-12 a:\n\nROC\u00cdO ROSELL\u00d3 PASTOR \nPAULA FERN\u00c1NDEZ PARDO\n\n\ud83d\udcc5 Jueves\n\ud83d\udd51 17:15h\n\ud83c\udfdf\ufe0f Polideportivo Municipal de Benet\u00faser, Valencia\n\n\u00a1ENHORABUENA CHICAS! https://t.co/xSE3Dp2AHf", "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218993733817065472, "id_str": "1218993733817065472", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOq8V6eX4AAVFKv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOq8V6eX4AAVFKv.jpg", "url": "https://t.co/xSE3Dp2AHf", "display_url": "pic.twitter.com/xSE3Dp2AHf", "expanded_url": "https://twitter.com/uryulacff/status/1218993740276281345/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 302, "h": 842, "resize": "fit"}, "large": {"w": 302, "h": 842, "resize": "fit"}, "small": {"w": 244, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218993737092694022, "id_str": "1218993737092694022", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOq8WGrWAAYL9qk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOq8WGrWAAYL9qk.jpg", "url": "https://t.co/xSE3Dp2AHf", "display_url": "pic.twitter.com/xSE3Dp2AHf", "expanded_url": "https://twitter.com/uryulacff/status/1218993740276281345/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 268, "h": 804, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 268, "h": 804, "resize": "fit"}, "small": {"w": 227, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218993733817065472, "id_str": "1218993733817065472", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOq8V6eX4AAVFKv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOq8V6eX4AAVFKv.jpg", "url": "https://t.co/xSE3Dp2AHf", "display_url": "pic.twitter.com/xSE3Dp2AHf", "expanded_url": "https://twitter.com/uryulacff/status/1218993740276281345/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 302, "h": 842, "resize": "fit"}, "large": {"w": 302, "h": 842, "resize": "fit"}, "small": {"w": 244, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1218993737092694022, "id_str": "1218993737092694022", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOq8WGrWAAYL9qk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOq8WGrWAAYL9qk.jpg", "url": "https://t.co/xSE3Dp2AHf", "display_url": "pic.twitter.com/xSE3Dp2AHf", "expanded_url": "https://twitter.com/uryulacff/status/1218993740276281345/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 268, "h": 804, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 268, "h": 804, "resize": "fit"}, "small": {"w": 227, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6uDnPm7MLk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218993740276281345", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579465730147"}