{"created_at": "Sun Jan 19 20:33:36 +0000 2020", "id": 1218994939868209153, "id_str": "1218994939868209153", "text": "@elicr5 Mala suerte de que no todo el mundo sea igual \ud83e\udd28", "display_text_range": [8, 55], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218951300769026049, "in_reply_to_status_id_str": "1218951300769026049", "in_reply_to_user_id": 583934308, "in_reply_to_user_id_str": "583934308", "in_reply_to_screen_name": "elicr5", "user": {"id": 508872515, "id_str": "508872515", "name": "Marta\ud83d\udda4", "screen_name": "martagd01", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "url": "https://Instagram.com/p/BAfjj9BwT3y/", "description": "EDD", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 718, "friends_count": 254, "listed_count": 4, "favourites_count": 7124, "statuses_count": 14700, "created_at": "Wed Feb 29 13:56:16 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148358307356336128/DBS0I6Nq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148358307356336128/DBS0I6Nq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/508872515/1559859706", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "7e196f1423ff1a96", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7e196f1423ff1a96.json", "place_type": "city", "name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga", "full_name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.239283, 36.712301], [-4.239283, 36.857064], [-3.992599, 36.857064], [-3.992599, 36.712301]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elicr5", "name": "Elisabeth", "id": 583934308, "id_str": "583934308", "indices": [0, 7]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579466016152"}