{"created_at": "Sun Jan 19 20:34:02 +0000 2020", "id": 1218995051436572673, "id_str": "1218995051436572673", "text": "Vale si, puede que realmente sea gilipollas, eso o deber\u00eda controlarme un poco m\u00e1s cuando salgo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1204678932127211521, "id_str": "1204678932127211521", "name": "Ra\u00fal Caro", "screen_name": "raulcaro09", "location": null, "url": null, "description": "La inteligencia me persigue desde hace tiempo, pero yo soy mucho m\u00e1s r\u00e1pido...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 154, "friends_count": 153, "listed_count": 0, "favourites_count": 121, "statuses_count": 93, "created_at": "Wed Dec 11 08:27:12 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204679248595828737/cU3CRNtC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204679248595828737/cU3CRNtC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1204678932127211521/1578643407", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "77c741b18afb038a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/77c741b18afb038a.json", "place_type": "city", "name": "Palma del R\u00edo", "full_name": "Palma del R\u00edo, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.414176, 37.583609], [-5.414176, 37.744958], [-5.133522, 37.744958], [-5.133522, 37.583609]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579466042752"}