{"created_at": "Sun Jan 19 20:38:33 +0000 2020", "id": 1218996185576263681, "id_str": "1218996185576263681", "text": "I\u00d1AKI ANASAGASTI/ Los atacantes de la librer\u00eda Blanquerna absueltos \u2013 Un trabajo de recuperaci\u00f3n\u2026 https://t.co/Xu6Zzu4y4y", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 107460646, "id_str": "107460646", "name": "DEIA", "screen_name": "deia_eus", "location": "Bilbao", "url": "https://www.deia.eus", "description": "Noticias de Euskadi actualizadas continuamente. Bizkaia, Athletic, deportes, econom\u00eda, pol\u00edtica. cultura, ocio, etc", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 45910, "friends_count": 1732, "listed_count": 867, "favourites_count": 555, "statuses_count": 210791, "created_at": "Fri Jan 22 16:46:37 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2736819669/6b9bd02c5558ec3b0df35c7c3ecdd9e2_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2736819669/6b9bd02c5558ec3b0df35c7c3ecdd9e2_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107460646/1548430155", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [43.2626194, -2.947576]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-2.947576, 43.2626194]}, "place": {"id": "cd43ea85d651af92", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/cd43ea85d651af92.json", "place_type": "city", "name": "Bilbao", "full_name": "Bilbao, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.98601, 43.213654], [-2.98601, 43.290145], [-2.880325, 43.290145], [-2.880325, 43.213654]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "I\u00d1AKI ANASAGASTI/ Los atacantes de la librer\u00eda Blanquerna absueltos \u2013 Un trabajo de recuperaci\u00f3n https://t.co/gmJZR7FGQ9 #pol\u00edtica_vasca #historia_Euskadi #opini\u00f3n https://t.co/H8quWFFaOt", "display_text_range": [0, 163], "entities": {"hashtags": [{"text": "pol\u00edtica_vasca", "indices": [121, 136]}, {"text": "historia_Euskadi", "indices": [137, 154]}, {"text": "opini\u00f3n", "indices": [155, 163]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gmJZR7FGQ9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RNLyjs", "display_url": "dlvr.it/RNLyjs", "indices": [97, 120]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218996184125018113, "id_str": "1218996184125018113", "indices": [164, 187], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOq-kilUEAEnDSs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOq-kilUEAEnDSs.jpg", "url": "https://t.co/H8quWFFaOt", "display_url": "pic.twitter.com/H8quWFFaOt", "expanded_url": "https://twitter.com/deia_eus/status/1218996185576263681/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 627, "h": 352, "resize": "fit"}, "small": {"w": 627, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 627, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218996184125018113, "id_str": "1218996184125018113", "indices": [164, 187], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOq-kilUEAEnDSs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOq-kilUEAEnDSs.jpg", "url": "https://t.co/H8quWFFaOt", "display_url": "pic.twitter.com/H8quWFFaOt", "expanded_url": "https://twitter.com/deia_eus/status/1218996185576263681/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 627, "h": 352, "resize": "fit"}, "small": {"w": 627, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 627, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Xu6Zzu4y4y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218996185576263681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [98, 121]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579466313152"}