{"created_at": "Sun Jan 19 20:38:55 +0000 2020", "id": 1218996279344353280, "id_str": "1218996279344353280", "text": "\u00bfPorque no pon\u00e9is la foto del pisot\u00f3n que no ha visto el \u00e1rbitro ni el VAR? Dec\u00edan que entraba en decisiones claras\u2026 https://t.co/l4IMA7BXrR", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 363709987, "id_str": "363709987", "name": "ManuelGonzalez", "screen_name": "Manuel_Gonzale4", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 609, "friends_count": 499, "listed_count": 1, "favourites_count": 1428, "statuses_count": 8056, "created_at": "Sun Aug 28 15:20:32 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/773457522560729088/CKvNsV3M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/773457522560729088/CKvNsV3M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/363709987/1473241566", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "4ecb58704564d392", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4ecb58704564d392.json", "place_type": "city", "name": "C\u00f3rdoba", "full_name": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.99701, 37.664255], [-4.99701, 38.030946], [-4.351492, 38.030946], [-4.351492, 37.664255]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218995947365191681, "quoted_status_id_str": "1218995947365191681", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 20:37:36 +0000 2020", "id": 1218995947365191681, "id_str": "1218995947365191681", "text": "SE DUELE JORDI ALBA tras un pisot\u00f3n de Gonalons. El lateral del Bar\u00e7a PUEDE CONTINUAR. Minuto 34. Bar\u00e7a 0-0 Granada\u2026 https://t.co/BuX89Q3yt1", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18905975, "id_str": "18905975", "name": "El Chiringuito TV", "screen_name": "elchiringuitotv", "location": null, "url": "http://mega.atresmedia.com/programas/el-chiringuito-de-jugones/", "description": "De domingo a jueves, en @MegaTDT. Presentado y dirigido por @jpedrerol Facebook: http://fb.com/elchiringuitotv | Instagram: http://instagram.com/elchiringuitotv", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1521825, "friends_count": 65, "listed_count": 5338, "favourites_count": 8690, "statuses_count": 445179, "created_at": "Mon Jan 12 16:43:41 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "999999", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186040077136355329/Z-_Hmkv4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186040077136355329/Z-_Hmkv4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18905975/1479234373", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "SE DUELE JORDI ALBA tras un pisot\u00f3n de Gonalons. El lateral del Bar\u00e7a PUEDE CONTINUAR. Minuto 34. Bar\u00e7a 0-0 Granada. \n\n\u00a1Nos vemos a las 12 en MEGA! https://t.co/9MEMoVg6hm", "display_text_range": [0, 147], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218995942902435841, "id_str": "1218995942902435841", "indices": [148, 171], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOq-Wf9XkAE5hqN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOq-Wf9XkAE5hqN.jpg", "url": "https://t.co/9MEMoVg6hm", "display_url": "pic.twitter.com/9MEMoVg6hm", "expanded_url": "https://twitter.com/elchiringuitotv/status/1218995947365191681/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 519, "h": 336, "resize": "fit"}, "large": {"w": 519, "h": 336, "resize": "fit"}, "small": {"w": 519, "h": 336, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218995942902435841, "id_str": "1218995942902435841", "indices": [148, 171], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOq-Wf9XkAE5hqN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOq-Wf9XkAE5hqN.jpg", "url": "https://t.co/9MEMoVg6hm", "display_url": "pic.twitter.com/9MEMoVg6hm", "expanded_url": "https://twitter.com/elchiringuitotv/status/1218995947365191681/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 519, "h": 336, "resize": "fit"}, "large": {"w": 519, "h": 336, "resize": "fit"}, "small": {"w": 519, "h": 336, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 3, "favorite_count": 13, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BuX89Q3yt1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218995947365191681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/8pGhyqup2I", "expanded": "https://twitter.com/elchiringuitotv/status/1218995947365191681", "display": "twitter.com/elchiringuitot\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "\u00bfPorque no pon\u00e9is la foto del pisot\u00f3n que no ha visto el \u00e1rbitro ni el VAR? Dec\u00edan que entraba en decisiones claras...", "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l4IMA7BXrR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218996279344353280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579466335508"}