{"created_at": "Sun Jan 19 20:41:31 +0000 2020", "id": 1218996934851153920, "id_str": "1218996934851153920", "text": "I no nom\u00e9s aix\u00f2, crec que aprofitaran l\u2019arribada d\u2019un nou entrenador i l\u2019ascens d\u2019Ansu Fati per retirar a Su\u00e1rez ara que trigar\u00e0 en tornar.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218996932485492737, "in_reply_to_status_id_str": "1218996932485492737", "in_reply_to_user_id": 905901075949027329, "in_reply_to_user_id_str": "905901075949027329", "in_reply_to_screen_name": "Marc_Izaga", "user": {"id": 905901075949027329, "id_str": "905901075949027329", "name": "Marc Izaga", "screen_name": "Marc_Izaga", "location": null, "url": null, "description": "20, Periodisme a la UAB \ud83d\udcf0\ud83d\udcbb Entre Blanes i Cerdanyola", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 118, "friends_count": 332, "listed_count": 1, "favourites_count": 4149, "statuses_count": 905, "created_at": "Thu Sep 07 21:10:22 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "112266", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139519445913735168/kLANlphK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139519445913735168/kLANlphK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/905901075949027329/1518373483", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ffaf1a469b1c15b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ffaf1a469b1c15b1.json", "place_type": "city", "name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "full_name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.074488, 41.442847], [2.074488, 41.511163], [2.15998, 41.511163], [2.15998, 41.442847]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579466491793"}