{"created_at": "Sun Jan 19 20:42:22 +0000 2020", "id": 1218997145870782464, "id_str": "1218997145870782464", "text": "Son celtista si, pero al\u00e9grame ver o depor as\u00ed. \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2200901889, "id_str": "2200901889", "name": "J.Garc\u00eda", "screen_name": "JotaGarcia19", "location": "Arz\u00faa", "url": "http://jota-garcia.tumblr.com", "description": "\ud83d\udcda M\u00e1ster en Direcci\u00f3n y Gesti\u00f3n - USC", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 90, "friends_count": 171, "listed_count": 1, "favourites_count": 11597, "statuses_count": 1557, "created_at": "Fri Nov 29 20:25:31 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/566387933721423872/a1L0Omok_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/566387933721423872/a1L0Omok_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2200901889/1412558071", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "c90acc8eb4fa9f38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/c90acc8eb4fa9f38.json", "place_type": "city", "name": "Arz\u00faa", "full_name": "Arz\u00faa, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.301252, 42.843382], [-8.301252, 43.004878], [-8.064625, 43.004878], [-8.064625, 42.843382]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218938874929520642, "quoted_status_id_str": "1218938874929520642", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 16:50:49 +0000 2020", "id": 1218938874929520642, "id_str": "1218938874929520642", "text": "Fiiiiinaaaaal do #D\u00e9porC\u00e1diz en #ABANCARIAZOR!\n\n#DEPORTIVISTAS, #p\u00f3DEse! XUNTOS, SEMPRE. #p\u00f3DEse! https://t.co/r3jGJ6RD4g", "display_text_range": [0, 97], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1217896727719620608, "in_reply_to_status_id_str": "1217896727719620608", "in_reply_to_user_id": 150581068, "in_reply_to_user_id_str": "150581068", "in_reply_to_screen_name": "RCDeportivo", "user": {"id": 150581068, "id_str": "150581068", "name": "RC Deportivo", "screen_name": "RCDeportivo", "location": "A Coru\u00f1a", "url": "http://www.rcdeportivo.es", "description": "La Cuenta Oficial del #D\u00c9POR", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 369957, "friends_count": 15, "listed_count": 2215, "favourites_count": 161, "statuses_count": 38708, "created_at": "Tue Jun 01 08:39:33 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "005EA4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "005EA4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "1774AD", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186198058075340800/1BNjKVQ9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186198058075340800/1BNjKVQ9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150581068/1562780840", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 216, "reply_count": 90, "retweet_count": 638, "favorite_count": 1303, "entities": {"hashtags": [{"text": "D\u00e9porC\u00e1diz", "indices": [17, 28]}, {"text": "ABANCARIAZOR", "indices": [32, 45]}, {"text": "DEPORTIVISTAS", "indices": [48, 62]}, {"text": "p\u00f3DEse", "indices": [64, 71]}, {"text": "p\u00f3DEse", "indices": [89, 96]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218938864653537280, "id_str": "1218938864653537280", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqKcG6XkAAE8gV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqKcG6XkAAE8gV.jpg", "url": "https://t.co/r3jGJ6RD4g", "display_url": "pic.twitter.com/r3jGJ6RD4g", "expanded_url": "https://twitter.com/RCDeportivo/status/1218938874929520642/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218938864653537280, "id_str": "1218938864653537280", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOqKcG6XkAAE8gV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOqKcG6XkAAE8gV.jpg", "url": "https://t.co/r3jGJ6RD4g", "display_url": "pic.twitter.com/r3jGJ6RD4g", "expanded_url": "https://twitter.com/RCDeportivo/status/1218938874929520642/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/eKjTEr9ARS", "expanded": "https://twitter.com/rcdeportivo/status/1218938874929520642", "display": "twitter.com/rcdeportivo/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579466542104"}