{"created_at": "Sun Jan 19 20:42:42 +0000 2020", "id": 1218997233271611402, "id_str": "1218997233271611402", "text": "@avelplaza En mi calle al medio d\u00eda", "display_text_range": [11, 35], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218988674404290565, "in_reply_to_status_id_str": "1218988674404290565", "in_reply_to_user_id": 463711487, "in_reply_to_user_id_str": "463711487", "in_reply_to_screen_name": "avelplaza", "user": {"id": 303494282, "id_str": "303494282", "name": "Perag\u00f3n \uf8ff", "screen_name": "PeragonR", "location": null, "url": "https://www.facebook.com/Perag\u00f3n-Photography-248880435149818/", "description": "Fot\u00f3grafo de prensa FREELANCE.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2304, "friends_count": 4568, "listed_count": 40, "favourites_count": 3487, "statuses_count": 26492, "created_at": "Sun May 22 23:51:33 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/644782201582829568/uOIqbDBQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/644782201582829568/uOIqbDBQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303494282/1579261144", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "eaa9968c2be92860", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/eaa9968c2be92860.json", "place_type": "city", "name": "Ja\u00e9n", "full_name": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.874019, 37.628737], [-3.874019, 37.954061], [-3.611064, 37.954061], [-3.611064, 37.628737]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "avelplaza", "name": "avel plaza sf", "id": 463711487, "id_str": "463711487", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579466562942"}