{"created_at": "Sun Jan 19 20:47:02 +0000 2020", "id": 1218998322125516802, "id_str": "1218998322125516802", "text": "@ricardofdiogo sim, realmente o argumento de j\u00e1 ter havido negros na posi\u00e7\u00e3o da JKM \u00e9 uma argumenta\u00e7\u00e3o digna de apl\u2026 https://t.co/vMxvRsTVPg", "display_text_range": [15, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218997262703038464, "in_reply_to_status_id_str": "1218997262703038464", "in_reply_to_user_id": 298360697, "in_reply_to_user_id_str": "298360697", "in_reply_to_screen_name": "ricardofdiogo", "user": {"id": 836227969, "id_str": "836227969", "name": "Rui Landim", "screen_name": "12Landim", "location": "Portugal", "url": "http://ruilandim.maismls.pt", "description": "L\u00e9sbico, poeta, fil\u00f3sofo. Real Estate Consultant at Mais Consultores #Capital \ud83c\udfe6 REAL ESTATE, BUSINESS, CONSULTANT. African Studies - FLUL\ud83c\udf93 #2625\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1046, "friends_count": 263, "listed_count": 21, "favourites_count": 8212, "statuses_count": 65986, "created_at": "Thu Sep 20 19:38:35 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E85815", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1200897046997356544/e2GEMWvP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200897046997356544/e2GEMWvP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/836227969/1560467394", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1fefad105170fb4e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1fefad105170fb4e.json", "place_type": "city", "name": "Vila Franca de Xira", "full_name": "Vila Franca de Xira, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-9.118448, 38.684979], [-9.118448, 39.031576], [-8.841538, 39.031576], [-8.841538, 38.684979]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@ricardofdiogo sim, realmente o argumento de j\u00e1 ter havido negros na posi\u00e7\u00e3o da JKM \u00e9 uma argumenta\u00e7\u00e3o digna de aplausos.  quantos negros deputados \u00fanicos de um partido estiveram presentes na AR? obrigado.", "display_text_range": [15, 205], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ricardofdiogo", "name": "Ricardo F. Diogo", "id": 298360697, "id_str": "298360697", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vMxvRsTVPg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218998322125516802", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ricardofdiogo", "name": "Ricardo F. Diogo", "id": 298360697, "id_str": "298360697", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579466822545"}