{"created_at": "Sun Jan 19 20:48:41 +0000 2020", "id": 1218998735763537923, "id_str": "1218998735763537923", "text": "A prop\u00f3sito del accidente de la planta qu\u00edmica en Tarragona\n\u00abSolo importaba producir y la avaricia rompi\u00f3 el saco\u00bb.\u2026 https://t.co/RreiSonCtw", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 735397250, "id_str": "735397250", "name": "Aniceto Ram\u00edrez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "AnicetoRamirez", "location": "Badalona", "url": "http://instagram.com/Aniceto_Ramirez", "description": "#FP Administraci\u00f3 i Finances - Comer\u00e7 Internacional- Assegurances - Comptabilitat, RRHH, FOL Gesti\u00f3 Administrativa Comer\u00e7 Internacional #FCT #FPDual #FPIbericus", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1900, "friends_count": 540, "listed_count": 91, "favourites_count": 95439, "statuses_count": 32657, "created_at": "Fri Aug 03 19:19:14 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/805301322136293381/BYK-PpgJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805301322136293381/BYK-PpgJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/735397250/1491808191", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "59d08c41f3229755", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/59d08c41f3229755.json", "place_type": "city", "name": "Badalona", "full_name": "Badalona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.211092, 41.42594], [2.211092, 41.492681], [2.270008, 41.492681], [2.270008, 41.42594]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A prop\u00f3sito del accidente de la planta qu\u00edmica en Tarragona\n\u00abSolo importaba producir y la avaricia rompi\u00f3 el saco\u00bb.\nSeg\u00fan los trabajadores, el jefe de planta fallecido, \u00d2scar Saladi\u00e9,\u00a0\u00abestaba sometido a un nivel de estr\u00e9s inhumano\u00bb.\n#Tarragona #IQOXE #FOL \nhttps://t.co/4oAB7SwDsA", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Tarragona", "indices": [233, 243]}, {"text": "IQOXE", "indices": [244, 250]}, {"text": "FOL", "indices": [251, 255]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4oAB7SwDsA", "expanded_url": "https://www.diaridetarragona.com/tarragona/Solo-importaba-producir...y-la-avaricia-rompio-el-saco-20200118-0002.html", "display_url": "diaridetarragona.com/tarragona/Solo\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RreiSonCtw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218998735763537923", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579466921164"}