{"created_at": "Sun Jan 19 20:48:58 +0000 2020", "id": 1218998810447372290, "id_str": "1218998810447372290", "text": "@Miguelito11_1 @anaarenastwt Melli, no va por ah\u00ed la pregunta, camarada.", "display_text_range": [29, 72], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218998417608925185, "in_reply_to_status_id_str": "1218998417608925185", "in_reply_to_user_id": 514901641, "in_reply_to_user_id_str": "514901641", "in_reply_to_screen_name": "Miguelito11_1", "user": {"id": 21926182, "id_str": "21926182", "name": "Miguel \u00c1ngel Vargas", "screen_name": "ma_vargas_rubio", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "Padre de Luc\u00eda, ya luego lo dem\u00e1s: Gitano-jornalero de la cultura, investigador de cosas, historiador del arte, director de escena y dilettante professional.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2361, "friends_count": 4585, "listed_count": 40, "favourites_count": 13517, "statuses_count": 9029, "created_at": "Wed Feb 25 22:02:50 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/607904491569082368/jRPsJ8Lz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/607904491569082368/jRPsJ8Lz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21926182/1405962940", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "place_type": "city", "name": "Sevilla", "full_name": "Sevilla, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-6.02843, 37.313613], [-6.02843, 37.452783], [-5.81866, 37.452783], [-5.81866, 37.313613]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Miguelito11_1", "name": "Miguel \u00c1ngel Puerto", "id": 514901641, "id_str": "514901641", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "anaarenastwt", "name": "Ana Arenas", "id": 1103776878, "id_str": "1103776878", "indices": [15, 28]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579466938970"}