{"created_at": "Sun Jan 19 20:52:16 +0000 2020", "id": 1218999638931509248, "id_str": "1218999638931509248", "text": "@silvia_pla \u00c9s inhum\u00e0. \u00c9s un exemple m\u00e9s del que ens va deixar Trias a Barcelona. \nPer sort ja fa temps que l\u2019Ajunt\u2026 https://t.co/yIA1FFB4Vv", "display_text_range": [12, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218995006733791232, "in_reply_to_status_id_str": "1218995006733791232", "in_reply_to_user_id": 220776818, "in_reply_to_user_id_str": "220776818", "in_reply_to_screen_name": "silvia_pla", "user": {"id": 17453262, "id_str": "17453262", "name": "Oriol Puig \ud83c\udf97 \ud83c\uddea\ud83c\udded \ud83d\udd3b", "screen_name": "Pumocat", "location": "El Clot | Llan\u00e7\u00e0, PPCC ", "url": "http://www.pumo.cat", "description": "Republic\u00e0 d\u2019esquerres. Activista Sahrau\u00ed \ud83c\uddea\ud83c\udded. Treballo a @viasona i milito a @sahara_dempeus. Faig R\u00e0dio a R\u00e0dio #Llan\u00e7\u00e0. Piulo a @ycommusica.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11805, "friends_count": 5890, "listed_count": 151, "favourites_count": 944, "statuses_count": 59512, "created_at": "Mon Nov 17 23:17:37 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFEA03", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1181291953775755265/o4WZqNn1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181291953775755265/o4WZqNn1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17453262/1415492377", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espanya", "country_code": "ES", "country": "Espanya", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@silvia_pla \u00c9s inhum\u00e0. \u00c9s un exemple m\u00e9s del que ens va deixar Trias a Barcelona. \nPer sort ja fa temps que l\u2019Ajuntament els est\u00e0 tornant a bancs grans.", "display_text_range": [12, 152], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "silvia_pla", "name": "S\u00edlvia pla ||*|| #MeToo  Rep\u00fablica!!", "id": 220776818, "id_str": "220776818", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yIA1FFB4Vv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218999638931509248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "silvia_pla", "name": "S\u00edlvia pla ||*|| #MeToo  Rep\u00fablica!!", "id": 220776818, "id_str": "220776818", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "ca", "timestamp_ms": "1579467136496"}