{"created_at": "Sun Jan 19 20:52:43 +0000 2020", "id": 1218999751309430784, "id_str": "1218999751309430784", "text": "Fiquei a saber que os turistas apanhados em Ibiza e em Palma com \u00e1lcool a mais v\u00e3o ser multados, n\u00e3o \u00e9 que isso me\u2026 https://t.co/3OEoneX801", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2220021309, "id_str": "2220021309", "name": "zelita", "screen_name": "zelita258", "location": "Le\u00e7a da Palmeira", "url": null, "description": "Gosto das coisas simples da vida", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 596, "friends_count": 285, "listed_count": 0, "favourites_count": 29337, "statuses_count": 22372, "created_at": "Wed Dec 11 18:47:05 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1144217100355067904/ugDZBCTv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144217100355067904/ugDZBCTv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2220021309/1565674884", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "186cec73f11d0d0f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/186cec73f11d0d0f.json", "place_type": "city", "name": "Matosinhos", "full_name": "Matosinhos, Portugal", "country_code": "PT", "country": "Portugal", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.728912, 41.171487], [-8.728912, 41.273118], [-8.595448, 41.273118], [-8.595448, 41.171487]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Fiquei a saber que os turistas apanhados em Ibiza e em Palma com \u00e1lcool a mais v\u00e3o ser multados, n\u00e3o \u00e9 que isso me afecte pessoalmente, mas n\u00e3o quero passar f\u00e9rias onde existe uma esp\u00e9cie de \u201clei seca\u201d #ficodanada", "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [{"text": "ficodanada", "indices": [202, 213]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3OEoneX801", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218999751309430784", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1579467163289"}