{"created_at": "Sun Jan 19 01:35:38 +0000 2020", "id": 1218708561649229825, "id_str": "1218708561649229825", "text": "Con los matatanes lalifernandez31 jesusita2850 sebas.molero despu\u00e9s de un d\u00eda suave jajajajaja perdonen mis pron\u00f3st\u2026 https://t.co/juRnj2aaBn", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 469324333, "id_str": "469324333", "name": "Jorge De La Rosa", "screen_name": "jorgedelarosab", "location": "Venezuela", "url": "http://www.mihoracero.com.ve", "description": "Jorge De La Rosa ya activos nuevamente por Twitter", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 153, "friends_count": 254, "listed_count": 0, "favourites_count": 15, "statuses_count": 1179, "created_at": "Fri Jan 20 13:40:03 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/507527749674999808/KbRRBzYS_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/507527749674999808/KbRRBzYS_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469324333/1403566885", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.42496128, -0.41706602]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.41706602, 39.42496128]}, "place": {"id": "8d57598ef712c626", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8d57598ef712c626.json", "place_type": "city", "name": "Paiporta", "full_name": "Paiporta, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.425944, 39.412851], [-0.425944, 39.436745], [-0.401654, 39.436745], [-0.401654, 39.412851]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Con los matatanes lalifernandez31 jesusita2850 sebas.molero despu\u00e9s de un d\u00eda suave jajajajaja perdonen mis pron\u00f3sticos en Ktira food and drink https://t.co/VPlCqn28Xq", "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VPlCqn28Xq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7e6WFvodH7/?igshid=nd2zd558qo2m", "display_url": "instagram.com/p/B7e6WFvodH7/\u2026", "indices": [144, 167]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/juRnj2aaBn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218708561649229825", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579397738264"}