{"created_at": "Sun Jan 19 20:56:57 +0000 2020", "id": 1219000819548393472, "id_str": "1219000819548393472", "text": "@Novoj1926 @Inq_Carbayon @AlvaredJavier Vuelve al ducados!!!", "display_text_range": [40, 60], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1218981597174693888, "in_reply_to_status_id_str": "1218981597174693888", "in_reply_to_user_id": 1210598024956858370, "in_reply_to_user_id_str": "1210598024956858370", "in_reply_to_screen_name": "Novoj1926", "user": {"id": 1696128228, "id_str": "1696128228", "name": "Gelino", "screen_name": "gelininpv", "location": null, "url": null, "description": "Oviedo, Oviedo y despu\u00e9s del Oviedo, ya s\u00ed eso despu\u00e9s del Bar\u00e7a y cada vez menos....", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 81, "friends_count": 181, "listed_count": 1, "favourites_count": 2114, "statuses_count": 2811, "created_at": "Sat Aug 24 10:43:03 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028006501900857349/Mp9GUknn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028006501900857349/Mp9GUknn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1696128228/1412845950", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f959578389d8b02d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f959578389d8b02d.json", "place_type": "city", "name": "Siero", "full_name": "Siero, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.829711, 43.321302], [-5.829711, 43.465444], [-5.555956, 43.465444], [-5.555956, 43.321302]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Novoj1926", "name": "Novo", "id": 1210598024956858370, "id_str": "1210598024956858370", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "Inq_Carbayon", "name": "Carbay\u00f3n Inquebrantable", "id": 1007028788801228802, "id_str": "1007028788801228802", "indices": [11, 24]}, {"screen_name": "AlvaredJavier", "name": "Javier Prida Alvared", "id": 3244623759, "id_str": "3244623759", "indices": [25, 39]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579467417977"}