{"created_at": "Sun Jan 19 20:57:14 +0000 2020", "id": 1219000890931208194, "id_str": "1219000890931208194", "text": "@ForoFamilia @PSOE No se apure @FernandodPablo, porque @Adrilastra y @abalosmeco que mantienen el mismo discurso qu\u2026 https://t.co/61Gm8edVy4", "display_text_range": [19, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218990848815325185, "in_reply_to_status_id_str": "1218990848815325185", "in_reply_to_user_id": 92492730, "in_reply_to_user_id_str": "92492730", "in_reply_to_screen_name": "ForoFamilia", "user": {"id": 493055886, "id_str": "493055886", "name": "A. MARIO", "screen_name": "ASTURCON6", "location": "Gijon, Asturias, Espa\u00f1a", "url": null, "description": "En Asturias, Gijon\u00e9s. En Espa\u00f1a, Asturiano. En el resto del mundo, Espa\u00f1ol. Detesto a los  que se sirven del cargo en beneficio propio", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 439, "friends_count": 316, "listed_count": 23, "favourites_count": 2466, "statuses_count": 37736, "created_at": "Wed Feb 15 11:57:11 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/699924724474896384/jblVB2Yt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/699924724474896384/jblVB2Yt_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "731c9d11275a5436", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "place_type": "city", "name": "Gij\u00f3n", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@ForoFamilia @PSOE No se apure @FernandodPablo, porque @Adrilastra y @abalosmeco que mantienen el mismo discurso que @CelaaIsabel, con relaci\u00f3n la propiedad de los  hijos ya est\u00e1n en camino @desdelamoncloa para  atender, personalmente, las necesidades de ese hijo que no es de Ud., sino del estado", "display_text_range": [19, 297], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ForoFamilia", "name": "Foro de la Familia", "id": 92492730, "id_str": "92492730", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "PSOE", "name": "PSOE", "id": 50982086, "id_str": "50982086", "indices": [13, 18]}, {"screen_name": "FernandodPablo", "name": "Fernando de Pablo", "id": 990620000, "id_str": "990620000", "indices": [31, 46]}, {"screen_name": "Adrilastra", "name": "Adriana Lastra", "id": 200194757, "id_str": "200194757", "indices": [55, 66]}, {"screen_name": "abalosmeco", "name": "Jos\u00e9 Luis \u00c1balos", "id": 202372417, "id_str": "202372417", "indices": [69, 80]}, {"screen_name": "CelaaIsabel", "name": "Isabel Cela\u00e1", "id": 1926442338, "id_str": "1926442338", "indices": [117, 129]}, {"screen_name": "desdelamoncloa", "name": "La Moncloa", "id": 58417540, "id_str": "58417540", "indices": [190, 205]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/61Gm8edVy4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219000890931208194", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ForoFamilia", "name": "Foro de la Familia", "id": 92492730, "id_str": "92492730", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "PSOE", "name": "PSOE", "id": 50982086, "id_str": "50982086", "indices": [13, 18]}, {"screen_name": "FernandodPablo", "name": "Fernando de Pablo", "id": 990620000, "id_str": "990620000", "indices": [31, 46]}, {"screen_name": "Adrilastra", "name": "Adriana Lastra", "id": 200194757, "id_str": "200194757", "indices": [55, 66]}, {"screen_name": "abalosmeco", "name": "Jos\u00e9 Luis \u00c1balos", "id": 202372417, "id_str": "202372417", "indices": [69, 80]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579467434996"}