{"created_at": "Sun Jan 19 20:59:39 +0000 2020", "id": 1219001497482080258, "id_str": "1219001497482080258", "text": "@diegoburgospro @jesus_pucela @realvalladolid Si -ojal\u00e1 no sea as\u00ed, pero entra dentro de lo posible- caemos derrota\u2026 https://t.co/rbxDGeB2su", "display_text_range": [46, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218979267616411648, "in_reply_to_status_id_str": "1218979267616411648", "in_reply_to_user_id": 962283436642897920, "in_reply_to_user_id_str": "962283436642897920", "in_reply_to_screen_name": "diegoburgospro", "user": {"id": 171473623, "id_str": "171473623", "name": "Rub\u00e9n Bermejo \ud83c\udf3e\u265c", "screen_name": "drizztuva", "location": "Laguna de Duero", "url": null, "description": "Lagunero. Quinta del 77. Programador. Si te aburren el f\u00fatbol o los juegos de mesa, este no es tu sitio, pues no se habla de otra cosa.\n\ud83d\udc9c @realvalladolid \ud83d\udc9c", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 364, "friends_count": 421, "listed_count": 11, "favourites_count": 1742, "statuses_count": 41252, "created_at": "Tue Jul 27 12:36:40 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "694A9E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C19EE3", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/633332898100322304/qfmiZkJi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633332898100322304/qfmiZkJi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/171473623/1531038349", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "61fe09dfbe90f684", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/61fe09dfbe90f684.json", "place_type": "city", "name": "Laguna de Duero", "full_name": "Laguna de Duero, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.773909, 41.548229], [-4.773909, 41.596796], [-4.669629, 41.596796], [-4.669629, 41.548229]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@diegoburgospro @jesus_pucela @realvalladolid Si -ojal\u00e1 no sea as\u00ed, pero entra dentro de lo posible- caemos derrotados ante el Madrid, habremos firmado una racha id\u00e9ntica a la de las 9 primeras jornadas del Espanyol. Bien, lo que se dice bien, tampoco estamos. La tendencia es preocupante.", "display_text_range": [46, 289], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diegoburgospro", "name": "Diego Burgos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 962283436642897920, "id_str": "962283436642897920", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "jesus_pucela", "name": "Jes\u00fas P\u00e9rez Baraja", "id": 416672033, "id_str": "416672033", "indices": [16, 29]}, {"screen_name": "realvalladolid", "name": "Real Valladolid C.F.", "id": 42411789, "id_str": "42411789", "indices": [30, 45]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rbxDGeB2su", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219001497482080258", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diegoburgospro", "name": "Diego Burgos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 962283436642897920, "id_str": "962283436642897920", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "jesus_pucela", "name": "Jes\u00fas P\u00e9rez Baraja", "id": 416672033, "id_str": "416672033", "indices": [16, 29]}, {"screen_name": "realvalladolid", "name": "Real Valladolid C.F.", "id": 42411789, "id_str": "42411789", "indices": [30, 45]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579467579609"}