{"created_at": "Sun Jan 19 21:01:18 +0000 2020", "id": 1219001911413813249, "id_str": "1219001911413813249", "text": "@karma30796578 @Yo_Soy_Asin Yo he ido a la escuela en la dictadura,no tuve aleccionamiento,ni cantado el cara el so\u2026 https://t.co/gOxQVDf67D", "display_text_range": [28, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1218995703424389121, "in_reply_to_status_id_str": "1218995703424389121", "in_reply_to_user_id": 915107461815816192, "in_reply_to_user_id_str": "915107461815816192", "in_reply_to_screen_name": "karma30796578", "user": {"id": 1105269764488916997, "id_str": "1105269764488916997", "name": "Ana Del Olmo", "screen_name": "AnaDelOlmo10", "location": null, "url": null, "description": "leal", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 259, "friends_count": 224, "listed_count": 1, "favourites_count": 10316, "statuses_count": 15028, "created_at": "Tue Mar 12 00:50:21 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105270448047177730/j1UY_2Py_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105270448047177730/j1UY_2Py_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a87ad701b9cd8f8a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a87ad701b9cd8f8a.json", "place_type": "city", "name": "Le\u00f3n", "full_name": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.631302, 42.547162], [-5.631302, 42.640132], [-5.533773, 42.640132], [-5.533773, 42.547162]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@karma30796578 @Yo_Soy_Asin Yo he ido a la escuela en la dictadura,no tuve aleccionamiento,ni cantado el cara el sol.\nAhora es distinto,son los bolivarianos, nada q ver con un pa\u00eds q poco a poco subi\u00f3,se crearon las pensiones,el descanso semanal,la sanidad,las dos Extra.\nVzla lo perdio todo,hasta el turismo", "display_text_range": [28, 308], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "karma30796578", "name": "karma\ud83c\udf97\ufe0f", "id": 915107461815816192, "id_str": "915107461815816192", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "Yo_Soy_Asin", "name": "\u2605Ant\u00eddoto\u2605 \ud83d\udd3b", "id": 2891031959, "id_str": "2891031959", "indices": [15, 27]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gOxQVDf67D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219001911413813249", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "karma30796578", "name": "karma\ud83c\udf97\ufe0f", "id": 915107461815816192, "id_str": "915107461815816192", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "Yo_Soy_Asin", "name": "\u2605Ant\u00eddoto\u2605 \ud83d\udd3b", "id": 2891031959, "id_str": "2891031959", "indices": [15, 27]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579467678298"}