{"created_at": "Sun Jan 19 21:02:09 +0000 2020", "id": 1219002126090850304, "id_str": "1219002126090850304", "text": "Muy interesante!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2165461283, "id_str": "2165461283", "name": "Bea Ballest\u00edn\ud83d\udd3b", "screen_name": "bballestin", "location": "Matar\u00f3", "url": "https://uab.academia.edu/BeatrizBallest", "description": "Antrop\u00f2loga, soci\u00f2loga, mare. Professora en precari d'Antropologia Social a la UAB. Compte personal.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1588, "friends_count": 1808, "listed_count": 16, "favourites_count": 18307, "statuses_count": 11657, "created_at": "Sat Nov 02 21:58:23 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1210696281934446592/uH9iYkuZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210696281934446592/uH9iYkuZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2165461283/1557919862", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5ff8a5c4d230101a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ff8a5c4d230101a.json", "place_type": "city", "name": "Matar\u00f3", "full_name": "Matar\u00f3, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.415516, 41.519115], [2.415516, 41.580584], [2.487102, 41.580584], [2.487102, 41.519115]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218083245608357888, "quoted_status_id_str": "1218083245608357888", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 17 08:10:51 +0000 2020", "id": 1218083245608357888, "id_str": "1218083245608357888", "text": "Os animo a ver este domingo 19 de enero en La 2 a las 21.30 el cap\u00edtulo que la serie Imprescindibles me dedic\u00f3 hace\u2026 https://t.co/1nI21J49Wq", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 626685799, "id_str": "626685799", "name": "Gervasio S\u00e1nchez", "screen_name": "gervasanchez", "location": null, "url": "https://www.heraldo.es/tags/temas/los_desastres_la_guerra.html", "description": "Fot\u00f3grafo y periodista independiente especializado en conflictos armados.Trabaja en Heraldo de Arag\u00f3n", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 66693, "friends_count": 517, "listed_count": 1879, "favourites_count": 157, "statuses_count": 26964, "created_at": "Wed Jul 04 18:38:53 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/592247274538926080/0IBQh59l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/592247274538926080/0IBQh59l_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "place_type": "city", "name": "Barcelona", "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.052477, 41.317048], [2.052477, 41.468266], [2.229978, 41.468266], [2.229978, 41.317048]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Os animo a ver este domingo 19 de enero en La 2 a las 21.30 el cap\u00edtulo que la serie Imprescindibles me dedic\u00f3 hace casi seis a\u00f1os. Pod\u00e9is compartir Muchas gracias. https://t.co/wNh61oNMaK", "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wNh61oNMaK", "expanded_url": "http://www.rtve.es/television/20200114/imprescindibles-gervasio-sanchez/1995520.shtml", "display_url": "rtve.es/television/202\u2026", "indices": [165, 188]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 13, "reply_count": 5, "retweet_count": 212, "favorite_count": 319, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1nI21J49Wq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218083245608357888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/GSmcetaCU5", "expanded": "https://twitter.com/gervasanchez/status/1218083245608357888", "display": "twitter.com/gervasanchez/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579467729481"}