{"created_at": "Sun Jan 19 21:03:31 +0000 2020", "id": 1219002471076507648, "id_str": "1219002471076507648", "text": "Pr\u00f3ximo Viernes 24 de enero, 20:30, una nueva reuni\u00f3n de #LeemosAutoras coordinada por @LFjader, una reuni\u00f3n bimens\u2026 https://t.co/VEnk3TLOrk", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2501289510, "id_str": "2501289510", "name": "Local", "screen_name": "espacio_local", "location": "Cean Berm\u00fadez, 23 -33208-Gij\u00f3n", "url": "https://www.espacio-tiempo.net", "description": "Espacio-tiempo para propuestas y eventos de arte, dise\u00f1o, audiovisual, literatura, talleres y encuentros de cultura cr\u00edtica. Gij\u00f3n (Asturias)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 512, "friends_count": 1513, "listed_count": 14, "favourites_count": 254, "statuses_count": 547, "created_at": "Sat May 17 11:14:38 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/467628674041126912/9_VJ35xK_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/467628674041126912/9_VJ35xK_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2501289510/1490304575", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "731c9d11275a5436", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "place_type": "city", "name": "Gij\u00f3n", "full_name": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Pr\u00f3ximo Viernes 24 de enero, 20:30, una nueva reuni\u00f3n de #LeemosAutoras coordinada por @LFjader, una reuni\u00f3n bimensual para compartir textos de nuestras escritoras de cabecera y conversar. Adem\u00e1s, os presentaremos nueva propuesta. Sin inscripci\u00f3n. Se ruega puntualidad. https://t.co/s2qHI4eSxZ", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [{"text": "LeemosAutoras", "indices": [57, 71]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LFjader", "name": "L.Fj\u00e4der\ud83d\udc0d", "id": 2453243843, "id_str": "2453243843", "indices": [87, 95]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1219002464701165568, "id_str": "1219002464701165568", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrESHjWsAAweY7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrESHjWsAAweY7.jpg", "url": "https://t.co/s2qHI4eSxZ", "display_url": "pic.twitter.com/s2qHI4eSxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/espacio_local/status/1219002471076507648/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1118, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 371, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 655, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1219002464701165568, "id_str": "1219002464701165568", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOrESHjWsAAweY7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOrESHjWsAAweY7.jpg", "url": "https://t.co/s2qHI4eSxZ", "display_url": "pic.twitter.com/s2qHI4eSxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/espacio_local/status/1219002471076507648/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1118, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 371, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 655, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "LeemosAutoras", "indices": [57, 71]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VEnk3TLOrk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219002471076507648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LFjader", "name": "L.Fj\u00e4der\ud83d\udc0d", "id": 2453243843, "id_str": "2453243843", "indices": [87, 95]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579467811732"}