{"created_at": "Sun Jan 19 21:05:22 +0000 2020", "id": 1219002933804699659, "id_str": "1219002933804699659", "text": "No, hombre, no. Tu hijo es una persona independiente, como tu mujer o tu abuela.  Temporalmente y hasta que se sirv\u2026 https://t.co/FVuQNYmQHR", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 885813577034203136, "id_str": "885813577034203136", "name": "Adri\u00e1n Garc\u00eda Alonso", "screen_name": "agalonso7", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 49, "friends_count": 661, "listed_count": 0, "favourites_count": 238, "statuses_count": 629, "created_at": "Fri Jul 14 10:49:49 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1120791737532866567/7T6ku_b5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120791737532866567/7T6ku_b5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/885813577034203136/1540765888", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "731c9d11275a5436", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/731c9d11275a5436.json", "place_type": "city", "name": "Gij\u00f3n", "full_name": "Gij\u00f3n, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.820977, 43.44168], [-5.820977, 43.577914], [-5.562912, 43.577914], [-5.562912, 43.44168]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218923746188238849, "quoted_status_id_str": "1218923746188238849", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 15:50:42 +0000 2020", "id": 1218923746188238849, "id_str": "1218923746188238849", "text": "Pens\u00e9 que podr\u00eda haber sido un lapsus, pero el Gobierno lleva tres d\u00edas ratificando que los hijos no son de sus pad\u2026 https://t.co/UZck3tEmiq", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 523386042, "id_str": "523386042", "name": "Pablo Casado Blanco", "screen_name": "pablocasado_", "location": null, "url": "http://www.pp.es/", "description": "Presidente de @populares.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 313983, "friends_count": 5450, "listed_count": 1915, "favourites_count": 7059, "statuses_count": 13147, "created_at": "Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1175004018822791169/MTtOStPY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175004018822791169/MTtOStPY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/523386042/1578077176", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Pens\u00e9 que podr\u00eda haber sido un lapsus, pero el Gobierno lleva tres d\u00edas ratificando que los hijos no son de sus padres. \u00bfNos est\u00e1n diciendo que, como en Cuba, los ni\u00f1os son del Estado? Aqu\u00ed no va a venir ning\u00fan comunista a decirnos c\u00f3mo tenemos que educar a nuestros hijos. https://t.co/Vusvz4kjCg", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1218918139100041216, "id_str": "1218918139100041216", "indices": [274, 297], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOp8p25X4AAsMRR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOp8p25X4AAsMRR.jpg", "url": "https://t.co/Vusvz4kjCg", "display_url": "pic.twitter.com/Vusvz4kjCg", "expanded_url": "https://twitter.com/pablocasado_/status/1218923746188238849/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 163567, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218918139100041216/vid/480x270/-ifkZJ6Zyd6au3_I.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218918139100041216/vid/1280x720/LPOIyrnG9jjbe8vC.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218918139100041216/pl/6JrBDGsbFEBaH_5X.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218918139100041216/vid/640x360/i2_YRmXFS_Kjc37g.mp4?tag=13"}]}, "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 664, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 376, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 708, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1218918139100041216, "id_str": "1218918139100041216", "indices": [274, 297], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EOp8p25X4AAsMRR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EOp8p25X4AAsMRR.jpg", "url": "https://t.co/Vusvz4kjCg", "display_url": "pic.twitter.com/Vusvz4kjCg", "expanded_url": "https://twitter.com/pablocasado_/status/1218923746188238849/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 163567, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218918139100041216/vid/480x270/-ifkZJ6Zyd6au3_I.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218918139100041216/vid/1280x720/LPOIyrnG9jjbe8vC.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218918139100041216/pl/6JrBDGsbFEBaH_5X.m3u8?tag=13"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1218918139100041216/vid/640x360/i2_YRmXFS_Kjc37g.mp4?tag=13"}]}, "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 664, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 376, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 708, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 535, "reply_count": 1403, "retweet_count": 1697, "favorite_count": 4200, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UZck3tEmiq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1218923746188238849", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/CVb37AHBX4", "expanded": "https://twitter.com/pablocasado_/status/1218923746188238849", "display": "twitter.com/pablocasado_/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "No, hombre, no. Tu hijo es una persona independiente, como tu mujer o tu abuela.  Temporalmente y hasta que se sirva por si mismo, est\u00e1s obligado a cuidarlo y tutelarlo. Nada m\u00e1s.", "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FVuQNYmQHR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219002933804699659", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579467922055"}