{"created_at": "Sun Jan 19 21:06:12 +0000 2020", "id": 1219003146070044678, "id_str": "1219003146070044678", "text": "Que eres do celta?Maldito gafe de merda! Joder!Sigue fastidiando ao Barsa deixanos en paz na Coru\u00f1a Monte de M! Jod\u2026 https://t.co/QUTOFVXb0l", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2241322678, "id_str": "2241322678", "name": "Nardo Silva S\u00e1nchez", "screen_name": "nsilva1610", "location": "Boiro, Galicia", "url": "http://facebook.com/Nardosilvasanchez", "description": "\u25aaTSAAFD(Carril 2014/16).\n\u25aaSocorrista EAN (Concello de Boiro)\n\u25aaEstudante de CCAFD (INEF Galicia-UDC)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 303, "friends_count": 548, "listed_count": 3, "favourites_count": 6358, "statuses_count": 4263, "created_at": "Tue Dec 24 09:31:57 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1212109434450776064/KS2QM-7Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212109434450776064/KS2QM-7Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2241322678/1577217562", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f5e7c2a3edb0c324", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f5e7c2a3edb0c324.json", "place_type": "city", "name": "Oleiros", "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.38465, 43.304056], [-8.38465, 43.405462], [-8.294823, 43.405462], [-8.294823, 43.304056]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1218942009773318145, "quoted_status_id_str": "1218942009773318145", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jan 19 17:03:16 +0000 2020", "id": 1218942009773318145, "id_str": "1218942009773318145", "text": "Fernando V\u00e1zquez es un optimista contagioso. Lo va a conseguir. Me alegro mucho por \u00e9l y por gente como mi amigo @Manu_Sainz", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 301921037, "id_str": "301921037", "name": "Tom\u00e1s Roncero", "screen_name": "As_TomasRoncero", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "url": "http://blogs.as.com/tomas_roncero/", "description": "Twitter OFICIAL de Tom\u00e1s Roncero, redactor jefe de la secci\u00f3n de Real Madrid de @diarioas. Colaborador en @elchiringuitotv y @carrusel . Hala Madrid y Nada M\u00e1s.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1089966, "friends_count": 1560, "listed_count": 3923, "favourites_count": 1749, "statuses_count": 20141, "created_at": "Fri May 20 09:04:14 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "202020", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106212753444929536/B301BeYz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106212753444929536/B301BeYz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301921037/1568276713", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "206c436ce43a43a3", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/206c436ce43a43a3.json", "place_type": "city", "name": "Madrid", "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.889005, 40.312071], [-3.889005, 40.643518], [-3.51801, 40.643518], [-3.51801, 40.312071]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 181, "reply_count": 121, "retweet_count": 25, "favorite_count": 357, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Manu_Sainz", "name": "Manu Sainz", "id": 115756430, "id_str": "115756430", "indices": [113, 124]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/GgrPKmXi5b", "expanded": "https://twitter.com/as_tomasroncero/status/1218942009773318145", "display": "twitter.com/as_tomasroncer\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Que eres do celta?Maldito gafe de merda! Joder!Sigue fastidiando ao Barsa deixanos en paz na Coru\u00f1a Monte de M! Joder!", "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QUTOFVXb0l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1219003146070044678", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "es", "timestamp_ms": "1579467972663"}